{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170822800958992384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170822800958992384", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "759776466968072193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170822757359267850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170821614017007616"}], "id": "1170822757359267850", "created_at": "2019-09-08T22:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "author_id": "115772521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/I0Rl7xfirV", "expanded_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/", "display_url": "maduradas.com/ay-nico-la-opi\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 148, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170822538298920961"], "id": "1170822538298920961", "created_at": "2019-09-08T22:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/I0Rl7xfirV via @maduradascom", "author_id": "2367325675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BPE6yp6R3A", "expanded_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/", "display_url": "maduradas.com/ay-nico-la-opi\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 148, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170822502181793794"], "id": "1170822502181793794", "created_at": "2019-09-08T22:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/BPE6yp6R3A via @maduradascom", "author_id": "1143681354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170822336418738176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170822336418738176", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "322112447"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170822287639109634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170822287639109634", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "152746992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170822101227507717"], "id": "1170822101227507717", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "ningu\u00e9m:\nabsolutamente ningu\u00e9m:\nAdriano: e meu gato q se enforcou esses dias", "author_id": "1111743850576515074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170821832649392134"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "id": "1170821832649392134", "created_at": "2019-09-08T22:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "823196941748158469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821765662220288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170788076316188672"}], "id": "1170821765662220288", "created_at": "2019-09-08T22:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: @vrpt7 @AlanGarciaPeru Jajajajajajaja, osea el suicida era un santo? Y porque se mat\u00f3?\nFueerraaaa idiota", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 24, "username": "vrpt7", "id": "1544020158"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "379842730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821734104227846"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170821734104227846", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "66868014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Z2BellXwMu", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1170821638214098948/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2BellXwMu", "media_key": "3_1170821636888641536"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821638214098948"], "id": "1170821638214098948", "created_at": "2019-09-08T22:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd34 VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes. \u25bahttps://t.co/HRYkJ329fU https://t.co/Z2BellXwMu", "author_id": "97513349"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821614017007616"], "id": "1170821614017007616", "created_at": "2019-09-08T22:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx  https://t.co/P6OBIvUxfE", "author_id": "15007299"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170821328150159363"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170820752028946434"}], "id": "1170821328150159363", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "polo"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@unrealgrunge polo foi o menino l\u00e1 que matou aquela outra menina na s1 n\u00e9?? kjfhdkjhfdkjsd me corrige se eu estiver errada, eu vi s\u00f3 a s1 e n\u00e3o decorei direito os nomes", "in_reply_to_user_id": "1129767433902985216", "author_id": "1191599580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821182138048514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805385969770497"}], "id": "1170821182138048514", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  ht\u2026", "author_id": "110851102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821161707540482"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170819779206275072"}], "id": "1170821161707540482", "created_at": "2019-09-08T22:08:12.000Z", "geo": {"place_id": "011b1b1c24d6c193"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@barciaml @Romina_Trelew @Anytrelew @frahn_franciele @MarcoFabres @belisariopolis @LorreinVF @MaryLew03124823 @f5noticiasok @hildamarisolf @lawilli @SenadorLuenzo @ASYPTW @alexanderw8 @EduMera_tw @cristianvive \"...Cae la tarde\nY en la pampa no hay, en la pampa no hay\nSilencio\n\nTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.\n\nLlega la noche\nRespiro libertad, respiro libertad\nY no mientoSiento que pasan los d\u00edas\nY sigo adelante\"...", "in_reply_to_user_id": "2814822160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "barciaml", "id": "2814822160"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Romina_Trelew", "id": "258925451"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Anytrelew", "id": "254727702"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "frahn_franciele", "id": "405267133"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "MarcoFabres", "id": "899960457582317568"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "belisariopolis", "id": "901873891"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "LorreinVF", "id": "109880211"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "MaryLew03124823", "id": "844408968390856705"}, {"start": 110, "end": 123, "username": "f5noticiasok", "id": "732738213400444929"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "hildamarisolf", "id": "4297223596"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "lawilli", "id": "280150501"}, {"start": 148, "end": 162, "username": "SenadorLuenzo", "id": "4503140253"}, {"start": 171, "end": 183, "username": "alexanderw8", "id": "409290283"}, {"start": 184, "end": 195, "username": "EduMera_tw", "id": "4204684420"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "cristianvive", "id": "142458940"}]}, "author_id": "1352076942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821045844135937"], "id": "1170821045844135937", "created_at": "2019-09-08T22:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No me sent\u00eda suicida desde hacen tiempo", "author_id": "3238218156"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821029675094016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170821029675094016", "created_at": "2019-09-08T22:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "321781198"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170821029247311876"], "id": "1170821029247311876", "created_at": "2019-09-08T22:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aquele momento que vc fica curiosa em ver uma parte de given , e descobri q o ex do personagem principal se suicidou , e q a m\u00fasica q ele fez foi pra ele , a\u00ed mano t\u00f4 em  uma bad do crlh", "author_id": "1004946543575695360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170820976902397952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170810247587540994"}], "id": "1170820976902397952", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Fan"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Kin jong-il"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gugachacra @andrefran Quanta histeria!!!\nGuga Chacra.\nN\u00e3o conta l\u00e1 em casa \nQue o Andr\u00e9 Fan.\nexalta comunistas e ditadores\nChamou um homem que matou milhares se seres humanos.\nNorte coreano\nQuerido l\u00edder Kin jong-il", "in_reply_to_user_id": "45409867", "author_id": "958285228291903488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170820944929202176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170766002361176064"}], "id": "1170820944929202176", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 123, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hobby_consolas: Adem\u00e1s de Margot Robbie, Joel Kinnaman tambi\u00e9n recupera su papel de Rick Flag en la nueva #SuicideSquad de James Gunn h\u2026", "author_id": "216331678"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170820875228262400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170814195799138306"}], "id": "1170820875228262400", "created_at": "2019-09-08T22:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@mamendex @0_marcia @CodinomeMocking @RedeGlobo Os comunistas mataram mais em q todas as guerras. \nCriaram uma elite comunista q gosta de riqueza e poder e matou milh\u00f5es de fome. Perseguiam \"minorias\", despregiavam negros. E se vc n viu tinha 2 oficiais chineses na tribuna do PR no 7 de Setembro. \n\"V\u00e1 se alfabetizar, imbecil\"", "in_reply_to_user_id": "8314982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mamendex", "id": "8314982"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "0_marcia", "id": "538214938"}]}, "author_id": "53799378"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1170820755363418115"], "id": "1170820755363418115", "created_at": "2019-09-08T22:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "nadie:\nYuki: *se suicida*", "author_id": "910866455633252358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170820707909013504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170803827387355136"}], "id": "1170820707909013504", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @randymeeks: Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima\u2026", "author_id": "1083862023065292800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170820690376835077"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170820690376835077", "created_at": "2019-09-08T22:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "302134904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170820556859629570"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170501912522706944"}], "id": "1170820556859629570", "created_at": "2019-09-08T22:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Jhon_david_4 @doctormacias Este suicida parece que se arrepinti\u00f3; imag\u00ednate el que se lanza de un piso 10 y se arrepiente a mitad de camino.", "in_reply_to_user_id": "204622413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jhon_david_4", "id": "204622413"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "doctormacias", "id": "316273207"}]}, "author_id": "590053284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/83O0wPjjws", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1oLC--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1oLC--"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9kuwFdQKhA", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1170820251258445824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kuwFdQKhA", "media_key": "3_1170820247697408004"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170820251258445824"], "id": "1170820251258445824", "created_at": "2019-09-08T22:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/83O0wPjjws https://t.co/9kuwFdQKhA", "author_id": "816285077432844289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170820177421905920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170820177421905920", "created_at": "2019-09-08T22:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "336817181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170819641133928450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170819641133928450", "created_at": "2019-09-08T22:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "98692049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170819420782026752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170819420782026752", "created_at": "2019-09-08T22:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "1044558269350588416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170819167299297285"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170819167299297285", "created_at": "2019-09-08T22:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "267989975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170818816571559937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170818816571559937", "created_at": "2019-09-08T21:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "126316237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170818393416581122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170817553557532673"}], "id": "1170818393416581122", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "Hebreus"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:57:12.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@trouxarnon Exatamente. \u00c9 uma interpreta\u00e7\u00e3o, um ponto de vista.\nMas, em parte alguma a B\u00edblia condena explicitamente o suic\u00eddio.\nSans\u00e3o se suicidou, e em Hebreus ainda aparece como um Her\u00f3i da F\u00e9.\n\u00c9 o que voc\u00ea disse: INTERPRETA\u00c7\u00c3O. Mas falam com tanta certeza, como se fossem s\u00edndicos do c\u00e9u", "in_reply_to_user_id": "728511747125084160", "author_id": "3389740132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170818189703417863"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170818189703417863", "created_at": "2019-09-08T21:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "88343216"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1170818079535689729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170648139419680768"}], "id": "1170818079535689729", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yano3ds", "id": "4393087939"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yano3ds: \u65b0\u65e5\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u65b9\u3067\u3059\u304c\u3001\u305d\u308c\u4ee5\u4e0a\u306b\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d5\u30a1\u30f3\u306a\u3093\u3060\u3068\u611f\u3058\u3089\u308c\u308b\u30d6\u30ed\u30b0\u3067\u3059\u3002\n\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u7f75\u308a\u5408\u3044\u3057\u3066\u308b\u306e\u3092\u898b\u307e\u3059\u304c\u3001\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d5\u30a1\u30f3\u306a\u3093\u3060\u304b\u3089\u30ea\u30f3\u30b0\u306e\u5916\u306f\u30ce\u30fc\u30b5\u30a4\u30c9\u3067\u3044\u3044\u3093\u3058\u3083\u306a\u3044\u3067\u3059\u304b\u3002\n\n\u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531\u2026", "author_id": "847230816761503745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170818061328355334"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170736505167503360"}], "id": "1170818061328355334", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue e\u2026", "author_id": "794847578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/udhQPqe01G", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1170736505167503360", "display_url": "twitter.com/soy_502/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170818002381627394"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170736505167503360"}], "id": "1170818002381627394", "created_at": "2019-09-08T21:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida. \ud83e\udd14 https://t.co/udhQPqe01G", "author_id": "54720880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170817950678491137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170815707690479621"}], "id": "1170817950678491137", "created_at": "2019-09-08T21:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diuare13 Primeiro ep \u00e9 fant\u00e1stico, fiquei do come\u00e7o ao fim criando teorias(o velho doido \u00e9 ele do futuro, veio alerta ele das coisas mas ficou doido por causa da viajem no tempo, o pai se suicidou, deixou uma carta, que ngm podia ler antes dele aparecer pro garoto no final do ep)", "in_reply_to_user_id": "899359879000977409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diuare13", "id": "899359879000977409"}]}, "author_id": "961166069313437696"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170817804838330368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170808179061661699"}], "id": "1170817804838330368", "created_at": "2019-09-08T21:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SocFranC @Jaume752 @cupnacional jo crec que es varen su\u00efcida quan no varen volgu\u00e9 participa am tots com catalans prenguin nota ERC i companyia abans que sigles SOM I SEREM CATALANS", "in_reply_to_user_id": "307980716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SocFranC", "id": "307980716"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Jaume752", "id": "915215041783361536"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "cupnacional", "id": "91796121"}]}, "author_id": "919908587207643136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170817737062526976"], "id": "1170817737062526976", "created_at": "2019-09-08T21:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "domingo era pra ser um dia divertido animado cheio de alegria mas parece mais um dia morto otimo pra se suicida", "author_id": "3202958201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/VuREOYf3a2", "expanded_url": "https://twitter.com/chunx_jpg/status/1170727919104057344", "display_url": "twitter.com/chunx_jpg/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170817535341748227"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170727919104057344"}], "id": "1170817535341748227", "created_at": "2019-09-08T21:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nunca v\u00ed escuadr\u00f3n suicida as\u00ed que no puedo elegir x,,,d https://t.co/VuREOYf3a2", "author_id": "1055959718521384960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170817384132874244"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "id": "1170817384132874244", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1159144560284590080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170817374070726658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170817374070726658", "created_at": "2019-09-08T21:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "240528573"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170817355871588358"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170815270765694977"}], "id": "1170817355871588358", "created_at": "2019-09-08T21:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tDimWitDog Es el reto suicida! .jpg", "in_reply_to_user_id": "1002094667544969217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tDimWitDog", "id": "1002094667544969217"}]}, "author_id": "1017048305644294144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170817012932759553"], "id": "1170817012932759553", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "gente s\u00e9rio kkkkkk assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hoje.... o filme ruinzinho ein", "author_id": "1902423996"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170816863879782402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170816863879782402", "created_at": "2019-09-08T21:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1027626768520421378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170816860113313794"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170816786239041537"}], "id": "1170816860113313794", "created_at": "2019-09-08T21:51:06.000Z", "geo": {"place_id": "54a5ad378eafa212"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anasofia__203 @jdamaso2003 @itsmelllllll A minha tv matou se", "in_reply_to_user_id": "1000083621129146368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anasofia__203", "id": "1000083621129146368"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "jdamaso2003", "id": "1000058812450197505"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "itsmelllllll", "id": "3082496435"}]}, "author_id": "2683887561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170816833043292161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170816833043292161", "created_at": "2019-09-08T21:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "2882182102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170816730421239808"], "id": "1170816730421239808", "created_at": "2019-09-08T21:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte, al el que vive como un suicida", "author_id": "309706991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170816634694569986"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170812242172030984"}], "id": "1170816634694569986", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "lackingclass", "id": "1232384437733806080"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@flowers_niale @lackingclass Nao t\u00e1s a falar do capitalismo? \u00c9 que os pa\u00edses perif\u00e9ricos n\u00e3o socialistas tamb\u00e9m fazem parte desse mundo n\u00e3o? Ou s\u00f3 conta para as estat\u00edsticas o ocidente?\n\nSe h\u00e1 algu\u00e9m que matou bilh\u00f5es n\u00e3o foi St\u00e1lin com certeza...", "in_reply_to_user_id": "161391004", "author_id": "1098949632493846534"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170816436736053248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170813303263834112"}], "id": "1170816436736053248", "created_at": "2019-09-08T21:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nathaliee_11 @Diegalex03 y a mi lol, yo sacar\u00eda algo tipo suicida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1035637038668804098", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Diegalex03", "id": "964436470227402752"}]}, "author_id": "1167049152402001920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170816111757209601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170736505167503360"}], "id": "1170816111757209601", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue e\u2026", "author_id": "840743586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170816059546447877"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170723085106012163"}], "id": "1170816059546447877", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @populismo_Atroz: Ac\u00e1 est\u00e1 tu voto castigo a Macri...\nPretenden un pais socialista\nY c\u00f3mo est\u00e1 sociedad desprecia al capitalismo y liber\u2026", "author_id": "155395750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170815906722799618"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170744978932469761"}], "id": "1170815906722799618", "created_at": "2019-09-08T21:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cancionrota Por ah\u00ed escuch\u00e9 que la etapa m\u00e1s riesgosa de suicida es cuando est\u00e1 \"mejor\" porque ah\u00ed tiene energ\u00eda para planificar su muerte. Bb, siempre puedes contar conmigo cualquier cosita, t\u00fa puedes lograr seguir, te quiero.", "in_reply_to_user_id": "797433878", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cancionrota", "id": "797433878"}]}, "author_id": "2184754034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170815845167247363"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "id": "1170815845167247363", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "57176824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170815781602570241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1170815781602570241", "created_at": "2019-09-08T21:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1022983580329369602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AeXa6ekuOT", "expanded_url": "https://twitter.com/pabloepr/status/1170815727886053376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeXa6ekuOT", "media_key": "3_1170815711045967872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170815727886053376"], "id": "1170815727886053376", "created_at": "2019-09-08T21:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A prop\u00f3sito de este meme, es importante destacar que no todo acto autolesivo que tiene desenlace mortal es un suicidio. El concepto \"suicidio\" se reserva \u00fanicamente a casos en que hubo al menos un grado de intenci\u00f3n suicida. La misma l\u00f3gica se aplica para el \"intento de suicidio\" https://t.co/AeXa6ekuOT", "author_id": "1096132693597868033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170815661116932096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "id": "1170815661116932096", "created_at": "2019-09-08T21:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "author_id": "1146946007323856897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170815470318104576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170488948763893760"}], "id": "1170815470318104576", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peddro_jose", "id": "1128423663651426304"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "arturabramo", "id": "760615726365433858"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peddro_jose @arturabramo o de esquadrao suicida foi tambem ne", "in_reply_to_user_id": "1128423663651426304", "author_id": "976924941261078528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170815399719571457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170793232348958722"}], "id": "1170815399719571457", "created_at": "2019-09-08T21:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@andyfpink @LuisOtero__ @mariuvidal @SalvadorPBA @UCRCapital @UCRNacional @elisacarrio Suicida es votar de nuevo a esta gente.", "in_reply_to_user_id": "16912538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andyfpink", "id": "16912538"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LuisOtero__", "id": "475004683"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "SalvadorPBA", "id": "3366427300"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "UCRCapital", "id": "58676777"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "UCRNacional", "id": "114582574"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "author_id": "4499580976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170815369101139968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765902826151938"}], "id": "1170815369101139968", "created_at": "2019-09-08T21:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qierosersanta: Se suicida una compa\u00f1era y una \u201cblogger de salud mental\u201d saca su post diciendo que ella la conoc\u00eda, que se ver\u00edan pronto\u2026", "author_id": "634280784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170815360779599874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170815360779599874", "created_at": "2019-09-08T21:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1597719600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170815238268174338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "id": "1170815238268174338", "created_at": "2019-09-08T21:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "author_id": "83192185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170815149084536835"], "id": "1170815149084536835", "created_at": "2019-09-08T21:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "935324981059141637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170814774889852934"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "id": "1170814774889852934", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026", "author_id": "3372249448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170814598905249797"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170814598905249797", "created_at": "2019-09-08T21:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1449873938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170814415257710593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805402444939269"}], "id": "1170814415257710593", "created_at": "2019-09-08T21:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shakirags12: no teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "3321258688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170814215701090306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "id": "1170814215701090306", "created_at": "2019-09-08T21:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "826258057088860160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170814011019055104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777354278453251"}], "id": "1170814011019055104", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuapoHerminio: Afirman que Gimnasia se suicida llevando a Maradona como si antes estuviera dirigi\u00e9ndolo Guardiola y no el ignoto indio\u2026", "author_id": "941119495782961152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170813900893413377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805402444939269"}], "id": "1170813900893413377", "created_at": "2019-09-08T21:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shakirags12: no teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "1046836194716389376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170813882048438277"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170804560530558976"}], "id": "1170813882048438277", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Medvedev"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Ivanisevic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martindelp", "id": "106122302"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martindelp: Medvedev me recuerda a Ivanisevic, uno de mis jugadores favoritos y uno de los m\u00e1s divertidos que me toc\u00f3 ver. Saque tremen\u2026", "author_id": "183591689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9X1VIShWCV", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/videos/pais/miraflores-joven-suicida-patrullero-video-nnav-noticia-673693", "display_url": "elcomercio.pe/videos/pais/mi\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170813672974880768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170717512817942530"}], "id": "1170813672974880768", "created_at": "2019-09-08T21:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elcomercio_peru: Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores | VIDEO \nhttps://t.co/9X1VIShWCV", "author_id": "505033007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/7BGHSfyINT", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2kix1Af", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2kix1Af"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170813168815431681"], "id": "1170813168815431681", "created_at": "2019-09-08T21:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Su mirada me invitaba a tentar, incluso sabiendo que era prohibido mor\u00eda de ganas hacerlo. El placer de sentir dolor. https://t.co/7BGHSfyINT", "author_id": "1158559124"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170813080395235329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170813080395235329", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "2184876370"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170812985390055425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170604441726279680"}], "id": "1170812985390055425", "created_at": "2019-09-08T21:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ambrosetti_: \"Se la politica affronta il tema della digitalizzazione e della robotica preoccupandosi esclusivamente per i posti di lavo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ambrosetti_", "id": "381532613"}]}, "author_id": "484580476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170812936497127429"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170812936497127429", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "350321754"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170812601124773888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170812601124773888", "created_at": "2019-09-08T21:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "332521095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170812508011208704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170552632672477185"}], "id": "1170812508011208704", "created_at": "2019-09-08T21:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FerSuarezMD @luismorales0621 Por favor, c\u00faenteme en las miles de personas que la usan y hacen una vida normal, qu\u00e9 grave pasa?\n\nYo tomo vino todos los viernes, qu\u00e9 grave pasa?\n... Y si, hay alcoh\u00f3licos que arruinaron su vida.\n\nY el gordo que se suicida con papas fritas qu\u00e9? Es grave?", "in_reply_to_user_id": "930513440287985665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerSuarezMD", "id": "930513440287985665"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "luismorales0621", "id": "996179556"}]}, "author_id": "281834831"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170812311407407104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170808130357403648"}], "id": "1170812311407407104", "created_at": "2019-09-08T21:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@damas_rafinha td mundo se matou ne", "in_reply_to_user_id": "800689063015501824", "author_id": "721763180956016640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170812134084829184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170812134084829184", "created_at": "2019-09-08T21:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "897198712178577408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170812055936471042"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170812054191726594"}], "id": "1170812055936471042", "created_at": "2019-09-08T21:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "UMA GAROTA PERDEU A VIDA POR CONTA DE UM SEM NO\u00c7\u00c3O QUE SE ACHOU O PHODA E ESCOLHEU DIRIGIR EMBRIAGADO E SOFREU UM ACIDENTE GRAVE, MATOU E MACHUCOU UM GRUPO DE JOVENS.", "in_reply_to_user_id": "1096117900598038528", "author_id": "1096117900598038528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170811840995233792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170811840995233792", "created_at": "2019-09-08T21:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "1106243378780491776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170811527508779009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170809381530808320"}], "id": "1170811527508779009", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "madrenova25"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ViKaLLI", "id": "985804782"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "madrenova25"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ViKaLLI: Madre v\u00edbora, hija v\u00edbora Junior y hija suicida \ud83d\udc40\ud83e\udd14#madrenova25", "author_id": "53144337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170811428690944000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170801075563257857"}], "id": "1170811428690944000", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 66, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "RICARDO MENDEZ RUIZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vadenuezotravez", "id": "427847147"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vadenuezotravez: El autor de esta muerte es RICARDO MENDEZ RUIZ, el terrorista!\n\nSe suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militar\u2026", "author_id": "720666689788989440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170811423510978566"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170811423510978566", "created_at": "2019-09-08T21:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "3275279192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/m11fn2XNSi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/egutierrezgiron/posts/2346802465647685", "display_url": "facebook.com/egutierrezgiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/egutierrezgiron/posts/2346802465647685/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.521, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "El Estor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170811210117332992"], "id": "1170811210117332992", "created_at": "2019-09-08T21:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor?\nUna operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida\n\nLa guerra del narcotr\u00e1fico est\u00e1 de vuelta. El cruel ataque a los soldados la semana pasada en El Estor puede ser el inicio de una... https://t.co/m11fn2XNSi", "author_id": "3187491843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170811039576928259"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "id": "1170811039576928259", "created_at": "2019-09-08T21:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "author_id": "1156243926745006083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170810957586665472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170793520774492161"}], "id": "1170810957586665472", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "CasoElEstor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VicenteCarrera_", "id": "1020154285101895690"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "CasoElEstor"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VicenteCarrera_: Mucha suspicacia genera todo lo del #CasoElEstor, m\u00e1s cuando el gobierno toma medidas innecesarias apoyado por los par\u2026", "author_id": "1036274614052085761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/E0Z7yOnczJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12131", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12131"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 5, "end": 9, "probability": 0.2552, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1170810945154600961"], "id": "1170810945154600961", "created_at": "2019-09-08T21:27:36.000Z", "geo": {"place_id": "962b0af43cd1ad6c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NOAH\u304c\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u91cd\u5927\u767a\u8868\uff01\uff1f\u30ce\u30a2\u516c\u5f0fSNS\u3067\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9 https://t.co/E0Z7yOnczJ", "author_id": "578529652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170810844952911872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170727458401918976"}], "id": "1170810844952911872", "created_at": "2019-09-08T21:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ginescruz2 Pues mire, es cierto que a\u00fan no ha dicho lo que yo quiero o\u00edr: qu\u00e9 tres fuentes de la lucha antiterrorista le contaron lo del terrorista suicida forrado de calzoncillos.", "in_reply_to_user_id": "1296385730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ginescruz2", "id": "1296385730"}]}, "author_id": "28522618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/KabYao1utm", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931?amp&__twitter_impression=true", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170810827999498240"], "id": "1170810827999498240", "created_at": "2019-09-08T21:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los cuques siendo un chiste, como siempre \ud83d\ude02\n https://t.co/KabYao1utm", "author_id": "195610266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170810805832626177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "id": "1170810805832626177", "created_at": "2019-09-08T21:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "author_id": "794978569420210181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170810772785639424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "id": "1170810772785639424", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026", "author_id": "2365553040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170810336527695872"], "id": "1170810336527695872", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Marco"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoy se me ocurri\u00f3 una pastrulada, ve t\u00fa a saber si ya se le ocurri\u00f3 a alguien antes, pero va de que Dios (pap\u00e1 lindo) se suicida y se lo cont\u00e9 a mi hermana cuando almorz\u00e1bamos. Ella dijo que estaba de puta madre y, posteriormente, agreg\u00f3 \u00bfMarco, te drogas?", "author_id": "1144821179963838464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170810263752314880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805385969770497"}], "id": "1170810263752314880", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  ht\u2026", "author_id": "46473299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170810212984377344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170809308340207618"}], "id": "1170810212984377344", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "venom"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "ironman 3"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4625, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@valverdeta1___ Yo las pelis de superh\u00e9roes que m\u00e1s he hateado son escuadr\u00f3n suicida, venom e ironman 3, y no por ser Marvel o DC sino porque me perecen jodidas aberraciones", "in_reply_to_user_id": "1102716528464723973", "author_id": "1351589736"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1170810033568919563"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170809165960359941"}], "id": "1170810033568919563", "created_at": "2019-09-08T21:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mateusavez: twitter desktop pq se matou?", "author_id": "3353588529"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170809593284485120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170717773300948993"}], "id": "1170809593284485120", "created_at": "2019-09-08T21:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DaggerChell @_tomato_hater @yuytnii @atomic_mad_cat @suicida_mne @_ch_e_b_u_r_e_k \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432\u0441\u043f\u043e\u043c\u043d\u044e \u0442\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u044e", "in_reply_to_user_id": "3627717334", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DaggerChell", "id": "3627717334"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "_tomato_hater", "id": "2164939326"}]}, "author_id": "872135921055019009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170809540662714372"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170807321154469888"}], "id": "1170809540662714372", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6839, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GarciaNiico", "id": "1633776288"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GarciaNiico Nicol\u00e1s jajajajajajajajajaj re suicida", "in_reply_to_user_id": "1633776288", "author_id": "2502598556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170809381530808320"], "id": "1170809381530808320", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Junior"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "madrenova25"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "madrenova25"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Madre v\u00edbora, hija v\u00edbora Junior y hija suicida \ud83d\udc40\ud83e\udd14#madrenova25", "author_id": "985804782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170809312656203776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "id": "1170809312656203776", "created_at": "2019-09-08T21:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "author_id": "985720809032470528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170809262991433728"], "id": "1170809262991433728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Jara"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6392, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Maria"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Manuel Jara, el suicida de la colonia Santa Maria.", "author_id": "385039786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170809216740859906"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170809216740859906", "created_at": "2019-09-08T21:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "1632862332"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1170809165960359941"], "id": "1170809165960359941", "created_at": "2019-09-08T21:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "twitter desktop pq se matou?", "author_id": "1167934957421027328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170809099627503616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "id": "1170809099627503616", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "author_id": "764195500606259200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170809040043151360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170808057477120000"}], "id": "1170809040043151360", "created_at": "2019-09-08T21:20:02.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@moniqueecg @_JrMazonni @chrisbrown aquele dia a gente quase se matou discutindo sobre isso kkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "295464687", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moniqueecg", "id": "295464687"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "chrisbrown", "id": "119509520"}]}, "author_id": "146733884"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170809006513905667"], "id": "1170809006513905667", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.8817, "type": "Other", "normalized_text": "EliteNetlix"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "polo"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.4243, "type": "Person", "normalized_text": "Christian"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.7122, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "EliteNetlix"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#EliteNetlix Eu nunca gostei do polo, sempre achei ele mto sonso. E n vou me admirar se ele qm mandou atropelar o Christian ou ele mesmo fez isso.\nEle tem cara de psicopata. Quase matou o ander, do mesmo jeito que matou a Marina.", "author_id": "1938664790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170808990563000325"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "id": "1170808990563000325", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "author_id": "1307589163"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170808887919947776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "id": "1170808887919947776", "created_at": "2019-09-08T21:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "4432000875"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170808284451880961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "id": "1170808284451880961", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "18824115"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170808200318390272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170496025905250305"}], "id": "1170808200318390272", "created_at": "2019-09-08T21:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@giportelaa Matou o boy kkkkkkk @yagamme1 se liga", "in_reply_to_user_id": "1037493613633200128", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "yagamme1", "id": "810218671381630977"}]}, "author_id": "461307974"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170808150603313152"], "id": "1170808150603313152", "created_at": "2019-09-08T21:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida eh uma bosta mas a margot fez um puta papel como arlequina", "author_id": "1111425997587529728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170807862676873223"], "id": "1170807862676873223", "created_at": "2019-09-08T21:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida eh mt ruim v\u00e9i", "author_id": "1670737873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gaIbdUC29n", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113", "display_url": "malagahoy.es/_52ace113", "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jguzmanparra", "id": "2759460907"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170807814224318467"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168574416101498880"}], "id": "1170807814224318467", "created_at": "2019-09-08T21:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jguzmanparra: Investigadores de M\u00e1laga estudian la influencia de los genes en la conducta suicida https://t.co/gaIbdUC29n v\u00eda @malagaho\u2026", "author_id": "2391474463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170807526595735553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170807526595735553", "created_at": "2019-09-08T21:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "953849637470920704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/8uAf2XLNVV", "expanded_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/", "display_url": "maduradas.com/ay-nico-la-opi\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170807517963792389"], "id": "1170807517963792389", "created_at": "2019-09-08T21:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/8uAf2XLNVV", "author_id": "2983276355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170806819972931584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805385969770497"}], "id": "1170806819972931584", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  ht\u2026", "author_id": "1142634940728844288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170806395123523584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805385969770497"}], "id": "1170806395123523584", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  ht\u2026", "author_id": "2351572075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170806304841093122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805385969770497"}], "id": "1170806304841093122", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  ht\u2026", "author_id": "707707526058549249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170806135538028548"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170795754073538563"}], "id": "1170806135538028548", "created_at": "2019-09-08T21:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@BillsBrazil Os drives estavam bem jogados na maioria do tempo, oq matou foi os turnoveres, mas ate acontecer as jogadas fluiam mto bem...tem dia q acontece...o importante q o time nao se desesperou e foi buscar...a defesa foi sensacional e o ataque se nao cometer esses erros vai bem tbem.", "in_reply_to_user_id": "525324177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BillsBrazil", "id": "525324177"}]}, "author_id": "91979470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170806083713150976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805385969770497"}], "id": "1170806083713150976", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  ht\u2026", "author_id": "1433876053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170806080924016642"], "id": "1170806080924016642", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3979, "type": "Other", "normalized_text": "Cha"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cha ta lloviendo, mi playlist ta suicida.. nombe\ud83d\ude02", "author_id": "210655887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170806024489570305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805385969770497"}], "id": "1170806024489570305", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  ht\u2026", "author_id": "868778491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805853773074432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805385969770497"}], "id": "1170805853773074432", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  ht\u2026", "author_id": "17874793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805847854899200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805385969770497"}], "id": "1170805847854899200", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  ht\u2026", "author_id": "268451897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805776539160577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805402444939269"}], "id": "1170805776539160577", "created_at": "2019-09-08T21:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shakirags12: no teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "774405310102601728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805688936914949"], "id": "1170805688936914949", "created_at": "2019-09-08T21:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida..", "author_id": "1166205610607730688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805618678128645"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170805618678128645", "created_at": "2019-09-08T21:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1081984158874914819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805445818277888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170805385969770497"}], "id": "1170805445818277888", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  ht\u2026", "author_id": "195919409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Q0JwnXgeZ7", "expanded_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/", "display_url": "maduradas.com/ay-nico-la-opi\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805385969770497"], "id": "1170805385969770497", "created_at": "2019-09-08T21:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  https://t.co/Q0JwnXgeZ7", "author_id": "1409068826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805348917268480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170805348917268480", "created_at": "2019-09-08T21:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "3005433102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805308194770944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170804560530558976"}], "id": "1170805308194770944", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Medvedev"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Ivanisevic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martindelp", "id": "106122302"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martindelp: Medvedev me recuerda a Ivanisevic, uno de mis jugadores favoritos y uno de los m\u00e1s divertidos que me toc\u00f3 ver. Saque tremen\u2026", "author_id": "386258984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170805278129963010"], "id": "1170805278129963010", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "desde qnd tem esquadr\u00e3o suicida na netflix??????????", "author_id": "852586062773932032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/JXBO83FuHT", "expanded_url": "https://www.lavozdetantoyuca.com/lvdt4687.html/", "display_url": "lavozdetantoyuca.com/lvdt4687.html/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdetantoyuca.com/lvdt4687.html/"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7404, "type": "Other", "normalized_text": "CODEP"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 92, "username": "LaVozdeTantoyuc", "id": "973199959"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "CODEP"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "Veracruz"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "P\u00e1nuco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805092347334659"], "id": "1170805092347334659", "created_at": "2019-09-08T21:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida fot\u00f3grafo al interior de su vivienda https://t.co/JXBO83FuHT v\u00eda @lavozdetantoyuc #CODEP #M\u00e9xico #Veracruz #P\u00e1nuco", "author_id": "973199959"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170805071346634753"], "id": "1170805071346634753", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "caralho to lembrando aqui q eu vomitei a porta do carro do Bruno todaaaaa kkkkkkkkkkkkkkkk gnt se ele nao me matou, esse bofe me ama mt mesmo kkkkkkkkkk", "author_id": "869974102802661376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170805025414766593"], "id": "1170805025414766593", "created_at": "2019-09-08T21:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed eu chego do rol\u00ea, e a not\u00edcia que eu recebo \u00e9 que um amigo meu se suicidou por conta da depress\u00e3o, at\u00e9 quando as pessoas v\u00e3o continuar n\u00e3o dando ouvido pra isso... \ud83d\udda4\ud83d\ude2d", "author_id": "1110496412209479680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805011938455553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777354278453251"}], "id": "1170805011938455553", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuapoHerminio: Afirman que Gimnasia se suicida llevando a Maradona como si antes estuviera dirigi\u00e9ndolo Guardiola y no el ignoto indio\u2026", "author_id": "484410840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170804973095071744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170804973095071744", "created_at": "2019-09-08T21:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "718483545161732096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170804962873532416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "id": "1170804962873532416", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "author_id": "1167407500028760064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170804856195616769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170804856195616769", "created_at": "2019-09-08T21:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "31360175"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170804735336755200"], "id": "1170804735336755200", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7494, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida com os amigos que eu gosto", "author_id": "3294205314"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170804606416445441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170804074993897472"}], "id": "1170804606416445441", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6859, "type": "Organization", "normalized_text": "GALO"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Rabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DILBERPD", "id": "1105068452"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Atletico", "id": "90676816"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "GALO"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DILBERPD: #GALO @Atletico jogou melhor mas o vacilo do Rabello matou a partida! A diretoria tem q parar c/ esse neg\u00f3cio d poupar e dar\u2026", "author_id": "550502780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170804560530558976"], "id": "1170804560530558976", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Medvedev"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Ivanisevic"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Medvedev me recuerda a Ivanisevic, uno de mis jugadores favoritos y uno de los m\u00e1s divertidos que me toc\u00f3 ver. Saque tremendo, golpes largu\u00edsimos y toma de riesgos a veces suicida. No es un estilo para 1 del mundo pero s\u00ed para una carrera con triunfos importantes aqu\u00ed y all\u00e1.", "author_id": "106122302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170804503878295553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170804503878295553", "created_at": "2019-09-08T21:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "56106714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/6UzukCBsah", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1170769891516977152", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170804375503200256"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170769891516977152"}], "id": "1170804375503200256", "created_at": "2019-09-08T21:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "meu Deus mano os cara tao a anos nessa vai se fude kkkkkkkkkkkk se a pol\u00edcia n\u00e3o investigou, quem matou foi a ela ne? https://t.co/6UzukCBsah", "author_id": "753998338874277888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170804264765153281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170789570985807872"}], "id": "1170804264765153281", "created_at": "2019-09-08T21:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@exitosape La te\u00f1ida cree qe seguimos en 1980 con la gente qe le crey\u00f3 al cobarde suicida, qe se ahorre su teatro esta subordinada de la se\u00f1ora K.", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "author_id": "4241806942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170804178077306885"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170803827387355136"}], "id": "1170804178077306885", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @randymeeks: Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima\u2026", "author_id": "2829932233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170804154815733762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170736505167503360"}], "id": "1170804154815733762", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue e\u2026", "author_id": "1591199288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170804074993897472"], "id": "1170804074993897472", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6803, "type": "Organization", "normalized_text": "GALO"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Rabello"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 15, "username": "Atletico", "id": "90676816"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "camara_sette", "id": "3093539558"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GALO"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#GALO @Atletico jogou melhor mas o vacilo do Rabello matou a partida! A diretoria tem q parar c/ esse neg\u00f3cio d poupar e dar mordomia a p/ jogadores q ganham milh\u00f5es!  @camara_sette poupa pra tudo \u00e9 n\u00e3o ganha nada! Muita frescura!No andar da carruagem liberta s\u00f3 se ganhar a sula!", "author_id": "1105068452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UksxWUSjYW", "expanded_url": "https://twitter.com/alittlecrystal/status/1170803993678942208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UksxWUSjYW", "media_key": "3_1170803986712150022"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170803993678942208"], "id": "1170803993678942208", "created_at": "2019-09-08T20:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "AI VAI SE FUDER JAMES VC ME MATOU AGORA https://t.co/UksxWUSjYW", "author_id": "156768390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/zoj9OBLL1n", "expanded_url": "https://twitter.com/Janosikgarciaz/status/1170758249852887041", "display_url": "twitter.com/Janosikgarciaz\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Fredy Mercury"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803932282703872"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170758249852887041"}], "id": "1170803932282703872", "created_at": "2019-09-08T20:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s bien el Fredy Mercury, fue m\u00e1s prolijo, que el suicida. https://t.co/zoj9OBLL1n", "author_id": "377094481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803924577787904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170803924577787904", "created_at": "2019-09-08T20:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "4827849326"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803908148699136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170803595152887810"}], "id": "1170803908148699136", "created_at": "2019-09-08T20:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ellithehill suicida idiota?", "in_reply_to_user_id": "1087549443459764224", "author_id": "3658992795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803827387355136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170803417876500481"}], "id": "1170803827387355136", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Filmin"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "text": "Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima bizarrada que vea en Filmin, y...\n\nOjal\u00e1 me flipe TODO.", "in_reply_to_user_id": "14286147", "author_id": "14286147"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170803683510181888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170749120858005504"}], "id": "1170803683510181888", "created_at": "2019-09-08T20:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Einaudieditore: \u00abIn MACCHINE COME ME ho voluto dare ad Alan Turing la vita che avrebbe potuto avere ma che, perseguitato dal governo pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}]}, "author_id": "763771976590696448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803679391342592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170803679391342592", "created_at": "2019-09-08T20:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "776107549603008512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/hRdT25uC3V", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "siguemeytesigo"}, {"start": 16, "end": 41, "tag": "domingodeganarseguidores"}, {"start": 42, "end": 49, "tag": "Maduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803597443047424"], "id": "1170803597443047424", "created_at": "2019-09-08T20:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#siguemeytesigo\n#domingodeganarseguidores #Maduro El Tiempo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019.\nhttps://t.co/hRdT25uC3V", "author_id": "1096508107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/LQ57iIKTXf", "expanded_url": "https://twitter.com/firstthingsmag/status/1170729759220699136", "display_url": "twitter.com/firstthingsmag\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803586739200000"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170729759220699136"}], "id": "1170803586739200000", "created_at": "2019-09-08T20:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"El coraz\u00f3n del impulso socialista es una hostilidad estructural hacia la idea de la individualidad humana y un nihilismo casi suicida hacia el futuro de la especie\" https://t.co/LQ57iIKTXf", "author_id": "62956295"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170803404920250368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170749120858005504"}], "id": "1170803404920250368", "created_at": "2019-09-08T20:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Einaudieditore: \u00abIn MACCHINE COME ME ho voluto dare ad Alan Turing la vita che avrebbe potuto avere ma che, perseguitato dal governo pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}]}, "author_id": "4169103195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803357797273601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170803357797273601", "created_at": "2019-09-08T20:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "389807168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803247659069440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170803247659069440", "created_at": "2019-09-08T20:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "328359251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170802995715555330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170781136789954565"}], "id": "1170802995715555330", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "LeninhaFreitas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Hleal_17_2018", "id": "105628190"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "Ecletica1", "id": "273030155"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LeninhaFreitas"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hleal_17_2018: #LeninhaFreitas matou a pau. Esquerdopatas n\u00e3o se entendem, haja incoer\u00eancia \ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83e\udd29\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@Ecletica1 @profeborto\u2026", "author_id": "1099045118357786624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170802895018741760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170802895018741760", "created_at": "2019-09-08T20:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "2518144531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170802747014307840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1170802747014307840", "created_at": "2019-09-08T20:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "2344248691"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170802604634464260"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170802604634464260", "created_at": "2019-09-08T20:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "3276531480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/qMhsDM6jIn", "expanded_url": "https://t.co/qMhsDM6jIn", "display_url": "t.co/qMhsDM6jIn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170802460518207496"], "id": "1170802460518207496", "created_at": "2019-09-08T20:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Lo m\u00e1s triste que a pesar del video le van a imputar va tener antecedentes por homicidio y le van a hacer pagar hasta lo que no tiene, le van a fundir la vida por un motociclista suicida https://t.co/qMhsDM6jIn", "author_id": "402459242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/IBbFPuTRZv", "expanded_url": "https://twitter.com/readmgrp/status/1170270938740535297", "display_url": "twitter.com/readmgrp/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170802158599643138"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170270938740535297"}], "id": "1170802158599643138", "created_at": "2019-09-08T20:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sente o cheiro ? De sapat\u00e3o suicida https://t.co/IBbFPuTRZv", "author_id": "3023793935"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170802125871427585"], "id": "1170802125871427585", "created_at": "2019-09-08T20:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gran puta\nQue clima tan suicida", "author_id": "986663064933208065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Kv5i32P3HL", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 106, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170801842038747137"], "id": "1170801842038747137", "created_at": "2019-09-08T20:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb \n \u2192  https://t.co/Kv5i32P3HL v\u00eda @EL NACIONAL", "author_id": "430174172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/gKLDQ6dwk0", "expanded_url": "https://twitter.com/VideosUnusual/status/1170189845345357826", "display_url": "twitter.com/VideosUnusual/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170801784375390208"], "id": "1170801784375390208", "created_at": "2019-09-08T20:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Como q a pessoa q tava filmando isso n\u00e3o se matou de dar risada? https://t.co/gKLDQ6dwk0", "author_id": "2905575220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170801733506863104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026527301984257"}], "id": "1170801733506863104", "created_at": "2019-09-08T20:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jolisabraham @chiquinho_e @ClaudioScaletta Parece q la devaluaci\u00f3n deb\u00eda ser mayor...el ajuste, m\u00e1s grande Yo, la verdad, defeco en la mayor\u00eda de las opiniones de estos \"cr\u00e1neos\" Porque esas medidas, significan gente sin laburo, desesperada, que se suicida,muere de frio,enfermedad o hambre. Harta d la dictadura d los nros", "in_reply_to_user_id": "237752545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jolisabraham", "id": "237752545"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "chiquinho_e", "id": "1165399797915951109"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "ClaudioScaletta", "id": "208646224"}]}, "author_id": "960643814"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170801665479335936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "id": "1170801665479335936", "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.6695, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:50:44.000Z", "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru T\u00fa como congresista, con a\u00f1os incluso como presidente de ministros en el gobierno del suicida, qu\u00e9 hiciste y qu\u00e9 hicieron los apristas, hoy claudicantes, por implementar esas pistas y hospitales. Lima no solo es el pa\u00eds, no se pasen de frescos. Una ley tuya que te lave la cara?", "in_reply_to_user_id": "111815940", "author_id": "1140390862871941120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Ucer11OEuz", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170801661654327296"], "id": "1170801661654327296", "created_at": "2019-09-08T20:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Excelente https://t.co/Ucer11OEuz", "author_id": "2176589372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MM1otcK9Z9", "expanded_url": "https://www.testesonline.com.br/fazer-teste-online/teste-suicida", "display_url": "testesonline.com.br/fazer-teste-on\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170801622013947910"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755043215249410"}], "id": "1170801622013947910", "created_at": "2019-09-08T20:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lmjswiftx anjo se precisar de qualquer coisa s\u00f3 chamar !!\nAqui o link:\nhttps://t.co/MM1otcK9Z9", "in_reply_to_user_id": "786223976016150530", "author_id": "3353952934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mGJ4tzp72Q", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "RICARDO MENDEZ RUIZ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170801075563257857"], "id": "1170801075563257857", "created_at": "2019-09-08T20:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El autor de esta muerte es RICARDO MENDEZ RUIZ, el terrorista!\n\nSe suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares https://t.co/mGJ4tzp72Q", "author_id": "427847147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170801010174058497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170800516768706560"}], "id": "1170801010174058497", "created_at": "2019-09-08T20:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Luis_Endera Jajaja ver\u00e1s t\u00fa como al t\u00edo le salgan encima las ni\u00f1as lesbis adem\u00e1s de ver que ha provocado tal \u00e9xito. Se suicida.", "in_reply_to_user_id": "161227542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Luis_Endera", "id": "161227542"}]}, "author_id": "1660197828"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170800968776200192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170800094020612097"}], "id": "1170800968776200192", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Place", "normalized_text": "San Pablo"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ele at\u00e9 inicia com um grande ato de suspense com um suposto suicida em cima do edif\u00edcio San Pablo e \u00e9 interessante at\u00e9 100 e tantas p\u00e1ginas depois se torna massante, linear, um \"jesus e seus disc\u00edpulos\" que s\u00e3o personagens que n\u00e3o agregam muito na hist\u00f3ria, n\u00e3o vivem enredos.", "in_reply_to_user_id": "2623993505", "author_id": "2623993505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170800801176006657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170800801176006657", "created_at": "2019-09-08T20:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "136156041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170800768510828551"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170800768510828551", "created_at": "2019-09-08T20:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1005627722"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170800536758706177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170800536758706177", "created_at": "2019-09-08T20:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "2741883659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170800479300988933"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170795993085988865"}], "id": "1170800479300988933", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Falso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sono_io_Carlo", "id": "409274295"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sono_io_Carlo Jajaja ya que lo intentaban si no lo consegu\u00edan por lo menos les daban lo que quer\u00edan de ser verdadero. Yo creo que ser\u00eda Falso no creo que tenga mucho sentido ahorcar a un suicida, a no ser para divertimento de las masas, ya que quieres suicidarte lo hacemos p\u00fablicamente.", "in_reply_to_user_id": "409274295", "author_id": "906862319300431872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ol9m8EtOyg", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170800327571976202"], "id": "1170800327571976202", "created_at": "2019-09-08T20:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/ol9m8EtOyg v\u00eda @eltiempo", "author_id": "312906982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170800175364706304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170738640118517761"}], "id": "1170800175364706304", "created_at": "2019-09-08T20:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @femibruja_: mierda la gente en serio es bien insensible, alguien se suicida y andan diciendo que bueno que igual lo iba a hacer que qui\u2026", "author_id": "1084988300165672960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170800090937737216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170800090937737216", "created_at": "2019-09-08T20:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "461937376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0xHbRMpfgb", "expanded_url": "https://www.trt.net.tr/espanol/ciencia-y-tecnologia/2019/08/05/colapso-climatico-uno-de-los-mayores-problemas-de-derechos-humanos-en-el-mundo-1247443#.XXVnfabm_90.twitter", "display_url": "trt.net.tr/espanol/cienci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.trt.net.tr/espanol/ciencia-y-tecnologia/2019/08/05/colapso-climatico-uno-de-los-mayores-problemas-de-derechos-humanos-en-el-mundo-1247443#.XXVnfabm_90.twitter"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "TRT  Espa\u00f1ol CO2"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.3508, "type": "Other", "normalized_text": "Cuidaelaire"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.3933, "type": "Place", "normalized_text": "Cuidaelclima"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 228, "username": "ecorina2", "id": "2955688179"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 153, "tag": "Cuidaelaire"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "Cuidaelclima"}, {"start": 168, "end": 184, "tag": "Cuidalosbosques"}, {"start": 185, "end": 198, "tag": "Cuidacuencas"}, {"start": 199, "end": 218, "tag": "DefensoresdelaVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170799910133874688"], "id": "1170799910133874688", "created_at": "2019-09-08T20:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Colapso clim\u00e1tico, uno de los mayores problemas de derechos humanos en el mundo | TRT  Espa\u00f1ol CO2 en 418PPM \u00bfUna irresponsabilidad suicida? #Cuidaelaire #Cuidaelclima #Cuidalosbosques #Cuidacuencas #DefensoresdelaVida @ecorina2 https://t.co/0xHbRMpfgb", "author_id": "2955688179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170799850591571968"], "id": "1170799850591571968", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Blazquez"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Robertone"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldo"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Nico Gonz\u00e1lez"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.7663, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Salida suicida de Blazquez. Argentina tuvo un buen comienzo, controlando el medio con Robertone y Capaldo y lastimando con Nico Gonz\u00e1lez cuando Colombia le dejaba  espacios por derecha. La presi\u00f3n Cafetera es tan alta que complica el primer pase.", "author_id": "1014258837086441472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170799837450817536"], "id": "1170799837450817536", "created_at": "2019-09-08T20:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Comi uma bala, t\u00f4 me sentindo j\u00e1 uma suicida.", "author_id": "3712444756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170799765208076288"], "id": "1170799765208076288", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hasta ahora estoy viendo el escuadr\u00f3n suicida y jam\u00e1s he visto IT, no me juzguen as\u00ed voy yo en la vida ... A mi ritmo, socios a mi ritmo.", "author_id": "441811147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170799482407178240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170799482407178240", "created_at": "2019-09-08T20:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1325275572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tR0t09xsNE", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/08/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "TN23NOTICIAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170799301561409537"], "id": "1170799301561409537", "created_at": "2019-09-08T20:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida hombre que supuestamente particip\u00f3 en muerte de soldados - TN23NOTICIAS https://t.co/tR0t09xsNE", "author_id": "333477904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/M03EYwbpEX", "expanded_url": "https://youtu.be/Zl1U3wuSuic?t=6020", "display_url": "youtu.be/Zl1U3wuSuic?t=\u2026"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/64Awi3HcX1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/danDDv77/posts/10159048545363747", "display_url": "facebook.com/danDDv77/posts\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "SETEMBRO"}, {"start": 20, "end": 62, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de Prevenci\u00f3n do suicidio"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "LINCOLN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170799233907273728"], "id": "1170799233907273728", "created_at": "2019-09-08T20:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda 10 de SETEMBRO: D\u00eda Internacional de Prevenci\u00f3n do suicidio.\n_\n...o LINCOLN tam\u00e9n,\nhttps://t.co/M03EYwbpEX\n era depresivo e suicida, e a\u00ednda moi respectado. https://t.co/64Awi3HcX1", "author_id": "10529462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170799119998341120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170633774780112896"}], "id": "1170799119998341120", "created_at": "2019-09-08T20:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andaluz5: @GuillemCristo @Belen87558897 @pnique @PSOE @ahorapodemos No se como un ser tan miserable puede representar a nadie, en cada\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "andaluz5", "id": "305046042"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "GuillemCristo", "id": "329600772"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Belen87558897", "id": "1087807000694661120"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}, {"start": 52, "end": 57, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "1137627513759371264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170799090935971841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170799090935971841", "created_at": "2019-09-08T20:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "253317167"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9dKdr3vdCr", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0iuFn", "display_url": "bit.ly/2m0iuFn"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/0RRcHnm4SN", "expanded_url": "https://twitter.com/IGNLatam/status/1170798964775407616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RRcHnm4SN", "media_key": "3_1170433771063185409"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7418, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Cyclops"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170798964775407616"], "id": "1170798964775407616", "created_at": "2019-09-08T20:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "X-Men: As\u00ed es como termina la misi\u00f3n suicida de Cyclops\n\nhttps://t.co/9dKdr3vdCr https://t.co/0RRcHnm4SN", "author_id": "2713291279"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170798672768131074"], "id": "1170798672768131074", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "KomoSaver"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "CapazSoledadLoSepa"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "KomoSaver"}, {"start": 117, "end": 136, "tag": "CapazSoledadLoSepa"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfTodos los domingos son iguales? \u00bfO algunos son m\u00e1s suicida por lo bien que la pasaste la noche anterior?\n#KomoSaver #CapazSoledadLoSepa", "author_id": "157433175"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170798446170791939"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "id": "1170798446170791939", "created_at": "2019-09-08T20:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "1939709581"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170798425681608704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "id": "1170798425681608704", "created_at": "2019-09-08T20:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "3728265082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170797709822967808"], "id": "1170797709822967808", "created_at": "2019-09-08T20:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "y el numero de asistencia al suicida no atiende, otro fracaso mas", "author_id": "2844807060"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170797687270232064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170797559205564418"}], "id": "1170797687270232064", "created_at": "2019-09-08T20:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu amo este homem na estrada parece um suicida correndo igual um louco", "in_reply_to_user_id": "61064662", "author_id": "61064662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170797663131983873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170790156766470144"}], "id": "1170797663131983873", "created_at": "2019-09-08T20:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "author_id": "125832327"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170797371044913152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1170797371044913152", "created_at": "2019-09-08T20:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "861329668464676865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170797330062368769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170781136789954565"}], "id": "1170797330062368769", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "LeninhaFreitas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Hleal_17_2018", "id": "105628190"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "Ecletica1", "id": "273030155"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LeninhaFreitas"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hleal_17_2018: #LeninhaFreitas matou a pau. Esquerdopatas n\u00e3o se entendem, haja incoer\u00eancia \ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83e\udd29\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@Ecletica1 @profeborto\u2026", "author_id": "2519146450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ieQq1yxfuv", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170797276006158336"], "id": "1170797276006158336", "created_at": "2019-09-08T20:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/ieQq1yxfuv v\u00eda @eltiempo", "author_id": "581158486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170797227331248129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170796290042736640"}], "id": "1170797227331248129", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Muringa"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Lion"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Nesk"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Guilherme_gohaN Puta azar do Muringa na rota\u00e7\u00e3o ali, se ele sai um pouco mais cedo, pegava o Lion que matou o Nesk", "in_reply_to_user_id": "3484574063", "author_id": "953025899695308800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170797096074657792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170797096074657792", "created_at": "2019-09-08T20:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "2209878655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170797058116194304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170781136789954565"}], "id": "1170797058116194304", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "LeninhaFreitas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Hleal_17_2018", "id": "105628190"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "Ecletica1", "id": "273030155"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LeninhaFreitas"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hleal_17_2018: #LeninhaFreitas matou a pau. Esquerdopatas n\u00e3o se entendem, haja incoer\u00eancia \ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83e\udd29\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@Ecletica1 @profeborto\u2026", "author_id": "3107981920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170796796827901952"], "id": "1170796796827901952", "created_at": "2019-09-08T20:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 22, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "o meu mundo caiu, meu primo q estava lutando contra a depress\u00e3o se matou hoje e o pior de tudo \u00e9 que eu vi ele hoje mais cedo.\nEle veio se despedir e eu senti que o abra\u00e7o dele estava mais apertado e ele me abra\u00e7ava como se tentasse me confortar.", "author_id": "975127764721373184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170796667513257984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170671311544356864"}], "id": "1170796667513257984", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mirta Legrand"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BolanezTeresita", "id": "3381030527"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BolanezTeresita: Mirta Legrand le dijo FRACASADO a Macri...ahora dice que igual lo va a votar pq es lo mejor que le puede pasar al pa\u00eds\u2026", "author_id": "2431317414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170796452198670337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "id": "1170796452198670337", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026", "author_id": "100371137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170796299685441539"], "id": "1170796299685441539", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4848, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto no Brasil, o mundo est\u00e1 se acabando, o furac\u00e3o Dorian matou 43 pessoas", "author_id": "708471174565654528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170796035121340419"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170795753725452290"}], "id": "1170796035121340419", "created_at": "2019-09-08T20:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VivianChinita Nambe sopa con este clima es como suicida mas bien \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "796702158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VivianChinita", "id": "796702158"}]}, "author_id": "175289485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9X1VIShWCV", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/videos/pais/miraflores-joven-suicida-patrullero-video-nnav-noticia-673693", "display_url": "elcomercio.pe/videos/pais/mi\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170796027244400641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170717512817942530"}], "id": "1170796027244400641", "created_at": "2019-09-08T20:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elcomercio_peru: Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores | VIDEO \nhttps://t.co/9X1VIShWCV", "author_id": "1120426620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170795811002834944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170795675535192065"}], "id": "1170795811002834944", "created_at": "2019-09-08T20:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bismutitarecord Vos est\u00e1s suicida amiga", "in_reply_to_user_id": "256813822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bismutitarecord", "id": "256813822"}]}, "author_id": "314347603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170795724528857088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170795724528857088", "created_at": "2019-09-08T20:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "391960662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/h8uv7d2Bc7", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tataki57", "id": "3023988269"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170795620124246016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170793417917509633"}], "id": "1170795620124246016", "created_at": "2019-09-08T20:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tataki57: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/h8uv7d2Bc7", "author_id": "92653651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/bwK4WmO3v6", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "tn23.tv/2019/09/08/se-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MPguatemala", "id": "609174347"}, {"start": 139, "end": 145, "username": "PDHgt", "id": "1896238411"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170795373297905665"], "id": "1170795373297905665", "created_at": "2019-09-08T20:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MPguatemala es su total responsabilidad encontrar a quien public\u00f3 en las redes esas acusaciones porque \u00e9l fue quien provoc\u00f3 est\u00e1 muerte!! @PDHgt  https://t.co/bwK4WmO3v6", "in_reply_to_user_id": "609174347", "author_id": "1017695142"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170795079826661376"], "id": "1170795079826661376", "created_at": "2019-09-08T20:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O amor entre um pisicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo qu\u00ea h\u00e1,  ele mataria por ela \u00e9 ela morreria por ele, \u2764", "author_id": "76335298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170794931121807361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170793833531158528"}], "id": "1170794931121807361", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "alexandre nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jvvjao", "id": "1107809122228031494"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jvvjao @saraamral alexandre nardoni matou a pr\u00f3pria filha e eles eram pr\u00f3ximos\nse a m\u00e3e soubesse q ele fosse capaz disso nunca deixaria a filha c ele \nNGM CONHECE NGM", "in_reply_to_user_id": "1107809122228031494", "author_id": "1091898857246674945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fXnXjUp1rr", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 101, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170794849941016579"], "id": "1170794849941016579", "created_at": "2019-09-08T20:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/fXnXjUp1rr v\u00eda @EL NACIONAL", "author_id": "108428278"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/3A4Efy3ctR", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/videos/pais/miraflores-joven-suicida-patrullero-video-nnav-noticia-673693", "display_url": "elcomercio.pe/videos/pais/mi\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170794848447815685"], "id": "1170794848447815685", "created_at": "2019-09-08T20:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores | VIDEO https://t.co/3A4Efy3ctR", "author_id": "566849143"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170794828092911624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170742828206559237"}], "id": "1170794828092911624", "created_at": "2019-09-08T20:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DiogoDG_1 Mano, a mulher tomou um tiro nas costas, o fillha da puta matou ela e foda-se se ele morreu \ud83d\udc94", "in_reply_to_user_id": "906239088910635010", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DiogoDG_1", "id": "906239088910635010"}]}, "author_id": "744011645895196673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lfIohqDjIb", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/08/infidelidad-jennair-gerardot-asesina-a-meredith-chapman-amante-de-su-esposo-mark-gerardot-y-despues-se-suicida-ee-uu-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170794752125689856"], "id": "1170794752125689856", "created_at": "2019-09-08T20:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Ella descubri\u00f3 que su esposo era infiel: busc\u00f3 a la amante, la mat\u00f3 a tiros y se suicid\u00f3\nhttps://t.co/lfIohqDjIb", "author_id": "66746614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170794611213766656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170792703522725888"}], "id": "1170794611213766656", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tucurclaux", "id": "289111175"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tucurclaux: La informaci\u00f3n de la extra\u00f1a escena del crimen obliga al MP a investigar y establecer la responsabilidad de quien difundi\u00f3\u2026", "author_id": "203227956"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170794608139415552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170794608139415552", "created_at": "2019-09-08T20:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "2766822699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170794379994443778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170794379994443778", "created_at": "2019-09-08T20:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "1650904332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170794113328918529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170768692541632515"}], "id": "1170794113328918529", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MMalaverM", "id": "51266095"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MMalaverM: Mois\u00e9s Naim: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d (Por eso no se va a lanzar. Hay que lanz\u00e1\u2026", "author_id": "962424626872807429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170794070421041153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170793458967015424"}], "id": "1170794070421041153", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: Ella descubri\u00f3 que su esposo era infiel: busc\u00f3 a la amante, la mat\u00f3 a tiros y se suicid\u00f3: Estados Unidos. Sin embargo,\u2026", "author_id": "3100691602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170794070169358336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170793458967015424"}], "id": "1170794070169358336", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: Ella descubri\u00f3 que su esposo era infiel: busc\u00f3 a la amante, la mat\u00f3 a tiros y se suicid\u00f3: Estados Unidos. Sin embargo,\u2026", "author_id": "729769470764322816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/o4ylLkxPTb", "expanded_url": "http://ow.ly/w6u230puVIr", "display_url": "ow.ly/w6u230puVIr"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/rOGkWH4NhB", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170758757007208449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOGkWH4NhB", "media_key": "3_1170758755325284352"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793774236295169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170758757007208449"}], "id": "1170793774236295169", "created_at": "2019-09-08T20:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ELTIEMPO: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 \u2192 https://t.co/o4ylLkxPTb https://t.co/rOGkWH4NhB", "author_id": "195203770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793645404037122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170793645404037122", "created_at": "2019-09-08T20:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "973260949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793561282842624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170793458967015424"}], "id": "1170793561282842624", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: Ella descubri\u00f3 que su esposo era infiel: busc\u00f3 a la amante, la mat\u00f3 a tiros y se suicid\u00f3: Estados Unidos. Sin embargo,\u2026", "author_id": "2617443576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793561261924352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170793458967015424"}], "id": "1170793561261924352", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: Ella descubri\u00f3 que su esposo era infiel: busc\u00f3 a la amante, la mat\u00f3 a tiros y se suicid\u00f3: Estados Unidos. Sin embargo,\u2026", "author_id": "725332549485105153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/74E6MjM6rJ", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931#.twitter", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3415, "type": "Other", "normalized_text": "CasoElEstor"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "CasoElEstor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793520774492161"], "id": "1170793520774492161", "created_at": "2019-09-08T20:18:22.000Z", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Mucha suspicacia genera todo lo del #CasoElEstor, m\u00e1s cuando el gobierno toma medidas innecesarias apoyado por los partidos m\u00e1s corruptos en el congreso. \n\nhttps://t.co/74E6MjM6rJ", "author_id": "1020154285101895690"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170793482287538184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170781136789954565"}], "id": "1170793482287538184", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "LeninhaFreitas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Hleal_17_2018", "id": "105628190"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "Ecletica1", "id": "273030155"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LeninhaFreitas"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hleal_17_2018: #LeninhaFreitas matou a pau. Esquerdopatas n\u00e3o se entendem, haja incoer\u00eancia \ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83e\udd29\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@Ecletica1 @profeborto\u2026", "author_id": "951583513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/h8uv7d2Bc7", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793417917509633"], "id": "1170793417917509633", "created_at": "2019-09-08T20:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/h8uv7d2Bc7", "author_id": "3023988269"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170793380990849024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170609466099851264"}], "id": "1170793380990849024", "created_at": "2019-09-08T20:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andcapocci: Il direttore del @medialab del MIT si \u00e8 dimesso. Cade la prima testa in uno scandalo gigantesco, che lega alcuni dei maggio\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andcapocci", "id": "480844917"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "medialab", "id": "13982132"}]}, "author_id": "392623162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/lM7A2PQgOA", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/videos/pais/miraflores-joven-suicida-patrullero-video-nnav-noticia-673693", "display_url": "elcomercio.pe/videos/pais/mi\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793296513384448"], "id": "1170793296513384448", "created_at": "2019-09-08T20:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores | VIDEO https://t.co/lM7A2PQgOA", "author_id": "161920907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170792707519909890"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158744215687442439"}], "id": "1170792707519909890", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaraYolandaGar6", "id": "851787597080907777"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "NosEstanAsesinando"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MaraYolandaGar6: En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando\u2026", "author_id": "1034505316883410944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hTRF9MEoNo", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6343, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.371, "type": "Organization", "normalized_text": "RMR"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "MPguatemala", "id": "609174347"}, {"start": 173, "end": 179, "username": "PDHgt", "id": "1896238411"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170792703522725888"], "id": "1170792703522725888", "created_at": "2019-09-08T20:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "La informaci\u00f3n de la extra\u00f1a escena del crimen obliga al MP a investigar y establecer la responsabilidad de quien difundi\u00f3 su ficha y datos en twitter: RMR.\n\u2066@MPguatemala\u2069 \u2066@PDHgt\u2069 \u2066\nSe suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares https://t.co/hTRF9MEoNo", "author_id": "289111175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170792542201352192"], "id": "1170792542201352192", "created_at": "2019-09-08T20:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "jajdja q hago viendo escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "1125872228262920192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9X1VIShWCV", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/videos/pais/miraflores-joven-suicida-patrullero-video-nnav-noticia-673693", "display_url": "elcomercio.pe/videos/pais/mi\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170792283689684994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170717512817942530"}], "id": "1170792283689684994", "created_at": "2019-09-08T20:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elcomercio_peru: Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores | VIDEO \nhttps://t.co/9X1VIShWCV", "author_id": "1168917544847253506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170792280535568385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170791632486187010"}], "id": "1170792280535568385", "created_at": "2019-09-08T20:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@LuisitoComunica Por compartir memes y hacer comentarios en s\u00e1tira o hip\u00e9rbole, mi familia y algunos usuarios me ha acusado de drogadicto, gay, suicida, machista, nazi o loco, porque cuando la mente se cierra, se abre la puerta a la ignorancia y a el juicio desde lo desconocido.", "in_reply_to_user_id": "96634419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisitoComunica", "id": "96634419"}]}, "author_id": "694237206609813505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rFQn7nKSw0", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1oLC", "display_url": "wp.me/paYvV0-1oLC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/8L8pJDkXNL", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1170792123827929088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8L8pJDkXNL", "media_key": "3_1170792119767851008"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170792123827929088"], "id": "1170792123827929088", "created_at": "2019-09-08T20:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/rFQn7nKSw0 https://t.co/8L8pJDkXNL", "author_id": "816285077432844289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170792032492765184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "id": "1170792032492765184", "created_at": "2019-09-08T20:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}, "author_id": "1327721286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170791843656871936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170790156766470144"}], "id": "1170791843656871936", "created_at": "2019-09-08T20:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "author_id": "1892284352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170791804809240578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170661376861376513"}], "id": "1170791804809240578", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Fukuyama"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "F. Gonzalez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElCheChucho", "id": "873964494187364352"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCheChucho: Cada vez que alg\u00fan neoliberal, sea Fukuyama o F. Gonzalez diga algo estilo: \"Bueno, quiz\u00e1s es verdad que el capitalismo se\u2026", "author_id": "727069705043861504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170791191325159429"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170759975708368896"}], "id": "1170791191325159429", "created_at": "2019-09-08T20:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PeriodicoHoy Una opini\u00f3n #irresponsable decir que el Hombre  que mata la mujer y luego se suicida, es Persona Normal que goza de Salud Mental y que la #AgresividadCriminal que exhiben antes de cada Feminicidio No puede ser tratada por Profesionales de la Conducta Humana \u00a1Dios! #QuePa\u00edsMiPa\u00eds", "in_reply_to_user_id": "43534995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "irresponsable"}, {"start": 152, "end": 172, "tag": "AgresividadCriminal"}, {"start": 279, "end": 293, "tag": "QuePa\u00edsMiPa\u00eds"}]}, "author_id": "708373855169957890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/wdBctfieBC", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1170769108398460938", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4618, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "samuel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170790772632956928"], "id": "1170790772632956928", "created_at": "2019-09-08T20:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ainsa matou a insuport\u00e1vel da marina, faria outro favor se matasse o samuel tbm https://t.co/wdBctfieBC", "author_id": "2588156949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170790662469562370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170790156766470144"}], "id": "1170790662469562370", "created_at": "2019-09-08T20:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "author_id": "1108486661200060416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170790627921059840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170790627921059840", "created_at": "2019-09-08T20:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1279171812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170790612565712897"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170786865781362689"}], "id": "1170790612565712897", "created_at": "2019-09-08T20:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ricciutoe @M_Bronenberg Me contaron las piernas... t\u00edpico echar culpas a otros. Me enferma la gente que se droga, se emborracha o se suicida y si tienen guita m\u00e1s bronca me dan. Hay maneras de enfrentar los problemas y no rajarse de ellos", "in_reply_to_user_id": "828207860", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ricciutoe", "id": "828207860"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}]}, "author_id": "2471442984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170790296575234048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170790296575234048", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "3760839382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170790156766470144"], "id": "1170790156766470144", "created_at": "2019-09-08T20:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170790127515439104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170790127515439104", "created_at": "2019-09-08T20:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "731946076090028032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/DhKIjPyeQB", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170790000784478209"], "id": "1170790000784478209", "created_at": "2019-09-08T20:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/DhKIjPyeQB via @eltiempo", "author_id": "113687634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170789871453163527"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170789871453163527", "created_at": "2019-09-08T20:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "225775669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170789720164622337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170736505167503360"}], "id": "1170789720164622337", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue e\u2026", "author_id": "2514248989"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170789709204918273"], "id": "1170789709204918273", "created_at": "2019-09-08T20:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"No teme a la muerte el que vive como un suicida\".", "author_id": "401286802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170789675973394433"], "id": "1170789675973394433", "created_at": "2019-09-08T20:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou ,prefiro ouvir o pastor", "author_id": "4076957507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170789675830829057"], "id": "1170789675830829057", "created_at": "2019-09-08T20:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "918521567079956480"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170789457651523584"], "id": "1170789457651523584", "created_at": "2019-09-08T20:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ma \u00e8 purw suicida e suona la chitarra, allora \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f\u00ae\ufe0f\u00a9\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0fD\u2139\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f", "author_id": "1134775058176585728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170788969459736578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170788969459736578", "created_at": "2019-09-08T20:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "448469283"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170788949452840960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170788949452840960", "created_at": "2019-09-08T20:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "165501314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170788944541310978"], "id": "1170788944541310978", "created_at": "2019-09-08T20:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mente Suicida \u271d", "author_id": "1074891393464721408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/5UUfrNBml3", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/05/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/05/un-\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/rbIKJoET6j", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1170788900509487104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rbIKJoET6j", "media_key": "3_1170742939544371202"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "LoM\u00e1sVistoDeLaSemana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170788900509487104"], "id": "1170788900509487104", "created_at": "2019-09-08T20:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#LoM\u00e1sVistoDeLaSemana Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes.\nhttps://t.co/5UUfrNBml3 https://t.co/rbIKJoET6j", "author_id": "1077169598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170788810399125505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170788810399125505", "created_at": "2019-09-08T19:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "243408473"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170788748088479744"], "id": "1170788748088479744", "created_at": "2019-09-08T19:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "811702162908528640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170788692463620096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "id": "1170788692463620096", "created_at": "2019-09-08T19:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "1049455862195085314"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170788684590997504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170734427321839619"}], "id": "1170788684590997504", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Guga"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "filipetrielli", "id": "27699093"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@gugachacra @filipetrielli @GloboNews Kkkkk mano. Eu tive que vir pra ver se era real o Guga n\u00e3o entendendo a ironia.\nPor isso a histeria  desses jornalistas, eles s\u00e3o incapazes de distinguir a realidade da zoeira.\nSe o Bolsonaro falar que contou uma piada e matou algu\u00e9m de tanto rir v\u00e3o o denunciar por assassinato", "in_reply_to_user_id": "45409867", "author_id": "1551012758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/7117ohSfJr", "expanded_url": "https://twitter.com/chunx_jpg/status/1170727919104057344", "display_url": "twitter.com/chunx_jpg/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.836, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170788275898003461"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170727919104057344"}], "id": "1170788275898003461", "created_at": "2019-09-08T19:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 vejo Esquadr\u00e3o Suicida na imagem. https://t.co/7117ohSfJr", "author_id": "709170071353106432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170788242972643329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170788242972643329", "created_at": "2019-09-08T19:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "121169419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170788203546259456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "id": "1170788203546259456", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "author_id": "27324322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170788076316188672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167481830221733888"}], "id": "1170788076316188672", "created_at": "2019-09-08T19:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@vrpt7 @AlanGarciaPeru Jajajajajajaja, osea el suicida era un santo? Y porque se mat\u00f3?\nFueerraaaa idiota", "in_reply_to_user_id": "1544020158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "vrpt7", "id": "1544020158"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170788041386004480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "id": "1170788041386004480", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "43779232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170787889745145856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777354278453251"}], "id": "1170787889745145856", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuapoHerminio: Afirman que Gimnasia se suicida llevando a Maradona como si antes estuviera dirigi\u00e9ndolo Guardiola y no el ignoto indio\u2026", "author_id": "2629017858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170787812322500608"], "id": "1170787812322500608", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro\nWitzel"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Crivella"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Fiquei pensando num Esquadr\u00e3o Suicida BR:\n\nBolsonaro\nWitzel\nCrivella\nDamares\nD\u00f3ria", "author_id": "1345270754"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170787671121309702"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170520371134701568"}], "id": "1170787671121309702", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "Crivelha"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.7894, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5621, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tatato", "id": "8384632"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tatato: O Crivelha tem que mandar recolher \u00e9 os DVDs dos filmes da Liga da Justi\u00e7a, do Esquadr\u00e3o Suicida, do Han Solo...\nDISSO VOC\u00caS N\u00c3\u2026", "author_id": "47165329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170787155511320577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170770704389857285"}], "id": "1170787155511320577", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "PMDB"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alencar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dela1967W", "id": "3237802540"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "MariSversut", "id": "59540375"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dela1967W: @TheInterceptBr @MariSversut @JornalismoWando N\u00e3o acredito nisso o PT se aliou com PMDB de Jos\u00e9 Alencar que era um honesto q\u2026", "author_id": "37100741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170786994881990656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "id": "1170786994881990656", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "author_id": "2511024477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170786899344203779"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "id": "1170786899344203779", "created_at": "2019-09-08T19:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "author_id": "1021144053558267904"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170786874136387584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170749120858005504"}], "id": "1170786874136387584", "created_at": "2019-09-08T19:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Einaudieditore: \u00abIn MACCHINE COME ME ho voluto dare ad Alan Turing la vita che avrebbe potuto avere ma che, perseguitato dal governo pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}]}, "author_id": "2661538973"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170786516626563074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "id": "1170786516626563074", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "1040259876004483073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170786478923931650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170786478923931650", "created_at": "2019-09-08T19:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "966406268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170786469902004224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170786469902004224", "created_at": "2019-09-08T19:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "901571557146992643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170786378608709632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170786378608709632", "created_at": "2019-09-08T19:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "793186346139549696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170786360116109312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170785155637829637"}], "id": "1170786360116109312", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "memorais", "id": "67203684"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@memorais N\u00e3o achei que ele errou no primeiro amarelo (matou a jogada com falta, mas se n\u00e3o fizesse o cara j\u00e1 sair na cara do Wilson) e o segundo n\u00e3o acho que tenha sido volunt\u00e1rio... Tava jogando bem sim", "in_reply_to_user_id": "67203684", "author_id": "59840910"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170786354260844547"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "id": "1170786354260844547", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "111145623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/V9g7gq0S4v", "expanded_url": "https://twitter.com/MymdoCNU/status/1170786326918160384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9g7gq0S4v", "media_key": "3_1170786324510662657"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Perez"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lmjrest", "id": "1047908097082228736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170786326918160384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170489739696324609"}], "id": "1170786326918160384", "created_at": "2019-09-08T19:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lmjrest Bom meu nome foi escolhido por causa da atriz Daniela Perez e a personagem dela se chamava Yasmim(Infelizmente essa atriz foi assassinada aos 22 anos de idade pelo ator que trabalhava com ela na novela)o mais bizarro \u00e9 que hj em dia essa cara que matou ela \u00e9 modelo. https://t.co/V9g7gq0S4v", "in_reply_to_user_id": "1047908097082228736", "author_id": "3305990663"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170786284358590466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "id": "1170786284358590466", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "1851808460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170786185649840134"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170786185649840134", "created_at": "2019-09-08T19:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "854796792931770369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170786130415038465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170786130415038465", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "545645147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170785977117433859"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170785977117433859", "created_at": "2019-09-08T19:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "999753866802614273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170785924831174656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "id": "1170785924831174656", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "729101803464359936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170785656647421952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170527519872815104"}], "id": "1170785656647421952", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "utilitiesperu", "id": "108373029"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@utilitiesperu gracias a  las conexiones del suicida ladr\u00f3n de alan no estas preso pero lo mugroso ladr\u00f3n no te lo quita nadie.", "in_reply_to_user_id": "108373029", "author_id": "2170446577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170785300429324288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1170785300429324288", "created_at": "2019-09-08T19:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "1160292019203448832"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170785012821704705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170604441726279680"}], "id": "1170785012821704705", "created_at": "2019-09-08T19:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ambrosetti_: \"Se la politica affronta il tema della digitalizzazione e della robotica preoccupandosi esclusivamente per i posti di lavo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ambrosetti_", "id": "381532613"}]}, "author_id": "1288750746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170784974729043969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170784974729043969", "created_at": "2019-09-08T19:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1860636253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/8HtSC1LpkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/psirven/status/1170466848565075968", "display_url": "twitter.com/psirven/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "fiscalizar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170784618578153472"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170466848565075968"}], "id": "1170784618578153472", "created_at": "2019-09-08T19:42:59.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quedamos advertidos de lo que se viene si se repite la locura suicida. #fiscalizar https://t.co/8HtSC1LpkZ", "author_id": "14826433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170784581869559810"], "id": "1170784581869559810", "created_at": "2019-09-08T19:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "No temo a la muerte porque vivo como un suicida\ud83c\udf7b\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "author_id": "1105333895036391424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170784481671876610"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170775163375378432"}], "id": "1170784481671876610", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "gaga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "annehtway", "id": "1184465664"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@annehtway @bchartsnet se o da gaga n\u00e3o matou ningu\u00e9m mata mais", "in_reply_to_user_id": "1184465664", "author_id": "3293254665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170784406707027968"], "id": "1170784406707027968", "created_at": "2019-09-08T19:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "3259509721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170784384569491456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170760837004505089"}], "id": "1170784384569491456", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelobox: nunca vou enjoar de ver esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1111812720129724417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/NPLuYylVSx", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zszz0u2kioMER", "display_url": "tmblr.co/Zszz0u2kioMER"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170784338889379841"], "id": "1170784338889379841", "created_at": "2019-09-08T19:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/NPLuYylVSx", "author_id": "231141698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170784273865084929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170784273865084929", "created_at": "2019-09-08T19:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "293820312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170784219246792704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170781136789954565"}], "id": "1170784219246792704", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "LeninhaFreitas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Hleal_17_2018", "id": "105628190"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "Ecletica1", "id": "273030155"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LeninhaFreitas"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hleal_17_2018: #LeninhaFreitas matou a pau. Esquerdopatas n\u00e3o se entendem, haja incoer\u00eancia \ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83e\udd29\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@Ecletica1 @profeborto\u2026", "author_id": "1157974626724716545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170784116398313472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170783217890267136"}], "id": "1170784116398313472", "created_at": "2019-09-08T19:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kdgabs N\u00e3o lembro o motivo de ela ter morrido mas se n\u00e3o me engano foi o amigo do irm\u00e3o dela que matou", "in_reply_to_user_id": "1018253317674274816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kdgabs", "id": "1493528190421463042"}]}, "author_id": "704375610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/pKxKqpFQfN", "expanded_url": "http://Albertonews.com", "display_url": "Albertonews.com"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/5FfrslFTup", "expanded_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "albertonews.com/economia/moise\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170784064686755840"], "id": "1170784064686755840", "created_at": "2019-09-08T19:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb \u2013 https://t.co/pKxKqpFQfN.\n\nPorqu\u00e9 suicida si no tiene ya nada que perder.\nMas bien se la juega a ver que le sale. https://t.co/5FfrslFTup", "author_id": "2176452391"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170784060370837504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170749120858005504"}], "id": "1170784060370837504", "created_at": "2019-09-08T19:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Einaudieditore: \u00abIn MACCHINE COME ME ho voluto dare ad Alan Turing la vita che avrebbe potuto avere ma che, perseguitato dal governo pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}]}, "author_id": "1653124621"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170784042796638209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777354278453251"}], "id": "1170784042796638209", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuapoHerminio: Afirman que Gimnasia se suicida llevando a Maradona como si antes estuviera dirigi\u00e9ndolo Guardiola y no el ignoto indio\u2026", "author_id": "137442634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170783867801722880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170783867801722880", "created_at": "2019-09-08T19:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1042078042871537664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170783438087106567"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170452963674021888"}], "id": "1170783438087106567", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 228, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lobaoeletrico A sua loucura vai te levar a sete palmos, em breve seremos notificado que a sua loucura o matou a pois se embriagar do \u00f3dio da frustra\u00e7\u00e3o.\nPois a certeza que vc tem que seremos um pa\u00eds livre da hipocrisia.\nQue Deus te aben\u00e7oe.", "in_reply_to_user_id": "20372050", "author_id": "3988637541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170783408651493377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170783408651493377", "created_at": "2019-09-08T19:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "142390466"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170783235342778368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1170783235342778368", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2241021326"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m8aK1HnTFQ", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/08/se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Agustin"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "Chub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "T13Noticias", "id": "112886016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170783074705170433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170768514061197313"}], "id": "1170783074705170433", "created_at": "2019-09-08T19:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @T13Noticias: Agustin Chub Chub se quit\u00f3 la vida en el lugar donde sucedi\u00f3 la tragedia\n\nhttps://t.co/m8aK1HnTFQ", "author_id": "2172899625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170783036746735616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170783036746735616", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "739430220"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/rio1VysmfS", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=9BuDZr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Jericho"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8001, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.5453, "type": "Place", "normalized_text": "All Nations Center"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170782820635009024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170781955677253632"}], "id": "1170782820635009024", "created_at": "2019-09-08T19:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @roylucier: https://t.co/rio1VysmfS\n\nA second Jericho rarity here. Two days after Compton, he worked at All Nations Center in LA, here h\u2026", "author_id": "39237420"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170782646617571328"], "id": "1170782646617571328", "created_at": "2019-09-08T19:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Perd\u00f3n por este coraz\u00f3n indomable y loco\nPor las veces que pa no perder me enroco\nPerd\u00f3n por so\u00f1ar a escondidas por la sal en la herida por dejar que mi orgullo me convierta en un suicida", "author_id": "246839060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170782528099225603"], "id": "1170782528099225603", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Juan me dice que si se suicida, ser\u00eda su segundo cassette. Osado.", "author_id": "42162687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170782425980571648"], "id": "1170782425980571648", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "robin williams"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "At\u00e9 hoje \u00e9 estranho ver filme com o robin williams e saber que ele se matou", "author_id": "23998941"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170782281738444801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170129434680221696"}], "id": "1170782281738444801", "created_at": "2019-09-08T19:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lolaudoaqui Um rapaz se matou no pr\u00e9dio dela", "in_reply_to_user_id": "1045741543418736641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lolaudoaqui", "id": "1045741543418736641"}]}, "author_id": "167611925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170781819551256583"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170781277701775367"}], "id": "1170781819551256583", "created_at": "2019-09-08T19:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@welcuscuz eu tava falando com minha m\u00e3e q o \u00fanico erro dela foi nunca ter tirado uma foto minha c o mo\u00e7o do cuscuz pq dps de um tempo ele se suicidou :(", "in_reply_to_user_id": "1082317134573854720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "welcuscuz", "id": "1082317134573854720"}]}, "author_id": "995790349070106625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170781507704766465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170781507704766465", "created_at": "2019-09-08T19:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "112019977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170781418349322241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170781347226488832"}], "id": "1170781418349322241", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "trollea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nosoportovivir", "id": "727341923724328961"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NoSoportoVivir trollea se suicida 3 veces y luego va afk", "in_reply_to_user_id": "814186572388114432", "author_id": "325449282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/71nS3bDDqx", "expanded_url": "https://twitter.com/Hleal_17_2018/status/1170781136789954565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71nS3bDDqx", "media_key": "3_1170781129940590592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "LeninhaFreitas"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 107, "username": "Ecletica1", "id": "273030155"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "RechForesti", "id": "1157974626724716545"}, {"start": 133, "end": 149, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "eliabevilela", "id": "521847919"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "aeciofaraujo", "id": "334358066"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LeninhaFreitas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170781136789954565"], "id": "1170781136789954565", "created_at": "2019-09-08T19:29:09.000Z", "geo": {"place_id": "49dfc07a4c3666ad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "#LeninhaFreitas matou a pau. Esquerdopatas n\u00e3o se entendem, haja incoer\u00eancia \ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83e\udd29\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@Ecletica1 @profeborto @RechForesti @Valdecirdelecl1 @eliabevilela @elvira60897261 @_Super_Mario15 @aeciofaraujo https://t.co/71nS3bDDqx", "author_id": "105628190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ID2J5rlv8C", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/crimenes/pareja-se-suicida-al-comer-chiles-envenenados-y-deja-hu%C3%A9rfanos-a-tres-menores/ar-AAGZga4?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170780884317818880"], "id": "1170780884317818880", "created_at": "2019-09-08T19:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pareja se suicida al comer chiles envenenados https://t.co/ID2J5rlv8C", "author_id": "126741060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170780877447684096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170780877447684096", "created_at": "2019-09-08T19:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "27169683"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170780826797318145"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}], "id": "1170780826797318145", "created_at": "2019-09-08T19:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne 13 \u043b\u0435\u0442", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "2980726129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170780457832734724"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "id": "1170780457832734724", "created_at": "2019-09-08T19:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}, "author_id": "329733261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170780437544935431"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170780437544935431", "created_at": "2019-09-08T19:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "138917661"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170780405693374464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170649225836806144"}], "id": "1170780405693374464", "created_at": "2019-09-08T19:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danilazarom El s\u00edndrome del conductor suicida.", "in_reply_to_user_id": "769273507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danilazarom", "id": "769273507"}]}, "author_id": "454687118"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170780144434388993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "id": "1170780144434388993", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "794966232994906112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170780044035264514"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170778906565255168"}], "id": "1170780044035264514", "created_at": "2019-09-08T19:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kiki_azzevedo @Home_phone_ET @filipebarrost @jairbolsonaro Querida, voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 arrogante. N\u00e3o se auto conceda outras qualidades.... s\u00f3 uma deslumbrada conservadora sem qualquer senso de realidade.\n    Foi sempre a esquerda que matou neste pa\u00eds com toda certeza \ud83e\udd74", "in_reply_to_user_id": "717194384840790016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kiki_azzevedo", "id": "717194384840790016"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Home_phone_ET", "id": "3741704001"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1042053851094953985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170779935641878529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "id": "1170779935641878529", "created_at": "2019-09-08T19:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "author_id": "893316331042426880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ITZimsSbkA", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170779929174302723"], "id": "1170779929174302723", "created_at": "2019-09-08T19:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/ITZimsSbkA", "author_id": "64421909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/75bMw9ydkU", "expanded_url": "https://youtu.be/pa6gPRZuGwU", "display_url": "youtu.be/pa6gPRZuGwU"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/asAV5Yr7w5", "expanded_url": "https://youtu.be/KyxZuZuY0Yo", "display_url": "youtu.be/KyxZuZuY0Yo"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/DJgRpn1Wme", "expanded_url": "https://youtu.be/_DJtC-hTJPQ", "display_url": "youtu.be/_DJtC-hTJPQ"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "Ashton"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.4227, "type": "Person", "normalized_text": "Calum"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170779793262034949"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170777362994212864"}], "id": "1170779793262034949", "created_at": "2019-09-08T19:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mochi_kimn La chica se suicida\nhttps://t.co/75bMw9ydkU\nNo hay mucho que explicar\nhttps://t.co/asAV5Yr7w5\nAl principio se escucha una m\u00e1quina de escribir, es Ashton (uno del grupo), escribiendo la carta de suicidio para su mejor amigo (Calum el que la lee) \nhttps://t.co/DJgRpn1Wme\n+", "in_reply_to_user_id": "1160847790211289088", "author_id": "1016410854546399232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170779706733531142"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170779706733531142", "created_at": "2019-09-08T19:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "109591753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170779629336109057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170720143854505989"}], "id": "1170779629336109057", "created_at": "2019-09-08T19:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gaspahriano: Ontem um mlk aqui da quebra se suicidou e geral ficou se perguntando pq, q tava com ele ontem e tal... Temos q nos conscie\u2026", "author_id": "249841373"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170779427069943814"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777354278453251"}], "id": "1170779427069943814", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuapoHerminio: Afirman que Gimnasia se suicida llevando a Maradona como si antes estuviera dirigi\u00e9ndolo Guardiola y no el ignoto indio\u2026", "author_id": "4053916101"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/yMujTQ7NZJ", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/08/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/08/moi\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/cbnlQYpJix", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1170779384082571264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbnlQYpJix", "media_key": "3_1170779382643904512"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170779384082571264"], "id": "1170779384082571264", "created_at": "2019-09-08T19:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra\u00a0Colombia https://t.co/yMujTQ7NZJ https://t.co/cbnlQYpJix", "author_id": "1147899841076518912"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170779160278683648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170778137468125184"}], "id": "1170779160278683648", "created_at": "2019-09-08T19:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tnmsqt = suicida", "in_reply_to_user_id": "45694568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tnmsqt", "id": "45694568"}]}, "author_id": "395611770"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170778972696850432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170760837004505089"}], "id": "1170778972696850432", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelobox: nunca vou enjoar de ver esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "835324561004638208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170778810536644609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777354278453251"}], "id": "1170778810536644609", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuapoHerminio: Afirman que Gimnasia se suicida llevando a Maradona como si antes estuviera dirigi\u00e9ndolo Guardiola y no el ignoto indio\u2026", "author_id": "204850383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/zqs9elCHyw", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170778570991505408"], "id": "1170778570991505408", "created_at": "2019-09-08T19:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Actriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/zqs9elCHyw", "author_id": "1140490609586839552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170778530432638977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170723464061300736"}], "id": "1170778530432638977", "created_at": "2019-09-08T19:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miguelhotero: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx", "author_id": "50897104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170778483192160261"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170775024959152128"}], "id": "1170778483192160261", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.6594, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e2mara de"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 307, "end": 312, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FabioMC69815358", "id": "1130138611922477056"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FabioMC69815358 @isentoes2 @Marcelodedois Tipo o que ? Colocar judeus em C\u00e2mara de g\u00e1s, ou fuzila crist\u00e3o em pared\u00e3o ou como o presidente da Venezuela deixar o pa\u00eds em crise e matar pessoas por fome. At\u00e9 agora Bolsonaro nunca matou ningu\u00e9m e nunca feriu ningu\u00e9m. Agora ser contra ideologias se compara com Hitler,", "in_reply_to_user_id": "1130138611922477056", "author_id": "1169804627971379200"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170778455102898177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170235501871325184"}], "id": "1170778455102898177", "created_at": "2019-09-08T19:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalutIB: Gabriel Gonz\u00e1lez especialitzat en informaci\u00f3 judicial donar\u00e0 la conferencia \u2018Tractament de la Conducta Su\u00efcida als Mitjans de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SalutiB", "id": "1407135985750745088"}]}, "author_id": "268447488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170778354506772480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777371856789507"}], "id": "1170778354506772480", "created_at": "2019-09-08T19:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CineenFrases: Tuvimos que iniciar la maniobra de desaceleraci\u00f3n, para que nuestra nave se acercara a este agujero negro. Uno de los m\u00e1s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CineenFrases", "id": "534733313"}]}, "author_id": "146834906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170778331010256896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170776933698822145"}], "id": "1170778331010256896", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "Portillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "portilloDN", "id": "1561894453"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@portilloDN Lpm Portillo vos haces cada cosa te volves re suicida jajajaja", "in_reply_to_user_id": "1561894453", "author_id": "293245357"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170778254929776641"], "id": "1170778254929776641", "created_at": "2019-09-08T19:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o cara se matou, eu definitivamente amo romances de \u00e9poca", "author_id": "786212746580922368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7vKe5XUBrX", "expanded_url": "http://www.litoralmania.com.br/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou/", "display_url": "litoralmania.com.br/policia-acredi\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170778209367023617"], "id": "1170778209367023617", "created_at": "2019-09-08T19:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pol\u00edcia acredita que marido matou esposa e se suicidou https://t.co/7vKe5XUBrX", "author_id": "631727231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FbicTiQp4u", "expanded_url": "https://twitter.com/emecce/status/1170460956369010690", "display_url": "twitter.com/emecce/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.412, "type": "Person", "normalized_text": "2seok"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Seokjin"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Hoseok"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170778148671279106"], "id": "1170778148671279106", "created_at": "2019-09-08T19:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "2seok!au\n\nNa cl\u00ednica de reabilita\u00e7\u00e3o, Seokjin ainda era um potencial suicida e fingia for\u00e7a para que acreditassem em sua melhora. Mas seu caso n\u00e3o era o mais complicado, pois Hoseok, o dono do sorriso radiante e olhos vazios, viu seu interior e pediu para desistir junto com ele. https://t.co/FbicTiQp4u", "author_id": "960543269078863872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170778117767663622"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170777495714578434"}], "id": "1170778117767663622", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "OINB"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "vis a vis"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "reasons why"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CharlotDuranD OINB creo que es un poco parecida a vis a vis, pues son con mujeres de una c\u00e1rcel. 13 reasons why m\u00edrala a ver qu\u00e9 tal muchos dicen que no es buena pero a mi me gusto es de unavieja q se suicida y deja unos audios contando por que lo hizo. Ya va en la 3 temporada.", "in_reply_to_user_id": "254162546", "author_id": "58295890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777819300974592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1170777819300974592", "created_at": "2019-09-08T19:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "428504047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jFb5faGb8b", "expanded_url": "https://twitter.com/parrillasunflwr/status/1170437836841070592", "display_url": "twitter.com/parrillasunflw\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heartmad0nna", "id": "316201966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170777783485775872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170467165373382657"}], "id": "1170777783485775872", "created_at": "2019-09-08T19:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @heartmad0nna: ele se oferecendo pra levar o casaco dela me matou!!!!!!!! Meu deussss https://t.co/jFb5faGb8b", "author_id": "703223240907476992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SantiMostaffa", "id": "2565716138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777619161370627"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170730529760718848"}], "id": "1170777619161370627", "created_at": "2019-09-08T19:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiMostaffa: &amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "1084530167840718848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777615407439873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170777615407439873", "created_at": "2019-09-08T19:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "540075374"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/f7ZcKRVfED", "expanded_url": "https://twitter.com/cerribruna/status/1170748337966014464", "display_url": "twitter.com/cerribruna/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170777520544931841"], "id": "1170777520544931841", "created_at": "2019-09-08T19:14:47.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb.\nRt ai pra ajudar a fam\u00edlia que ainda espera \u00e0 justi\u00e7a !!! https://t.co/f7ZcKRVfED", "author_id": "3880760715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VzAb0n7udH", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/08/se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Agustin"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "Chub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TN23NOTICIAS", "id": "228171408"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777435912192003"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170748472963809282"}], "id": "1170777435912192003", "created_at": "2019-09-08T19:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TN23NOTICIAS: Agustin Chub Chub se quit\u00f3 la vida en el lugar donde sucedi\u00f3 la tragedia\n\nhttps://t.co/VzAb0n7udH", "author_id": "2172899625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777421940789248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1170777421940789248", "created_at": "2019-09-08T19:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "46858918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777397425332225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1170777397425332225", "created_at": "2019-09-08T19:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "603382812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777371856789507"], "id": "1170777371856789507", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "HighLife"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 263, "tag": "HighLife"}, {"start": 264, "end": 270, "tag": "Movie"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tuvimos que iniciar la maniobra de desaceleraci\u00f3n, para que nuestra nave se acercara a este agujero negro. Uno de los m\u00e1s cercanos de nuestra Galaxia. Uno peque\u00f1o. Ese era el prop\u00f3sito principal de nuestra misi\u00f3n. Nuestra misi\u00f3n suicida de primera clase\n#HighLife #Movie", "author_id": "534733313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777354278453251"], "id": "1170777354278453251", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4648, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4524, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "text": "Afirman que Gimnasia se suicida llevando a Maradona como si antes estuviera dirigi\u00e9ndolo Guardiola y no el ignoto indio Ortiz", "author_id": "186132731"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170777169561300992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170753666158084096"}], "id": "1170777169561300992", "created_at": "2019-09-08T19:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Linkiesta: Due mogli, una figlia suicida, le accuse di collaborazionismo, un fratello condannato a morte: la vita e le opere dell'ideat\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Linkiesta", "id": "215728045"}]}, "author_id": "278620180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777065676857344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170776658288226305"}], "id": "1170777065676857344", "created_at": "2019-09-08T19:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yasnayae: Amor m\u00edo, amor m\u00edo, diab\u00f3lico y lun\u00e1tico. Qu\u00e9 poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Yasnayae", "id": "1328567779201478659"}]}, "author_id": "924682393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170776967127425031"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170776967127425031", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "100171909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TOucxsdy2p", "expanded_url": "https://www.solonoticias.com/2019/09/08/joven-procesado-por-organizaciones-terroristas-se-suicida-en-la-union/", "display_url": "solonoticias.com/2019/09/08/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.3617, "type": "Place", "normalized_text": "La Uni\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170776949163286528"], "id": "1170776949163286528", "created_at": "2019-09-08T19:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Joven procesado por Organizaciones Terroristas se suicida en La Uni\u00f3n https://t.co/TOucxsdy2p", "author_id": "93083501"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170776934344794112"], "id": "1170776934344794112", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 187, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de descobrir que uma menina, que eu conhe\u00e7o desde que ela iniciou o pr\u00e9, se suicidou esta noite. \u00c9 claro que estamos no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, conhecido como Setembro Amarelo, mas sempre devemos lembrar, DEPRESS\u00c3O E ANSIEDADE N\u00c3O S\u00c3O DRAMA", "author_id": "789647001126334464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170776744267276289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170766002361176064"}], "id": "1170776744267276289", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 123, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hobby_consolas: Adem\u00e1s de Margot Robbie, Joel Kinnaman tambi\u00e9n recupera su papel de Rick Flag en la nueva #SuicideSquad de James Gunn h\u2026", "author_id": "2990549643"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170776658288226305"], "id": "1170776658288226305", "created_at": "2019-09-08T19:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Amor m\u00edo, amor m\u00edo, diab\u00f3lico y lun\u00e1tico. Qu\u00e9 poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti", "author_id": "114564988"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170776393384435712"], "id": "1170776393384435712", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "CABRAL"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.2765, "type": "Organization", "normalized_text": "AGU"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ACABEI DE RECEBER A NOT\u00cdCIA DO FALECIMENTO DO COMISS\u00c1RIO CABRAL.\nSegundo informa\u00e7\u00f5es, o AGU matou o primeiro. Ele estava muito nervoso com a cancelamento do pagamento de sua aposentadoria. Infartou.\nTer recebido a not\u00edcia sem ter tido tempo para se organizar, tamb\u00e9m colaborou.", "author_id": "1158703450663919616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/k7UDJ4XwPw", "expanded_url": "https://ift.tt/2LBga0I", "display_url": "ift.tt/2LBga0I"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170776291576094721"], "id": "1170776291576094721", "created_at": "2019-09-08T19:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/k7UDJ4XwPw", "author_id": "889201507408764932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170776264816386050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "id": "1170776264816386050", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "author_id": "77867545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170776217735311360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170776217735311360", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "22162167"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170776078396399616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170776078396399616", "created_at": "2019-09-08T19:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "782752170584125441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XZgrYbbsLh", "expanded_url": "https://curiouscat.me/canterburycrf/post/979945425?t=1567969731", "display_url": "curiouscat.me/canterburycrf/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170776027888586752"], "id": "1170776027888586752", "created_at": "2019-09-08T19:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "parei de falar cntg e tu nem correu atr\u00e1s... \u2014 te dei corda e tu se enforcou https://t.co/XZgrYbbsLh", "author_id": "2892343409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170775854974156807"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1170775854974156807", "created_at": "2019-09-08T19:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "521888649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170775626942492673"], "id": "1170775626942492673", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Isaac quase me matou do cora\u00e7\u00e3o agora, se engasgou c uma bala.", "author_id": "895390234942349313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170775515894034433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170775515894034433", "created_at": "2019-09-08T19:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "364499779"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170775514560249859"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764894913871878"}], "id": "1170775514560249859", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SirVagnerQuack: N\u00e3o acredito no trabalho do Cuca. Mas se for pra trazer o Fernando Diniz \u00e9 melhor pegar um ma\u00e7o de pregos e o martelo e\u2026", "author_id": "207173384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/N1Z8xM5vjj", "expanded_url": "https://twitter.com/Pellicita/status/1170775414718877696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1Z8xM5vjj", "media_key": "16_1170775407714422784"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9487, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170775414718877696"], "id": "1170775414718877696", "created_at": "2019-09-08T19:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "... \u201cRogue One\u201d s\u00ed es un escuadro suicida \u201cSuicide Squad\u201d no... https://t.co/N1Z8xM5vjj", "author_id": "44186031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170775385073754117"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1170775385073754117", "created_at": "2019-09-08T19:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "450313300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170775337229312000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170729995800588295"}], "id": "1170775337229312000", "created_at": "2019-09-08T19:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rojotrolls @fernadoalva @DraShakaZulu @raulito04_75 @victorhugazo @vfojfo @chatavelit @ComandoAnticav1 @tema0902 @S_S_Alberto @yakuperezg @PacitaGuerra @MaritaLozano3 Jajajajajaja!! Poniendo ricura de mujer, como me lo recet\u00f3 el Dr??? Por eso eres bien hombre????\nPobre idiota q solo ve a la mujer como un objeto, el Dr le habr\u00e1 podido recetar por ejemplo, litio como a su amo el suicida.", "in_reply_to_user_id": "1039216541080924160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rojotrolls", "id": "1039216541080924160"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "fernadoalva", "id": "875687422503342082"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "DraShakaZulu", "id": "1163613224572506116"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "victorhugazo", "id": "370729057"}, {"start": 67, "end": 74, "username": "vfojfo", "id": "142479920"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "chatavelit", "id": "27446526"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}, {"start": 104, "end": 113, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "yakuperezg", "id": "557238227"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}]}, "author_id": "3774665956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170775217393848320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170718968795074565"}], "id": "1170775217393848320", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.37, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hectorbecerrilr Oe miserable y esto reclamaste tambi\u00e9n en el gobierno del cobarde suicida de AG? O me vas a decir que esto de los bebes fallecidos se ha dado solamente en este gobierno??? Miserable corrupto, ya vas a caer!", "in_reply_to_user_id": "525822471", "author_id": "1010202905801056261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/GcgKo1nKE1", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/dj4WqmkCerzLQjAz9", "display_url": "images.app.goo.gl/dj4WqmkCerzLQj\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mikateshigawara", "id": "959105166447296512"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1170774859976040448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170774415065223168"}], "id": "1170774859976040448", "created_at": "2019-09-08T19:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mikateshigawara \u3048\u3063\uff1f\nhttps://t.co/GcgKo1nKE1", "in_reply_to_user_id": "959105166447296512", "author_id": "14910219"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170774755680628743"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170774755680628743", "created_at": "2019-09-08T19:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "3183334734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pFGH5fLw4E", "expanded_url": "https://twitter.com/sad_reus/status/1170575045187575809", "display_url": "twitter.com/sad_reus/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "Atena"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170774749720580098"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170575045187575809"}], "id": "1170774749720580098", "created_at": "2019-09-08T19:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Exatamente e no final Atena n\u00e3o ficou com o poder da caixa de pandora e o mesmo se matou, ela era gananciosa kkkk https://t.co/pFGH5fLw4E", "author_id": "822616050"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170774634104590336"], "id": "1170774634104590336", "created_at": "2019-09-08T19:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Siempre que me bajo del bondi lo hago de manera suicida pues nunca viene mal una atropelladita", "author_id": "252404074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170774510188056579"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170768692541632515"}], "id": "1170774510188056579", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MMalaverM", "id": "51266095"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MMalaverM: Mois\u00e9s Naim: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d (Por eso no se va a lanzar. Hay que lanz\u00e1\u2026", "author_id": "159338895"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IEcOegALgD", "expanded_url": "https://twitter.com/Domenor_21/status/1170510414003822593", "display_url": "twitter.com/Domenor_21/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Jaimito"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.3393, "type": "Person", "normalized_text": "Minga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170774310975344641"], "id": "1170774310975344641", "created_at": "2019-09-08T19:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Veo a Jaimito muy cercano a los nayibseguidores. Sus \u00faltimas columnas son elogiosas para las nuevas ideas. Bueno,cada ciudadano es libre de pensar y de seguir al partido que crea ser el mejor para conducir el pa\u00eds. Como dice t\u00eda Minga,c/suicida busca el mejor palo para ahorcarse. https://t.co/IEcOegALgD", "author_id": "1586955643"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170774272735944704"], "id": "1170774272735944704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\".", "author_id": "755561508411731968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170774197443944448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170774197443944448", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "63392844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170774148454465539"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169827567018184706"}], "id": "1170774148454465539", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Cat Stevens"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Laoscuravidara1", "id": "1163590621908688896"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Laoscuravidara1: Morning has broken.\nCat Stevens\nGran tema,hasta llor\u00e9 weon \nAhora viene: No me falles no me falles nunca,no podr\u00eda sop\u2026", "author_id": "1163590621908688896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dRKTPagVmC", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigoapdo/status/1170774106352103424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRKTPagVmC", "media_key": "3_1170774095463628804"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 56, "username": "Lagoinha_com", "id": "25515774"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170774106352103424"], "id": "1170774106352103424", "created_at": "2019-09-08T19:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Acabo de chegar do retiro Mori\u00e1 , ligado a @Lagoinha_com , ouvi v\u00e1rios testemunhos.\nEntre eles a sa\u00edda da depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida,n estou dizendo que n \u00e9 doen\u00e7a, que \u00e9 somente falta de Deus.\nTem que buscar ajuda m\u00e9dica sim!\nMas o Deus que cura o c\u00e2ncer tbm cura a depress\u00e3o! https://t.co/dRKTPagVmC", "author_id": "145797790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170774032356126720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170774032356126720", "created_at": "2019-09-08T19:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "483370763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170773663861358592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170773663861358592", "created_at": "2019-09-08T18:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "41969152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170773539340869632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1170773539340869632", "created_at": "2019-09-08T18:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "1072102135964282880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170773338576367616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170149216058073089"}], "id": "1170773338576367616", "created_at": "2019-09-08T18:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psiquiatria_UN: \u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de preven\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "author_id": "123150221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170773278568472577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170768692541632515"}], "id": "1170773278568472577", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MMalaverM", "id": "51266095"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MMalaverM: Mois\u00e9s Naim: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d (Por eso no se va a lanzar. Hay que lanz\u00e1\u2026", "author_id": "75646147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170773228895330304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170723619665862656"}], "id": "1170773228895330304", "created_at": "2019-09-08T18:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @this_need: Os juro que voy a dejar de joderme la puta madre con mi ex, estoy cansada de estar depre al nivel de estar suicida. He bloqu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "this_need", "id": "807787682"}]}, "author_id": "2544487063"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170773101887537152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439522510938113"}], "id": "1170773101887537152", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Radio_Adm_Chile: Jugadores de Universidad de Chile ser\u00e1n los protagonistas de la segunda parte de la pel\u00edcula el Escuadr\u00f3n Suicida. El\u2026", "author_id": "174269744"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170773098167185408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170214343427940352"}], "id": "1170773098167185408", "created_at": "2019-09-08T18:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_li_wu_ @suicida_mne \u0437\u043e\u0447\u0435\u043c \u0442\u0430\u043a \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e", "in_reply_to_user_id": "728874521571278848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_li_wu_", "id": "728874521571278848"}]}, "author_id": "1089865462110978048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170773081528426496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170767964880216064"}], "id": "1170773081528426496", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.4802, "type": "Person", "normalized_text": "Massaccesi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primiciasyacom", "id": "127895424"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mirthalegrand", "id": "134879387"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "mariomassaccesi", "id": "149633982"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@primiciasyacom @mirthalegrand @mariomassaccesi Esta mujer por rating se suicida en c\u00e1mara, quiere que Massaccesi si o si diga , Si Me Violaron, No lo quiere decir!!!!!", "in_reply_to_user_id": "127895424", "author_id": "193057138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ibnddLlhn7", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/08/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "TN23NOTICIAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170772608708698112"], "id": "1170772608708698112", "created_at": "2019-09-08T18:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida hombre que supuestamente particip\u00f3 en muerte de soldados - TN23NOTICIAS https://t.co/ibnddLlhn7", "author_id": "312811544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170772424016715776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170772424016715776", "created_at": "2019-09-08T18:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "2997329947"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170772390680436736"], "id": "1170772390680436736", "created_at": "2019-09-08T18:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tava olhando esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "837717798826749960"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170772275857121281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170709007205580800"}], "id": "1170772275857121281", "created_at": "2019-09-08T18:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Marcela01404806 @IloveRA25 Suicida.....", "in_reply_to_user_id": "3507840497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcela01404806", "id": "3507840497"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "IloveRA25", "id": "721822113590591488"}]}, "author_id": "813086189989269504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x5X0CHkSES", "expanded_url": "http://www.psiquiatriaintegral.com.mx", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JVO78hBFix", "expanded_url": "http://psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=762&utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=7\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170772094277152768"], "id": "1170772094277152768", "created_at": "2019-09-08T18:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/x5X0CHkSES Conducta Suicida o Suicidio https://t.co/JVO78hBFix", "author_id": "104233369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170772061070872576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170770801970176001"}], "id": "1170772061070872576", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfY leer que al final consulta una adivina y cuando se cumple lo que Samuel le dice en esa aparici\u00f3n, se suicida y en su agon\u00eda le mata un amalecita? \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1UN AMALECITA!!!!!", "in_reply_to_user_id": "182286331", "author_id": "182286331"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170771991957311488"], "id": "1170771991957311488", "created_at": "2019-09-08T18:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "caralho, eu vi o cara ontem e ele se suicidou hoje. Que peso...", "author_id": "186265404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170771829188964352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170771829188964352", "created_at": "2019-09-08T18:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "419663848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170771617032675333"], "id": "1170771617032675333", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4081, "type": "Other", "normalized_text": "dceu"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu fico indignada quando o pessoal fala que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior filme da dceu sendo que existe aquela bomba nuclear da liga da justi\u00e7a", "author_id": "1119591196983218177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/dL6BW9oc5W", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1170771605338775552"], "id": "1170771605338775552", "created_at": "2019-09-08T18:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/dL6BW9oc5W", "author_id": "734031791116288001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170771488150081536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "id": "1170771488150081536", "created_at": "2019-09-08T18:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "author_id": "138084299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/wkWDZ9As1y", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1170769108398460938", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "nano"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170771439252922368"], "id": "1170771439252922368", "created_at": "2019-09-08T18:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "amada?????? o cara MATOU uma pessoa por causa de mulher, se fez de sonso a temp inteira enquanto o nano tava preso injustamente e ainda manipulou o Ander pra ele n\u00e3o contar pro Guzman \n\napaga q d\u00e1 tempo https://t.co/wkWDZ9As1y", "author_id": "1626115735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170771419891941378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "id": "1170771419891941378", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "8373962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170771306352128001"], "id": "1170771306352128001", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Tem alguma possibilidade de Coringa ter o efeito \"Esquadr\u00e3o Suicida\"? \nUm baita trailer e um p\u00e9ssimo filme !?", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "author_id": "342050965"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170771301298057216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170771144284282881"}], "id": "1170771301298057216", "created_at": "2019-09-08T18:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Adao_e_Erva77 HAUSHAUHSUAHSUAHS ad\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "923295125001981958", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Adao_e_Erva77", "id": "923295125001981958"}]}, "author_id": "732382876034080772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/P0hqSMOmCT", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006464010062/posts/3002840533274718/", "display_url": "facebook.com/10000646401006\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170771297703538690"], "id": "1170771297703538690", "created_at": "2019-09-08T18:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O dia que a gente se matou pra fazer um vatap\u00e1 descente kkkkkkkk saudades grupinho \u2665\ufe0f https://t.co/P0hqSMOmCT", "author_id": "2271991639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170771285586169864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170736505167503360"}], "id": "1170771285586169864", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue e\u2026", "author_id": "388700305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170771179315048451"], "id": "1170771179315048451", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "Diana"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu com fome fico pistola\nDiana com fome fica tapada \n\nHoje a gente quase se matou fazendo almo\u00e7o \n\nTo l\u00e1 de boa cortando pepino, viro as costas, quando volto tem uma batata no meio da t\u00e1bua. Relevei.\n\nViro as costas dnv, volto, t\u00e1 l\u00e1 a bucha no meio da minha fucking t\u00e1bua", "author_id": "231831005"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170771159438241793"], "id": "1170771159438241793", "created_at": "2019-09-08T18:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quando un uomo con le sopracciglia ad ali di gabbiano incontro una donna con le faccine sullo smalto, una generazione di ormoni si suicida.", "author_id": "725345087803240448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170770787877490688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "id": "1170770787877490688", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "948201009565851649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/T07BaWZJMP", "expanded_url": "https://twitter.com/__Mcalderon/status/1170770707422294016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T07BaWZJMP", "media_key": "16_1170770700870848518"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ddavidcisneros", "id": "141812814"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170770707422294016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170770047331123201"}], "id": "1170770707422294016", "created_at": "2019-09-08T18:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ddavidcisneros Ret\u00edrese soldado, misi\u00f3n suicida! https://t.co/T07BaWZJMP", "in_reply_to_user_id": "141812814", "author_id": "450936020"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170770704389857285"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170716421007007744"}], "id": "1170770704389857285", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "PMDB"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alencar"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.5733, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 291, "end": 294, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "MariSversut", "id": "59540375"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:47:42.000Z", "geo": {"place_id": "36e1d45f28827153"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TheInterceptBr @MariSversut @JornalismoWando N\u00e3o acredito nisso o PT se aliou com PMDB de Jos\u00e9 Alencar que era um honesto quem matou esse pa\u00eds foi o A\u00e9cio Neves que n\u00e3o aceito a derrota de 54 milh\u00f5es de voto e est\u00e1 souto um bandido da PGR PF e Moro vagabundo milicianos do governo fascista Bozo.", "in_reply_to_user_id": "751454653011951616", "author_id": "3237802540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170770585405874178"], "id": "1170770585405874178", "created_at": "2019-09-08T18:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me siento para el ogt y tengo q ir a jugar alguien me suicida ahre", "author_id": "1166172508963377153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170770390064476163"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170770390064476163", "created_at": "2019-09-08T18:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "1307634150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170770210065965060"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170736505167503360"}], "id": "1170770210065965060", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue e\u2026", "author_id": "143347240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170770154030080001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170770154030080001", "created_at": "2019-09-08T18:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "781451864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170769970948661248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "id": "1170769970948661248", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "4341679763"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/o4ylLkxPTb", "expanded_url": "http://ow.ly/w6u230puVIr", "display_url": "ow.ly/w6u230puVIr"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/rOGkWH4NhB", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170758757007208449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOGkWH4NhB", "media_key": "3_1170758755325284352"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170769949931036679"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170758757007208449"}], "id": "1170769949931036679", "created_at": "2019-09-08T18:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ELTIEMPO: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 \u2192 https://t.co/o4ylLkxPTb https://t.co/rOGkWH4NhB", "author_id": "452161729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/uLtZ2F217J", "expanded_url": "https://link.medium.com/Cv5aGxC1OZ", "display_url": "link.medium.com/Cv5aGxC1OZ"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4037, "type": "Other", "normalized_text": "CODI"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7469, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 244, "username": "dog_maverick", "id": "54698067"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170769884722147329"], "id": "1170769884722147329", "created_at": "2019-09-08T18:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cAcreditar que se vai jogar esse DOI CODI dentro do MPF e do judici\u00e1rio brasileiro para baixo do tapete \u00e9 um ato borderline, de quem n\u00e3o aprende com os pr\u00f3prios erros e se condena a repeti-lo, eventualmente, de maneira suicida.\u201d\u200a\u2014\u200a@dog_maverick https://t.co/uLtZ2F217J", "author_id": "53939086"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170769852539265025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170736505167503360"}], "id": "1170769852539265025", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue e\u2026", "author_id": "135638445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170769828279455749"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170769828279455749", "created_at": "2019-09-08T18:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "862332314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170769696687308801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170769696687308801", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "2796139255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170769673220239361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755638932250629"}], "id": "1170769673220239361", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "MoisesNaim", "id": "262872637"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "MoisesNaim", "id": "262872637"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElNacionalWeb @MoisesNaim @MoisesNaim :\"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\"    No te equivoques!!!", "in_reply_to_user_id": "15007299", "author_id": "279770859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170769505951219712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764942120824833"}], "id": "1170769505951219712", "created_at": "2019-09-08T18:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PrometeoNuclear: @palolinski @Lopezgtz123Jose @Fernando_Pazz @Santt_iaggo @picus57 Como vas, vas. El ambientalista congruente con su fa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrometeoNuclear", "id": "14109858"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "palolinski", "id": "568523477"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Lopezgtz123Jose", "id": "971484697"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Fernando_Pazz", "id": "285191591"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "Santt_iaggo", "id": "1139908105771216896"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "picus57", "id": "495116277"}]}, "author_id": "971484697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768994221121536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1170768994221121536", "created_at": "2019-09-08T18:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "359149679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768956547899392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170723085106012163"}], "id": "1170768956547899392", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @populismo_Atroz: Ac\u00e1 est\u00e1 tu voto castigo a Macri...\nPretenden un pais socialista\nY c\u00f3mo est\u00e1 sociedad desprecia al capitalismo y liber\u2026", "author_id": "827277661592379395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768853237993473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170723085106012163"}], "id": "1170768853237993473", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @populismo_Atroz: Ac\u00e1 est\u00e1 tu voto castigo a Macri...\nPretenden un pais socialista\nY c\u00f3mo est\u00e1 sociedad desprecia al capitalismo y liber\u2026", "author_id": "150934466"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768808493158401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170768808493158401", "created_at": "2019-09-08T18:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "326340551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768736208465921"], "id": "1170768736208465921", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.7554, "type": "Other", "normalized_text": "Buscando a"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estoy viendo Buscando a Dory, que onda lo suicida que es  jajajajaja \ud83d\udc1f\ud83d\udc20\ud83d\udc21\ud83d\udc19 #Netflix", "author_id": "46538981"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170768701395820546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170749120858005504"}], "id": "1170768701395820546", "created_at": "2019-09-08T18:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Einaudieditore: \u00abIn MACCHINE COME ME ho voluto dare ad Alan Turing la vita che avrebbe potuto avere ma che, perseguitato dal governo pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}]}, "author_id": "1046355608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gVVpCDwnWR", "expanded_url": "https://twitter.com/VinetasGalletas/status/1170768693778878466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gVVpCDwnWR", "media_key": "3_1170768687051284481"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4835, "type": "Organization", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tibur\u00f3n"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "Nanaue"}, {"start": 236, "end": 252, "probability": 0.748, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768693778878466"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170767749523628032"}], "id": "1170768693778878466", "created_at": "2019-09-08T18:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Superboy ha tenido que enfrentarse a Rey Tibur\u00f3n en muchas ocasiones. Nanaue es un tibur\u00f3n humanoide con una fuerza sobrehumana y totalmente adaptado a los ambientes submarinos. Sus habilidades le han llevado incluso a formar parte del Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/gVVpCDwnWR", "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "author_id": "1117071360591839232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/nGzxrW8Mk9", "expanded_url": "https://twitter.com/MMalaverM/status/1170768692541632515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nGzxrW8Mk9", "media_key": "3_1170768679165931520"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768692541632515"], "id": "1170768692541632515", "created_at": "2019-09-08T18:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Naim: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d (Por eso no se va a lanzar. Hay que lanz\u00e1rsela) https://t.co/nGzxrW8Mk9", "author_id": "51266095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768674254393348"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170701903363235840"}], "id": "1170768674254393348", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6324, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.4592, "type": "Place", "normalized_text": "\u00e7Barna"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.8724, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AcrataCappont", "id": "3149064237"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AcrataCappont Estas loco??? Suicida!!! A Barcelona!!!\n\nPEro si no tienes m\u00e1s remedio, ni te se ocurra acercarte a cualquier comisar\u00eda de lxs mossxs. Es lo m\u00e1s inseguro de toda \u00e7Barna, que digo, de toda Catalunya!!!", "in_reply_to_user_id": "3149064237", "author_id": "2395060010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/e6dxQSbPZz", "expanded_url": "https://twitter.com/canito1935/status/1170768590322184192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e6dxQSbPZz", "media_key": "7_1170768537796956160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768590322184192"], "id": "1170768590322184192", "created_at": "2019-09-08T18:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si no tienes ayuda del safety, la banda es tu amiga. Negar la banda cuando no hay safety en el medio es suicida. https://t.co/e6dxQSbPZz", "author_id": "83799467"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170768538073751553"], "id": "1170768538073751553", "created_at": "2019-09-08T18:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 quem quem suicida vai pro inferno msm?", "author_id": "824995015613095937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768522521321473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170767914825388032"}], "id": "1170768522521321473", "created_at": "2019-09-08T18:39:02.000Z", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@1micamansilla Y ser suicida", "in_reply_to_user_id": "2963432477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "1micamansilla", "id": "2963432477"}]}, "author_id": "1000830626210222080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/m8aK1HnTFQ", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/08/se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Agustin"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3892, "type": "Person", "normalized_text": "Chub"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768514061197313"], "id": "1170768514061197313", "created_at": "2019-09-08T18:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Agustin Chub Chub se quit\u00f3 la vida en el lugar donde sucedi\u00f3 la tragedia\n\nhttps://t.co/m8aK1HnTFQ", "author_id": "112886016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768294774792194"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "id": "1170768294774792194", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "author_id": "2869840652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/PFzpZfxpBa", "expanded_url": "http://www.foggiatoday.it/cronaca/funerali-salerno-carabiniere-morto-suicida-bovino.html", "display_url": "foggiatoday.it/cronaca/funera\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170768062494195712"], "id": "1170768062494195712", "created_at": "2019-09-08T18:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lacrime e dolore al funerale del giovane carabiniere morto suicida a Bovino https://t.co/PFzpZfxpBa", "author_id": "1049680472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768054428557312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170768054428557312", "created_at": "2019-09-08T18:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "4128017907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170768001488039936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "id": "1170768001488039936", "created_at": "2019-09-08T18:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "author_id": "71341041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767988993286145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "id": "1170767988993286145", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "author_id": "2546238356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767838203826176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1170767838203826176", "created_at": "2019-09-08T18:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "722125711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767737309880320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170767737309880320", "created_at": "2019-09-08T18:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "1011103331400474624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767720272539650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "id": "1170767720272539650", "created_at": "2019-09-08T18:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "3091553425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767540156534787"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170764749614665729"}], "id": "1170767540156534787", "created_at": "2019-09-08T18:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "2957150421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170767427111739392"], "id": "1170767427111739392", "created_at": "2019-09-08T18:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ok se quem matou foi quem eu pensei de primeira eu vou ficar MT feliz", "author_id": "1168995011242934273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170767395625062400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170381358419644419"}], "id": "1170767395625062400", "created_at": "2019-09-08T18:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Poder360 @tabataamaralsp Traidora e suicida da pr\u00f3pria carreira na pol\u00edtica.", "in_reply_to_user_id": "4896510833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "author_id": "164110828"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BBL3v4TI7Z", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767366982131714"], "id": "1170767366982131714", "created_at": "2019-09-08T18:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/BBL3v4TI7Z", "author_id": "1071145652464295936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767279644127232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1170767279644127232", "created_at": "2019-09-08T18:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "author_id": "775907091332603906"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CFYl1AqccO", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/09/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia-2/", "display_url": "elportal24.com/2019/09/moises\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/TcFCMz0Orc", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1170767259297558528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TcFCMz0Orc", "media_key": "3_1170767258051842048"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767259297558528"], "id": "1170767259297558528", "created_at": "2019-09-08T18:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia - https://t.co/CFYl1AqccO https://t.co/TcFCMz0Orc", "author_id": "1030893566091046913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767184903098368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1170767184903098368", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "author_id": "1101844592226328576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767170797735938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170736505167503360"}], "id": "1170767170797735938", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue e\u2026", "author_id": "304622434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767164607012864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170765744122077185"}], "id": "1170767164607012864", "created_at": "2019-09-08T18:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "1480749541"}], "includes": {"users": [{"username": "LavanchyMarta", "name": "cat38%", "id": "759776466968072193", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1367, "tweet_count": 63397, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarciaVargasS", "name": "M.V.S. \ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (Soy del 38%)", "id": "66868014", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 19701, "following_count": 14245, "tweet_count": 240633, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "achiguire22", "name": "Armando Hernandez", "id": "115772521", "location": "\u00dcT: 10.082542,-69.367218", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 461, "tweet_count": 45812, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5617545, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}, "verified": true}, {"username": "PaisFrancia", "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaFrancia RESISTENCIA PASIVA \u2764\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "2367325675", "public_metrics": {"followers_count": 4456, "following_count": 3497, "tweet_count": 201343, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Yosise2013", "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaYosise2013 RESISTENCIA PASIVA", "id": "1143681354", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 2427, "tweet_count": 182619, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "javieralvarado8", "name": "JAlvarado", "id": "322112447", "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 4965, "tweet_count": 248022, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "zaspiak", "name": "\ud83c\udf33Iv\u00e1n Sergio De Torres\ud83c\udf33Mi otra cta es @Konduktah", "id": "152746992", "location": "Recoleta  y   San Bernardo, Ch", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 2144, "tweet_count": 446981, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LIziquiel", "name": "luiza", "id": "1111743850576515074", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 279, "tweet_count": 1400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andressacostta6", "name": "Andre$$a", "id": "823196941748158469", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 961, "tweet_count": 21212, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eu_naval", "name": "Vinicios \u2620\ufe0f", "id": "3880760715", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 532, "tweet_count": 14503, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuisAliaga_", "name": "Lux\u2b55r", "id": "379842730", "location": "x tu casa", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1563, "tweet_count": 42268, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ecuavisa", "name": "Ecuavisa", "id": "97513349", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2897227, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}, "verified": true}, {"username": "anniIeonhart", "name": "nia", "id": "1191599580", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 211, "tweet_count": 89316, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "Valdor03", "name": "Ubaldo Garcia", "id": "110851102", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 285, "tweet_count": 72020, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com", "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "verified": true}, {"username": "MirtaMirtaPrado", "name": "Mirta Prado Locutora Nacional", "id": "1352076942", "location": "Playa Uni\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 818, "tweet_count": 10457, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "barciaml", "name": "Mar\u00eda Laura Barcia Martinovic", "id": "2814822160", "location": "Trelew, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10759, "following_count": 5901, "tweet_count": 49794, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "nbritalie", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc5f\ud835\udc56.", "id": "3238218156", "location": "Caguas, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 245, "tweet_count": 8229, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marco2668", "name": "Marco Herrera", "id": "321781198", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 392, "tweet_count": 18288, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_Pacam", "name": "Javier Mart\u00ednez", "id": "794659543", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 2037, "tweet_count": 150460, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "mimisugawaragm1", "name": "\u83c5\u539f\u307f\u3086\u304d", "id": "1004946543575695360", "location": "Itapetininga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 103, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "firmino_izaias", "name": "izaias firmino de araujo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "958285228291903488", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 236, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551252, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "verified": true}, {"username": "CanalOcio", "name": "Canal Ocio", "id": "216331678", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 23204, "following_count": 13078, "tweet_count": 22022, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "hobby_consolas", "name": "Hobby Consolas", "id": "538350798", "location": "Espa\u00f1a (Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 342445, "following_count": 433, "tweet_count": 322040, "listed_count": 1695}, "verified": true}, {"username": "sergiusdourado", "name": "Sergio Dourado - Brasil Pot\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u261d\ud83e\udd85\ud83d\udd4a", "id": "53799378", "location": "BraSil", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 2920, "tweet_count": 192269, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "mamendex", "name": "Marcelol", "id": "8314982", "location": "Rio de Janeiro, BR", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 4796, "tweet_count": 91913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yuqeon", "name": "faq", "id": "910866455633252358", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 562, "tweet_count": 482, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuisAlb84335759", "name": "luis", "id": "1083862023065292800", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1485, "tweet_count": 18073, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "randymeeks", "name": "Randy Meeks", "id": "14286147", "location": "Gravity Falls, Oregon", "public_metrics": {"followers_count": 11778, "following_count": 1028, "tweet_count": 279444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OmitaPekes", "name": "Omita", "id": "302134904", "location": "La tierra \ud83c\udf0e de nunca jam\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 833, "tweet_count": 64507, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mantua_na", "name": "La Mantuana", "id": "590053284", "location": "Macizo Guayan\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 869, "tweet_count": 11541, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jhon_david_4", "name": "Dr. Jhon Bonach\u00f3n", "id": "204622413", "location": "Orizaba, Veracruz de Ignacio d", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 637, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772357, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "chejoalfarogt", "name": "Chejo Alfaro \u00a1Con Dios todo es posible!", "id": "336817181", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Pa\u00eds de  Eterna Primavera", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 2415, "tweet_count": 32236, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GauriGuardado", "name": "Gauri GC", "id": "98692049", "location": "El Universo es mi hogar.", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 390, "tweet_count": 12066, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agussoje21", "name": "agussss", "id": "1044558269350588416", "location": "pando city", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1651, "tweet_count": 56088, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SantiMostaffa", "name": "Santi Mostaff\u00e1\ud83d\udc73\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u0645\u0635\u0637\u0641\u06cc\u0670", "id": "2565716138", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 919, "tweet_count": 8932, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Pamestardust", "name": "Pame (Taylor's version) \u2728", "id": "267989975", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1496, "tweet_count": 15310, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CARLOSA23", "name": "Carlos A.", "id": "126316237", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 563, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_kamillaoliv_", "name": "Milla", "id": "3389740132", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 4036, "tweet_count": 26237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tor_quato", "name": "Arnon\u2122", "id": "728511747125084160", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 385, "tweet_count": 36841, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vladimirmendez", "name": "Vladimir Mendez", "id": "88343216", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 500, "tweet_count": 7466, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jmp_n300303", "name": "\u3058\u3087\u3093\u3079\u3044", "id": "847230816761503745", "location": "\u6a2a\u6d5c\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 506, "tweet_count": 35698, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "yano3ds", "name": "\u3084\u306e\u2122", "id": "4393087939", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 124, "tweet_count": 11367, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ronyovi7", "name": "ronyovi", "id": "794847578", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 155, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soy_502", "name": "Soy 502", "id": "1687984068", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 895478, "following_count": 12, "tweet_count": 255379, "listed_count": 902}, "verified": true}, {"username": "OraBx", "name": "Beatriz Caicedo", "id": "54720880", "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 1233, "tweet_count": 304837, "listed_count": 160}, "verified": false}, {"username": "nmour4_", "name": "nasser", "id": "961166069313437696", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 304, "tweet_count": 6609, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "diuare13", "name": "Diuare \u00b9\u00b3", "id": "899359879000977409", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1552, "tweet_count": 17098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BueraPila", "name": "PilaBueraMartinez", "id": "919908587207643136", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 4604, "tweet_count": 49916, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SocFranC", "name": "SocFranC //*//\ud83e\udea2\ud83e\udea2\ud83e\udea2\ud83e\udea2", "id": "307980716", "location": "BCN", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 2134, "tweet_count": 197782, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "yngbtrz", "name": "bia", "id": "3202958201", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 540, "tweet_count": 10073, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Gia_chan_Draw", "name": "\ud83c\udf83\ud835\ude42\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude56\u22c6\ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude56\ud83c\udf83", "id": "1055959718521384960", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1995, "tweet_count": 83145, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "chunx_jpg", "name": "chunx\ud83c\udf83", "id": "1004500754294439938", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1126, "tweet_count": 17668, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Docilda1", "name": "Docilda", "id": "1159144560284590080", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1704, "tweet_count": 202522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "verified": true}, {"username": "JoseRodrigo10_", "name": "Rodrigo O.", "id": "240528573", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 604, "tweet_count": 78315, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MilanesaLover44", "name": "Gabriel", "id": "1017048305644294144", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1452, "tweet_count": 14016, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tDimWitDog", "name": "DimWitDog", "id": "1002094667544969217", "public_metrics": {"followers_count": 77232, "following_count": 1399, "tweet_count": 5250, "listed_count": 328}, "verified": false}, {"username": "beatrizuvinha", "name": "uvinhah", "id": "1902423996", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 249, "tweet_count": 32947, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jvargas65760879", "name": "Jvargas", "id": "1027626768520421378", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 212, "tweet_count": 73674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TomasFreitas010", "name": "Freitas", "id": "2683887561", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 280, "tweet_count": 9926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anasofia__203", "name": "sofia", "id": "1000083621129146368", "location": "Alcochete, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 211, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ninettrr", "name": "Nettie", "id": "2882182102", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 211, "tweet_count": 59085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "davidolayam", "name": "David Olaya", "id": "309706991", "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 68, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "100pcentComuna", "name": "100% Comuna\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u262d", "id": "1098949632493846534", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 4124, "tweet_count": 35978, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "nialesf", "name": "import pandas as pd", "id": "161391004", "location": "Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 380, "tweet_count": 16367, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marynasx", "name": "marynasx", "id": "1167049152402001920", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 66, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Natachiwi", "name": "Nat", "id": "1035637038668804098", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 278, "tweet_count": 26747, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ManosDeDoctor", "name": "-Jc-", "id": "840743586", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 349, "tweet_count": 21044, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MirtaAD", "name": "\ud83d\udc99 Mirta DM\ud83d\udc14\u2764\ud83d\udc14", "id": "155395750", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 467, "tweet_count": 198994, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "populismo_Atroz", "name": "Liberal, RLM en el Congreso", "id": "729468838828490752", "public_metrics": {"followers_count": 24515, "following_count": 9479, "tweet_count": 66502, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "michiansiosa", "name": "Andrea \ud83c\udff5\ufe0f (ella/she)", "id": "2184754034", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 702, "tweet_count": 47346, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "cancionrota", "name": "\u292e\ua71b\ud80c\udff2\u2661\u0338", "id": "797433878", "location": "\uc2dd\ud600", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 733, "tweet_count": 42467, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Coringao1910Edu", "name": "\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Coring\u00e3o1910Edu \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udfc1", "id": "57176824", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 333, "tweet_count": 186687, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "TatizinhaX", "name": "\u26a1", "id": "1022983580329369602", "location": "Nova Friburgo, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1441, "tweet_count": 5354, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "s10100000", "name": "T.T.", "id": "1096132693597868033", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 797, "tweet_count": 13039, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ValeRom80992084", "name": "Valeria Roman", "id": "1146946007323856897", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 186, "tweet_count": 21805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clouudynight", "name": "\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "id": "1064235024504037376", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felipsoare", "name": "fel1p3", "id": "976924941261078528", "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 345, "tweet_count": 25203, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "peddro_jose", "name": "peze", "id": "1128423663651426304", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 415, "tweet_count": 22166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GogyMagog1", "name": "Gog y Magog", "id": "4499580976", "location": "Vicente L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 596, "tweet_count": 72862, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andyfpink", "name": "Andy F. \uf8ff", "id": "16912538", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1672, "tweet_count": 11410, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "AngyeBriggette", "name": "Angye con y", "id": "634280784", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 358, "tweet_count": 30315, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "musariottt", "name": "\u2606 \uff65:*: yar\u00e9 col\u00e1n \uff65:*: \u2606", "id": "179270167", "location": "ig: miercolesdecenizas ", "public_metrics": {"followers_count": 10427, "following_count": 161, "tweet_count": 123236, "listed_count": 259}, "verified": false}, {"username": "madguel", "name": "Madguel", "id": "1597719600", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 46, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nerylux", "name": "Nery\u26a1\ufe0f", "id": "83192185", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1173, "tweet_count": 8771, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JorgeBustos1", "name": "Jorge Bustos", "id": "292464252", "location": "Notificaciones desactivadas", "public_metrics": {"followers_count": 169862, "following_count": 1056, "tweet_count": 71917, "listed_count": 1176}, "verified": true}, {"username": "Aramisdlc", "name": "00:00", "id": "935324981059141637", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 51, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JConceicao10", "name": "J\u00e9ssica\u2728", "id": "3372249448", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1077, "tweet_count": 131548, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Monique_Ruivo", "name": "Melancia \ud83c\udf49", "id": "1311075708", "location": "Ficalho, Beja , Portugal  ", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 371, "tweet_count": 23167, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OrienteSoy", "name": "Alexander", "id": "1449873938", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 531, "tweet_count": 208103, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "agv666", "name": "gyal\ud83e\udd8b", "id": "3321258688", "location": "\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 477, "tweet_count": 34697, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kiraxgs2", "name": "kira\ud83d\udc0d", "id": "906274739387293697", "public_metrics": {"followers_count": 11860, "following_count": 1329, "tweet_count": 67482, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "ThaliaCRFTZ", "name": "Mam\u00e3e da Ayla\ud83d\udc9d", "id": "826258057088860160", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 233, "tweet_count": 18247, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "manuelonook", "name": "Manuelo", "id": "941119495782961152", "location": "Grand  Bourg", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1498, "tweet_count": 252668, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Exagerardez", "name": "Exa", "id": "186132731", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27465, "following_count": 748, "tweet_count": 107512, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "dejamoncico", "name": "kocretas", "id": "1046836194716389376", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 272, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pepguerra", "name": "Pep Guerra", "id": "183591689", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 221, "tweet_count": 41892, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "martindelp", "name": "Mart\u00edn del Palacio Langer", "id": "106122302", "location": "Por ahora, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 49681, "following_count": 1518, "tweet_count": 233975, "listed_count": 523}, "verified": true}, {"username": "HarielDArt", "name": "Hariel D'Art", "id": "505033007", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 925, "tweet_count": 26747, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026636, "following_count": 418, "tweet_count": 317792, "listed_count": 1425}, "verified": false}, {"username": "25Andreww", "name": "Cesar Andres", "id": "1158559124", "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 266, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "akelagris", "name": "Teresa De La B N. Del 38%", "id": "2184876370", "location": " Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 11636, "tweet_count": 602514, "listed_count": 308}, "verified": false}, {"username": "ilucurma", "name": "iluna courmadias", "id": "484580476", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 930, "tweet_count": 5591, "listed_count": 229}, "verified": false}, {"username": "Ambrosetti_", "name": "The European House - Ambrosetti", "id": "381532613", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 20147, "following_count": 271, "tweet_count": 36622, "listed_count": 447}, "verified": false}, {"username": "gio_vannotti", "name": "Gwanni", "id": "350321754", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 331, "tweet_count": 35386, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "J19862007", "name": "JorgeFigueroa", "id": "332521095", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 441, "tweet_count": 19078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cusumbus333", "name": "cusumbus", "id": "281834831", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1164, "tweet_count": 19110, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "FerSuarezMD", "name": "Fernando Su\u00e1rez Obando \ud83e\uddec \ud83e\ude7a \ud83d\ude80", "id": "930513440287985665", "location": "Bojac\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4030, "following_count": 3217, "tweet_count": 27609, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "_feemoreiraa", "name": "fernanda", "id": "721763180956016640", "location": "Zona Norte", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 476, "tweet_count": 9571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElviraGonzlez18", "name": "Elvira Gonz\u00e1lez", "id": "897198712178577408", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1025, "tweet_count": 16517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Loli_Something", "name": "\u20dd\u20d2\u20e4\u2069 Introvertida desde 97 \u20dd\u20d2\u20e4\u2069", "id": "1096117900598038528", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 268, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evalunalahore", "name": "Eva Luna Lahore", "id": "1106243378780491776", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 213, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fatrusky", "name": "Fatima", "id": "53144337", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1958, "tweet_count": 257873, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "ViKaLLI", "name": "LEBIN \ud83c\udf3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "985804782", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 801, "tweet_count": 40246, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Memito9075", "name": "Manuel Morales", "id": "720666689788989440", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 314, "tweet_count": 150937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vadenuezotravez", "name": "#LaPanteraRoja\ud83c\udfad", "id": "427847147", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 854, "tweet_count": 106627, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "egaronmed", "name": "OEG", "id": "3275279192", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 943, "tweet_count": 76941, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "EGutierrezGiron", "name": "Edgar Gutierrez Giron", "id": "3187491843", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 104, "tweet_count": 455, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "RN_MX23", "name": "Marx", "id": "1156243926745006083", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wereverwero", "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "87097693", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "verified": true}, {"username": "IrisSosaAuster", "name": "Iris Sosa", "id": "1036274614052085761", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1085, "tweet_count": 58135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VicenteCarrera_", "name": "Vicente Carrera", "id": "1020154285101895690", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 14585, "following_count": 2869, "tweet_count": 128406, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210726, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "carmelojorda", "name": "Carmelo Jord\u00e1", "id": "28522618", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 36457, "following_count": 1478, "tweet_count": 63871, "listed_count": 497}, "verified": false}, {"username": "ginescruz2", "name": "Gin\u00e9s Cruz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c\u2764", "id": "1296385730", "location": "Cartagena, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 253, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElTaliban87", "name": "Dameseo Yon", "id": "195610266", "location": "San Goloteo El Chico", "public_metrics": {"followers_count": 10997, "following_count": 659, "tweet_count": 134827, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "suckmyeye1", "name": "uu", "id": "794978569420210181", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 353, "tweet_count": 15632, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mariecarmen_s", "name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "id": "2326473158", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rodechicken", "name": "Pau Monsalves", "id": "2365553040", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 357, "tweet_count": 12735, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Noneleftbehind2", "name": "Martina", "id": "150071793", "location": "Edinburgh, City of Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 4497, "tweet_count": 38221, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "tuhuevonazoEl8a", "name": "El Gil de los alfajores", "id": "1144821179963838464", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 316, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enriqueluis22", "name": "Enrique Gonzalez", "id": "46473299", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2824, "tweet_count": 131774, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "AlvaroGnz__", "name": "\u00c1lvaro", "id": "1351589736", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 565, "tweet_count": 58393, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EvitaTocarte", "name": "Carles", "id": "1102716528464723973", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 154, "tweet_count": 48530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rallon_", "name": "isa", "id": "3353588529", "location": "Athens, Greece", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 56, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matibaquigrafo", "name": "matiplier", "id": "1167934957421027328", "location": "renascendo", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 264, "tweet_count": 5260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lLibhiro", "name": "| hiro |", "id": "872135921055019009", "location": "\u0427\u0435\u043b\u044f\u0431\u0438\u043d\u0441\u043a, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 40, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "romeroiara_", "name": "iara", "id": "2502598556", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 457, "tweet_count": 23596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GarciaNiico", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "1633776288", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1062, "tweet_count": 38097, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Tanokich1", "name": "Tanokich", "id": "985720809032470528", "location": "Congo urbano", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 768, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GoBlackNaro", "name": "Angelo&Naro", "id": "898885707040780290", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7838, "following_count": 8423, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pilaraguilarm", "name": "Pilar Aguilar", "id": "385039786", "location": "Durango, Dgo.", "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 1046, "tweet_count": 84817, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "ElviraLapida6", "name": "Sof\u00eda Rodr\u00edguez Rold\u00e1n", "id": "1632862332", "location": "WAKANDA ", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 1330, "tweet_count": 47455, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "mariaysa35", "name": "mariagarcia", "id": "764195500606259200", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 71, "tweet_count": 1055, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monicabastardo", "name": "M\u00f3nica Bastardo", "id": "201872604", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 4395, "tweet_count": 174528, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "julianaafs_", "name": "Ju Ferreira", "id": "146733884", "location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 3878, "following_count": 663, "tweet_count": 98526, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "moniqueecg", "name": "Monique", "id": "295464687", "location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 4611, "following_count": 2320, "tweet_count": 40937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alle_nanda", "name": "Alessandra Lima \ud83e\udd0d", "id": "1938664790", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds/MA", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1065, "tweet_count": 166017, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "MartinDuli", "name": "Martin Duliere", "id": "1307589163", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 548, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AldayPascuttini", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude95 \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\udea2 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\uea00", "id": "833270270", "public_metrics": {"followers_count": 16403, "following_count": 598, "tweet_count": 44952, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "KezyaCordeiro", "name": "\ud83d\udc1a\u2764", "id": "4432000875", "location": "Ello\u00e1 Louise \u2763", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 683, "tweet_count": 17973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "patrickzanon", "name": "patrickzanon", "id": "18824115", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1956, "tweet_count": 46741, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "flaviovmcosta", "name": "Fl\u00e1vio VM Costa", "id": "138909796", "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23252, "following_count": 1872, "tweet_count": 37912, "listed_count": 145}, "verified": true}, {"username": "deosadoamor", "name": "morena caramelizada", "id": "461307974", "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2770, "tweet_count": 72833, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "iswith2l", "name": "isinha", "id": "1111425997587529728", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 144, "tweet_count": 7466, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bawieras", "name": "\ud83d\udcd6: n\u00f3s so queriamos tudo", "id": "1670737873", "public_metrics": {"followers_count": 44230, "following_count": 11376, "tweet_count": 503869, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "fparra9", "name": "Paquita Parra Guerre", "id": "2391474463", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 73, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jguzmanparra", "name": "Jose Guzman Parra", "id": "2759460907", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 682, "tweet_count": 1303, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "osantizo58", "name": "osantizo58", "id": "953849637470920704", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 421, "tweet_count": 38211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gordobello02", "name": "El Correcaminos.-\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2983276355", "location": "Desde El Centro De La Tierra.", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 621, "tweet_count": 119085, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlbaTeran10", "name": "Alba Teran", "id": "1142634940728844288", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 801, "tweet_count": 3180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "omar_pantaleon", "name": "omar jose pantaleon", "id": "2351572075", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2961, "tweet_count": 87361, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Bianca_Vidal_", "name": "Bianca Vidal", "id": "707707526058549249", "location": "Al Norte del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 15732, "following_count": 15739, "tweet_count": 140386, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Kleberadaniel", "name": "Kleber Daniel", "id": "91979470", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 209, "tweet_count": 5034, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BillsBrazil", "name": "Bills Brazil", "id": "525324177", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 775, "tweet_count": 23347, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "OrteganoEddy", "name": "eddy Josefina", "id": "1433876053", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1295, "tweet_count": 234361, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Hill_pxndx", "name": "\u2022H\ud83c\udf39\u2022", "id": "210655887", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1094, "tweet_count": 74464, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "I77soahinst", "name": "j@soahinst", "id": "868778491", "location": "Barquisimeto-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1458, "tweet_count": 272869, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "kaliman75", "name": "Venezuela Libre...", "id": "17874793", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2181, "tweet_count": 126650, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "bergmundo", "name": "C\u00e9sar Mundaca Berger", "id": "268451897", "public_metrics": {"followers_count": 4219, "following_count": 4587, "tweet_count": 206045, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Pol_Nicolauu", "name": "Pol Nicolauu", "id": "774405310102601728", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 314, "tweet_count": 4355, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "satanesjarocho", "name": "Cannabiscore", "id": "1166205610607730688", "location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 452, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ester02513813", "name": "la chef", "id": "1081984158874914819", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 71, "tweet_count": 31646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Quintero_Funes", "name": "Luis\u30c4 \uf8ff", "id": "195919409", "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 412, "tweet_count": 1180131, "listed_count": 203}, "verified": false}, {"username": "armandojoseone", "name": "Armando Ordosgoite", "id": "3005433102", "location": "Maturin. Edo. Monagas", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 197, "tweet_count": 4868, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316248, "listed_count": 15370}, "verified": true}, {"username": "menyvazq", "name": "Manuel Antonio", "id": "386258984", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8580, "following_count": 1281, "tweet_count": 39510, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "justyoursunn", "name": "out of bia\u2019s system \u2b50\ufe0f", "id": "852586062773932032", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 3188, "tweet_count": 40872, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LaVozdeTantoyuc", "name": "La Voz De Tantoyuca", "id": "973199959", "location": "Tantoyuca, Ver.", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2763, "tweet_count": 8734, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "pohatata_", "name": "tat\u00e1 \ud83e\udd8b", "id": "869974102802661376", "location": "021 ", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 361, "tweet_count": 13851, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wendel76686778", "name": "Um maluko no ped@\u00e7o", "id": "1110496412209479680", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 122, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bjuan84", "name": "juan", "id": "484410840", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 482, "tweet_count": 7111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarliliMorales", "name": "Marlili Morales", "id": "718483545161732096", "location": "Guatemala, Ciudad.", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 620, "tweet_count": 8387, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BreignerTorres", "name": "\u270d\ud83c\udffcBreigner \ud83d\udc0d", "id": "1167407500028760064", "location": "Venekiztan y a veces Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 678, "tweet_count": 14329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "uno11uno", "name": "Veras", "id": "31360175", "location": "Un poco all\u00e1 y no tan aqu\u00ed.", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 531, "tweet_count": 41886, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "cyfmheartttt", "name": "buttercup\ud83c\udf0c\ud83d\udcd6", "id": "3294205314", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 716, "tweet_count": 21663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariada84341277", "name": "Lia Beatriz", "id": "550502780", "location": "SABARA MG", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 449, "tweet_count": 13424, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DILBERPD", "name": "DILBERGALO", "id": "1105068452", "public_metrics": {"followers_count": 4776, "following_count": 3925, "tweet_count": 32113, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rhernandezp3", "name": "Rolando Hernandez", "id": "56106714", "location": "\u00dcT: 8.628922,-70.213768", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1593, "tweet_count": 12596, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "arthur7eixeira", "name": "\ud83e\udd8d", "id": "753998338874277888", "location": "jesus eh o dono do lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1048, "tweet_count": 35597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RapMais", "name": "rapmais", "id": "769228033299472384", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 671989, "following_count": 1587, "tweet_count": 77325, "listed_count": 226}, "verified": true}, {"username": "MuliCharts", "name": "Jos\u00e9 Alegr\u00eda", "id": "4241806942", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 46, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813690, "following_count": 892, "tweet_count": 264143, "listed_count": 1042}, "verified": false}, {"username": "Arcalaus28", "name": "El inmortal Arcal\u00e1us", "id": "2829932233", "location": "The Place Below", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 309, "tweet_count": 184634, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Trascendere", "name": "#Trascender\u00e9", "id": "1591199288", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 3035, "tweet_count": 51474, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "alittlecrystal", "name": "letty \ud83c\udf83", "id": "156768390", "location": "that time in malta", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 2992, "tweet_count": 83372, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "GradoCero_Gro", "name": "Grupo Grado Cero Press", "id": "377094481", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 2443, "tweet_count": 102566, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Janosikgarciaz", "name": "Janosik Garc\u00eda", "id": "201079922", "public_metrics": {"followers_count": 18240, "following_count": 7886, "tweet_count": 97671, "listed_count": 98}, "verified": true}, {"username": "ArbenzG", "name": "Juanito Arbenz G. \ud83e\udd75\ud83d\ude37", "id": "4827849326", "location": "Guatemala, Capital. ", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 836, "tweet_count": 84105, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "grxvitycenter_", "name": "Leone \ud83c\udf3c\ud83d\udc26", "id": "3658992795", "location": "\u17f9\uaaf6 akai \u00b7 ito (n.) red thread that connects those who are destined to meet regardless of any possible circumstances. AL + D \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 316, "tweet_count": 41195, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ozneoru", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a. \ud83d\udd78", "id": "1087549443459764224", "location": "alpha orionis ", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 985, "tweet_count": 11153, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "essemme1", "name": "Esse Emme", "id": "763771976590696448", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 279, "tweet_count": 1935, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Einaudieditore", "name": "Einaudi editore", "id": "72587784", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 213401, "following_count": 2164, "tweet_count": 141732, "listed_count": 2092}, "verified": true}, {"username": "_Newsgt", "name": "Guatemala News", "id": "776107549603008512", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 4789, "tweet_count": 39684, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ehg67Jhon", "name": "Jhon Hidalgo", "id": "1096508107", "location": "Armenia, Quind\u00edo - Colombia  ", "public_metrics": {"followers_count": 13250, "following_count": 16407, "tweet_count": 341655, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "joblanco09", "name": "Josefina Blanco", "id": "62956295", "location": "\u00dcT: 10.602989,-67.011692", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 750, "tweet_count": 24139, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "firstthingsmag", "name": "First Things", "id": "25314580", "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 66866, "following_count": 5, "tweet_count": 35724, "listed_count": 1545}, "verified": true}, {"username": "bonfigliolimas2", "name": "bob tridattilo", "id": "4169103195", "location": "contemporaneamente ovunque", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1417, "tweet_count": 34752, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "conradomartin1", "name": "Conrado Martinez-Iyu", "id": "389807168", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1574, "tweet_count": 113467, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "outofcontextfef", "name": "federica (taylor\u2019s version)", "id": "328359251", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 775, "tweet_count": 66778, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AdroaldoAraujo", "name": "Adroaldo A De Holanda", "id": "1099045118357786624", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1712, "tweet_count": 20640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hleal_17_2018", "name": "Hilda Girassol #22", "id": "105628190", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 794, "tweet_count": 38857, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "cedr2506", "name": "CEDR", "id": "2518144531", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 167, "tweet_count": 46688, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaol1968", "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Octavio", "id": "2344248691", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2506, "tweet_count": 246056, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "verified": true}, {"username": "Ryukshinigammi", "name": "kira", "id": "3276531480", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 259, "tweet_count": 8628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dave_Snz", "name": "Dave!", "id": "402459242", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 892, "tweet_count": 22168, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Rodnogg", "name": "Rodrigo Targaryen", "id": "3023793935", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1264, "tweet_count": 16940, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "readmgrp", "name": "read mgrp", "id": "882120300258832384", "location": "read mgrp", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 3, "tweet_count": 90053, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sofibelen04", "name": "Mar\u00eda Sof\u00eda", "id": "986663064933208065", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 416, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OscarCarrascoB1", "name": "#DiosBendigaAVenezuela", "id": "430174172", "public_metrics": {"followers_count": 6482, "following_count": 6190, "tweet_count": 126266, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "luanaper_", "name": "Luana Perdoncini \ud83c\udf11", "id": "2905575220", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 648, "tweet_count": 26364, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IsabelPagano", "name": "Isabel Pagano", "id": "960643814", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 144, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jolisabraham", "name": "jonpoljor", "id": "237752545", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 175, "tweet_count": 23565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CasqueroB", "name": "Roberto B. Casquero Leiva", "id": "1140390862871941120", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false}, {"username": "ivan_arango_", "name": "Iv\u00e1n Arango Avenda\u00f1o", "id": "2176589372", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2838, "tweet_count": 90367, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ccjmo", "name": "julia \ud83e\udd8b off", "id": "3353952934", "location": "mm e ashnikko ", "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 3503, "tweet_count": 131819, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "laura_tinajero", "name": "Laura Tinajero \u06de", "id": "1660197828", "location": "Palmete, Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 393, "tweet_count": 71092, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "Luis_Endera", "name": "Luis Endera", "id": "161227542", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 30675, "following_count": 24980, "tweet_count": 447093, "listed_count": 316}, "verified": true}, {"username": "orodrigodisse", "name": "ruptura cotidiana", "id": "2623993505", "location": "Bem Vindo a Deep Web", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1084, "tweet_count": 254458, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "QBR00", "name": "CUBERBIL", "id": "136156041", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 3540, "tweet_count": 78285, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "totitafuentes", "name": "Rosy de Garza", "id": "1005627722", "location": "Virginia,USA.", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 388, "tweet_count": 6419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wmarian76", "name": "MMD76", "id": "2741883659", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 145, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Solidus_Snaker", "name": "Solidus Rock", "id": "906862319300431872", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 938, "tweet_count": 7076, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sono_io_Carlo", "name": "Carlo Colombo", "id": "409274295", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 3760, "tweet_count": 613489, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ruedaprada", "name": "ANTONIO MARIA RUEDA", "id": "312906982", "location": "zapatoca sder colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 28, "tweet_count": 10072, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "estesiada", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd97.\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "1084988300165672960", "location": "\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 421, "tweet_count": 7042, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "perrasinrostro", "name": "sail0r bbsuki", "id": "44770184", "location": "no", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 664, "tweet_count": 127985, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Lu_1899", "name": "\u2301 L\u03c5\u00a2h\u03b1 \ud83c\udf4b\ud83c\udf39", "id": "461937376", "location": "Villa Espa\u00f1ola \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1211, "tweet_count": 45501, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ecorina2", "name": "Emma Salazar", "id": "2955688179", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 4732, "tweet_count": 39563, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Santice_", "name": "Santiago", "id": "1014258837086441472", "location": "LPF y argentinos en Europa.", "public_metrics": {"followers_count": 14917, "following_count": 201, "tweet_count": 7848, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "thayxausta", "name": "Thays Passos", "id": "3712444756", "location": "CE ", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 69, "tweet_count": 5922, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tata_Qoa", "name": "Tata, Tati, pero NO Tatis", "id": "441811147", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 600, "tweet_count": 17551, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "2016Esdras", "name": "Em.", "id": "1325275572", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 291, "tweet_count": 11248, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "el_chapin1", "name": "El Chapin", "id": "333477904", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 131, "tweet_count": 6064, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "danddv77", "name": "danDDv77\ud83d\udd3b", "id": "10529462", "location": "A Coru\u00f1a - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 474, "tweet_count": 5317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DACIOFLIX1", "name": "DACIO-F\u00c9LIX", "id": "1137627513759371264", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1075, "tweet_count": 9108, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "andaluz5", "name": "Alfonso", "id": "305046042", "location": "Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 308, "tweet_count": 6539, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edgarcira", "name": "\u256d\u2698\u02e2\u1d49\u1db0\u1da4\u1d52R Edgar", "id": "253317167", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 878, "tweet_count": 43089, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IGNLatam", "name": "IGN Latinoam\u00e9rica", "id": "2713291279", "public_metrics": {"followers_count": 43874, "following_count": 249, "tweet_count": 89033, "listed_count": 361}, "verified": true}, {"username": "LoreBattistiol", "name": "\ud83d\udc9aLore Battistiol\ud83d\udc9a", "id": "157433175", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1802, "tweet_count": 37917, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "marianagorni", "name": "mari maezona", "id": "1939709581", "location": "Duque de Caxias, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 944, "tweet_count": 78712, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Tavio_rib2", "name": "Tavin", "id": "3728265082", "location": "021 \ud83c\udf34\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1044, "tweet_count": 20172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AriideAries", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Ari~ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "2844807060", "location": "Bosque de Farone", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 161, "tweet_count": 9447, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xxdecoy", "name": "emoly \u2b50", "id": "61064662", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 159, "tweet_count": 94167, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "_Caphe", "name": "Caphe", "id": "125832327", "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 22744, "following_count": 27205, "tweet_count": 193563, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "yojeongguks", "name": "gabs", "id": "861329668464676865", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 754, "tweet_count": 44295, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "9dbd6d985fea42b", "name": "ivo marcelino", "id": "2519146450", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 503, "tweet_count": 174188, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "bichicala", "name": "Luz Tovar", "id": "581158486", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 661, "tweet_count": 13711, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanVt27", "name": "Juan Vitor", "id": "953025899695308800", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 923, "tweet_count": 4263, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseRa348", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n D\u00edaz", "id": "2209878655", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 97, "tweet_count": 2884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GladysCastanho", "name": "Gladys Castanho", "id": "3107981920", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 381, "tweet_count": 310142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santanaxzz", "name": "\ufe0eju", "id": "975127764721373184", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 597, "tweet_count": 13509, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "simionato_g", "name": "Eduardo Simionato", "id": "2431317414", "location": "san martin mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1247, "tweet_count": 123265, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BolanezTeresita", "name": "coli-bri", "id": "3381030527", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 255, "tweet_count": 6562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BARBARARIV", "name": "B\u00c1RBARA", "id": "100371137", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 828, "tweet_count": 3851, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AngelMFreecss", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc59", "id": "708471174565654528", "location": "A\u2022F\u2022B \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 691, "tweet_count": 31049, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "David_Chevez1", "name": "David Chevez \u267f", "id": "175289485", "location": "tegucigalpa honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1121, "tweet_count": 51836, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "VivianChinita", "name": "Vivian Valladares", "id": "796702158", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 500, "tweet_count": 24593, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ryork25", "name": "yorkalderon", "id": "1120426620", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1556, "tweet_count": 20527, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "danaerepka", "name": "Dana Repka", "id": "314347603", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1164, "tweet_count": 12410, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "bismutitarecord", "name": "Presidenta del beboteo", "id": "256813822", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1740, "tweet_count": 60159, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Negra_Warrior", "name": "Negra Warrior \ud83d\udd3b", "id": "391960662", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1447, "tweet_count": 23464, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tamaracoromoto", "name": "\u26ab\u26ab\u26ab \u2796Tamcoi09", "id": "92653651", "location": "En cualquier parte del planeta", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1588, "tweet_count": 238475, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "tataki57", "name": "Tataki 57", "id": "3023988269", "public_metrics": {"followers_count": 4671, "following_count": 2863, "tweet_count": 168206, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "brendamejialo", "name": "Brenda Mej\u00eda", "id": "1017695142", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 324, "tweet_count": 17482, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MPguatemala", "name": "MP de Guatemala", "id": "609174347", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 405551, "following_count": 226, "tweet_count": 125500, "listed_count": 573}, "verified": true}, {"username": "tremloucofzph", "name": "Amigoo Doo moorador \ud83c\udff3\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "76335298", "location": "Egipto", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 4494, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "14092002l", "name": "lari", "id": "1091898857246674945", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 397, "tweet_count": 20129, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jvvjao", "name": "~", "id": "1107809122228031494", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 55, "tweet_count": 15626, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ninoskacuervo", "name": "ninoskacuervo", "id": "108428278", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 13156, "following_count": 10148, "tweet_count": 243242, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "DiEgUiToP141", "name": "D.j Dieguito", "id": "566849143", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 11, "tweet_count": 14906, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eobartzin", "name": "\u00e9obart \ud83e\udd2c", "id": "744011645895196673", "location": "Cardoso Moreira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 266, "tweet_count": 14549, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiogoDG_1", "name": "Dg \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "906239088910635010", "location": "Italva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 338, "tweet_count": 26892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823374, "following_count": 876, "tweet_count": 711519, "listed_count": 5390}, "verified": true}, {"username": "jorgesantos15", "name": "Jorge Santos", "id": "203227956", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 7577, "following_count": 2803, "tweet_count": 88768, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "tucurclaux", "name": "Claudia V. Samayoa \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "289111175", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 4717, "following_count": 543, "tweet_count": 56202, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "turenne_cynthia", "name": "Cynthia", "id": "2766822699", "location": "Montevideo-Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 501, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bravorubendario", "name": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Bravo Rond\u00f3n", "id": "1650904332", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 157, "tweet_count": 241556, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vonmarisol", "name": "marisol von seggern", "id": "962424626872807429", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 190, "tweet_count": 14107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MMalaverM", "name": "Manuel Malaver", "id": "51266095", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 177817, "following_count": 4782, "tweet_count": 274081, "listed_count": 1855}, "verified": false}, {"username": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "id": "3100691602", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "verified": false}, {"username": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "flamarin629", "name": "flamarin629", "id": "195203770", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 2227, "tweet_count": 41090, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ELTIEMPO", "name": "EL TIEMPO", "id": "9633802", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8317527, "following_count": 25125, "tweet_count": 680031, "listed_count": 16112}, "verified": true}, {"username": "erwinamil", "name": "Erwin\ud83c\udf31", "id": "973260949", "location": " En un bello lugar Guatemala!", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1070, "tweet_count": 89269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "id": "2617443576", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "profeborto", "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil", "id": "951583513", "location": "Passo Fundo, RS, Brasil -", "public_metrics": {"followers_count": 59941, "following_count": 14045, "tweet_count": 882667, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "DanieleOppo", "name": "Daniele Oppo", "id": "392623162", "location": "Ferrara", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 2540, "tweet_count": 14592, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "andcapocci", "name": "Andrea Capocci", "id": "480844917", "public_metrics": {"followers_count": 7033, "following_count": 598, "tweet_count": 8584, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "donsmart18", "name": "Donald Marlon", "id": "161920907", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 140, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PensionesLogro", "name": "Plataforma Logro\u00f1esa Defensa Pensiones P\u00fablicas", "id": "1034505316883410944", "location": "Logro\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1067, "tweet_count": 65732, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "MaraYolandaGar6", "name": "Mar\u00eda Yolanda Garc\u00eda", "id": "851787597080907777", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2849, "tweet_count": 68235, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kinkyfluffyme", "name": "flor\u26e7", "id": "1125872228262920192", "location": "\uf893llorandole pija a alastor\uf893", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 146, "tweet_count": 9880, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aldair18605192", "name": "Aldair", "id": "1168917544847253506", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "L3onardobqto", "name": "l3onardo", "id": "694237206609813505", "location": "Laramie, WY", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2148, "tweet_count": 43895, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "LuisitoComunica", "name": "Luisillo El Pillo", "id": "96634419", "public_metrics": {"followers_count": 8834701, "following_count": 647, "tweet_count": 4061, "listed_count": 1234}, "verified": true}, {"username": "georginafourni2", "name": "georgina fournier", "id": "1327721286", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 52, "tweet_count": 10173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TelladoWaldemar", "name": "Waldy Tellado", "id": "2315181777", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 231, "tweet_count": 9410, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "belalowell", "name": "Bela", "id": "1892284352", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1070, "tweet_count": 628277, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "Ansotegi1", "name": "Ansotegi `\u2605\u02ce\u262d", "id": "727069705043861504", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 4997, "tweet_count": 203473, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ElCheChucho", "name": "Che Chucho \u2699\ufe0f\ud83c\udf3e", "id": "873964494187364352", "location": "Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 125, "tweet_count": 68557, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "fs_valdez", "name": "F\u00e9lix Valdez", "id": "708373855169957890", "location": "La Romana RD", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 326, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PeriodicoHoy", "name": "Peri\u00f3dico Hoy", "id": "43534995", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 831516, "following_count": 2067, "tweet_count": 308844, "listed_count": 1826}, "verified": true}, {"username": "souamandaaf", "name": "amanda", "id": "2588156949", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 635, "tweet_count": 87694, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "angito541", "name": "@angito54", "id": "1108486661200060416", "location": "caracas ", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 441, "tweet_count": 22752, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IleanadeMontes", "name": "Ileana de Montes", "id": "1279171812", "public_metrics": {"followers_count": 8085, "following_count": 7997, "tweet_count": 47761, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AndyDoe1972", "name": "Andrea Doello", "id": "2471442984", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 298, "tweet_count": 59117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ricciutoe", "name": "emanuel", "id": "828207860", "location": "Bahia blanca , Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 247, "tweet_count": 4146, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paulinaduran231", "name": "paulina duran torres", "id": "3760839382", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 824, "tweet_count": 24357, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "antiguaexigegt", "name": "Antigua Exige", "id": "731946076090028032", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 698, "tweet_count": 17340, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gilwell_vzla", "name": "Ricardo Calderon", "id": "113687634", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 229, "tweet_count": 9509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wgpasitrote99", "name": "Willy Gamez", "id": "225775669", "location": " UN PAIS LIBRE", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1544, "tweet_count": 274850, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "hpalencia1", "name": "hpalencia", "id": "2514248989", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 486, "tweet_count": 145928, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Javitomate95", "name": "JAVI", "id": "401286802", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 674, "tweet_count": 6593, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BielleBielle01", "name": "Bielle \uf8ff", "id": "4076957507", "location": "Na sua Mente \ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 1265, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PETYKU2018", "name": "\ud83c\udf0cPerdido\ud83c\udf0c", "id": "918521567079956480", "location": "Rosario del Tal\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 681, "tweet_count": 17026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hwagape", "name": "\ud83d\ude2a", "id": "1134775058176585728", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1115, "tweet_count": 3694, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarlonVega02", "name": "Marlon Vega", "id": "448469283", "location": "guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 10030, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlTo1501", "name": "Eval Franz", "id": "165501314", "location": "entre el cielo y el suelo.-", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 349, "tweet_count": 7535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexiisherndz1", "name": "Hernandez Alexis\u2661", "id": "1074891393464721408", "location": "Choloma Cortes Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 2, "tweet_count": 937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aldiagt", "name": "al d\u00eda", "id": "1077169598", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 35988, "following_count": 4, "tweet_count": 70720, "listed_count": 117}, "verified": false}, {"username": "densetsuii", "name": "Serg I/O", "id": "243408473", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 10136, "following_count": 10034, "tweet_count": 135594, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "mathheus021", "name": "M.", "id": "811702162908528640", "location": "Rj, Centro, Provid\u00eancia ", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 876, "tweet_count": 41430, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlifeSantos02", "name": "Alife Santos", "id": "1049455862195085314", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 406, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rsceam", "name": "Ricardo Cunha \ud83d\udcc8\ud83d\udc1f", "id": "1551012758", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 131, "tweet_count": 4999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flilisoffexegol", "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "id": "709170071353106432", "location": "Jakku ", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 445, "tweet_count": 82400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dssagastume", "name": "\ud83c\udde9\u200c\ud83c\uddf8\u200c\ud83c\udde6\u200c\ud83c\uddec\u200c\ud83c\udde6\u200c\ud83c\uddf8\u200c\ud83c\uddf9\u200c\ud83c\uddfa\u200c\ud83c\uddf2\u200c\ud83c\uddea\u200c\u00ae", "id": "121169419", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1171, "tweet_count": 6006, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Pablitochiabe", "name": "\ud83e\uddb4\ud83d\udc80vladimir\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "27324322", "location": "Ocumare Del Tuy, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 379, "tweet_count": 13233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vrpt7", "name": "VICTOR RA\u00daL PAREDES TADEY (Tungsteno)", "id": "1544020158", "location": "Los Olivos - Lima", "public_metrics": {"followers_count": 6260, "following_count": 6339, "tweet_count": 21272, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MVM_News", "name": "MVM_News \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udca5\ud83d\udd34", "id": "43779232", "location": "BHz/MG-BRA", "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 6250, "tweet_count": 198611, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "ferado2014", "name": "fernando adolfo", "id": "2629017858", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1735, "tweet_count": 189508, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "professorrivero", "name": "1 mol de devaneio", "id": "1345270754", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1745, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlaviaPeixoto__", "name": "Fl\u00e1via", "id": "47165329", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 51, "tweet_count": 16385, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "tatato", "name": "Dr. Renato", "id": "8384632", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 155, "tweet_count": 133910, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "adamariza", "name": "Professora e Doutora Ada Mariza Tobal", "id": "37100741", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 5001, "tweet_count": 125946, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Dela1967W", "name": "Vanderlei Schutz", "id": "3237802540", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2186, "tweet_count": 46024, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "MartaRecort", "name": "Marta Recort Molina", "id": "2511024477", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 81, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Divulgameteo", "name": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1as", "id": "87376791", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 40018, "following_count": 1360, "tweet_count": 73023, "listed_count": 873}, "verified": false}, {"username": "jaajajade", "name": "a de alfa", "id": "1021144053558267904", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 102, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "58Franci85", "name": "Franci58 \ud83c\udf3b\ud83d\udcda\ud83e\uddf6", "id": "2661538973", "location": "Venezia, Roma nel \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 898, "tweet_count": 38821, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NeimarOliveira3", "name": "Neimar Colorado Petista\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040259876004483073", "location": "Rs", "public_metrics": {"followers_count": 7071, "following_count": 7701, "tweet_count": 29301, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nandicatalogne", "name": "Roberto Mar\u00eda Overdrive", "id": "966406268", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 837, "tweet_count": 11669, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "diaz1_erick", "name": "Tu_Tan_Camion", "id": "901571557146992643", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 462, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YajairaC65", "name": "Yajaira Crespo", "id": "793186346139549696", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 157, "tweet_count": 30136, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "feiolipe", "name": "feiolula", "id": "59840910", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 648, "tweet_count": 67515, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "memorais", "name": "Matheus Morais", "id": "67203684", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 235, "tweet_count": 11813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lan_Torres", "name": "Elaine Torres", "id": "111145623", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6482, "following_count": 5870, "tweet_count": 68631, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "MymdoCNU", "name": "\u2665 Bana_Mym\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83d\udc1d", "id": "3305990663", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4802, "tweet_count": 26601, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "alimeduc", "name": "Alimentar e Educar", "id": "1851808460", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 42, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MAGOGO0827", "name": "MARIO GOMEZ GOMEZ", "id": "854796792931770369", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2581, "tweet_count": 23264, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Geppetto462", "name": "Geppetto 46", "id": "545645147", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2096, "tweet_count": 78569, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HMadrid1509", "name": "HalaMadrid1509", "id": "999753866802614273", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 4332, "tweet_count": 341152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andrewks29", "name": "Andrew Keynes Smith", "id": "729101803464359936", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 3632, "tweet_count": 47256, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "jhoelja", "name": "joel", "id": "2170446577", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 212, "tweet_count": 19447, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "utilitiesperu", "name": "C\u00e9sar Guti\u00e9rrez", "id": "108373029", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5105, "following_count": 480, "tweet_count": 23815, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "ngel07954231", "name": "\u00c1ngel", "id": "1160292019203448832", "location": "Tec\u00e1mac, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FNNoticiass", "name": "Furia Nocturna Noticias.", "id": "3063246822", "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 695, "tweet_count": 7496, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "AleCom1968", "name": "Alessandro Rizzo", "id": "1288750746", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 296, "tweet_count": 31161, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "DBTOSHO", "name": "Danny B", "id": "1860636253", "location": "guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 183, "tweet_count": 6892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MartinFeldstein", "name": "Sr. Nube", "id": "14826433", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 997, "tweet_count": 16328, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "psirven", "name": "Pablo Sirv\u00e9n", "id": "141317156", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 226684, "following_count": 2056, "tweet_count": 43159, "listed_count": 1521}, "verified": true}, {"username": "Sergioandrev08", "name": "Cevechita\ud83c\udf7b", "id": "1105333895036391424", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 320, "tweet_count": 3403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sweetkpe", "name": "gustavo", "id": "3293254665", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 452, "tweet_count": 127846, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "annehtway", "name": ".", "id": "1184465664", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 536, "tweet_count": 124111, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "FranCab97", "name": "\u15b4\u1587\u15e9\u144eK\u26a1\ufe0f", "id": "3259509721", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 132, "tweet_count": 2851, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Branqui20567788", "name": "Branquinhoooo \ud83e\udd34\ud83c\udffb\u2764\ud83c\udf39", "id": "1111812720129724417", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 498, "tweet_count": 3291, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafaelobx", "name": "rafael lobo", "id": "1349549719", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 34514, "following_count": 898, "tweet_count": 50649, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "noiteSinistra", "name": "Nando NS", "id": "231141698", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1617, "tweet_count": 30051, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "angelpuac", "name": "Angel Puac", "id": "293820312", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1078, "tweet_count": 49132, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RechForesti", "name": "Gilda Foresti Rech", "id": "1157974626724716545", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 232, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bibirubim", "name": "Gabriela", "id": "704375610", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 557, "tweet_count": 74568, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kdgvbx", "name": "gab", "id": "1018253317674274816", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 199, "tweet_count": 11316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Claudel1959", "name": "Claudel Mar\u00edn R.", "id": "2176452391", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 69, "tweet_count": 2846, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaLanternaonlu1", "name": "La Lanterna associazione culturale", "id": "1653124621", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 111, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chceriani", "name": "PELOTAPARADANETA", "id": "137442634", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2017, "tweet_count": 38659, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ottmiaus", "name": "Otto", "id": "1042078042871537664", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 242, "tweet_count": 7777, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rogeriorjr1", "name": "22 esse \u00e9 o ANO TODOS SOMOS BOLSONARO \u00ae", "id": "3988637541", "location": "Iowa, USA", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1019, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lobaoeletrico", "name": "Lob\u00e3o", "id": "20372050", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 533144, "following_count": 8386, "tweet_count": 641588, "listed_count": 2102}, "verified": true}, {"username": "sholaboca", "name": "Jair", "id": "142390466", "location": "@zthee_18 \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 1139, "tweet_count": 268458, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Patsccp", "name": "pat", "id": "2241021326", "public_metrics": {"followers_count": 5916, "following_count": 640, "tweet_count": 237155, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "verified": true}, {"username": "LUPIS2302_", "name": "Lupis Garc\u00eda\ud83e\udd8b", "id": "2172899625", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 177, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "T13Noticias", "name": "T13 Noticias", "id": "112886016", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 847903, "following_count": 126, "tweet_count": 152635, "listed_count": 1104}, "verified": false}, {"username": "GuidoGms", "name": "guido Astudillo moya", "id": "739430220", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 573, "tweet_count": 123404, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "zackmonday", "name": "Zack Monday", "id": "39237420", "location": "Cotati, CA", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 4999, "tweet_count": 63409, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "roylucier", "name": "Roy Lucier", "id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 449, "tweet_count": 19158, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "ManoloMaya", "name": "El Quimico", "id": "246839060", "location": "En el aire que respiras", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 519, "tweet_count": 6037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "StephCastilloZ", "name": "snowflake", "id": "42162687", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 636, "tweet_count": 120592, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "JdeJah5", "name": "J. de Jah \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "23998941", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 260, "tweet_count": 127264, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "an_lelis", "name": "Nina", "id": "167611925", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 100, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lolaudoaqui", "name": "Larissinha", "id": "1045741543418736641", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 72, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biatrislola", "name": "bella lolystory", "id": "995790349070106625", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 842, "tweet_count": 50583, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "elbekgt", "name": "#UnFuturoSinCacif", "id": "112019977", "location": "Amatitl\u00e1n, Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 3495, "tweet_count": 113315, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "5guser", "name": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffe", "id": "325449282", "location": "mcr", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 382, "tweet_count": 119005, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "rrr001144u", "name": "444", "id": "814186572388114432", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 326, "tweet_count": 49574, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "msnlatino", "name": "MSN Latino", "id": "126741060", "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15077, "following_count": 593, "tweet_count": 259048, "listed_count": 140}, "verified": true}, {"username": "corazonmaya", "name": "HouseTargaryen", "id": "27169683", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 223, "tweet_count": 23940, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Tini_lemman", "name": "\u0418\u0434\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043f\u0438 \u0431\u043b\u044f\u0442\u044c", "id": "2980726129", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 259, "tweet_count": 3309, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lucky_PR_USA", "name": "Maritza - Lucky_PR", "id": "329733261", "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1883, "tweet_count": 38014, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "psluciano", "name": "Priscila Luciano \ud83c\udf0e \u2764\ud83d\udda4", "id": "138917661", "location": "Juiz de Fora, MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 4327, "tweet_count": 321087, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "antonioccosta_", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "id": "16908924", "location": "Rio/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "verified": false}, {"username": "cayelr", "name": "Cayetano Lopez", "id": "454687118", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 81, "tweet_count": 6852, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "danilazarom", "name": "Daniel L\u00e1zaro", "id": "769273507", "public_metrics": {"followers_count": 3733, "following_count": 824, "tweet_count": 55671, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "ieazel2013", "name": "C\u00e9linha\ud83d\udea9", "id": "794966232994906112", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 122, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "duqueviz", "name": "Bianca Duque", "id": "1042053851094953985", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 890, "tweet_count": 6662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kiki_azzevedo", "name": "Chris Azevedo", "id": "717194384840790016", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 442, "tweet_count": 21629, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "thaina_jes", "name": "N a h \u2728", "id": "893316331042426880", "location": "0-21 \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 1789, "tweet_count": 41413, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "democratwico", "name": "Democratwico", "id": "64421909", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 108191, "following_count": 71255, "tweet_count": 104718, "listed_count": 135}, "verified": false}, {"username": "LeeLSunshine", "name": "\ud83c\udf19lu(igi)", "id": "1016410854546399232", "location": "stray kids", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 584, "tweet_count": 29178, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "noraisangeljake", "name": "nora", "id": "1160847790211289088", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 635, "tweet_count": 63676, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "cluciapinto", "name": "La Luci\u00e9rnaga", "id": "109591753", "location": "Manresa, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 518, "tweet_count": 11401, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brendatavarssss", "name": "quase dra \ud83e\udd8b", "id": "249841373", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 230, "tweet_count": 17654, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gaspariano061", "name": "UM BOM MALANDRO \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "2766848056", "location": "na minha ", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1413, "tweet_count": 31775, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zanoni31", "name": "Marcela Zanoni", "id": "4053916101", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 2576, "tweet_count": 579048, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "BenitoZambranoL", "name": "Benito Zambrano", "id": "1147899841076518912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 6829, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "thisisisisss", "name": "isix", "id": "395611770", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 427, "tweet_count": 62600, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tnmsqt", "name": "tain\u00e1", "id": "45694568", "location": "florianopolis santos fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 967, "tweet_count": 137505, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "amatheusfr", "name": "Urias", "id": "835324561004638208", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1969, "tweet_count": 115106, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pancu_", "name": "pancu", "id": "204850383", "location": "Colegiales, Ciudad de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2480, "tweet_count": 239771, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "julioal64023152", "name": "johndoe", "id": "1140490609586839552", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 145, "tweet_count": 5345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nanofirn", "name": "Juan Firnhaber", "id": "50897104", "location": "NC", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1038, "tweet_count": 56859, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "miguelhotero", "name": "Miguel H Otero", "id": "49658852", "location": "El Nacional, Los Cortijos", "public_metrics": {"followers_count": 1906347, "following_count": 1082459, "tweet_count": 56351, "listed_count": 6759}, "verified": true}, {"username": "DeyvidCD1", "name": "Deyvid C.D", "id": "1169804627971379200", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 31, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FabioMC69815358", "name": "FabioMC", "id": "1130138611922477056", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mcvidalth", "name": "Clara Vidal", "id": "268447488", "location": "Mallorca, Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 2300, "tweet_count": 9705, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "SalutGOIB", "name": "Conselleria de Salut i Consum", "id": "1498063933", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejo_salgadoB", "name": "Alejandro Salgado B. (A.S.B)", "id": "146834906", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 4970, "tweet_count": 49922, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "CineenFrases", "name": "CineenFrases", "id": "534733313", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1132, "tweet_count": 6191, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "G_Robertto", "name": "Rob", "id": "293245357", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 418, "tweet_count": 9564, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "portilloDN", "name": "NICO\ud83d\ude0e", "id": "1561894453", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 467, "tweet_count": 4831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ditko_", "name": "anna", "id": "786212746580922368", "location": "da obsess\u00e3o ao desinteresse", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 643, "tweet_count": 27148, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "amilcarcmachado", "name": "amilcar c machado", "id": "631727231", "location": "Cachoeira do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 432, "tweet_count": 26739, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AuraEtheral", "name": "baddie aura \u2200\u26e7\u2200 (cont\u00e9m gatilhos)", "id": "960543269078863872", "location": "no seu cool", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 445, "tweet_count": 53456, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "alexa_deleon92", "name": "Alexa De Le\u00f3n Segura\ud83c\udf1e\u2728", "id": "58295890", "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 734, "tweet_count": 18137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianArturoOvi", "name": "\ud83c\udf43Adrian Oviedo\ud83d\ude0e", "id": "428504047", "location": "venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1007, "tweet_count": 40650, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "parrillasunflwr", "name": "ana \ud83e\uddf6", "id": "703223240907476992", "location": "Outlawqueen | Gucilia | \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 2237, "tweet_count": 100268, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "dimplesmills", "name": "nonni castillo 13", "id": "594842117", "location": "okay thief ", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 1325, "tweet_count": 294436, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "avecesveneno", "name": "camib\u00fa \ud83e\udda6", "id": "1084530167840718848", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 141, "tweet_count": 4473, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "donKbrera", "name": "Rudy Cabrera M", "id": "540075374", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1238, "tweet_count": 42058, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "TN23NOTICIAS", "name": "TN23", "id": "228171408", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 499591, "following_count": 814, "tweet_count": 242706, "listed_count": 532}, "verified": false}, {"username": "vinotinto511", "name": "vinotinto511", "id": "46858918", "location": "U.S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 383, "tweet_count": 132217, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "AnahelenaCordid", "name": "Anahelena Cordido", "id": "603382812", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1453, "tweet_count": 80092, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "laura24854", "name": "Laura  Carnevale", "id": "278620180", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 230, "tweet_count": 4022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Linkiesta", "name": "Linkiesta", "id": "215728045", "location": "Milano, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 317007, "following_count": 149, "tweet_count": 252167, "listed_count": 3279}, "verified": true}, {"username": "littlepameli", "name": "Liru Princess", "id": "924682393", "location": "Tenancingo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 751, "tweet_count": 76748, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "YasnayaEG", "name": "Yasnaya Elena", "id": "114564988", "location": "Ayutla Mixe", "public_metrics": {"followers_count": 53817, "following_count": 3054, "tweet_count": 141326, "listed_count": 247}, "verified": false}, {"username": "Margaivo", "name": "Marga Pedreros", "id": "100171909", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 4396, "tweet_count": 129014, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "SoloNoticiasSV", "name": "Solo Noticias", "id": "93083501", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 67416, "following_count": 1301, "tweet_count": 52503, "listed_count": 152}, "verified": true}, {"username": "pslaniss", "name": "L \u2665\ufe0f\ud83e\uddc9\ud83d\udcd6", "id": "789647001126334464", "location": "sb | sa", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 3264, "tweet_count": 27516, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Franxrodr", "name": "Fran", "id": "2990549643", "location": "Alg\u00fan lugar del Multiverso.", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 475, "tweet_count": 42741, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PFerter", "name": "Petra Ferter", "id": "1158703450663919616", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Apuntoenlinea", "name": "Apuntoenlinea", "id": "889201507408764932", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 67, "tweet_count": 85545, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tucutu_cd", "name": "carlos diaz", "id": "77867545", "location": "League City, TX", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 43, "tweet_count": 111222, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "desierto2021", "name": "#avanzarsintransar?", "id": "22162167", "public_metrics": {"followers_count": 6190, "following_count": 5896, "tweet_count": 297250, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "lopezescarre", "name": "Antonio L\u00f3pezEscarre", "id": "782752170584125441", "location": "Costa Rica - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 939, "tweet_count": 53205, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "canterburycrf", "name": "\ud835\udd25\ud835\udd32\ud835\udd24\ud835\udd2c", "id": "2892343409", "location": " RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 669, "tweet_count": 36612, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "johnnyandino1", "name": "J Andino \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "521888649", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1479, "tweet_count": 313277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JubaAraujo15", "name": "JULIANA \ud83d\udc9f", "id": "895390234942349313", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 551, "tweet_count": 8629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pauale1916", "name": "Paula Reyes", "id": "364499779", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 266, "tweet_count": 35460, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PimMaiden", "name": "Pim #SPFC", "id": "207173384", "location": "22 Acacia Avenue  HELL", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 992, "tweet_count": 832196, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "1930vagner", "name": "FORA ROG\u00c9RIO. \ud83e\udd9a\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "id": "1030267322", "location": "R\u00fassia Brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 422, "tweet_count": 185890, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Pellicita", "name": "Pellis", "id": "44186031", "location": "Mi mundo es tornasol", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 647, "tweet_count": 13029, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RAMOSJazzside", "name": "Sr JAZZ", "id": "450313300", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 39015, "following_count": 39434, "tweet_count": 289115, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "melnajadia", "name": "Melissa Najadia", "id": "3774665956", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 630, "tweet_count": 7222, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "BruceWaynePR", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "id": "1010202905801056261", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27631, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hectorbecerrilr", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "verified": false}, {"username": "nachukichi", "name": "\u306a\u3061\u3085\u3053\u3067\u3089\u3063\u304f\u3059", "id": "14910219", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 494, "tweet_count": 82543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mikateshigawara", "name": "\u30cf\u30c3\u30d4\u30fc\uff88\uff7a\uff81\uff6c\uff9d\u7814\u7a76\u6240", "id": "959105166447296512", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 101, "tweet_count": 29461, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "blaslocd", "name": "Blaslocd \ud83e\udda0 \ud83d\ude37 \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "id": "3183334734", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1042, "tweet_count": 34758, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fridakhalo27", "name": "J\ud83d\udd34\ud83c\udd70\ufe0f\u2651\u2755\u2653\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc1e\ud83d\udc1e", "id": "822616050", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 578, "tweet_count": 10338, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sad_reus", "name": "pedro", "id": "1025578086170013696", "location": "nivea \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 52, "tweet_count": 20643, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "belchuxx", "name": "Belu", "id": "252404074", "location": "Necochea, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 453, "tweet_count": 8847, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pichirulo66", "name": "LA FAMILIA ES PRIMERO", "id": "159338895", "location": "Falcon Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 2152, "tweet_count": 70035, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ARMANDITOLIC", "name": "Armando Rivera", "id": "1586955643", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 3181, "tweet_count": 130645, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Guarico_Informa", "name": "\ud83d\uddde\ufe0fGUARICO INFORMA\ud83d\uddde\ufe0f (TITULARES)", "id": "755561508411731968", "location": "GUARICO -  S. J. Morros. ", "public_metrics": {"followers_count": 12638, "following_count": 5506, "tweet_count": 75762, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "PKST2", "name": "Kalvicio \ud83d\udc41\ufe0f\u274c - \ud83d\udc04er", "id": "63392844", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2309, "tweet_count": 140103, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Laoscuravidara1", "name": "@Pinter,democracianimalecologista", "id": "1163590621908688896", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1647, "tweet_count": 3350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodrigoapdo", "name": "Rodrigo Andrade", "id": "145797790", "location": "jacarei", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 967, "tweet_count": 11380, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "Sexto_Estado", "name": "El Primer Ministro", "id": "483370763", "location": "Ferrocarril de los Altos", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 2387, "tweet_count": 42274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lverria", "name": "Furious Styles\u2022", "id": "41969152", "location": "27 rue de Fleurus.", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 668, "tweet_count": 148108, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "DagnesYonnis", "name": "*Qui\u00e9n No Vive Para Serv\u00edr~No S\u00edrve Para Viv\u00edr*", "id": "1072102135964282880", "location": "En un lugar bonito del planeta", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1804, "tweet_count": 16967, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SuperTozineto", "name": "SuperTozineto", "id": "123150221", "location": "sentado frente a la pc", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1071, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Psiquiatria_UN", "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "id": "1053436375394070528", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "eifm", "name": "Egda Isbelia", "id": "75646147", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 2140, "tweet_count": 39303, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "_Luego_", "name": "Fuck", "id": "2544487063", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 358, "tweet_count": 4498, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "this_need", "name": "Nina", "id": "807787682", "location": "My santo pussy", "public_metrics": {"followers_count": 22890, "following_count": 43, "tweet_count": 61513, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "Krgob", "name": "Kenneth", "id": "174269744", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 184, "tweet_count": 13343, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Radio_adn_chile", "name": "AD\u00d1 RADIO", "id": "895322889490182145", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 83, "tweet_count": 453, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "blyahelpme", "name": "\u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0445\u0430\u043b\u0430.", "id": "1089865462110978048", "location": "horny.", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 113, "tweet_count": 10834, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "_li_wu_", "name": "\u041a\u0456\u0432\u0456 \u0406\u043d\u043d\u043e\u043a\u0435\u043d\u0442\u0456\u044f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "728874521571278848", "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 60, "tweet_count": 6088, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "martypiensa", "name": "Marta", "id": "193057138", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 462, "tweet_count": 24751, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "primiciasyacom", "name": "PrimiciasYa.com \u2728", "id": "127895424", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1159965, "following_count": 2721, "tweet_count": 323052, "listed_count": 2252}, "verified": true}, {"username": "jamlemus", "name": "andy lemus", "id": "312811544", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 4033, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amarilisnajera2", "name": "Amarilis Najera", "id": "2997329947", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 827, "tweet_count": 18249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lukas_sechi", "name": "Lukas", "id": "837717798826749960", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 978, "tweet_count": 8208, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tercy2016", "name": "Tercy", "id": "813086189989269504", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1114, "tweet_count": 73046, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marcela01404806", "name": "Marcela \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83e\udd8b\ud83c\udf1e\ud83c\udf37\ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3507840497", "location": "Rosario, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 20067, "following_count": 15383, "tweet_count": 297718, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "psiquiatria_mty", "name": "PsiquiatriaIntegral", "id": "104233369", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14997, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ValEsttefan", "name": "Valeria \ud83c\udf3b", "id": "182286331", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 276, "tweet_count": 25163, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "keilon", "name": "\u096awe vibing\u096a", "id": "186265404", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 798, "tweet_count": 37180, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kenyharoldo", "name": "Harold Ortiz", "id": "419663848", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 2089, "tweet_count": 16903, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "batwast", "name": "anna\u02ac \u2078\u2074", "id": "1119591196983218177", "location": "dc comics", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 661, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sasachan1515", "name": "\u3055\u3055\u3053", "id": "734031791116288001", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1061, "tweet_count": 7024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "condesadaisy", "name": "condesa", "id": "138084299", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 2017, "tweet_count": 200555, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Soldier_Wint3r", "name": "James Bucky Barnes", "id": "1121876450796167168", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2230, "tweet_count": 64380, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "itsgivingbia", "name": "anabia", "id": "1626115735", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 632, "tweet_count": 47234, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "reciferock", "name": "reciferock", "id": "8373962", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 10945, "following_count": 625, "tweet_count": 67776, "listed_count": 220}, "verified": false}, {"username": "Real_Migueljr", "name": "Maninho", "id": "342050965", "location": "POA RS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 83, "tweet_count": 5482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peterjordan100", "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691436, "following_count": 629, "tweet_count": 5597, "listed_count": 352}, "verified": true}, {"username": "Jahpado", "name": "sem perspectiva", "id": "732382876034080772", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 512, "tweet_count": 14918, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Adao_e_Erva77", "name": "Adonho", "id": "923295125001981958", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 412, "tweet_count": 5900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NandaRockeira", "name": "Nan\u00e0 Duarte", "id": "2271991639", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 41, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hecbus75", "name": "Hector Bustamante", "id": "388700305", "location": "Ciudad de Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1076, "tweet_count": 56795, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "helomesmo", "name": "surra de chamego", "id": "231831005", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 381, "tweet_count": 23293, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ambaraciccicoco", "name": "L'arrotino", "id": "725345087803240448", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 154, "tweet_count": 4902, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ealndro", "name": "Leandro", "id": "948201009565851649", "location": "Fillory", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 396, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "__Mcalderon", "name": "Miguel.", "id": "450936020", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 429, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ddavidcisneros", "name": "David Cisneros", "id": "141812814", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1078, "tweet_count": 9699, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TheInterceptBr", "name": "\u00daLTIMA CHANCE para salvar o TIB! #FicaIntercept.", "id": "751454653011951616", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1023567, "following_count": 453, "tweet_count": 22966, "listed_count": 3859}, "verified": true}, {"username": "_BigCone", "name": "Hellraiser", "id": "1166172508963377153", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 27, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FecundoC", "name": "F C", "id": "1307634150", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 0, "tweet_count": 56686, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ant86c", "name": "Mario", "id": "143347240", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 427, "tweet_count": 17099, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MargiorieParada", "name": "@MargiorieParada", "id": "781451864", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 2199, "tweet_count": 220930, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "aexecutivavegan", "name": "Marcia Andrea\ud83c\udf31", "id": "4341679763", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 829, "tweet_count": 38355, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Vg8Maria", "name": "Mar\u00eda Vargas", "id": "452161729", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1399, "tweet_count": 235648, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "maweissheimer", "name": "Marco Weissheimer", "id": "53939086", "location": "Porto Alegre (RS)", "public_metrics": {"followers_count": 5875, "following_count": 3206, "tweet_count": 20024, "listed_count": 153}, "verified": false}, {"username": "CharlyD82", "name": "Carlos Manuel Duarte Garc\u00eda", "id": "135638445", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 3794, "tweet_count": 52995, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "OSDIBEL", "name": "@@@ OSDIBEL @@@", "id": "862332314", "location": "MIRANDA.", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 4537, "tweet_count": 55296, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jlgalaz", "name": "Jose L Galaz", "id": "2796139255", "location": "General Jofr\u00e9 338, Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 4667, "tweet_count": 21297, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "belkisbasanta", "name": "BEBS", "id": "279770859", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 247, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lopezgtz123Jose", "name": "Jose Manuel Lopez", "id": "971484697", "public_metrics": {"followers_count": 5088, "following_count": 5496, "tweet_count": 78176, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "PrometeoNuclear", "name": "\ud83d\udfe3K \u041f\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0435\u0439\u6838 Z\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u269b\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "id": "14109858", "location": "Cuenta colectiva", "public_metrics": {"followers_count": 46800, "following_count": 12909, "tweet_count": 329494, "listed_count": 307}, "verified": false}, {"username": "Iluvenca", "name": "iluvenca", "id": "359149679", "location": "maracaibo-venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1794, "tweet_count": 218955, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "AleeRaamirez18", "name": "Alejo \ud83d\ude4f", "id": "827277661592379395", "location": "Maria Grande, Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 580, "tweet_count": 26726, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BocaJRSQuerido_", "name": "Mario A.", "id": "150934466", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1084, "tweet_count": 31778, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "rleonyas", "name": "Econ. RLAS.", "id": "326340551", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 4253, "tweet_count": 519213, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "valenbarf", "name": "valentina", "id": "46538981", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 402, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EVerrengia", "name": "Enzo Verrengia", "id": "1046355608", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 163, "tweet_count": 2204, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VinetasGalletas", "name": "\ud83c\udf6a Vi\u00f1etas y Galletas \ud83c\udf6a", "id": "1117071360591839232", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 97, "tweet_count": 1950, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "GodZill78602219", "name": "God Zilla", "id": "2395060010", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 2068, "tweet_count": 84095, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "AcrataCappont", "name": "Anarcogilipollas", "id": "3149064237", "location": "Cappont, Taifa de Lleida", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 797, "tweet_count": 19054, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "canito1935", "name": "Carlos Montes", "id": "83799467", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1116, "tweet_count": 72010, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "sabinomsm", "name": "Bagd\u00e1", "id": "824995015613095937", "location": "Pral\u00e1 de Bagd\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 455, "tweet_count": 8084, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "roalvarez05", "name": "Roc\u00edo", "id": "1000830626210222080", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 487, "tweet_count": 17010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1micamansilla", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea", "id": "2963432477", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1071, "tweet_count": 39829, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "xxpepinoxx", "name": "Dark_side", "id": "2869840652", "location": "Dark side of the moon", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 3681, "tweet_count": 355204, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "mauriellotonino", "name": "Antonio Mauriello", "id": "1049680472", "location": "Panni (FG)", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 0, "tweet_count": 4144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naniramos9", "name": "\u2606\u2661\u2606\u2661\u2606\u2661\u2606", "id": "4128017907", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 236, "tweet_count": 8569, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LivrePensando", "name": "LivrePensando", "id": "71341041", "location": "Campinas/SP/BR", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1554, "tweet_count": 57725, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "ColunadoLeitor", "name": "Coluna do Leitor", "id": "51300677", "location": "Campinas - SP/BR", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1297, "tweet_count": 25864, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "fpodolec", "name": "federico", "id": "2546238356", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 4909, "tweet_count": 62490, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "idp240664", "name": "Ira", "id": "722125711", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 772, "tweet_count": 637278, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "LuciaCifuente19", "name": "Luc\u00eda Cifuentes", "id": "1011103331400474624", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 609, "tweet_count": 38877, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "veloporchile", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1veloporchile", "id": "3091553425", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1855, "tweet_count": 63771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Girealaderecha", "name": "Gire a la Derecha", "id": "1075453394", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}, "verified": false}, {"username": "renadansuar0412", "name": "RJAS", "id": "2957150421", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 872, "tweet_count": 67292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kozumelex", "name": "\u1d52\u1d58\u1d57 \u1d52\u1da0 \u02e1\u1d49\u02e3'\u02e2 \u02e2\u02b8\u02e2\u1d57\u1d49\u1d50 \u26a2\ufe0e", "id": "1168995011242934273", "location": "Use my art Ok!use as pfp - Rj", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 1197, "tweet_count": 63542, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "amandikadsb", "name": "Amanda B. \uea00", "id": "164110828", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 528, "tweet_count": 10391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Poder360", "name": "Poder360", "id": "4896510833", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119641, "following_count": 1953, "tweet_count": 117533, "listed_count": 1152}, "verified": true}, {"username": "MarcoTulioVega", "name": "Marco Tulio", "id": "1071145652464295936", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 198, "tweet_count": 10234, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CometinSonico32", "name": "Rufy Targaryen", "id": "775907091332603906", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 5000, "tweet_count": 42725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElPortal24", "name": "ElPortal24", "id": "1030893566091046913", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4713, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Lespino03753163", "name": "Luis E.", "id": "1101844592226328576", "location": "Calgary, Alberta", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1655, "tweet_count": 37844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PinedaePineda", "name": "ELIZABETH PINEDA", "id": "304622434", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 378, "tweet_count": 35911, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "salam_souki", "name": "Salam Souki", "id": "1480749541", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 839, "tweet_count": 9909, "listed_count": 4}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qHE5bncJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1170441611416727552", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170708607840727041"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170441611416727552"}], "id": "1170708607840727041", "created_at": "2019-09-08T14:40:57.000Z", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "text": "Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para estudiar y la plata les alcanzar\u00e1 para comer y vivir tranquilos, sin duda los chilenos ser\u00edan m\u00e1s felices. Capitalismo criminal \"suicida\" a muchos desesperados! https://t.co/qHE5bncJmx", "author_id": "66868014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821614017007616"], "id": "1170821614017007616", "created_at": "2019-09-08T22:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx  https://t.co/P6OBIvUxfE", "author_id": "15007299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/f7ZcKRVfED", "expanded_url": "https://twitter.com/cerribruna/status/1170748337966014464", "display_url": "twitter.com/cerribruna/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170777520544931841"], "id": "1170777520544931841", "created_at": "2019-09-08T19:14:47.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb.\nRt ai pra ajudar a fam\u00edlia que ainda espera \u00e0 justi\u00e7a !!! https://t.co/f7ZcKRVfED", "author_id": "3880760715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170788076316188672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167481830221733888"}], "id": "1170788076316188672", "created_at": "2019-09-08T19:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@vrpt7 @AlanGarciaPeru Jajajajajajaja, osea el suicida era un santo? Y porque se mat\u00f3?\nFueerraaaa idiota", "in_reply_to_user_id": "1544020158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "vrpt7", "id": "1544020158"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Q0JwnXgeZ7", "expanded_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/", "display_url": "maduradas.com/ay-nico-la-opi\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805385969770497"], "id": "1170805385969770497", "created_at": "2019-09-08T21:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela  https://t.co/Q0JwnXgeZ7", "author_id": "1409068826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PxqTuNT33q", "expanded_url": "https://twitter.com/barciaml/status/1170819779206275072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxqTuNT33q", "media_key": "7_1170819680501686272"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Trelew"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 77, "username": "Romina_Trelew", "id": "258925451"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "Anytrelew", "id": "254727702"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "frahn_franciele", "id": "405267133"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "MarcoFabres", "id": "899960457582317568"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "belisariopolis", "id": "901873891"}, {"start": 135, "end": 145, "username": "LorreinVF", "id": "109880211"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "MaryLew03124823", "id": "844408968390856705"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "f5noticiasok", "id": "732738213400444929"}, {"start": 177, "end": 191, "username": "hildamarisolf", "id": "4297223596"}, {"start": 192, "end": 208, "username": "MirtaMirtaPrado", "id": "1352076942"}, {"start": 209, "end": 217, "username": "lawilli", "id": "280150501"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "SenadorLuenzo", "id": "4503140253"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "alexanderw8", "id": "409290283"}, {"start": 254, "end": 265, "username": "EduMera_tw", "id": "4204684420"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "cristianvive", "id": "142458940"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Trelew"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170819779206275072"], "id": "1170819779206275072", "created_at": "2019-09-08T22:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Cae la tarde en #Trelew ...linda vista desde un noveno piso!!! @Romina_Trelew @Anytrelew @frahn_franciele @MarcoFabres @belisariopolis @LorreinVF @MaryLew03124823 @f5noticiasok @hildamarisolf @MirtaMirtaPrado @lawilli @SenadorLuenzo @ASYPTW @alexanderw8 @EduMera_tw @cristianvive https://t.co/PxqTuNT33q", "author_id": "2814822160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/S1p7qgy9L0", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170754671931252741"], "id": "1170754671931252741", "created_at": "2019-09-08T17:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 19, "like_count": 381, "quote_count": 9}, "text": "\u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\" se suicid\u00f3. \u00a1\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s obvia la farsa?!\nhttps://t.co/S1p7qgy9L0", "author_id": "794659543"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1170810247587540994"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170808279548801025"}], "id": "1170810247587540994", "created_at": "2019-09-08T21:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 319, "quote_count": 1}, "text": "@andrefran Valeu, Fran!", "in_reply_to_user_id": "38799818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "author_id": "45409867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/WFN6hZgT99", "expanded_url": "https://buff.ly/2A2Wnlf", "display_url": "buff.ly/2A2Wnlf"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/j3NTuaIWhw", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1170766002361176064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3NTuaIWhw", "media_key": "3_1170766001002176513"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.6872, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170766002361176064"], "id": "1170766002361176064", "created_at": "2019-09-08T18:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Adem\u00e1s de Margot Robbie, Joel Kinnaman tambi\u00e9n recupera su papel de Rick Flag en la nueva #SuicideSquad de James Gunn https://t.co/WFN6hZgT99 https://t.co/j3NTuaIWhw", "author_id": "538350798"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170814195799138306"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170812295699734528"}], "id": "1170814195799138306", "created_at": "2019-09-08T21:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@0_marcia @CodinomeMocking @RedeGlobo Todo cidad\u00e3o de bem sabe que s\u00f3 se pode odiar os comunistas. E a esquerda. E os pobres. O os \u00edndios. E os homossexuais. E os chineses. Esqueci de algu\u00e9m ?", "in_reply_to_user_id": "538214938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "0_marcia", "id": "538214938"}]}, "author_id": "8314982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803827387355136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170803417876500481"}], "id": "1170803827387355136", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Filmin"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "text": "Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima bizarrada que vea en Filmin, y...\n\nOjal\u00e1 me flipe TODO.", "in_reply_to_user_id": "14286147", "author_id": "14286147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170501912522706944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170486413244207104"}], "id": "1170501912522706944", "created_at": "2019-09-08T00:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "@doctormacias Si quer\u00eda suicidarse para que va a urgencias....", "in_reply_to_user_id": "316273207", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "doctormacias", "id": "316273207"}]}, "author_id": "204622413"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/I8XIeaxcJr", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiMostaffa/status/1170730529760718848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8XIeaxcJr", "media_key": "3_1170730514233339905"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170730529760718848"], "id": "1170730529760718848", "created_at": "2019-09-08T16:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 186, "quote_count": 1}, "text": "&amp; recuerden amigxs, nadie se suicida en la comisar\u00eda https://t.co/I8XIeaxcJr", "author_id": "2565716138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170817553557532673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170814177889464321"}], "id": "1170817553557532673", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7357, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Criador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_kamillaoliv_", "id": "3389740132"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_kamillaoliv_ \"N\u00e3o existe d\u00favidas em rela\u00e7\u00e3o a essa quest\u00e3o.\u00a0O\u00a0suic\u00eddio \u00e9, sim, uma ofensa a Deus. Quem o comete est\u00e1 violando o dom da vida que somente o Criador d\u00e1.\nO sexto mandamento deixa isso bem claro:\n\u201cN\u00e3o mataras\u201d. (\u00caxodo 20.13).\"\n\u00c9 uma interpreta\u00e7\u00e3o, mas vrs n\u00e3o existe...", "in_reply_to_user_id": "3389740132", "author_id": "728511747125084160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/AA9m1ngjEB", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1170648139419680768"], "id": "1170648139419680768", "created_at": "2019-09-08T10:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u65b0\u65e5\u30d5\u30a1\u30f3\u306e\u65b9\u3067\u3059\u304c\u3001\u305d\u308c\u4ee5\u4e0a\u306b\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d5\u30a1\u30f3\u306a\u3093\u3060\u3068\u611f\u3058\u3089\u308c\u308b\u30d6\u30ed\u30b0\u3067\u3059\u3002\n\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u7f75\u308a\u5408\u3044\u3057\u3066\u308b\u306e\u3092\u898b\u307e\u3059\u304c\u3001\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d5\u30a1\u30f3\u306a\u3093\u3060\u304b\u3089\u30ea\u30f3\u30b0\u306e\u5916\u306f\u30ce\u30fc\u30b5\u30a4\u30c9\u3067\u3044\u3044\u3093\u3058\u3083\u306a\u3044\u3067\u3059\u304b\u3002\n\n\u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/AA9m1ngjEB", "author_id": "4393087939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2P0kah3XH2", "expanded_url": "http://bit.ly/2koNwGE", "display_url": "bit.ly/2koNwGE"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZXZhMo1To0", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1170736505167503360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZXZhMo1To0", "media_key": "3_1170736485387112454"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170736505167503360"], "id": "1170736505167503360", "created_at": "2019-09-08T16:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 70, "like_count": 81, "quote_count": 27}, "text": "#Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue encontrado la ma\u00f1ana de este domingo en su vivienda, la cual ha estado pr\u00e1cticamente abandonada. \n\nMira aqu\u00ed los detalles:\nhttps://t.co/2P0kah3XH2 https://t.co/ZXZhMo1To0", "author_id": "1687984068"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170808179061661699"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170729004556541952"}], "id": "1170808179061661699", "created_at": "2019-09-08T21:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Jaume752 @cupnacional CUP IS DEAD", "in_reply_to_user_id": "915215041783361536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jaume752", "id": "915215041783361536"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "cupnacional", "id": "91796121"}]}, "author_id": "307980716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nvRfZ02q1W", "expanded_url": "https://twitter.com/username_yeet/status/1170727919104057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvRfZ02q1W", "media_key": "3_1170727912498069510"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nvRfZ02q1W", "expanded_url": "https://twitter.com/username_yeet/status/1170727919104057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvRfZ02q1W", "media_key": "3_1170727912468709376"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "Tweeterheads"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170727919104057344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170727107120353281"}], "id": "1170727919104057344", "created_at": "2019-09-08T15:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 61, "like_count": 41, "quote_count": 234}, "text": "Alrighty Tweeterheads-\nWhich upscale DC team-up film\u00e9 do you prefer? https://t.co/nvRfZ02q1W", "in_reply_to_user_id": "1004500754294439938", "author_id": "1004500754294439938"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "id": "1169247047020613632", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "in_reply_to_user_id": "342403919", "author_id": "342403919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/XtX92sOIBM", "expanded_url": "https://twitter.com/tDimWitDog/status/1170815270765694977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XtX92sOIBM", "media_key": "3_1170815254130937856"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170815270765694977"], "id": "1170815270765694977", "created_at": "2019-09-08T21:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 482, "reply_count": 46, "like_count": 2782, "quote_count": 5}, "text": "if you cum before 6am, you die. https://t.co/XtX92sOIBM", "author_id": "1002094667544969217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170816786239041537"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170816663564013570"}], "id": "1170816786239041537", "created_at": "2019-09-08T21:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TomasFreitas010 @jdamaso2003 @itsmelllllll Pois e, oq \u00e9 q aconteceu", "in_reply_to_user_id": "2683887561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TomasFreitas010", "id": "2683887561"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "jdamaso2003", "id": "1000058812450197505"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "itsmelllllll", "id": "3082496435"}]}, "author_id": "1000083621129146368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170813303263834112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170813069297143810"}], "id": "1170813303263834112", "created_at": "2019-09-08T21:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Diegalex03 Eres lo opuesto a mi", "in_reply_to_user_id": "964436470227402752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Diegalex03", "id": "964436470227402752"}]}, "author_id": "1035637038668804098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FtH17swNhE", "expanded_url": "https://twitter.com/populismo_Atroz/status/1170723085106012163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FtH17swNhE", "media_key": "3_1170723079447818240"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170723085106012163"], "id": "1170723085106012163", "created_at": "2019-09-08T15:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Ac\u00e1 est\u00e1 tu voto castigo a Macri...\nPretenden un pais socialista\nY c\u00f3mo est\u00e1 sociedad desprecia al capitalismo y liberalismo tendran el consenso social para terminar con el sistema republicano \nNo ser\u00e1 el primer caso en la historia de un pueblo que se suicida institucionalmente.. https://t.co/FtH17swNhE", "author_id": "729468838828490752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170744978932469761"], "id": "1170744978932469761", "created_at": "2019-09-08T17:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "es extra\u00f1o pero aunque ahora todo est\u00e9 \"bien\" siento con m\u00e1s fuerza que me voy a matar igual, y es extra\u00f1o porque \u00bfno deber\u00eda hacer una diferencia?", "author_id": "797433878"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "author_id": "44927867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169349484964397058"], "id": "1169349484964397058", "created_at": "2019-09-04T20:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cuerpo? O acaso los dem\u00e1s iban a hacerse cargo de ella? Antiderechozzzzzzzz, respeten su libertad, no era as\u00ed?", "author_id": "1064235024504037376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793232348958722"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170783605649498112"}], "id": "1170793232348958722", "entities": {"annotations": [{"start": 283, "end": 298, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "VidalGobernadora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisOtero__", "id": "475004683"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "SalvadorPBA", "id": "3366427300"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "UCRCapital", "id": "58676777"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "UCRNacional", "id": "114582574"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 206, "end": 217, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 281, "tag": "FelizCumpleLeona"}, {"start": 282, "end": 299, "tag": "VidalGobernadora"}, {"start": 301, "end": 318, "tag": "FelizCumpleMariu"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@LuisOtero__ @mariuvidal @SalvadorPBA @UCRCapital @UCRNacional @elisacarrio Bonaerenses no sean suicidas!!! No dejen que vuelvan los korruptos y las drogas!!! No les arruinen la vida a sus hijos!!! Voten a @mariuvidal la mejor gobernadora de todos los tiempos!!!!\n#FelizCumpleLeona #VidalGobernadora \n#FelizCumpleMariu", "in_reply_to_user_id": "475004683", "author_id": "16912538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170765902826151938"], "id": "1170765902826151938", "created_at": "2019-09-08T18:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida una compa\u00f1era y una \u201cblogger de salud mental\u201d saca su post diciendo que ella la conoc\u00eda, que se ver\u00edan pronto etc. de verdad que no pueden abandonar el ego ni un momento no? todo siempre se tiene que tratar de ustedes, todo tiene que hacerse por likes", "author_id": "179270167"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170227624108593154"], "id": "1170227624108593154", "created_at": "2019-09-07T06:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 33, "like_count": 233, "quote_count": 18}, "text": "Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna: https://t.co/d5oeH6fSsX", "author_id": "292464252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170439064807493637"], "id": "1170439064807493637", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "text": "Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDizem, isso n\u00e3o \u00e9 nada, com o tempo passa. \nN\u00e3o, n\u00e3o passa.\nO vazio n\u00e3o desaparece e nada faz mais sentido.\nE a \u00fanica forma que v\u00eaem em  acabar com a dor \u00e9 essa.", "author_id": "1311075708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170805402444939269"], "id": "1170805402444939269", "created_at": "2019-09-08T21:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "906274739387293697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777354278453251"], "id": "1170777354278453251", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4648, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4524, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "text": "Afirman que Gimnasia se suicida llevando a Maradona como si antes estuviera dirigi\u00e9ndolo Guardiola y no el ignoto indio Ortiz", "author_id": "186132731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170804560530558976"], "id": "1170804560530558976", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Medvedev"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Ivanisevic"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Medvedev me recuerda a Ivanisevic, uno de mis jugadores favoritos y uno de los m\u00e1s divertidos que me toc\u00f3 ver. Saque tremendo, golpes largu\u00edsimos y toma de riesgos a veces suicida. No es un estilo para 1 del mundo pero s\u00ed para una carrera con triunfos importantes aqu\u00ed y all\u00e1.", "author_id": "106122302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9X1VIShWCV", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/videos/pais/miraflores-joven-suicida-patrullero-video-nnav-noticia-673693", "display_url": "elcomercio.pe/videos/pais/mi\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170717512817942530"], "id": "1170717512817942530", "created_at": "2019-09-08T15:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "text": "Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores | VIDEO \nhttps://t.co/9X1VIShWCV", "author_id": "233033221"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170604441726279680"], "id": "1170604441726279680", "created_at": "2019-09-08T07:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "\"Se la politica affronta il tema della digitalizzazione e della robotica preoccupandosi esclusivamente per i posti di lavoro persi si suicida. Se invece si d\u00e0 da fare per trovare gli strumenti per crearne di nuovi, d\u00e0 speranza per un futuro migliore\". #Cernobbio", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 262, "tag": "Cernobbio"}]}, "author_id": "381532613"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170552632672477185"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170539871443853313"}], "id": "1170552632672477185", "created_at": "2019-09-08T04:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@luismorales0621 De acuerdo, se ha trivializado el concepto de consumo de la marihuana a tal punto que muchos piensan que \"no pasa nada\" Grave, muy grave.", "in_reply_to_user_id": "996179556", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luismorales0621", "id": "996179556"}]}, "author_id": "930513440287985665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170812054191726594"], "id": "1170812054191726594", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "ALIAS"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea vai para uma festa achando que vai se divertir e no fim por culpa de um irrespons\u00e1vel voc\u00ea n\u00e3o chega.\n\nN\u00c3O BEBAM, ALIAS SE BEBER SEJAM RESPONS\u00c1VEIS.\nVOC\u00caS N\u00c3O S\u00c3O OS \u00daNICOS NA RUA.\nPAREM DE ACHAR QUE NADA VAI ACONTECER CARAMBA.", "author_id": "1096117900598038528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170809381530808320"], "id": "1170809381530808320", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Junior"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "madrenova25"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "madrenova25"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Madre v\u00edbora, hija v\u00edbora Junior y hija suicida \ud83d\udc40\ud83e\udd14#madrenova25", "author_id": "985804782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mGJ4tzp72Q", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "RICARDO MENDEZ RUIZ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170801075563257857"], "id": "1170801075563257857", "created_at": "2019-09-08T20:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El autor de esta muerte es RICARDO MENDEZ RUIZ, el terrorista!\n\nSe suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares https://t.co/mGJ4tzp72Q", "author_id": "427847147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "id": "1170349273365565442", "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "author_id": "87097693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/74E6MjM6rJ", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931#.twitter", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3415, "type": "Other", "normalized_text": "CasoElEstor"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "CasoElEstor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793520774492161"], "id": "1170793520774492161", "created_at": "2019-09-08T20:18:22.000Z", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Mucha suspicacia genera todo lo del #CasoElEstor, m\u00e1s cuando el gobierno toma medidas innecesarias apoyado por los partidos m\u00e1s corruptos en el congreso. \n\nhttps://t.co/74E6MjM6rJ", "author_id": "1020154285101895690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170727458401918976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170669893651505152"}], "id": "1170727458401918976", "created_at": "2019-09-08T15:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@carmelojorda Qu\u00e9 pasa? No ha dicho lo que t\u00fa quer\u00edas o\u00edr?", "in_reply_to_user_id": "28522618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmelojorda", "id": "28522618"}]}, "author_id": "1296385730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"], "id": "1168216865413505029", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma", "author_id": "2326473158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ANDBzXGyl5", "expanded_url": "https://www.latribuna.cl/san-rosendo/2019/09/02/gabriel-sepulveda-no-queremos-que-otros-menores-sufran-los-mismo-que-mi-hijo.html?fbclid=IwAR0bFxsDcHimew-eEcEhEvYI0SzzqMSzYajSjQ6AwIJ3ThfPlMEuABmNSGY", "display_url": "latribuna.cl/san-rosendo/20\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/ovi0MjbF1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Lozenteno/status/1170353988866150402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ovi0MjbF1N", "media_key": "3_1170353984088899584"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170353988866150402"], "id": "1170353988866150402", "created_at": "2019-09-07T15:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajustes necesarios para asegurar su derecho a educaci\u00f3n. https://t.co/ANDBzXGyl5 https://t.co/ovi0MjbF1N", "author_id": "150071793"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1170809165960359941"], "id": "1170809165960359941", "created_at": "2019-09-08T21:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "twitter desktop pq se matou?", "author_id": "1167934957421027328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ncTLLZ3jZj", "expanded_url": "https://twitter.com/DaggerChell/status/1170717773300948993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ncTLLZ3jZj", "media_key": "3_1170717764367060993"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "_tomato_hater", "id": "2164939326"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170717773300948993"], "id": "1170717773300948993", "created_at": "2019-09-08T15:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0430\n\u041d\u0430 \u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0435\n\u041d\u0435\u0442\n17 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043a\u043e\u0432 (\u043d\u043e \u0432\u044b\u0433\u043b\u044f\u0436\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u0436\u0443\u0442\u043e\u043a \u043e\u0442 13-25)\n\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0425\u0430\u0443\u0441 \u0434\u043e 3 \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0430 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \n\u041a\u043e\u0437\u0435\u0440\u043e\u0433\n\u041a\u0430\u0440\u0438\u0435\n@s_owlet @_tomato_hater @yuytnii @atomic_mad_cat @suicida_mne @_ch_e_b_u_r_e_k https://t.co/ncTLLZ3jZj", "author_id": "3627717334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170807321154469888"], "id": "1170807321154469888", "created_at": "2019-09-08T21:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ojal\u00e1 me muera mientras me ba\u00f1o jsjaja", "author_id": "1633776288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170403988476444672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170181567450374145"}], "id": "1170403988476444672", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "1050050771771936775", "author_id": "898885707040780290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170654405164752897"], "id": "1170654405164752897", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.455, "type": "Place", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-09-08T11:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "text": "Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar. 2) Ni\u00f1os envenenados xcomer basura 3) Gobernador d Vargas compra noria gigante en China, mientras varguenses mueren d hambre. -Cierro tuiter. Hola insomnio.", "author_id": "201872604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170808057477120000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170807883690328071"}], "id": "1170808057477120000", "created_at": "2019-09-08T21:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_JrMazonni @julianitta_ @chrisbrown \u00c9 kkkkkkk e outros", "in_reply_to_user_id": "502623277", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "julianitta_", "id": "1393197064549457920"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "chrisbrown", "id": "119509520"}]}, "author_id": "295464687"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Go6ZG36bLm", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverNumeros/status/1170409811340603394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Go6ZG36bLm", "media_key": "3_1170409788028661760"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "RIVER"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Mono"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "RIVER"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170409811340603394"], "id": "1170409811340603394", "created_at": "2019-09-07T18:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 237, "quote_count": 0}, "text": "#Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 149 goles recibidos (0,98 pPJ)\n- 54 vallas invictas (35,76 %)\n- 3 penales atajados\n- 2 expulsiones\n- \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n- Mono, el arquero suicida https://t.co/Go6ZG36bLm", "author_id": "833270270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/t4krWFJ0Sn", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/1170596263265558528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4krWFJ0Sn", "media_key": "3_1170596258714722305"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.58, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 141, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Jorge Ferreira"}, {"start": 250, "end": 263, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "mariellefranco", "id": "80588528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170596263265558528"], "id": "1170596263265558528", "created_at": "2019-09-08T07:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 144, "quote_count": 3}, "text": "EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM Rodrigo Jorge Ferreira, o Ferreirinha, para que mentisse sobre a identidade dos mandantes do atentado que matou @mariellefranco e Anderson Gomes. Siga o fio: https://t.co/t4krWFJ0Sn", "author_id": "138909796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gaIbdUC29n", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113", "display_url": "malagahoy.es/_52ace113", "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168574416101498880"], "id": "1168574416101498880", "created_at": "2019-09-02T17:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Investigadores de M\u00e1laga estudian la influencia de los genes en la conducta suicida https://t.co/gaIbdUC29n v\u00eda @malagahoy_es", "author_id": "2759460907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170795754073538563"], "id": "1170795754073538563", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 223, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "Mafia"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Podem mandar a opini\u00e3o de vcs, quero compartilhar a de todo mundo e dar o meu pensamento em cima, ai todo mundo pode ver os dois lados e levar o que acha mais v\u00e1lido, opini\u00f5es divergentes vem pra gente aprender... Bora Mafia, mandem perguntas, d\u00favidas, questionamentos... o/", "author_id": "525324177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7CptXk90dX", "expanded_url": "http://j.mp/316McrZ", "display_url": "j.mp/316McrZ", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170765744122077185"], "id": "1170765744122077185", "created_at": "2019-09-08T18:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/7CptXk90dX", "author_id": "124172948"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170804074993897472"], "id": "1170804074993897472", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6803, "type": "Organization", "normalized_text": "GALO"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Rabello"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 15, "username": "Atletico", "id": "90676816"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "camara_sette", "id": "3093539558"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GALO"}]}, "created_at": "2019-09-08T21:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#GALO @Atletico jogou melhor mas o vacilo do Rabello matou a partida! A diretoria tem q parar c/ esse neg\u00f3cio d poupar e dar mordomia a p/ jogadores q ganham milh\u00f5es!  @camara_sette poupa pra tudo \u00e9 n\u00e3o ganha nada! Muita frescura!No andar da carruagem liberta s\u00f3 se ganhar a sula!", "author_id": "1105068452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ohJdcs8DqK", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/quem-matou-tupac-nova-serie-investiga-um-dos-crimes-mais-mediaticos-da-historia/", "display_url": "portalrapmais.com/quem-matou-tup\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/gNJ5OivfMP", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1170769891516977152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNJ5OivfMP", "media_key": "3_1170769889818304514"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170769891516977152"], "id": "1170769891516977152", "created_at": "2019-09-08T18:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 308, "quote_count": 33}, "text": "\"Quem matou Tupac?\" Nova s\u00e9rie investiga um dos crimes mais medi\u00e1ticos da hist\u00f3ria - https://t.co/ohJdcs8DqK https://t.co/gNJ5OivfMP", "author_id": "769228033299472384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9idCOLTaml", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/luciana-leon-en-contra-de-que-el-congreso-investigue-a-las-encuestadoras/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/luciana-leo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170789570985807872"], "id": "1170789570985807872", "created_at": "2019-09-08T20:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 La vocera aprista manifest\u00f3 que en este momento existen temas m\u00e1s importantes en el pa\u00eds.  \n\nhttps://t.co/9idCOLTaml", "author_id": "2205328350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170758249852887041"], "id": "1170758249852887041", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-09-08T17:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Muri\u00f3 el Kurt Cobain de nuestros pap\u00e1s, chavos. \nAbr\u00e1cenlos.", "author_id": "201079922"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170803595152887810"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170165146796331009"}], "id": "1170803595152887810", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3854, "type": "Other", "normalized_text": "garoto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "grxvitycenter_", "id": "3658992795"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@grxvitycenter_ garoto?", "in_reply_to_user_id": "3658992795", "author_id": "1087549443459764224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170803417876500481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170803082197946369"}], "id": "1170803417876500481", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6634, "type": "Product", "normalized_text": "Play"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9795, "type": "Product", "normalized_text": "Switch"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "text": "Pero lo de se\u00f1alar con el dedo a quien le gusta otra cosa y hacer como que te r\u00edes de ellos es una actitud muy de ni\u00f1o de 12 a\u00f1os que se acaba de comprar la Play y tiene que re\u00edrse de los que tienen la Switch para sentirse mejor consigo mismo y sus elecciones.", "in_reply_to_user_id": "14286147", "author_id": "14286147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/ux9KrJmnnu", "expanded_url": "https://twitter.com/Einaudieditore/status/1170749120858005504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ux9KrJmnnu", "media_key": "3_1170749109462024203"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "FestLet"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170749120858005504"], "id": "1170749120858005504", "created_at": "2019-09-08T17:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "text": "\u00abIn MACCHINE COME ME ho voluto dare ad Alan Turing la vita che avrebbe potuto avere ma che, perseguitato dal governo perch\u00e9 gay e morto suicida, non ha mai avuto\u00bb.\nIan McEwan\n#FestLet https://t.co/ux9KrJmnnu", "author_id": "72587784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/8U7oklYX4I", "expanded_url": "https://ftmag.co/32pNwq1", "display_url": "ftmag.co/32pNwq1"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170729759220699136"], "id": "1170729759220699136", "created_at": "2019-09-08T16:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "text": "Socialism aims at organizing society according to principles similar to the instinctive actions of insect societies.\nhttps://t.co/8U7oklYX4I", "author_id": "25314580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/71nS3bDDqx", "expanded_url": "https://twitter.com/Hleal_17_2018/status/1170781136789954565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71nS3bDDqx", "media_key": "3_1170781129940590592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "LeninhaFreitas"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 107, "username": "Ecletica1", "id": "273030155"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "RechForesti", "id": "1157974626724716545"}, {"start": 133, "end": 149, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "eliabevilela", "id": "521847919"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "aeciofaraujo", "id": "334358066"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LeninhaFreitas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170781136789954565"], "id": "1170781136789954565", "created_at": "2019-09-08T19:29:09.000Z", "geo": {"place_id": "49dfc07a4c3666ad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "#LeninhaFreitas matou a pau. Esquerdopatas n\u00e3o se entendem, haja incoer\u00eancia \ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83e\udd29\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@Ecletica1 @profeborto @RechForesti @Valdecirdelecl1 @eliabevilela @elvira60897261 @_Super_Mario15 @aeciofaraujo https://t.co/71nS3bDDqx", "author_id": "105628190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mD3hD5z6IJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzOqcT", "display_url": "bit.ly/2LzOqcT", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/economia/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170764749614665729"], "id": "1170764749614665729", "created_at": "2019-09-08T18:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/mD3hD5z6IJ", "author_id": "2334661493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/7L7SdqPII1", "expanded_url": "https://twitter.com/readmgrp/status/1166422024186716160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7L7SdqPII1", "media_key": "3_1166422019925262337"}]}, "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1170270938740535297"], "id": "1170270938740535297", "created_at": "2019-09-07T09:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Sister Nana https://t.co/7L7SdqPII1", "author_id": "882120300258832384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026527301984257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169006400204394498"}], "id": "1169026527301984257", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "blue"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IsabelPagano", "id": "960643814"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "chiquinho_e", "id": "1165399797915951109"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "ClaudioScaletta", "id": "208646224"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@IsabelPagano @chiquinho_e @ClaudioScaletta Pero si es lo q hizo!!!! devalu\u00f3 (al precio del d\u00f3lar blue, q es el del mercado) y comenz\u00f3 el ajuste, de movida par\u00f3 toda la obra p\u00fablica, no entiendo", "in_reply_to_user_id": "960643814", "author_id": "237752545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "id": "1168714605847355398", "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/Wli8OogBtS", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoLopezH/status/1170794097294094336", "display_url": "twitter.com/RobertoLopezH/\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170800516768706560"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170794097294094336"}], "id": "1170800516768706560", "created_at": "2019-09-08T20:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "TOOOOOOOMA! https://t.co/Wli8OogBtS", "author_id": "161227542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170800094020612097"], "id": "1170800094020612097", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.7934, "type": "Other", "normalized_text": "O Vendedor De Sonhos"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"O Vendedor De Sonhos\"\n\nConfesso que foi um livro que n\u00e3o superou minhas expectativas. \nO t\u00edtulo, a capa e at\u00e9 mesmo por ser do renomado Augusto Cury me fizeram acreditar num livro incrivelmente \u00fanico e foda que levei anos pra ler. Bom, na pr\u00e1tica...", "author_id": "2623993505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170795993085988865"], "id": "1170795993085988865", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udca3 Verdadero o Falso\u2753 \u27bd En el siglo 19 en Inglaterra, el intento de suicidio era castigado con la horca. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2a\ud83d\udca1", "author_id": "409274295"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170738640118517761"], "id": "1170738640118517761", "created_at": "2019-09-08T16:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "mierda la gente en serio es bien insensible, alguien se suicida y andan diciendo que bueno que igual lo iba a hacer que quien est\u00e1 mal no quiere llamar la atenci\u00f3n y mil huevadas m\u00e1s que nada aportan", "author_id": "44770184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170633774780112896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170606886607106048"}], "id": "1170633774780112896", "created_at": "2019-09-08T09:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@GuillemCristo @Belen87558897 @pnique @PSOE @ahorapodemos No se como un ser tan miserable puede representar a nadie, en cada comentario siempre sobresale el odio y el rencor hacia los socialistas, ser\u00eda suicida pactar nada con este tipo d personajes, da temor imaginarlos con poder, mucho, en fin el pueblo pondr\u00e1 a cada uno en su sitio", "in_reply_to_user_id": "329600772", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuillemCristo", "id": "329600772"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Belen87558897", "id": "1087807000694661120"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}, {"start": 38, "end": 43, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "305046042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170797559205564418"], "id": "1170797559205564418", "created_at": "2019-09-08T20:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Passar a tarde com meu homi no interiorzinho comendo coisas gordurosas e sorvete e agora indo nos alcoolizar\nMe tornei o q mais temia", "author_id": "61064662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170790156766470144"], "id": "1170790156766470144", "created_at": "2019-09-08T20:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170671311544356864"], "id": "1170671311544356864", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Mirta Legrand"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-09-08T12:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mirta Legrand le dijo FRACASADO a Macri...ahora dice que igual lo va a votar pq es lo mejor que le puede pasar al pa\u00eds...o sea que ella vota a un FRACASADO q nos llevaria a otro FRACASO...realmente es una suicida", "author_id": "3381030527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170795753725452290"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170791946949996546"}], "id": "1170795753725452290", "created_at": "2019-09-08T20:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Chevez_sanchez Yo me almorce una sopa y como sude!", "in_reply_to_user_id": "175289485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chevez_sanchez", "id": "1489075792533405697"}]}, "author_id": "796702158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170795675535192065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170758683283906568"}], "id": "1170795675535192065", "created_at": "2019-09-08T20:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HIjadeMacKinnon Yendoa  escuchar", "in_reply_to_user_id": "314347603", "author_id": "256813822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/h8uv7d2Bc7", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793417917509633"], "id": "1170793417917509633", "created_at": "2019-09-08T20:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/h8uv7d2Bc7", "author_id": "3023988269"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/DvLw3oV2po", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1170726446190538752", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170742828206559237"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170726446190538752"}], "id": "1170742828206559237", "created_at": "2019-09-08T16:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "tava triste ai vi esse v\u00eddeo melhorei https://t.co/DvLw3oV2po", "author_id": "906239088910635010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hTRF9MEoNo", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6343, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.371, "type": "Organization", "normalized_text": "RMR"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "MPguatemala", "id": "609174347"}, {"start": 173, "end": 179, "username": "PDHgt", "id": "1896238411"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170792703522725888"], "id": "1170792703522725888", "created_at": "2019-09-08T20:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "La informaci\u00f3n de la extra\u00f1a escena del crimen obliga al MP a investigar y establecer la responsabilidad de quien difundi\u00f3 su ficha y datos en twitter: RMR.\n\u2066@MPguatemala\u2069 \u2066@PDHgt\u2069 \u2066\nSe suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares https://t.co/hTRF9MEoNo", "author_id": "289111175"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/nGzxrW8Mk9", "expanded_url": "https://twitter.com/MMalaverM/status/1170768692541632515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nGzxrW8Mk9", "media_key": "3_1170768679165931520"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Naim"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768692541632515"], "id": "1170768692541632515", "created_at": "2019-09-08T18:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s Naim: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d (Por eso no se va a lanzar. Hay que lanz\u00e1rsela) https://t.co/nGzxrW8Mk9", "author_id": "51266095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/saVMxfzODn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCjZZQ", "display_url": "dlvr.it/RCjZZQ"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/rfYx8ypISX", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1170793458967015424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfYx8ypISX", "media_key": "3_1170793457452904448"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 145, "end": 160, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "Jennair Gerardot"}, {"start": 192, "end": 204, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Gerardot"}, {"start": 225, "end": 240, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith Chapman"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 273, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170793458967015424"], "id": "1170793458967015424", "created_at": "2019-09-08T20:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ella descubri\u00f3 que su esposo era infiel: busc\u00f3 a la amante, la mat\u00f3 a tiros y se suicid\u00f3: Estados Unidos. Sin embargo, a inicios del a\u00f1o pasado, Jennair Gerardot (48) descubri\u00f3 que su esposo, Mark Gerardot, le era infiel con Meredith Chapman\u2026 https://t.co/saVMxfzODn #Mundo https://t.co/rfYx8ypISX", "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/o4ylLkxPTb", "expanded_url": "http://ow.ly/w6u230puVIr", "display_url": "ow.ly/w6u230puVIr"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rOGkWH4NhB", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170758757007208449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOGkWH4NhB", "media_key": "3_1170758755325284352"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170758757007208449"], "id": "1170758757007208449", "created_at": "2019-09-08T18:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 \u2192 https://t.co/o4ylLkxPTb https://t.co/rOGkWH4NhB", "author_id": "9633802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Quuzc4gfXv", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/il-caso-epstein-travolge-gli-scienziati-americani/", "display_url": "ilmanifesto.it/il-caso-epstei\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ilmanifesto.it/il-caso-epstein-travolge-gli-scienziati-americani"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "medialab", "id": "13982132"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170609466099851264"], "id": "1170609466099851264", "created_at": "2019-09-08T08:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Il direttore del @medialab del MIT si \u00e8 dimesso. Cade la prima testa in uno scandalo gigantesco, che lega alcuni dei maggiori scienziati USA al pedofilo miliardario suicida in carcere Jeffrey Epstein. Una storiaccia destinata a cambiare molte cose.  \nhttps://t.co/Quuzc4gfXv", "author_id": "480844917"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6wINuPL3iX", "expanded_url": "https://twitter.com/MaraYolandaGar6/status/1158744215687442439/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6wINuPL3iX", "media_key": "3_1158744210025193472"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 276, "username": "MAbolicion", "id": "1066770503115988992"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 99, "end": 118, "tag": "NosEstanAsesinando"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "NosEstanMatando"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 149, "end": 166, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 171, "end": 181, "tag": "Violencia"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "Mujer"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "Pobreza"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "Injusticia"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "Tambien"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158744215687442439"], "id": "1158744215687442439", "created_at": "2019-08-06T14:18:44.000Z", "geo": {"place_id": "342f9faf7392d4ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando \n#NosEstanMatando\n#NiUnaMenos\n#NosQueremosVivas \nLa #Violencia  tiene rostro de #Mujer ,la #Pobreza y la #Injusticia  #Tambien \n@SoniaVivasRive3 \n@MAbolicion https://t.co/6wINuPL3iX", "author_id": "851787597080907777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170791632486187010"], "id": "1170791632486187010", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8262, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "Luisito Comunica"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9618, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3758, "reply_count": 603, "like_count": 63427, "quote_count": 250}, "text": "Hoy con un amigo de Egipto buscamos \u201cLuisito Comunica\u201d escrito en \u00e1rabe para ver qu\u00e9 sale en YouTube.\n\nPues sale un video EN \u00c1RABE que dice que se debe tener cuidado con ese hombre mexicano porque se le acusa de secuestrador.\n\nJajajajaja. Ya ven hasta d\u00f3nde llegan sus memes \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "author_id": "96634419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "expanded_url": "https://twitter.com/MUDDLAW/status/1170327456974331909", "display_url": "twitter.com/MUDDLAW/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170441405854035970"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170327456974331909"}], "id": "1170441405854035970", "created_at": "2019-09-07T20:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "text": "O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran influencia en la poblacion q pierde su tiempo escuchandolos ,y si alguien se suicida por una mofa de estos se\u00f1ores? John,en esta difiero de usted amistosamente. https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "author_id": "2315181777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170661376861376513"], "id": "1170661376861376513", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Fukuyama"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "F. Gonzalez"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "ta"}]}, "created_at": "2019-09-08T11:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Cada vez que alg\u00fan neoliberal, sea Fukuyama o F. Gonzalez diga algo estilo: \"Bueno, quiz\u00e1s es verdad que el capitalismo sea suicida con respecto la humanidad\", adjuntar foto de Marx sosteniendo cartelito que diga: \"Os avise, hijos de p*ta\"", "author_id": "873964494187364352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Z4qRVtIqly", "expanded_url": "http://ow.ly/kmDC30puUt0", "display_url": "ow.ly/kmDC30puUt0"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B9g8YTZpge", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1170759975708368896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9g8YTZpge", "media_key": "3_1170759974282235904"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Verg\u00e9s"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4267, "type": "Other", "normalized_text": "ElPa\u00edsHOY"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "ElPa\u00edsHOY"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170759975708368896"], "id": "1170759975708368896", "created_at": "2019-09-08T18:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Peri\u00f3dicoHOY Verg\u00e9s cree una falacia atribuir los feminicidios a depresi\u00f3n #ElPa\u00edsHOY https://t.co/Z4qRVtIqly https://t.co/B9g8YTZpge", "author_id": "43534995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170786865781362689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170681443388989440"}], "id": "1170786865781362689", "created_at": "2019-09-08T19:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AndyDoe1972 @M_Bronenberg Digo no , si no tenes idea para qu\u00e9 opinas ? Que odias a todos los que se drogan .... quien sos ??!!", "in_reply_to_user_id": "2471442984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndyDoe1972", "id": "2471442984"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}]}, "author_id": "828207860"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170734427321839619"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170732188125552640"}], "id": "1170734427321839619", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Stalin"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Hitley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipetrielli", "id": "27699093"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "created_at": "2019-09-08T16:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 464, "like_count": 1599, "quote_count": 41}, "text": "@filipetrielli @GloboNews Oi, quem \u00e9 Adolf Stalin \"Hitley\"? Pelo que entendi,  vc misturou o nome do ditador comunista russo com ditador nazista alem\u00e3o e ainda escreveu o nome do segundo errado para dizer que ser educado \u00e9 coisa de nazista? Se sim, vc est\u00e1 equivocado", "in_reply_to_user_id": "27699093", "author_id": "45409867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/BnoBas52Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/vrpt7/status/1167481830221733888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnoBas52Sc", "media_key": "3_1167481826463686658"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 103, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167481830221733888"], "id": "1167481830221733888", "created_at": "2019-08-30T16:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 160, "quote_count": 2}, "text": "Todos los presidentes se vendieron, el \u00fanico que defendi\u00f3 al pueblo y no se vendi\u00f3, fue @AlanGarciaPeru https://t.co/BnoBas52Sc", "author_id": "1544020158"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170520371134701568"], "id": "1170520371134701568", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.3628, "type": "Other", "normalized_text": "Crivelha"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.885, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "created_at": "2019-09-08T02:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "O Crivelha tem que mandar recolher \u00e9 os DVDs dos filmes da Liga da Justi\u00e7a, do Esquadr\u00e3o Suicida, do Han Solo...\nDISSO VOC\u00caS N\u00c3O FALAM, N\u00c9?", "author_id": "8384632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170770704389857285"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170716421007007744"}], "id": "1170770704389857285", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "PMDB"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alencar"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.5733, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 291, "end": 294, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "MariSversut", "id": "59540375"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:47:42.000Z", "geo": {"place_id": "36e1d45f28827153"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TheInterceptBr @MariSversut @JornalismoWando N\u00e3o acredito nisso o PT se aliou com PMDB de Jos\u00e9 Alencar que era um honesto quem matou esse pa\u00eds foi o A\u00e9cio Neves que n\u00e3o aceito a derrota de 54 milh\u00f5es de voto e est\u00e1 souto um bandido da PGR PF e Moro vagabundo milicianos do governo fascista Bozo.", "in_reply_to_user_id": "751454653011951616", "author_id": "3237802540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JOZFjYHO54", "expanded_url": "https://twitter.com/Divulgameteo/status/1169851486278320128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOZFjYHO54", "media_key": "3_1169851478317514752"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "NOAA_AOML", "id": "2711909377"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Dorian"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169851486278320128"], "id": "1169851486278320128", "created_at": "2019-09-06T05:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 408, "quote_count": 2}, "text": "No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00eda @NOAA_AOML https://t.co/JOZFjYHO54", "author_id": "87376791"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170785155637829637"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170784960363618304"}], "id": "1170785155637829637", "created_at": "2019-09-08T19:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@feiolipe Entregou 3 pontos agora.", "in_reply_to_user_id": "59840910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "feiolipe", "id": "59840910"}]}, "author_id": "67203684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DVdrc26cOC", "expanded_url": "https://twitter.com/utilitiesperu/status/1170527519872815104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVdrc26cOC", "media_key": "3_1170527503661879297"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8999, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170527519872815104"], "id": "1170527519872815104", "created_at": "2019-09-08T02:41:22.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 57, "like_count": 138, "quote_count": 7}, "text": "La obstinaci\u00f3n de fiscales de defender la caja de Odebrecht genera suspicacias de todo orden. https://t.co/DVdrc26cOC", "author_id": "108373029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GheLa6bvih", "expanded_url": "https://twitter.com/MojicaAg/status/1165002405953622017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GheLa6bvih", "media_key": "7_1165002355529719808"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "Impactante"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "metro"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "VideoViral"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "hombre"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "polic\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165002405953622017"], "id": "1165002405953622017", "created_at": "2019-08-23T20:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "text": "#ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia como un #hombre se acomoda entre el paso del convoy y la estancia de usuarios para ser arrollado. En el and\u00e9n no se observa alg\u00fan #polic\u00eda. \n@ciemergencias https://t.co/GheLa6bvih", "author_id": "3063246822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170466848565075968"], "id": "1170466848565075968", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "Misiones"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3572, "reply_count": 1558, "like_count": 6457, "quote_count": 453}, "text": "Cristina, en\u00e9sima presentaci\u00f3n de su libro, ahora en Misiones:\n\"Hay que ordenar todo, pero no en el viejo orden, sino en algo nuevo. Un nuevo orden y un nuevo contrato social. Un nuevo orden. De eso se trata. Lo que queremos todos y todas\"\nQuedan advertidos de lo que se viene", "author_id": "141317156"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170775163375378432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170774895275454464"}], "id": "1170775163375378432", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "katy perry"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "gretchen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "@bchartsnet fracasso de katy perry quase mata cantora gretchen", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "author_id": "1184465664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170760837004505089"], "id": "1170760837004505089", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "nunca vou enjoar de ver esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1349549719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170452963674021888"], "id": "1170452963674021888", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00c1CIL"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "HEIN"}]}, "created_at": "2019-09-07T21:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 854, "like_count": 918, "quote_count": 44}, "text": "AL\u00c9M DE CANALHA,NEPOTISTA,IINCOMPETENTE,MENTIROSO,PREGUI\u00c7OSO,BOLSONARO NOS PROPORCIONA O GOVERNO MAIS BREGA ,CAFONA E CAFAJESTE DA NOSSA HIST\u00d3RIA..E ISSO N\u00c3O \u00c9 TAREFA  F\u00c1CIL,HEIN?PARAB\u00c9NS,BESSIAS!", "author_id": "20372050"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/m8aK1HnTFQ", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/08/se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Agustin"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3892, "type": "Person", "normalized_text": "Chub"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768514061197313"], "id": "1170768514061197313", "created_at": "2019-09-08T18:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Agustin Chub Chub se quit\u00f3 la vida en el lugar donde sucedi\u00f3 la tragedia\n\nhttps://t.co/m8aK1HnTFQ", "author_id": "112886016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rio1VysmfS", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=9BuDZr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Jericho"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7609, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 92, "end": 109, "probability": 0.4424, "type": "Place", "normalized_text": "All Nations Center"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.4113, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "Super Boy"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "Crazy Boy"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "Capitan Oro"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170781955677253632"], "id": "1170781955677253632", "created_at": "2019-09-08T19:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/rio1VysmfS\n\nA second Jericho rarity here. Two days after Compton, he worked at All Nations Center in LA, here he is teaming with Piloto Suicida and Mercurio against Super Boy, Crazy Boy, and Capitan Oro! This is the complete show!", "author_id": "2699254159"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170129434680221696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170116873364680704"}], "id": "1170129434680221696", "created_at": "2019-09-07T00:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@an_lelis Que babado \u00e9 esse???", "in_reply_to_user_id": "167611925", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "an_lelis", "id": "167611925"}]}, "author_id": "1045741543418736641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170781347226488832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170781220898254848"}], "id": "1170781347226488832", "created_at": "2019-09-08T19:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ismael7798 Esa es esther en los arams", "in_reply_to_user_id": "325449282", "author_id": "814186572388114432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "id": "1170265851041370113", "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "author_id": "16908924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sOT6R4pl5U", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1170625715349401601", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170649225836806144"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170625715349401601"}], "id": "1170649225836806144", "created_at": "2019-09-08T10:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Un pollo sin cabeza. Basta leer la entrevista para ver las trampas al solitario que se hace \u00e9l solo. https://t.co/sOT6R4pl5U", "author_id": "769273507"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170778906565255168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170713204063899649"}], "id": "1170778906565255168", "created_at": "2019-09-08T19:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@duqueviz @Home_phone_ET @filipebarrost @jairbolsonaro N\u00e9scia, se eu discutir com esquerdopata, que segue a ideologia da inveja e mata por pura veleidade, a idiota sou eu!  Desista!", "in_reply_to_user_id": "1042053851094953985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "duqueviz", "id": "1042053851094953985"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Home_phone_ET", "id": "3741704001"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "717194384840790016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777362994212864"], "id": "1170777362994212864", "created_at": "2019-09-08T19:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Necesito canciones tristes (con el significado en Espa\u00f1ol)", "author_id": "1160847790211289088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170720143854505989"], "id": "1170720143854505989", "created_at": "2019-09-08T15:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "text": "Ontem um mlk aqui da quebra se suicidou e geral ficou se perguntando pq, q tava com ele ontem e tal... Temos q nos conscientizar sobre aquele mano q as vzs vai levar uma ideia q pode ser um pedido de socorro e as vzs tratam como frescura do cara... Casa um tem seu inferno pessoal", "author_id": "2766848056"}, {"lang": "pl", "edit_history_tweet_ids": ["1170778137468125184"], "id": "1170778137468125184", "created_at": "2019-09-08T19:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "fuma tabaco sem filtro = nazista", "author_id": "45694568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170723464061300736"], "id": "1170723464061300736", "created_at": "2019-09-08T15:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx", "author_id": "49658852"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170775024959152128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170754991855943680"}], "id": "1170775024959152128", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "bironalo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DeyvidCD1", "id": "1169804627971379200"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DeyvidCD1 @isentoes2 @Marcelodedois a imagem do bironalo quem suja \u00e9 ele mesmo... as declara\u00e7\u00f5es dele est\u00e3o a\u00ed, postas pra quem quiser ver e ouvir, todas preconceituosas e violentas para com os que dele discordam", "in_reply_to_user_id": "1169804627971379200", "author_id": "1130138611922477056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DQvsUYIDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutIB/status/1170235501871325184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQvsUYIDZW", "media_key": "3_1169971656833585153"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170235501871325184"], "id": "1170235501871325184", "created_at": "2019-09-07T07:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Gabriel Gonz\u00e1lez especialitzat en informaci\u00f3 judicial donar\u00e0 la conferencia \u2018Tractament de la Conducta Su\u00efcida als Mitjans de Comunicaci\u00f3\u2019 el divendres 20 de setembre a les 18:30h Casal Ernest Lluch (Can Campaner) Carrer de la Rosa, 3 Palma. Oberta per a tot el p\u00fablic interessat. https://t.co/DQvsUYIDZW", "author_id": "1498063933"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170777371856789507"], "id": "1170777371856789507", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "HighLife"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 263, "tag": "HighLife"}, {"start": 264, "end": 270, "tag": "Movie"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tuvimos que iniciar la maniobra de desaceleraci\u00f3n, para que nuestra nave se acercara a este agujero negro. Uno de los m\u00e1s cercanos de nuestra Galaxia. Uno peque\u00f1o. Ese era el prop\u00f3sito principal de nuestra misi\u00f3n. Nuestra misi\u00f3n suicida de primera clase\n#HighLife #Movie", "author_id": "534733313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170776933698822145"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170744721041498113"}], "id": "1170776933698822145", "created_at": "2019-09-08T19:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@G_Robertto Nunca tuve resaca, ni cuando me tire de tu auto jajaja", "in_reply_to_user_id": "293245357", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "G_Robertto", "id": "293245357"}]}, "author_id": "1561894453"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jFb5faGb8b", "expanded_url": "https://twitter.com/parrillasunflwr/status/1170437836841070592", "display_url": "twitter.com/parrillasunflw\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170467165373382657"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170437836841070592"}], "id": "1170467165373382657", "created_at": "2019-09-07T22:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ele se oferecendo pra levar o casaco dela me matou!!!!!!!! Meu deussss https://t.co/jFb5faGb8b", "author_id": "594842117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/VzAb0n7udH", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/08/se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/08/se-suicida-hombre-que-supuestamente-participo-en-muerte-de-soldados/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Agustin"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3892, "type": "Person", "normalized_text": "Chub"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170748472963809282"], "id": "1170748472963809282", "created_at": "2019-09-08T17:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Agustin Chub Chub se quit\u00f3 la vida en el lugar donde sucedi\u00f3 la tragedia\n\nhttps://t.co/VzAb0n7udH", "author_id": "228171408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m3L2U6DUx8", "expanded_url": "https://www.linkiesta.it/it/article/2019/09/05/simenon-sessuomania-goebbels-marie-jo-memorie-intime-maigret/43421/", "display_url": "linkiesta.it/it/article/201\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 168, "tag": "Simenon"}, {"start": 169, "end": 175, "tag": "genio"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170753666158084096"], "id": "1170753666158084096", "created_at": "2019-09-08T17:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Due mogli, una figlia suicida, le accuse di collaborazionismo, un fratello condannato a morte: la vita e le opere dell'ideatore di Maigret e di Memorie intime. #Simenon #genio\n\nhttps://t.co/m3L2U6DUx8", "author_id": "215728045"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170776658288226305"], "id": "1170776658288226305", "created_at": "2019-09-08T19:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Amor m\u00edo, amor m\u00edo, diab\u00f3lico y lun\u00e1tico. Qu\u00e9 poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti", "author_id": "114564988"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170764894913871878"], "id": "1170764894913871878", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5674, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o acredito no trabalho do Cuca. Mas se for pra trazer o Fernando Diniz \u00e9 melhor pegar um ma\u00e7o de pregos e o martelo e fechar as portas. Aquele cara \u00e9 treinador de v\u00eddeo game. Sua filosofia \u00e9 suicida. Tanto que na pr\u00e1tica nunca decolou.", "author_id": "1030267322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170718968795074565"], "id": "1170718968795074565", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.5347, "type": "Organization", "normalized_text": "Ud"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.5443, "type": "Organization", "normalized_text": "IPSOS"}]}, "created_at": "2019-09-08T15:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 518, "like_count": 1044, "quote_count": 49}, "text": "Sra.Valenzuela Ud.afirma investigaci\u00f3n a encuestadoras busca ACALLAR la voz d la calle. NO MIENTA,tenga un poquito d verg\u00fcenza,Ud.tiene conflicto d intereses,su esposo es due\u00f1o d IPSOS q en 5 a\u00f1os recibi\u00f3 12 millones del Estado,\u00bfCuantas incubadoras se pudo comprar con ese dinero?", "author_id": "525822471"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170575045187575809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170500320704770048"}], "id": "1170575045187575809", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "katros"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "sales_bielly", "id": "961683993707122690"}]}, "created_at": "2019-09-08T05:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 187, "quote_count": 1}, "text": "@ZhangCrts @sales_bielly Por isso que katros matou todo mundo", "in_reply_to_user_id": "920747169824591873", "author_id": "1025578086170013696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169827567018184706"], "id": "1169827567018184706", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Cat Stevens"}]}, "created_at": "2019-09-06T04:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morning has broken.\nCat Stevens\nGran tema,hasta llor\u00e9 weon \nAhora viene: No me falles no me falles nunca,no podr\u00eda soportar.    \nvocaci\u00f3n de suicida asesino\nSi mat\u00f3 una mosca es muy\nposible que la entierre.  \nNo me falles,no me falles nunca\nLos tres, temazo.", "author_id": "1163590621908688896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lUEti7G4pO", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiquiatria_UN/status/1170149216058073089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lUEti7G4pO", "media_key": "3_1170149210882228224"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 198, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 275, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "hablemos"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "prevenirespreguntar"}, {"start": 234, "end": 259, "tag": "yotambienvoyalpsiquiatra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170149216058073089"], "id": "1170149216058073089", "created_at": "2019-09-07T01:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "\u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de prevenci\u00f3n se la conducta suicida. \n \ud83c\udf9710-09-19\ud83c\udf97 D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n#hablemos #prevenirespreguntar \n#yotambienvoyalpsiquiatra @ACPPsiquiatria https://t.co/lUEti7G4pO", "author_id": "1053436375394070528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170723619665862656"], "id": "1170723619665862656", "created_at": "2019-09-08T15:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Os juro que voy a dejar de joderme la puta madre con mi ex, estoy cansada de estar depre al nivel de estar suicida. He bloqueado notificaciones que me puedan mostrar algo de \u00e9l respecto a sus amigos.", "author_id": "807787682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170439522510938113"], "id": "1170439522510938113", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7633, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosLaU"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 206, "tag": "VamosLaU"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Jugadores de Universidad de Chile ser\u00e1n los protagonistas de la segunda parte de la pel\u00edcula el Escuadr\u00f3n Suicida. El director de la pel\u00edcula nos comentaba: \"los elegimos porque son todos malos\" \n\n#VamosLaU", "author_id": "895322889490182145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/AJFzriceeL", "expanded_url": "https://twitter.com/_li_wu_/status/1170214343427940352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJFzriceeL", "media_key": "3_1170214338432573441"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1170214343427940352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "id": "1170214343427940352", "created_at": "2019-09-07T05:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne https://t.co/AJFzriceeL", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "728874521571278848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/qJVyyDC17H", "expanded_url": "https://www.primiciasya.com/primicias/fuerte-pregunta-mirtha-legrand--mario-massaccesi-fuiste-violado-08092019_HytwuTzIr", "display_url": "primiciasya.com/primicias/fuer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.a24.com/primiciasya/fuerte-pregunta-mirtha-legrand--mario-massaccesi-fuiste-violado-08092019_HytwuTzIr"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "mirthalegrand", "id": "134879387"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "mariomassaccesi", "id": "149633982"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767964880216064"], "id": "1170767964880216064", "created_at": "2019-09-08T18:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "El periodista cont\u00f3 de un episodio \ud83d\ude22 que lo marc\u00f3 de chico y la conductora \ud83c\udfa4 lanz\u00f3 una pregunta fuerte al aire \ud83d\udcfa\n\n@mirthalegrand @mariomassaccesi \n\nhttps://t.co/qJVyyDC17H", "author_id": "127895424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170709007205580800"], "id": "1170709007205580800", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.5837, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}]}, "created_at": "2019-09-08T14:42:32.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 43, "like_count": 971, "quote_count": 16}, "text": "El furor por Maradona y el voto en las pasos .por los FF .pinta de cuerpo entero a una sociedad enferma...mediocre .Desgraciadamente...", "author_id": "3507840497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170770801970176001"], "id": "1170770801970176001", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Sa\u00fal"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4394, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-09-08T18:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No saben c\u00f3mo me da temor la historia del rey Sa\u00fal. Dios le escogi\u00f3, le dio muchas batallas, le acompa\u00f1\u00f3 en su vida y pese a eso, \u00e9l no obedeci\u00f3 \u201cno prest\u00f3 atenci\u00f3n\u201d y nunca renunci\u00f3 a su pecado...", "author_id": "182286331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074560521109505"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074562639216640"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074565373874177"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074567391371264"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 172, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 175, "end": 192, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzadeLaLibertad"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 173, "tag": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "FuerzadeLaLibertad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170074569215889408"], "id": "1170074569215889408", "created_at": "2019-09-06T20:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la ruleta rusa inventada x el comunismo?? #DinoaLaDictadura #FuerzadeLaLibertad https://t.co/kqVHCCsPeT", "author_id": "1121876450796167168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170771144284282881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170769072231014400"}], "id": "1170771144284282881", "created_at": "2019-09-08T18:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Jahpado Pra krl kkkkkkk\nSkin Ad\u00e3o motoqueiro", "in_reply_to_user_id": "732382876034080772", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jahpado", "id": "732382876034080772"}]}, "author_id": "923295125001981958"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/2iFspxRoQN", "expanded_url": "https://interc.pt/314F9jf", "display_url": "interc.pt/314F9jf", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571905103086354433/mMYtTnDK?format=jpg&name=orig", "width": 1440, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571905103086354433/mMYtTnDK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "O PT se recusa a dar as m\u00e3os para defender o pa\u00eds", "description": "Mas, quando queria chegar ao poder, foi pragm\u00e1tico.", "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/09/08/pt-lula-livre-frente-ampla-democracia/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 255, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170716421007007744"], "id": "1170716421007007744", "created_at": "2019-09-08T15:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1625, "reply_count": 1047, "like_count": 8892, "quote_count": 454}, "text": "No passado, o PT se aliou at\u00e9 a partidos que derrubaram Dilma para chegar ao poder. Agora, quando a esquerda precisa se unir para derrotar a selvageria do bolsonarismo, prefere ignorar uni\u00e3o com outras siglas.  https://t.co/2iFspxRoQN por @jornalismowando", "author_id": "751454653011951616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170755638932250629"], "id": "1170755638932250629", "created_at": "2019-09-08T17:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7", "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170764942120824833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170756781024436225"}], "id": "1170764942120824833", "created_at": "2019-09-08T18:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@palolinski @Lopezgtz123Jose @Fernando_Pazz @Santt_iaggo @picus57 Como vas, vas. El ambientalista congruente con su falsa ideolog\u00eda se suicida.", "in_reply_to_user_id": "568523477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "palolinski", "id": "568523477"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Lopezgtz123Jose", "id": "971484697"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Fernando_Pazz", "id": "285191591"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "Santt_iaggo", "id": "1139908105771216896"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "picus57", "id": "495116277"}]}, "author_id": "14109858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Ni6Prdzf4V", "expanded_url": "https://twitter.com/VinetasGalletas/status/1170767749523628032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ni6Prdzf4V", "media_key": "3_1170767747086729217"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767749523628032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170766531984265216"}], "id": "1170767749523628032", "created_at": "2019-09-08T18:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ultrahumanita fue el primer villano al que tuvo que enfrentarse Superman. Adem\u00e1s de su mente de genio, puede transmitir su cerebro a otros cuerpos. Su encarnaci\u00f3n m\u00e1s conocida es la de un gorila albino. https://t.co/Ni6Prdzf4V", "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "author_id": "1117071360591839232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170701903363235840"], "id": "1170701903363235840", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8215, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-08T14:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "La semana que viene he de ir a Barcelona. \u00bfPor qu\u00e9 zona tengo menos posibilidades de ser apu\u00f1alado?", "author_id": "3149064237"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/fwwEDe4r60", "expanded_url": "https://twitter.com/VideosUnusual/status/1170711285438304257", "display_url": "twitter.com/VideosUnusual/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "Apolito"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170767914825388032"], "id": "1170767914825388032", "created_at": "2019-09-08T18:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Apolito lo unico que hace es romper cosas https://t.co/fwwEDe4r60", "author_id": "2963432477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "id": "1099686163336646659", "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "author_id": "51300677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3oGS5sOo0B", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1170385700275068929", "display_url": "twitter.com/aprachile/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170500927696134144"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170385700275068929"}], "id": "1170500927696134144", "created_at": "2019-09-08T00:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.  . https://t.co/3oGS5sOo0B", "author_id": "1075453394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/gyV5yHVGEa", "expanded_url": "https://poder360.com.br/congresso/governo-bolsonaro-erra-bastante-mas-tambem-acerta-diz-tabata-amaral/", "display_url": "poder360.com.br/congresso/gove\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.poder360.com.br/congresso/governo-bolsonaro-erra-bastante-mas-tambem-acerta-diz-tabata-amaral/"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Tabata Amaral"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Poder360Entrevista"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170381358419644419"], "id": "1170381358419644419", "created_at": "2019-09-07T17:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 267, "like_count": 357, "quote_count": 409}, "text": "#Poder360Entrevista | Governo Bolsonaro erra bastante, mas tamb\u00e9m acerta, diz Tabata Amaral (@tabataamaralsp)\n\nhttps://t.co/gyV5yHVGEa", "author_id": "4896510833"}], "places": [{"full_name": "Playa Uni\u00f3n, Argentina", "id": "011b1b1c24d6c193"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Alcochete, Portugal", "id": "54a5ad378eafa212"}, {"full_name": "\u795e\u5948 \u6a2a\u6d5c\u5e02 \u795e\u5948\u5ddd\u533a", "id": "962b0af43cd1ad6c"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "San Juan de Lurigancho, Peru", "id": "014be4b32ac71d2f"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "id": "49dfc07a4c3666ad"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Alfredo Wagner, Brasil", "id": "36e1d45f28827153"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}]}, "errors": [{"value": "1129767433902985216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129767433902985216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129767433902985216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170820752028946434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170820752028946434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170820752028946434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170815707690479621", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170815707690479621", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170815707690479621].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170812242172030984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170812242172030984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170812242172030984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170488948763893760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170488948763893760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170488948763893760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "800689063015501824", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [800689063015501824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "800689063015501824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170808130357403648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170808130357403648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170808130357403648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170809308340207618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170809308340207618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170809308340207618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1037493613633200128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1037493613633200128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037493613633200128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170496025905250305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170496025905250305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170496025905250305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "786223976016150530", "value": "786223976016150530", "detail": "User has been suspended: [786223976016150530].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755043215249410", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755043215249410", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755043215249410].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3484574063", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3484574063].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3484574063", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170796290042736640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170796290042736640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170796290042736640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170793833531158528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170793833531158528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170793833531158528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047908097082228736", "value": "1047908097082228736", "detail": "User has been suspended: [1047908097082228736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170489739696324609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170489739696324609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170489739696324609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170783217890267136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170783217890267136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170783217890267136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082317134573854720", "value": "1082317134573854720", "detail": "User has been suspended: [1082317134573854720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170781277701775367", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170781277701775367", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170781277701775367].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "254162546", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [254162546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "254162546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170777495714578434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170777495714578434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170777495714578434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039216541080924160", "value": "1039216541080924160", "detail": "User has been suspended: [1039216541080924160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170729995800588295", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170729995800588295", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170729995800588295].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170774415065223168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170774415065223168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170774415065223168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170770047331123201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170770047331123201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170770047331123201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1170822800958992384", "oldest_id": "1170767164607012864", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yd3ezi3shcud12h4b8inuc6bnh"}}