{"data": [{"id": "1194648141460656129", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1194064796888502273", "created_at": "2019-11-13T16:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648141460656129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/NfYRG3BxEG", "expanded_url": "https://twitter.com/cacakkkkkk/status/1194323895907749888", "display_url": "twitter.com/cacakkkkkk/sta\u2026"}]}, "id": "1194648119872495616", "text": "Informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim\n\naltura: 1,57\ntamanho do p\u00e9: 33/34\nsigno: canceriana  \ntatuagens: 8\npiercing: 9\ncor fav: rosa \nfilme fav: era uma vez/ esquadr\u00e3o suicida\ncomida fav: acho q sandu\u00edche kkkkk\nbebida fav: suco de maracuj\u00e1 natural https://t.co/NfYRG3BxEG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194323895907749888"}], "author_id": "3002331881", "created_at": "2019-11-13T16:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648119872495616"]}, {"id": "1194648042307301376", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "45209818", "created_at": "2019-11-13T16:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648042307301376"]}, {"id": "1194647915911888896", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "63624735", "created_at": "2019-11-13T16:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647915911888896"]}, {"id": "1194647843564376067", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "351265295", "created_at": "2019-11-13T16:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647843564376067"]}, {"in_reply_to_user_id": "1176169785413033984", "id": "1194647653977595904", "text": "Minha tia av\u00f3 se suicidou h\u00e1 dois anos atr\u00e1s por causa da depress\u00e3o.\nUm vizinho se suicidou semana passada por causa da depress\u00e3o.\nEu pensei em suic\u00eddio por causa da depress\u00e3o.\n\nMas depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a, \u00e9 um dem\u00f4nio que se tira na igreja.\n\nSei.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194647072978411523"}], "author_id": "1176169785413033984", "created_at": "2019-11-13T16:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647653977595904"]}, {"id": "1194647643840008193", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "552791231", "created_at": "2019-11-13T16:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647643840008193"]}, {"id": "1194647632171470848", "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "author_id": "1023035947", "created_at": "2019-11-13T16:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647632171470848"]}, {"id": "1194647353896165377", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "author_id": "1060640315441401858", "created_at": "2019-11-13T16:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647353896165377"]}, {"id": "1194647336963788800", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "136817975", "created_at": "2019-11-13T16:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647336963788800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ecENxUO3u4", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1194444492457291776", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "Alasca"}]}, "id": "1194647330743554048", "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea, Alasca? Foi simplesmente um dos piores livros que eu j\u00e1 li na minha vida. Simplesmente a maior parte do livro \u00e9 a mesma coisa \u201cela se matou ou foi acidente?\u201d \u00c9 MUITO MUITO MUITO CHATO https://t.co/ecENxUO3u4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194444492457291776"}], "author_id": "808831783374651392", "created_at": "2019-11-13T16:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647330743554048"]}, {"id": "1194647314029264896", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "222693539", "created_at": "2019-11-13T16:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647314029264896"]}, {"id": "1194647295956062210", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "261504121", "created_at": "2019-11-13T16:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647295956062210"]}, {"id": "1194647135645511680", "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "106236010", "created_at": "2019-11-13T16:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647135645511680"]}, {"id": "1194646884482211840", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "1177941973354848258", "created_at": "2019-11-13T16:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646884482211840"]}, {"id": "1194646808259125248", "text": "meu deus um cara se matou aqui na esta\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "2801813543", "created_at": "2019-11-13T16:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646808259125248"]}, {"in_reply_to_user_id": "2497269751", "id": "1194646763396882433", "text": "@Dmartinez_uy \u00bfQui\u00e9n te asesora Daniel?\n\u00bfHay alguna opini\u00f3n calificada que le haya dado visto bueno a esta puesta en escena de la mentira con la clara intenci\u00f3n de enga\u00f1ar al ciudadano-elector?\nSE PARECE A UNA OPERACI\u00d3N SUICIDA\nCambia de asesor Daniel.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194061097793404928"}], "author_id": "2245133105", "created_at": "2019-11-13T16:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646763396882433"]}, {"id": "1194646747252961280", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "59034858", "created_at": "2019-11-13T16:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646747252961280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nrib927kj0", "expanded_url": "https://twitter.com/arcangelpazjust/status/1194627438023561220", "display_url": "twitter.com/arcangelpazjus\u2026"}]}, "id": "1194646743843037184", "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0flos suicida a todos, uno por d\u00eda!!! https://t.co/nrib927kj0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194627438023561220"}], "author_id": "4832403417", "created_at": "2019-11-13T16:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646743843037184"]}, {"id": "1194646728428924928", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1185998515237019648", "created_at": "2019-11-13T16:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646728428924928"]}, {"id": "1194646655221555200", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "96901188", "created_at": "2019-11-13T16:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646655221555200"]}, {"id": "1194646636754079747", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "54681870", "created_at": "2019-11-13T16:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646636754079747"]}, {"id": "1194646578222583808", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1070718506763776000", "created_at": "2019-11-13T16:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646578222583808"]}, {"id": "1194646551978795009", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "142781496", "created_at": "2019-11-13T16:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646551978795009"]}, {"id": "1194646533733527552", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "217462106", "created_at": "2019-11-13T16:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646533733527552"]}, {"id": "1194646477014020097", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1162175744463769605", "created_at": "2019-11-13T16:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646477014020097"]}, {"id": "1194646455291645952", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2743119166", "created_at": "2019-11-13T16:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646455291645952"]}, {"id": "1194646449776209922", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1185371644895924224", "created_at": "2019-11-13T16:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646449776209922"]}, {"id": "1194646401575194624", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "760370497", "created_at": "2019-11-13T16:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646401575194624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/VArwVko8NG", "expanded_url": "https://twitter.com/BranXpina/status/1194646356809453570/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VArwVko8NG", "media_key": "7_1194646317290729473"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "Ahmed"}]}, "id": "1194646356809453570", "text": "Como ser un Terrorista: Lecci\u00f3n 289. Con ustedes el profesor Ahmed viene a dar la clase de bomba suicida, presten mucha atenci\u00f3n ya que no habr\u00e1 repetici\u00f3n del tema... \u2935 https://t.co/VArwVko8NG", "lang": "es", "author_id": "233418479", "created_at": "2019-11-13T16:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646356809453570"]}, {"id": "1194646348366274560", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "author_id": "940344535648997377", "created_at": "2019-11-13T16:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646348366274560"]}, {"id": "1194646346541752320", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1146465869247262721", "created_at": "2019-11-13T16:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646346541752320"]}, {"id": "1194646323976384512", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "282307818", "created_at": "2019-11-13T16:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646323976384512"]}, {"id": "1194646308331671553", "text": "bicho a cena do apolo se lembrando do dia em que ele matou o c\u00f4modo me deixa triste demais ai", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "apolo"}]}, "author_id": "1174358622454919168", "created_at": "2019-11-13T16:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646308331671553"]}, {"id": "1194646243307347971", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "148131543", "created_at": "2019-11-13T16:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646243307347971"]}, {"id": "1194646129071345665", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1083353488317386752", "created_at": "2019-11-13T16:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646129071345665"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "id": "1194646090034950145", "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "325496599", "created_at": "2019-11-13T15:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646090034950145"]}, {"id": "1194646045747269633", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3157991656", "created_at": "2019-11-13T15:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194646045747269633"]}, {"id": "1194645954563051520", "text": "Cada que mi mam\u00e1 nos escribe lo leo como carta suicida \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "391002843", "created_at": "2019-11-13T15:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645954563051520"]}, {"id": "1194645882953703426", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "959822364992331776", "created_at": "2019-11-13T15:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645882953703426"]}, {"id": "1194645828897509377", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2457499300", "created_at": "2019-11-13T15:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645828897509377"]}, {"id": "1194645788246388738", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "lang": "es", "author_id": "3326109052", "created_at": "2019-11-13T15:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645788246388738"]}, {"id": "1194645746311675906", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2160372868", "created_at": "2019-11-13T15:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645746311675906"]}, {"id": "1194645632524472320", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "123744612", "created_at": "2019-11-13T15:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645632524472320"]}, {"id": "1194645565566570496", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "501910544", "created_at": "2019-11-13T15:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645565566570496"]}, {"id": "1194645553344393217", "text": "So\u00f1\u00e9 una banda .. los sue\u00f1os m\u00e1s locos fueron ... 1 estaba caminando con m\u00ed hermana y kare con la ropa del parroquial y se me cae a una cascada el celu y algo m\u00e1s y Kate se tira a buscarla re suicida y me lo alcanza, x eso llego tarde a la escuela el lunes que en realidad era..", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "kare"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "Kate"}]}, "author_id": "881714072919715840", "created_at": "2019-11-13T15:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645553344393217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EPG2hWLqF9", "expanded_url": "https://twitter.com/_lxmoony/status/1194643877128540162", "display_url": "twitter.com/_lxmoony/statu\u2026"}]}, "id": "1194645406644408321", "text": "( SIRIUS ES SUICIDA JAJAJAJAJA https://t.co/EPG2hWLqF9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194643877128540162"}], "author_id": "1156040939523231744", "created_at": "2019-11-13T15:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645406644408321"]}, {"id": "1194645353976516610", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "859581794743705602", "created_at": "2019-11-13T15:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645353976516610"]}, {"id": "1194645270392377345", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "421347355", "created_at": "2019-11-13T15:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645270392377345"]}, {"in_reply_to_user_id": "3207310059", "id": "1194645204931948546", "text": "@Daigfe_PG @SpaceChozo13 ... bueno fue lindo mientras dur\u00f3 *c suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Daigfe_PG", "id": "3207310059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194345372291944448"}], "author_id": "1079580939817230336", "created_at": "2019-11-13T15:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645204931948546"]}, {"id": "1194645184149164033", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1159599683771281408", "created_at": "2019-11-13T15:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645184149164033"]}, {"id": "1194645098178469888", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2525536794", "created_at": "2019-11-13T15:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194645098178469888"]}, {"id": "1194644992821731329", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3350978051", "created_at": "2019-11-13T15:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644992821731329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rG7keaUWIA", "expanded_url": "https://twitter.com/MissMistresss/status/1194644984085057536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rG7keaUWIA", "media_key": "3_1194644975646101511"}]}, "id": "1194644984085057536", "text": "Che puede ser que siempre para esta \u00e9poca este suicida https://t.co/rG7keaUWIA", "lang": "es", "author_id": "336868220", "created_at": "2019-11-13T15:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644984085057536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "id": "1194644964166246401", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "948099739", "created_at": "2019-11-13T15:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644964166246401"]}, {"id": "1194644864031510530", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "958900813740560384", "created_at": "2019-11-13T15:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644864031510530"]}, {"in_reply_to_user_id": "1681519910", "id": "1194644820620382208", "text": "nem deve saber a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie que matou, pra julgar todo mundo ae apresenta, ai na hora de votar, ngm v\u00ea se o pol\u00edtico tem algum projeto pra levar educa\u00e7\u00e3o pra quem precisa. Hipocrisia fodida nesse pa\u00eds.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194644815327191040"}], "author_id": "1681519910", "created_at": "2019-11-13T15:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644820620382208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/f62ivilT7W", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qf1JDp", "display_url": "bit.ly/2Qf1JDp", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/suicida-activo-carro-bomba-y-mato-a-ocho-personas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194644618400452608", "text": "RT @NoticiasCaracol: Suicida activ\u00f3 carro bomba y mat\u00f3 a ocho personas en Afganist\u00e1n https://t.co/f62ivilT7W", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194641118836789248"}], "author_id": "329343939", "created_at": "2019-11-13T15:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644618400452608"]}, {"id": "1194644566034526209", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "100804053", "created_at": "2019-11-13T15:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644566034526209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/f62ivilT7W", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qf1JDp", "display_url": "bit.ly/2Qf1JDp", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/suicida-activo-carro-bomba-y-mato-a-ocho-personas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194644560825274370", "text": "RT @NoticiasCaracol: Suicida activ\u00f3 carro bomba y mat\u00f3 a ocho personas en Afganist\u00e1n https://t.co/f62ivilT7W", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194641118836789248"}], "author_id": "1057038907672612864", "created_at": "2019-11-13T15:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644560825274370"]}, {"id": "1194644538419220482", "text": "Mano se at\u00e9 o menino mais nerd da minha turma matou a aula do Wilson de sociologia dentro da escola, quem sou eu para n\u00e3o matar?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson"}]}, "author_id": "936708274312957953", "created_at": "2019-11-13T15:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644538419220482"]}, {"id": "1194644514113241088", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "137740056", "created_at": "2019-11-13T15:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644514113241088"]}, {"id": "1194644419611373568", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3019758455", "created_at": "2019-11-13T15:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644419611373568"]}, {"id": "1194644261884567552", "text": "uma menina de 11 anos que sobreviveu ao  c\u00e2ncer no c\u00e9rebro se matou pq estava sofrendo bullying na escola... uma menina de 11anos cara", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "lang": "pt", "author_id": "1053965892982394881", "created_at": "2019-11-13T15:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644261884567552"]}, {"id": "1194644193043456000", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "357000054", "created_at": "2019-11-13T15:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644193043456000"]}, {"in_reply_to_user_id": "236550107", "id": "1194644088643084294", "text": "@crf_mattt @mazzini_jana Estrategista? Tu n\u00e3o viu o mesmo Naruto que a gente. Nunca leitou Itachi, se matou pra n\u00e3o morrer pro Sasuke e for\u00e7ou o Gaara a se entregar porque ia ser covarde e destruir a Vila da Areia. kkkkkk reveja os epis\u00f3dios, cara, viu tudo errado.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crf_mattt", "id": "1429643446315372545"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8135, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.958, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Gaara"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4013, "type": "Place", "normalized_text": "Areia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194643753123942412"}], "author_id": "237544372", "created_at": "2019-11-13T15:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644088643084294"]}, {"id": "1194644053650034688", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "995833034132918273", "created_at": "2019-11-13T15:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644053650034688"]}, {"id": "1194644050848169984", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "3241115367", "created_at": "2019-11-13T15:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644050848169984"]}, {"id": "1194643993960861701", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "834221067539476481", "created_at": "2019-11-13T15:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643993960861701"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/V0hwNJLuGC", "expanded_url": "https://twitter.com/CampenJoe/status/1194074632191655937/video/1", "display_url": "twitter.com/CampenJoe/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 48, "username": "FreeMemesKids", "id": "707968258054496257"}]}, "id": "1194643951904600064", "text": "Pruuuuu.... RT @pombo_suicida: RT @FreeMemesKids: he stole his ice cream \ud83d\ude02 https://t.co/V0hwNJLuGC", "lang": "en", "author_id": "2553200672", "created_at": "2019-11-13T15:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643951904600064"]}, {"id": "1194643883663249414", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "820835133385216000", "created_at": "2019-11-13T15:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643883663249414"]}, {"id": "1194643814285238272", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1193289348961243136", "created_at": "2019-11-13T15:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643814285238272"]}, {"id": "1194643615429070848", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1187149150548299784", "created_at": "2019-11-13T15:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643615429070848"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050891613298458624", "id": "1194643397484650497", "text": "@JeroEtcheverry No garpar aportes es suicida, nocreo q nadie con dos dedos de frente acepte mo despedir y generarse ese pasivo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JeroEtcheverry", "id": "1050891613298458624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194638393994629125"}], "author_id": "2533990031", "created_at": "2019-11-13T15:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643397484650497"]}, {"id": "1194643395827970050", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1018569372661624833", "created_at": "2019-11-13T15:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643395827970050"]}, {"id": "1194643345685073922", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1132461383038242816", "created_at": "2019-11-13T15:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643345685073922"]}, {"id": "1194643327976652802", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "881592220972920832", "created_at": "2019-11-13T15:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643327976652802"]}, {"id": "1194643300361347073", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "926927564026691584", "created_at": "2019-11-13T15:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643300361347073"]}, {"id": "1194643229536329729", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "496520128", "created_at": "2019-11-13T15:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643229536329729"]}, {"id": "1194643209256947712", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "author_id": "504537396", "created_at": "2019-11-13T15:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643209256947712"]}, {"id": "1194643165321531392", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "725852423986794496", "created_at": "2019-11-13T15:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643165321531392"]}, {"id": "1194642953421111297", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "787805672", "created_at": "2019-11-13T15:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642953421111297"]}, {"id": "1194642914636382209", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1186039223050293255", "created_at": "2019-11-13T15:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642914636382209"]}, {"id": "1194642914288246784", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "462224200", "created_at": "2019-11-13T15:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642914288246784"]}, {"id": "1194642901248172032", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1286967985", "created_at": "2019-11-13T15:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642901248172032"]}, {"id": "1194642870738784256", "text": "RT @PKarepas: @PlushError Joker: ok tu enc\u00e1rgate de hacer los KOs y yo te protejo la espalda \n\nLittle Mac: *se suicida*\n\nJoker:", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PKarepas", "id": "2675113842"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "PlushError", "id": "748150529004568577"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mac"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194642792057884677"}], "author_id": "748150529004568577", "created_at": "2019-11-13T15:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642870738784256"]}, {"id": "1194642870575271940", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "823698193665888256", "created_at": "2019-11-13T15:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642870575271940"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/f62ivilT7W", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qf1JDp", "display_url": "bit.ly/2Qf1JDp", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/suicida-activo-carro-bomba-y-mato-a-ocho-personas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194642862580883456", "text": "RT @NoticiasCaracol: Suicida activ\u00f3 carro bomba y mat\u00f3 a ocho personas en Afganist\u00e1n https://t.co/f62ivilT7W", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194641118836789248"}], "author_id": "1122199214434476038", "created_at": "2019-11-13T15:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642862580883456"]}, {"in_reply_to_user_id": "748150529004568577", "id": "1194642792057884677", "text": "@PlushError Joker: ok tu enc\u00e1rgate de hacer los KOs y yo te protejo la espalda \n\nLittle Mac: *se suicida*\n\nJoker:", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PlushError", "id": "748150529004568577"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mac"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194642350926155776"}], "author_id": "2675113842", "created_at": "2019-11-13T15:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642792057884677"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/f62ivilT7W", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qf1JDp", "display_url": "bit.ly/2Qf1JDp", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/suicida-activo-carro-bomba-y-mato-a-ocho-personas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194642785325998081", "text": "RT @NoticiasCaracol: Suicida activ\u00f3 carro bomba y mat\u00f3 a ocho personas en Afganist\u00e1n https://t.co/f62ivilT7W", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194641118836789248"}], "author_id": "2333524424", "created_at": "2019-11-13T15:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642785325998081"]}, {"in_reply_to_user_id": "458768242", "id": "1194642600839524353", "text": "@marudonosomull El trabajo del polic\u00eda es detener al suicida, no de entrar en su mente y adivinar que le pasa. No creo que sea ni lo uno ni lo otro. Hizo su trabajo.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194622477894205443"}], "author_id": "256286017", "created_at": "2019-11-13T15:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642600839524353"]}, {"id": "1194642584976711680", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "947823463", "created_at": "2019-11-13T15:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642584976711680"]}, {"id": "1194642568144924672", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "952067230883295232", "created_at": "2019-11-13T15:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642568144924672"]}, {"id": "1194642472498057216", "text": "Me voy a rentar para suicida esta Navidad", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "author_id": "529667806", "created_at": "2019-11-13T15:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642472498057216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "id": "1194642371914457088", "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "author_id": "1280454248", "created_at": "2019-11-13T15:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642371914457088"]}, {"id": "1194642353665007619", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "56784860", "created_at": "2019-11-13T15:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642353665007619"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "id": "1194642252322279425", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "2816858210", "created_at": "2019-11-13T15:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642252322279425"]}, {"id": "1194642233380818946", "text": "RT @EnfermHRUM_BPSO: Rompiendo el mito 4: las personas que se van a suicida no lo dicen.\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Las personas que se han suicidado piden ayuda,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194528354164236288"}], "author_id": "1173917690949525504", "created_at": "2019-11-13T15:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642233380818946"]}, {"id": "1194642216909705221", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "169239756", "created_at": "2019-11-13T15:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642216909705221"]}, {"id": "1194642195300655104", "text": "Tudo o que tweetei ontem sobre a menina que se suicidou, que pedia socorro e as pessoas ignoravam, eu sinto na pele! Ao chorar de cansa\u00e7o, a \u00fanica coisa que vejo s\u00e3o pessoas me dando as costas e agindo como se a culpa fosse minha", "lang": "pt", "author_id": "1180905686257012739", "created_at": "2019-11-13T15:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642195300655104"]}, {"id": "1194642168381612032", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "814715302571339777", "created_at": "2019-11-13T15:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642168381612032"]}, {"id": "1194642127915016192", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "437723443", "created_at": "2019-11-13T15:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642127915016192"]}, {"id": "1194642048630083585", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1455940093", "created_at": "2019-11-13T15:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642048630083585"]}, {"id": "1194641922436030465", "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "505920194", "created_at": "2019-11-13T15:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641922436030465"]}, {"id": "1194641920154390528", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "author_id": "2891122990", "created_at": "2019-11-13T15:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641920154390528"]}, {"id": "1194641897266044930", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "819551925418991617", "created_at": "2019-11-13T15:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641897266044930"]}, {"id": "1194641863787057152", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1051418646873030657", "created_at": "2019-11-13T15:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641863787057152"]}, {"id": "1194641784078569472", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1189510641503162368", "created_at": "2019-11-13T15:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641784078569472"]}, {"id": "1194641745285390337", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "903886045967785984", "created_at": "2019-11-13T15:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641745285390337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/f62ivilT7W", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qf1JDp", "display_url": "bit.ly/2Qf1JDp", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/suicida-activo-carro-bomba-y-mato-a-ocho-personas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194641410546376704", "text": "RT @NoticiasCaracol: Suicida activ\u00f3 carro bomba y mat\u00f3 a ocho personas en Afganist\u00e1n https://t.co/f62ivilT7W", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194641118836789248"}], "author_id": "783622152", "created_at": "2019-11-13T15:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641410546376704"]}, {"id": "1194641342091141121", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "798194510", "created_at": "2019-11-13T15:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641342091141121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "id": "1194641331617968130", "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "1386496627", "created_at": "2019-11-13T15:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641331617968130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FmlRm2qeBl", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/omicidio_suicidio_choc_foggiano_agricoltore_uccide_la_vicina_romena_si_suicida_grave_la_moglie-4860357.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026"}]}, "id": "1194641327864107014", "text": "Omicidio-suicidio choc nel foggiano: agricoltore uccide la vicina romena e si suicida. Grave anche la moglie https://t.co/FmlRm2qeBl", "lang": "it", "author_id": "76786936", "created_at": "2019-11-13T15:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641327864107014"]}, {"id": "1194641302962556928", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2718499289", "created_at": "2019-11-13T15:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641302962556928"]}, {"id": "1194641297136599041", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "1084525988250353664", "created_at": "2019-11-13T15:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641297136599041"]}, {"id": "1194641297115627521", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "388604451", "created_at": "2019-11-13T15:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641297115627521"]}, {"id": "1194641256682573826", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "761683729", "created_at": "2019-11-13T15:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641256682573826"]}, {"id": "1194641237782990848", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "302658943", "created_at": "2019-11-13T15:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641237782990848"]}, {"id": "1194641227955818496", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "925616910", "created_at": "2019-11-13T15:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641227955818496"]}, {"in_reply_to_user_id": "126294991", "id": "1194641203976912899", "text": "@Rufo_ND @chequevara_ @queen_alfie @pichi66200000 @PSOE Tu egoo se llena con el \"y tu tambien\".\n\nDeja de depender de los demas hasta para eso.\n\nEs una actitud suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rufo_ND", "id": "126294991"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "chequevara_", "id": "4713502120"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "queen_alfie", "id": "1324192880"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "pichi66200000", "id": "1129284789410893824"}, {"start": 50, "end": 55, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194640509932883968"}], "author_id": "913777375061659649", "created_at": "2019-11-13T15:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641203976912899"]}, {"id": "1194641173442367488", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2895565085", "created_at": "2019-11-13T15:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641173442367488"]}, {"id": "1194641122506747917", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "2322462804", "created_at": "2019-11-13T15:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641122506747917"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/f62ivilT7W", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qf1JDp", "display_url": "bit.ly/2Qf1JDp", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/suicida-activo-carro-bomba-y-mato-a-ocho-personas"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194641118836789248", "text": "Suicida activ\u00f3 carro bomba y mat\u00f3 a ocho personas en Afganist\u00e1n https://t.co/f62ivilT7W", "lang": "es", "author_id": "17813487", "created_at": "2019-11-13T15:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641118836789248"]}, {"id": "1194641086989393927", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "225029241", "created_at": "2019-11-13T15:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641086989393927"]}, {"id": "1194641070631608323", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "1423118221", "created_at": "2019-11-13T15:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641070631608323"]}, {"id": "1194641002931347456", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "119195558", "created_at": "2019-11-13T15:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641002931347456"]}, {"id": "1194640903543173120", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "844723075", "created_at": "2019-11-13T15:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640903543173120"]}, {"id": "1194640884740108288", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "2477020410", "created_at": "2019-11-13T15:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640884740108288"]}, {"id": "1194640881338474496", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "174669185", "created_at": "2019-11-13T15:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640881338474496"]}, {"id": "1194640836849491972", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "38179944", "created_at": "2019-11-13T15:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640836849491972"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/KkKTyMsoQ0", "expanded_url": "https://ift.tt/2CHeaQk", "display_url": "ift.tt/2CHeaQk"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194640786509516800", "text": "Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/KkKTyMsoQ0", "lang": "es", "author_id": "913752196499607552", "created_at": "2019-11-13T15:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640786509516800"]}, {"id": "1194640755240947713", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "61516004", "created_at": "2019-11-13T15:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640755240947713"]}, {"id": "1194640747850539010", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "887632024428843009", "created_at": "2019-11-13T15:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640747850539010"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}]}, "id": "1194640714736508929", "text": "RT @Fotomovimiento: Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194250302913949696"}], "author_id": "346724285", "created_at": "2019-11-13T15:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640714736508929"]}, {"id": "1194640641822773250", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1125924744333807618", "created_at": "2019-11-13T15:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640641822773250"]}, {"in_reply_to_user_id": "290836309", "id": "1194640595488321536", "text": "@Di_Serrano @MJDuzan @RevistaSemana @DanielSamperO @DCoronell @asantosrubino lo acompa\u00f1o amigo en  esa propuesta clara y contundente.  Agregaria a samper. cepeda. petro  y al cale\u00f1o que dice ser m\u00e9dico. este debe ser un suicida. tratar de desacreditar la gloria de colombia el ejercito nacional cuando ponen tantas vidas para protejernos de los terrorisstas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Di_Serrano", "id": "290836309"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "samper."}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.4136, "type": "Person", "normalized_text": "cepeda"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "petro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193664645820796928"}], "author_id": "636135305", "created_at": "2019-11-13T15:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640595488321536"]}, {"in_reply_to_user_id": "149332554", "id": "1194640592103526400", "text": "@maar_gonzaleez Jajajajajajajaa dios mio la cantidad de memes que vamos a tener durante 3 meses... Porque despu\u00e9s se suicida pobre Alberto", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194629846694912000"}], "author_id": "189939029", "created_at": "2019-11-13T15:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640592103526400"]}, {"id": "1194640587242311685", "text": "RT @hadesmagike: @sigillumeius desesperada com as provas finais!\nse sentindo: suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2b", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "sigillumeius", "id": "1355168474461569028"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194640509765074944"}], "author_id": "1043963970510639104", "created_at": "2019-11-13T15:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640587242311685"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "id": "1194640531718070272", "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}], "author_id": "703944422", "created_at": "2019-11-13T15:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640531718070272"]}, {"id": "1194640524369694720", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1186798010325504000", "created_at": "2019-11-13T15:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640524369694720"]}, {"in_reply_to_user_id": "1043963970510639104", "id": "1194640509765074944", "text": "@sigillumeius desesperada com as provas finais!\nse sentindo: suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2b", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sigillumeius", "id": "1355168474461569028"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194640069509992449"}], "author_id": "947569023604219904", "created_at": "2019-11-13T15:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640509765074944"]}, {"id": "1194640374402289665", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2311106121", "created_at": "2019-11-13T15:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640374402289665"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sQorShgzM7", "expanded_url": "https://trib.al/eJUZI7H", "display_url": "trib.al/eJUZI7H"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TelemundoCHI", "id": "36388194"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194640281725030400", "text": "RT @TelemundoCHI: Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/sQorShgzM7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194636433224433666"}], "author_id": "226323892", "created_at": "2019-11-13T15:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640281725030400"]}, {"id": "1194640266520678410", "text": "Se minha menstrua\u00e7\u00e3o n\u00e3o me matou hj, nunca mais vou morrer", "geo": {"place_id": "a86b055bb029f6d1"}, "lang": "pt", "author_id": "2711855805", "created_at": "2019-11-13T15:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640266520678410"]}, {"in_reply_to_user_id": "3247938831", "id": "1194640244341137409", "text": "@CTJnogma @MartinVizcarraC Dictadorzuelo? Entonces tu suicida l\u00edder que ser\u00eda?? Cobarde a secas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194275156534931457"}], "author_id": "600261048", "created_at": "2019-11-13T15:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640244341137409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/wFHdWBRBXH", "expanded_url": "https://twitter.com/arttdre/status/1194636523192213510", "display_url": "twitter.com/arttdre/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "yonghee"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "seunghun"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "yonghee"}]}, "id": "1194640116674748416", "text": "mas como? pq se a gente seguir a ordem dos teasers a mae do yonghee s\u00f3 matou a mae do seunghun depois do yonghee ter se jogado https://t.co/wFHdWBRBXH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194636523192213510"}], "author_id": "890427489985732609", "created_at": "2019-11-13T15:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640116674748416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jzCmbUWMHB", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susannagriso", "id": "267311284"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "id": "1194640080952004608", "text": "RT @susannagriso: Me temo que, en plena resaca electoral, no hablaremos de Omar. https://t.co/jzCmbUWMHB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193777354327363584"}], "author_id": "22201334", "created_at": "2019-11-13T15:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640080952004608"]}, {"id": "1194639961301098496", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "113413367", "created_at": "2019-11-13T15:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639961301098496"]}, {"id": "1194639865712979971", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "122249859", "created_at": "2019-11-13T15:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639865712979971"]}, {"id": "1194639809794465792", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1189321625948315650", "created_at": "2019-11-13T15:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639809794465792"]}, {"id": "1194639788193779714", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "87711359", "created_at": "2019-11-13T15:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639788193779714"]}, {"id": "1194639763929804800", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2883520827", "created_at": "2019-11-13T15:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639763929804800"]}, {"id": "1194639668341555206", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "4394808015", "created_at": "2019-11-13T15:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639668341555206"]}, {"in_reply_to_user_id": "119084981", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bvc2vsHI3g", "expanded_url": "https://twitter.com/RinKamelot/status/1194639667783589890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvc2vsHI3g", "media_key": "16_1194639657369141248"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "JessieEnExa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ExaFM", "id": "119084981"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "This fire"}, {"start": 37, "end": 51, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "Franz ferdinand"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4807, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.3908, "type": "Person", "normalized_text": "Travis"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "Slow Hands"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.486, "type": "Organization", "normalized_text": "Interpol"}, {"start": 92, "end": 114, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Something good can work"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "TDCC"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.7568, "type": "Other", "normalized_text": "JessieEnExa"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.6032, "type": "Organization", "normalized_text": "Interpol"}]}, "id": "1194639667783589890", "text": "@ExaFM las canciones son This fire - Franz ferdinand, Sing - Travis, Slow Hands - Interpol, Something good can work - TDCC #JessieEnExa debo ir para evitar que asesinen a los de Interpol en un ataque suicida de los reguettoneros del pa\u00eds!! https://t.co/bvc2vsHI3g", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194638651600359426"}], "author_id": "2968380735", "created_at": "2019-11-13T15:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639667783589890"]}, {"id": "1194639654731034624", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1080248115922419712", "created_at": "2019-11-13T15:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639654731034624"]}, {"id": "1194639645750919173", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "195831113", "created_at": "2019-11-13T15:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639645750919173"]}, {"id": "1194639523436564481", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "858055363157000193", "created_at": "2019-11-13T15:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639523436564481"]}, {"id": "1194639406319230978", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1189996348436824064", "created_at": "2019-11-13T15:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639406319230978"]}, {"id": "1194639345505857541", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2203549646", "created_at": "2019-11-13T15:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639345505857541"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/3eOTTdFmHI", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "id": "1194639329647181825", "text": "Hace ya unos d\u00edas del suceso. Los mismos que he dejado pasar para no escribir enfadado.\nEste hecho, el del suicidio de un chico... https://t.co/3eOTTdFmHI", "lang": "es", "author_id": "2195719069", "created_at": "2019-11-13T15:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639329647181825"]}, {"in_reply_to_user_id": "34647568", "id": "1194639303000768512", "text": "@OscarMP No se puede relativizar eso, es suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OscarMP", "id": "34647568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194639102865334272"}], "author_id": "91333394", "created_at": "2019-11-13T15:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639303000768512"]}, {"id": "1194639248294600704", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "120348133", "created_at": "2019-11-13T15:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639248294600704"]}, {"id": "1194639190450786305", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "60940053", "created_at": "2019-11-13T15:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639190450786305"]}, {"id": "1194639172637773824", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "68706668", "created_at": "2019-11-13T15:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639172637773824"]}, {"id": "1194639049874640898", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2198116471", "created_at": "2019-11-13T15:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639049874640898"]}, {"id": "1194638881892626432", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1099401595014533126", "created_at": "2019-11-13T15:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638881892626432"]}, {"in_reply_to_user_id": "490670273", "id": "1194638855946874880", "text": "@RedFlagNYC Drown yourself in your own sorrow, have suicida thoughts and dint tell anyone...\n\nKeep it going lmao", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RedFlagNYC", "id": "490670273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194636892500676608"}], "author_id": "101332261", "created_at": "2019-11-13T15:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638855946874880"]}, {"id": "1194638836380454912", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "274900085", "created_at": "2019-11-13T15:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638836380454912"]}, {"id": "1194638829396877312", "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "author_id": "940353284", "created_at": "2019-11-13T15:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638829396877312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "id": "1194638816339877889", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "author_id": "890324470501703680", "created_at": "2019-11-13T15:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638816339877889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/qaDX7x0cjK", "expanded_url": "http://bit.ly/33Kt9VH", "display_url": "bit.ly/33Kt9VH"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/IRQyAmPUMf", "expanded_url": "https://twitter.com/Diarioccidente/status/1194638799575375873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRQyAmPUMf", "media_key": "3_1194638792092635137"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 180, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194638799575375873", "text": "En la capital de Afganist\u00e1n se present\u00f3 un atentado suicida que dej\u00f3 8 personas fallecidas y 14 heridas, entre ellas cuatro extranjeros.\ud83d\udc49 https://t.co/qaDX7x0cjK | #Internacionales https://t.co/IRQyAmPUMf", "lang": "es", "author_id": "131340470", "created_at": "2019-11-13T15:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638799575375873"]}, {"id": "1194638720374362113", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "2988629751", "created_at": "2019-11-13T15:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638720374362113"]}, {"id": "1194638703110631424", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1334636953", "created_at": "2019-11-13T15:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638703110631424"]}, {"id": "1194638691286880257", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}], "author_id": "1173917690949525504", "created_at": "2019-11-13T15:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638691286880257"]}, {"in_reply_to_user_id": "536426547", "id": "1194638589528858624", "text": "@alixoandre eu sou suicida n\u00e9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194638204755836928"}], "author_id": "737806893792546816", "created_at": "2019-11-13T15:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638589528858624"]}, {"id": "1194638586047545350", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "357259715", "created_at": "2019-11-13T15:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638586047545350"]}, {"id": "1194638577742815233", "text": "Derek Medina, um cara que se intitulava \"Coach de Relacionamentos\" matou a pr\u00f3pria esposa e postou as fotos do corpo no Facebook.  N\u00e3o acredite em t\u00edtulos... acredite em exemplos e atitudes.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Derek Medina"}, {"start": 41, "end": 64, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "Coach de Relacionamentos"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "11176552", "created_at": "2019-11-13T15:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638577742815233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/LrtnhpJsNc", "expanded_url": "http://bit.ly/2CGPYgW", "display_url": "bit.ly/2CGPYgW"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/W91zAp35p1", "expanded_url": "https://twitter.com/QGiuridico/status/1194638550597341184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W91zAp35p1", "media_key": "3_1194567618826571776"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 93, "tag": "responsabilit\u00e0civile"}, {"start": 94, "end": 115, "tag": "risarcimentodeidanni"}]}, "id": "1194638550597341184", "text": "Studente suicida a causa della bocciatura: la scuola non \u00e8 responsabile\n#responsabilit\u00e0civile #risarcimentodeidanni\nhttps://t.co/LrtnhpJsNc https://t.co/W91zAp35p1", "lang": "it", "author_id": "2359612764", "created_at": "2019-11-13T15:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638550597341184"]}, {"id": "1194638519467171840", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "3264512225", "created_at": "2019-11-13T15:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638519467171840"]}, {"id": "1194638509967101952", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "119806225", "created_at": "2019-11-13T15:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638509967101952"]}, {"id": "1194638499980464128", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2314671152", "created_at": "2019-11-13T15:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638499980464128"]}, {"id": "1194638483467505664", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1127693049998585856", "created_at": "2019-11-13T15:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638483467505664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/4LHE5XBdfz", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1194596252945653760", "display_url": "twitter.com/publico_es/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "id": "1194638463154446342", "text": "A este paso Abascal el viernes se suicida https://t.co/4LHE5XBdfz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194596252945653760"}], "author_id": "759515844", "created_at": "2019-11-13T15:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638463154446342"]}, {"id": "1194638430585548802", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "941288784095797248", "created_at": "2019-11-13T15:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638430585548802"]}, {"id": "1194638323312054272", "text": "um menino se enforcou na ufma ainda pouco", "lang": "pt", "author_id": "1308615420", "created_at": "2019-11-13T15:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638323312054272"]}, {"id": "1194638318304202752", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "819581311916658688", "created_at": "2019-11-13T15:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638318304202752"]}, {"id": "1194638214147039232", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1191127511872278534", "created_at": "2019-11-13T15:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638214147039232"]}, {"id": "1194638156643131393", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "760319497", "created_at": "2019-11-13T15:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638156643131393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8ofPeSgBzB", "expanded_url": "http://bit.ly/376M0MT", "display_url": "bit.ly/376M0MT"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 76, "tag": "DominioInternacional"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "DominioInternacional"}]}, "id": "1194638097515859968", "text": "Deja ataque suicida un muerto y 6 heridos en Indonesia\n#DominioInternacional \nhttps://t.co/8ofPeSgBzB", "lang": "es", "author_id": "553801933", "created_at": "2019-11-13T15:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638097515859968"]}, {"id": "1194638057678548992", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "1121022390853615617", "created_at": "2019-11-13T15:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638057678548992"]}, {"id": "1194637986547322881", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1124342086638161920", "created_at": "2019-11-13T15:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637986547322881"]}, {"id": "1194637964703232000", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "18375955", "created_at": "2019-11-13T15:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637964703232000"]}, {"id": "1194637923301253120", "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "author_id": "1181647182023278592", "created_at": "2019-11-13T15:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637923301253120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/lGpHfgvWn0", "expanded_url": "http://ver.20m.es/c48cl2", "display_url": "ver.20m.es/c48cl2"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "id": "1194637907811651586", "text": "Ataque suicida en Indonesia deja un muerto y 6 heridos https://t.co/lGpHfgvWn0", "lang": "es", "author_id": "851331602", "created_at": "2019-11-13T15:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637907811651586"]}, {"id": "1194637746049974273", "text": "RT @carlos_igualada: Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562291158724608"}], "author_id": "279440730", "created_at": "2019-11-13T15:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637746049974273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gFrCHdSnzP", "expanded_url": "https://youtu.be/FNBbYo7Ao6k", "display_url": "youtu.be/FNBbYo7Ao6k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1549235900034428928/yBibYkwx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1549235900034428928/yBibYkwx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "FASTEST HILL BOMB CONTEST", "description": "No permits? No problem! Snack Skateboards and Skate Jawn teamed up to throw a hill bomb contest at Dolores Park. Spots come and go, but the hills are forever.", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FNBbYo7Ao6k&feature=youtu.be"}]}, "id": "1194637745425125376", "text": "S\u00f3 tem suicida, se algu\u00e9m for me leva, quero um encontr\u00e3o desse kkkkkk\nhttps://t.co/gFrCHdSnzP", "lang": "pt", "author_id": "140967188", "created_at": "2019-11-13T15:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637745425125376"]}, {"id": "1194637680199340041", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "940382768", "created_at": "2019-11-13T15:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637680199340041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mRSlRN548B", "expanded_url": "https://twitter.com/Camillamel17/status/1194635969451835398", "display_url": "twitter.com/Camillamel17/s\u2026"}]}, "id": "1194637621231702016", "text": "A\u00ed na minha vez eu tamb\u00e9m me senti muito mal pela situa\u00e7\u00e3o que a mulher se suicidou, MT triste \ud83d\ude2a https://t.co/mRSlRN548B", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194635969451835398"}], "author_id": "1648088202", "created_at": "2019-11-13T15:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637621231702016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TC00MCRIJR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4z4JrHg_G2/?igshid=bjftfnakfbmu", "display_url": "instagram.com/p/B4z4JrHg_G2/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3924, "type": "Other", "normalized_text": "DW\n\nNing\u00fan"}]}, "id": "1194637619277074432", "text": "Atentado suicida en Kabul deja al menos siete muertos | El Mundo | DW\n\nNing\u00fan grupo insurgente reivindica hasta ahora explosi\u00f3n de un coche bomba en una c\u00e9ntrica calle de la capital afgana.\n\nAl menos siete personas\u2026 https://t.co/TC00MCRIJR", "lang": "es", "author_id": "41885793", "created_at": "2019-11-13T15:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637619277074432"]}, {"in_reply_to_user_id": "716192483642834945", "id": "1194637541737037824", "text": "eu vou la e tanko com a minha cara os 5 caras do time inimigo numa partida de 54 minutos impossivel de ganhar, fa\u00e7o as play, dou os knockup, dou as call, e ai quem recebe as honras? O YASUO 10/18 QUE SE MATOU O JOGO TODO E N FEZ NADA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194637205370634240"}], "author_id": "716192483642834945", "created_at": "2019-11-13T15:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637541737037824"]}, {"in_reply_to_user_id": "94247292", "id": "1194637500628779008", "text": "@ailtonvargas @JuarezRoth se bolsonaro \u201cfosse amigo da doen\u00e7a que o matou\u201d, eu tamb\u00e9m acharia que sim.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ailtonvargas", "id": "94247292"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuarezRoth", "id": "268852942"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194636804487405570"}], "author_id": "67453894", "created_at": "2019-11-13T15:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637500628779008"]}, {"id": "1194637495230595075", "text": "RT @docedepim3nta: Um homem se suicidou no metr\u00f4 de siqueira Campos e o pessoal reclamando que estava atrasando o tr\u00e2nsito do rio.  A empat\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.3678, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194294281953009666"}], "author_id": "852628252933992448", "created_at": "2019-11-13T15:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637495230595075"]}, {"id": "1194637458492686336", "text": "Cuando iba a recuperar mi vida, por ende iba a mejorar mi debilitada salud mental y f\u00edsica, empiezan los peos y es casi una misi\u00f3n suicida estar en la calle despues de las 18:00 hrs (hora en la que salgo del trabajo, asi que no me da tiempo DE NADA.", "lang": "es", "author_id": "32192193", "created_at": "2019-11-13T15:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637458492686336"]}, {"id": "1194637429438726144", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "42341293", "created_at": "2019-11-13T15:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637429438726144"]}, {"id": "1194637392382066689", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1171463375043223553", "created_at": "2019-11-13T15:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637392382066689"]}, {"id": "1194637318814158848", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "324932405", "created_at": "2019-11-13T15:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637318814158848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WzCgJYrS9N", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/13/ataque-suicida-deja-un-muerto-y-seis-heridos-en-indonesia/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/13/ata\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7237, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}]}, "id": "1194637291551154176", "text": "La explosi\u00f3n ocurri\u00f3 a las 8:00 horas (3:00 GMT) en el cuartel general de la polic\u00eda de Medan, capital de Sumatra https://t.co/WzCgJYrS9N", "lang": "es", "author_id": "357050985", "created_at": "2019-11-13T15:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637291551154176"]}, {"id": "1194637265659736064", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1189341579359739904", "created_at": "2019-11-13T15:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637265659736064"]}, {"id": "1194637263944241153", "text": "RT @GondimRebs: trabalhar em escola \u00e9 uma coisa q te exige um psicol\u00f3gico mt mt bom pois em dois meses que estou na escola \n\num aluno ficou\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1144266053595406336"}], "author_id": "200944030", "created_at": "2019-11-13T15:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637263944241153"]}, {"id": "1194637063251005440", "text": "Suicida: \u00a1Tengo una bomba! \u00a1Todos tienen un minuto para salir de la tienda de mascotas! Tortuga: \u00a1HIJODEPUTA!", "lang": "es", "author_id": "2748463386", "created_at": "2019-11-13T15:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637063251005440"]}, {"id": "1194636718852300800", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "626506018", "created_at": "2019-11-13T15:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636718852300800"]}, {"id": "1194636657720348674", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3043996930", "created_at": "2019-11-13T15:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636657720348674"]}, {"id": "1194636635071057920", "text": "RT @ludmi_ca: Mi viejo le pregunto a mi mam\u00e1 con qu\u00e9 clase de gente me junto \u00bf? Bueno pa si vas a sacar conclusiones por eso vas mal, porqu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ludmi_ca", "id": "1064092021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194424536927784961"}], "author_id": "977909462068539393", "created_at": "2019-11-13T15:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636635071057920"]}, {"id": "1194636630738395136", "text": "uma mulher aqui do trabalho aparentemente se matou, escreveu um bilhete suicida e sumiu, mesmo eu n\u00e3o conhecendo fiquei bem abalado, ficamos conversando sobre isso um tempo, mas \u00e9 bizarro a opini\u00e3o de alguns (minha chefe) sobre o caso, aparentemente \u00e9 falta de igreja \ud83d\ude44", "lang": "pt", "author_id": "121500061", "created_at": "2019-11-13T15:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636630738395136"]}, {"id": "1194636624706957312", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1058025269041205249", "created_at": "2019-11-13T15:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636624706957312"]}, {"id": "1194636613072105473", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1137687472882769920", "created_at": "2019-11-13T15:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636613072105473"]}, {"in_reply_to_user_id": "1014190179127570433", "id": "1194636507048484864", "text": "@oquedesejas se isso n\u00e3o me matou nada mais me mata", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oquedesejas", "id": "1014190179127570433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194626867082350592"}], "author_id": "1621285747", "created_at": "2019-11-13T15:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636507048484864"]}, {"id": "1194636481848958981", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "84378965", "created_at": "2019-11-13T15:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636481848958981"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/sQorShgzM7", "expanded_url": "https://trib.al/eJUZI7H", "display_url": "trib.al/eJUZI7H"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194636433224433666", "text": "Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/sQorShgzM7", "lang": "es", "author_id": "36388194", "created_at": "2019-11-13T15:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636433224433666"]}, {"id": "1194636414589100032", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "976871562803646465", "created_at": "2019-11-13T15:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636414589100032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194636380749619200", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "author_id": "2405624093", "created_at": "2019-11-13T15:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636380749619200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Hd430Ub7Nb", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElCotufo", "id": "70820147"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194636345798361088", "text": "RT @ElCotufo: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Hd430Ub7Nb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194574321991274496"}], "author_id": "824419439345033216", "created_at": "2019-11-13T15:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636345798361088"]}, {"id": "1194636269776596992", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "33101545", "created_at": "2019-11-13T15:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636269776596992"]}, {"id": "1194636155355942914", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "127965993", "created_at": "2019-11-13T15:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636155355942914"]}, {"id": "1194636093993283584", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "516745505", "created_at": "2019-11-13T15:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636093993283584"]}, {"in_reply_to_user_id": "4462288336", "id": "1194636088779788301", "text": "A luta dos nortenhos pela independ\u00eancia se deu devido a v\u00e1rios fatores. O rei aerys II matou o pai e o irm\u00e3o do ned, o rhaegar supostamente tinha sequestrado a lyanna. Mas o reinado do rei louco acabou e o eddard, lorde de winterfell, apoiou o o novo rei, robert baratheon +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.4224, "type": "Person", "normalized_text": "II"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "ned"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6293, "type": "Person", "normalized_text": "rhaegar"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "eddard"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "lorde"}, {"start": 256, "end": 271, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "robert baratheon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194636085822779392"}], "author_id": "4462288336", "created_at": "2019-11-13T15:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636088779788301"]}, {"id": "1194635948450971648", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "330627864", "created_at": "2019-11-13T15:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635948450971648"]}, {"id": "1194635886148739080", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "917442315668611072", "created_at": "2019-11-13T15:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635886148739080"]}, {"id": "1194635855089917952", "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}], "author_id": "855645128", "created_at": "2019-11-13T15:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635855089917952"]}, {"id": "1194635729512456192", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "4847663009", "created_at": "2019-11-13T15:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635729512456192"]}, {"id": "1194635630061350916", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "156405916", "created_at": "2019-11-13T15:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635630061350916"]}, {"id": "1194635557592162307", "text": "Reflita...\n\nTive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, amiga q tinha uma vida aparentemente perfeita se matou. \nAs dores da alma s\u00e3o mais fortes q as do corpo. \n\n- Renata Bittencourt", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 175, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Renata Bittencourt"}]}, "author_id": "558894370", "created_at": "2019-11-13T15:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635557592162307"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "id": "1194635550046556163", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1586606545", "created_at": "2019-11-13T15:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635550046556163"]}, {"id": "1194635522511032326", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1187560185570758656", "created_at": "2019-11-13T15:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635522511032326"]}, {"id": "1194635447403573250", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1186397278443102209", "created_at": "2019-11-13T15:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635447403573250"]}, {"id": "1194635423814864896", "text": "RT @CantabriaFelina: Hasta cuando vamos a seguir tan retrasado en este pais de mierda. Cuando vamos a evolucionar, cada d\u00eda me da mas asco\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CantabriaFelina", "id": "805461674677374976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194538622780923904"}], "author_id": "219959849", "created_at": "2019-11-13T15:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635423814864896"]}, {"id": "1194635397101309955", "text": "RT @JordiJorda: Mireu si la cosa els va b\u00e9, que fa temps que no es \u2018su\u00efcida\u2019 ning\u00fa dels que manen....", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JordiJorda", "id": "279021837"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194634933270007808"}], "author_id": "885460051", "created_at": "2019-11-13T15:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635397101309955"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/X6LkseJbSm", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftYilingLaozu/status/1194411856703696896", "display_url": "twitter.com/SoftYilingLaoz\u2026"}]}, "id": "1194635392533725184", "text": "Bueno, si se suicida y se encuentran en el otro mundo ni tan malo https://t.co/X6LkseJbSm", "lang": "es", "author_id": "1165993255915405312", "created_at": "2019-11-13T15:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635392533725184"]}, {"id": "1194635308781883393", "text": "Coe desse v\u00eddeo do suicida vsf to rindo dms \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "author_id": "727644855866933248", "created_at": "2019-11-13T15:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635308781883393"]}, {"id": "1194635273306402823", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "152371124", "created_at": "2019-11-13T15:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635273306402823"]}, {"id": "1194635246500605952", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1191075319203139584", "created_at": "2019-11-13T15:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635246500605952"]}, {"id": "1194635242797064192", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2948290648", "created_at": "2019-11-13T15:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635242797064192"]}, {"id": "1194635214590365698", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "author_id": "1651837844", "created_at": "2019-11-13T15:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635214590365698"]}, {"id": "1194635121040617474", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "734860925887516672", "created_at": "2019-11-13T15:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635121040617474"]}, {"id": "1194635081056305152", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "151491000", "created_at": "2019-11-13T15:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635081056305152"]}, {"id": "1194635078841692161", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1176580377885990912", "created_at": "2019-11-13T15:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635078841692161"]}, {"id": "1194635049427095552", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "119050365", "created_at": "2019-11-13T15:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635049427095552"]}, {"id": "1194634953356533761", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "author_id": "1141530911286145031", "created_at": "2019-11-13T15:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634953356533761"]}, {"id": "1194634933270007808", "text": "Mireu si la cosa els va b\u00e9, que fa temps que no es \u2018su\u00efcida\u2019 ning\u00fa dels que manen....", "lang": "ca", "author_id": "279021837", "created_at": "2019-11-13T15:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634933270007808"]}, {"id": "1194634928597549059", "text": "RT @ZurockV: Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366869853081600"}], "author_id": "85600246", "created_at": "2019-11-13T15:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634928597549059"]}, {"id": "1194634905449156608", "text": "RT @lovestranglosex: vai se fuder sua filha da puta voc\u00ea matou o Pietro desgra\u00e7ada @MarvelStudios", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lovestranglosex", "id": "1178093282037043202"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "MarvelStudios", "id": "750751206427860992"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Pietro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140696443218538497"}], "author_id": "942531398019309568", "created_at": "2019-11-13T15:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634905449156608"]}, {"in_reply_to_user_id": "128353822", "id": "1194634889330450435", "text": "@FELIPEIZQUIERDO \ud83d\ude28 Fue una guerra civil, Balmaceda entrega el poder y se suicida \ud83d\ude2c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FELIPEIZQUIERDO", "id": "128353822"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194624372964646912"}], "author_id": "2761522960", "created_at": "2019-11-13T15:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634889330450435"]}, {"id": "1194634882888060930", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "592978503", "created_at": "2019-11-13T15:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634882888060930"]}, {"id": "1194634837551804416", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1363109101", "created_at": "2019-11-13T15:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634837551804416"]}, {"id": "1194634730752229377", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "331215049", "created_at": "2019-11-13T15:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634730752229377"]}, {"id": "1194634639089913857", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "1061318573019164672", "created_at": "2019-11-13T15:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634639089913857"]}, {"id": "1194634553177985024", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "1193515342498152448", "created_at": "2019-11-13T15:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634553177985024"]}, {"id": "1194634538359504899", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1570642038", "created_at": "2019-11-13T15:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634538359504899"]}, {"id": "1194634516251303943", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "1079745208244420609", "created_at": "2019-11-13T15:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634516251303943"]}, {"id": "1194634475839209475", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1079813060884348928", "created_at": "2019-11-13T15:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634475839209475"]}, {"id": "1194634418054287362", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1604435648", "created_at": "2019-11-13T15:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634418054287362"]}, {"id": "1194634395811844097", "text": "Doid\u00e3o se matou aqui na Jp agr , bglh doido", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "Jp"}]}, "author_id": "3883091074", "created_at": "2019-11-13T15:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634395811844097"]}, {"id": "1194634382067171333", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}], "author_id": "461530260", "created_at": "2019-11-13T15:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634382067171333"]}, {"id": "1194634361951309830", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2393040530", "created_at": "2019-11-13T15:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634361951309830"]}, {"id": "1194634312357801984", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "1072748260496994304", "created_at": "2019-11-13T15:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634312357801984"]}, {"in_reply_to_user_id": "66518221", "id": "1194634275913523202", "text": "@Itsleocarvalhoo Pra mim ela t\u00e1 cancelada faz \u00e9 tempo, amo a Rihanna por\u00e9m ela n\u00e3o me convence com qualquer tipo de milit\u00e2ncia e empoderamento visto que a mesma passou e passa pano no escroto do Chris Brown, um homem que a espancou e s\u00f3 n\u00e3o matou porque n\u00e3o teve tempo, jamais vou esquecer.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Itsleocarvalhoo", "id": "66518221"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Brown"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194632948017795073"}], "author_id": "549743902", "created_at": "2019-11-13T15:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634275913523202"]}, {"id": "1194634245970358273", "text": "RT @Warninglxve: Gerard: queres ser mi novio rata?\nFrank: no\nGerard: *se suicida*\nFrank: *asiste al funeral*\nFrank: ... quiero ser tu espos\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.52, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4626, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194424252449120257"}], "author_id": "1190404956714614794", "created_at": "2019-11-13T15:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634245970358273"]}, {"id": "1194634185698205696", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "3824469376", "created_at": "2019-11-13T15:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634185698205696"]}, {"id": "1194634165972455425", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2227326515", "created_at": "2019-11-13T15:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634165972455425"]}, {"id": "1194634092483989505", "text": "Fui sair do trampo e tropecei quase dei de boca no ch\u00e3o e a mulher que tava do outro lado da faixa se matou rindo kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "1182272633045504000", "created_at": "2019-11-13T15:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634092483989505"]}, {"id": "1194633937483513859", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3132068103", "created_at": "2019-11-13T15:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633937483513859"]}, {"id": "1194633929862479874", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "51988914", "created_at": "2019-11-13T15:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633929862479874"]}, {"id": "1194633806935810052", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "312127221", "created_at": "2019-11-13T15:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633806935810052"]}, {"id": "1194633580053331968", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "22891970", "created_at": "2019-11-13T15:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633580053331968"]}, {"id": "1194633546528247819", "text": "RT @EnfermHRUM_BPSO: Rompiendo el mito 4: las personas que se van a suicida no lo dicen.\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Las personas que se han suicidado piden ayuda,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194528354164236288"}], "author_id": "461530260", "created_at": "2019-11-13T15:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633546528247819"]}, {"id": "1194633540995956749", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "2472824999", "created_at": "2019-11-13T15:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633540995956749"]}, {"id": "1194633534377324544", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3178430914", "created_at": "2019-11-13T15:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633534377324544"]}, {"id": "1194633516866162688", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "1188633206993707009", "created_at": "2019-11-13T15:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633516866162688"]}, {"id": "1194633443784572928", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "117630888", "created_at": "2019-11-13T15:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633443784572928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/333AVpPLkE", "expanded_url": "https://c7noticiasentretenimento.blogspot.com/2019/11/comboio-dos-eua-teria-sido-alvo-de.html?spref=tw", "display_url": "c7noticiasentretenimento.blogspot.com/2019/11/comboi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "C7 Not\u00edcias"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1194633438768164865", "text": "C7 Not\u00edcias: Comboio dos EUA teria sido alvo de ataque suicida ... https://t.co/333AVpPLkE", "lang": "pt", "author_id": "50483335", "created_at": "2019-11-13T15:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633438768164865"]}, {"id": "1194633376533106692", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2161229313", "created_at": "2019-11-13T15:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633376533106692"]}, {"id": "1194633371306979330", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "2916617765", "created_at": "2019-11-13T15:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633371306979330"]}, {"id": "1194633322816606209", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "270969061", "created_at": "2019-11-13T15:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633322816606209"]}, {"id": "1194633291011280898", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "716785278866825216", "created_at": "2019-11-13T15:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633291011280898"]}, {"id": "1194633119392862210", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2167417320", "created_at": "2019-11-13T15:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633119392862210"]}, {"id": "1194633055228481538", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "14377417", "created_at": "2019-11-13T15:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633055228481538"]}, {"id": "1194633019010584583", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "42918587", "created_at": "2019-11-13T15:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194633019010584583"]}, {"id": "1194632995115651072", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "131334205", "created_at": "2019-11-13T15:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632995115651072"]}, {"id": "1194632899040923655", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "128359561", "created_at": "2019-11-13T15:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632899040923655"]}, {"id": "1194632838655557632", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "806866588221767685", "created_at": "2019-11-13T15:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632838655557632"]}, {"id": "1194632837711814657", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "144741178", "created_at": "2019-11-13T15:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632837711814657"]}, {"id": "1194632833614041088", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "63557004", "created_at": "2019-11-13T15:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632833614041088"]}, {"id": "1194632725572939776", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "1107610074745368576", "created_at": "2019-11-13T15:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632725572939776"]}, {"id": "1194632699291398144", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "168509256", "created_at": "2019-11-13T15:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632699291398144"]}, {"id": "1194632671562854403", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "204970286", "created_at": "2019-11-13T15:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632671562854403"]}, {"id": "1194632631293370368", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "827004647063879687", "created_at": "2019-11-13T15:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632631293370368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U9rRCxsnuX", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1194596252945653760", "display_url": "twitter.com/publico_es/sta\u2026"}]}, "id": "1194632574523432961", "text": "Ojal\u00e1 sea as\u00ed. Entonces ya el facher\u00edo se suicida... https://t.co/U9rRCxsnuX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194596252945653760"}], "author_id": "939174247703941120", "created_at": "2019-11-13T15:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632574523432961"]}, {"id": "1194632567032438785", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1189254420627968000", "created_at": "2019-11-13T15:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632567032438785"]}, {"id": "1194632556991283202", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "84440862", "created_at": "2019-11-13T15:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632556991283202"]}, {"id": "1194632487831404545", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "2821301607", "created_at": "2019-11-13T15:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632487831404545"]}, {"id": "1194632431975817228", "text": "Eles n\u00e3o querem SABER quem matou Marielle. Eles querem ESCOLHER quem matou Marielle - por interesses meramente pol\u00edticos. Marielle se tornou uma esp\u00e9cie de palanque nas m\u00e3os de hip\u00f3critas oportunistas inimigos do Seu Jair Bolsonaro. A mentira tem prazo de validade. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Seu"}, {"start": 217, "end": 230, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "author_id": "2808633116", "created_at": "2019-11-13T15:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632431975817228"]}, {"id": "1194632378045452292", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}], "author_id": "1360929200", "created_at": "2019-11-13T15:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632378045452292"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BL7TAYLP12", "expanded_url": "https://anglotedesco.blogspot.com/2019/11/attentatore-suicida-attacca-la-polizia.html", "display_url": "anglotedesco.blogspot.com/2019/11/attent\u2026"}]}, "id": "1194632316062093313", "text": "Attentatore suicida attacca la polizia Indonesiana a Medan\n\nhttps://t.co/BL7TAYLP12", "lang": "it", "author_id": "117863568", "created_at": "2019-11-13T15:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632316062093313"]}, {"id": "1194632272395169792", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "59311977", "created_at": "2019-11-13T15:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632272395169792"]}, {"id": "1194632269203296257", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3222563227", "created_at": "2019-11-13T15:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632269203296257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/KGVeTPORb5", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/evo-en-la-confusa-geopolitica-mexicana/1347413", "display_url": "excelsior.com.mx/opinion/jorge-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/evo-en-la-confusa-geopolitica-mexicana/1347413"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9959, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1194632229227397127", "text": "\u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pena abrir ese nuevo frente con Trump?. Creo que no. Ser\u00eda, simplemente, suicida. Pero abrir frentes le encanta a esta administraci\u00f3n.\u201d https://t.co/KGVeTPORb5", "lang": "es", "author_id": "204579019", "created_at": "2019-11-13T15:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632229227397127"]}, {"in_reply_to_user_id": "2278337234", "id": "1194632161707511809", "text": "@elpicalibro Hay que trabajar los conceptos de 'conservadurismos renunciables' y 'no renunciables' para confrontar a estos talibanes del hedonismo individualista ilimitado, ciego y suicida. Y ver c\u00f3mo ponerlo en marco legal:si la mayor\u00eda opta por un Mos Eisley global, lo mereceremos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elpicalibro", "id": "2278337234"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 259, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "Mos Eisley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194501238781546497"}], "author_id": "48779273", "created_at": "2019-11-13T15:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632161707511809"]}, {"in_reply_to_user_id": "311817811", "id": "1194632147656593408", "text": "@solehiguera Escuadron suicida jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "solehiguera", "id": "311817811"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194602269142069249"}], "author_id": "1097710503848304640", "created_at": "2019-11-13T15:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632147656593408"]}, {"id": "1194632103247302657", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "118180949", "created_at": "2019-11-13T15:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632103247302657"]}, {"id": "1194632010658021379", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1098097975132385280", "created_at": "2019-11-13T15:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632010658021379"]}, {"id": "1194631996799979522", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "102839062", "created_at": "2019-11-13T15:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631996799979522"]}, {"id": "1194631889862066179", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1059630978317144065", "created_at": "2019-11-13T15:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631889862066179"]}, {"id": "1194631843150090240", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "69088007", "created_at": "2019-11-13T15:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631843150090240"]}, {"id": "1194631782592733186", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "700492161624707076", "created_at": "2019-11-13T15:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631782592733186"]}, {"id": "1194631561687130112", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "38243280", "created_at": "2019-11-13T15:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631561687130112"]}, {"id": "1194631554577780737", "text": "acredita em anjos e dem\u00f4nios mas n\u00e3o acredita em outras formas de vidas no universo ? \nalgu\u00e9m me suicida pfvr", "lang": "pt", "author_id": "88941561", "created_at": "2019-11-13T15:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631554577780737"]}, {"id": "1194631526169772036", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "27445503", "created_at": "2019-11-13T15:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631526169772036"]}, {"id": "1194631518091505665", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "author_id": "1000858592549928960", "created_at": "2019-11-13T15:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631518091505665"]}, {"id": "1194631516644466688", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1190655128489082880", "created_at": "2019-11-13T15:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631516644466688"]}, {"id": "1194631509321244678", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1115835055623102464", "created_at": "2019-11-13T15:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631509321244678"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "id": "1194631480141438984", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "author_id": "1133422743947489282", "created_at": "2019-11-13T15:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631480141438984"]}, {"id": "1194631420867575818", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "527079933", "created_at": "2019-11-13T15:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631420867575818"]}, {"id": "1194631279393701888", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "216845315", "created_at": "2019-11-13T15:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631279393701888"]}, {"id": "1194631258778693635", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2239676520", "created_at": "2019-11-13T15:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631258778693635"]}, {"id": "1194631252906659844", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "847145408925196288", "created_at": "2019-11-13T15:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631252906659844"]}, {"id": "1194631201119563777", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1068822073", "created_at": "2019-11-13T15:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631201119563777"]}, {"id": "1194631123906617345", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "951999464146862081", "created_at": "2019-11-13T15:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631123906617345"]}, {"in_reply_to_user_id": "726385012053016580", "id": "1194631080634011649", "text": "@pulg9so @romanreye5 Gente q le dan una hipoteca x el valor d la vivienda, no pueden pagar x la mierda d mercado laboral, le quitan  la vivienda se la regalan a los fondos buitre y sigue pagando lo q le queda. Mucha gente se suicida x esto, alguna solucion listillo!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pulg9so", "id": "726385012053016580"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194589178979332097"}], "author_id": "281163709", "created_at": "2019-11-13T15:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631080634011649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/3368uO75kr", "expanded_url": "https://twitter.com/montano66/status/1194496860578287617", "display_url": "twitter.com/montano66/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "montano66", "id": "160486637"}]}, "id": "1194631069707825155", "text": "Bien visto, @montano66. Aunque habr\u00eda que completarlo con el perfil, no menos \u201cadmirable\u201d, del candidato suicida. Que el v\u00e9rtigo del abismo (cima o sima) es muy cabr\u00f3n. https://t.co/3368uO75kr", "lang": "es", "author_id": "2994074391", "created_at": "2019-11-13T15:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631069707825155"]}, {"id": "1194631058530004992", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "author_id": "762347378", "created_at": "2019-11-13T15:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631058530004992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JMgAg9Ig0K", "expanded_url": "https://twitter.com/Divas_Champion/status/1194484060187504640", "display_url": "twitter.com/Divas_Champion\u2026"}]}, "id": "1194631019573366787", "text": "Bruh, ser\u00e1 que fui o \u00fanico que pensava que essas pitas faziam filmes pornogr\u00e1ficos e se matou \u00e0 procurar ? https://t.co/JMgAg9Ig0K", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194484060187504640"}], "author_id": "1326390241", "created_at": "2019-11-13T15:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631019573366787"]}, {"id": "1194631007816667136", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1189679865387241474", "created_at": "2019-11-13T15:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194631007816667136"]}, {"id": "1194630995930050572", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "843926418627219456", "created_at": "2019-11-13T14:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630995930050572"]}, {"id": "1194630991966433286", "text": "RT @Acampa_polapaz: Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que vot\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194592067055443972"}], "author_id": "780033128", "created_at": "2019-11-13T14:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630991966433286"]}, {"id": "1194630894910205952", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "801955735848583168", "created_at": "2019-11-13T14:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630894910205952"]}, {"id": "1194630860059734017", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1187537775001767936", "created_at": "2019-11-13T14:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630860059734017"]}, {"id": "1194630792460128261", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "195167969", "created_at": "2019-11-13T14:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630792460128261"]}, {"id": "1194630775343157248", "text": "Doideira, mlq tava sempre com o sorriso no rosto, n\u00e3o d\u00e1 p acreditar que ele se enforcou.. \ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "lang": "pt", "author_id": "280105601", "created_at": "2019-11-13T14:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630775343157248"]}, {"id": "1194630594656817153", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "152449917", "created_at": "2019-11-13T14:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630594656817153"]}, {"id": "1194630590986776576", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "988769837768957953", "created_at": "2019-11-13T14:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630590986776576"]}, {"id": "1194630573249089542", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "577086935", "created_at": "2019-11-13T14:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630573249089542"]}, {"id": "1194630572078813186", "text": "RT @ARafael007: Sem acreditar que meu vizinho se enforcou e tirou a vida \ud83d\udc4e\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ARafael007", "id": "2246184079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194624429067628544"}], "author_id": "280105601", "created_at": "2019-11-13T14:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630572078813186"]}, {"in_reply_to_user_id": "765078768", "id": "1194630550562078726", "text": "@cosio_joaquin En escuadr\u00f3n Suicida va a salir bien vergas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194402142163001345"}], "author_id": "931520702880014337", "created_at": "2019-11-13T14:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630550562078726"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/TFL1pZE6Ao", "expanded_url": "https://twitter.com/_bonbon69/status/1189608893606957057", "display_url": "twitter.com/_bonbon69/stat\u2026"}]}, "id": "1194630539115806720", "text": "pessoas com depress\u00e3o, ansiedade/ dps q se suicida https://t.co/TFL1pZE6Ao", "lang": "pt", "author_id": "1130462103096233985", "created_at": "2019-11-13T14:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630539115806720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/fJiBKlX7rp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007233914451/posts/2416597601924680/", "display_url": "facebook.com/10000723391445\u2026"}]}, "id": "1194630522267303936", "text": "N\u00f3s \u00e9 carudo e j\u00e1 fala: Eu queria mesmo \u00e9 beijar sua boca, pode? \n\nSe rolar matou a vontade e se n\u00e3o rolar perdeu a vontade \ud83e\udd23 https://t.co/fJiBKlX7rp", "lang": "pt", "author_id": "3100880199", "created_at": "2019-11-13T14:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630522267303936"]}, {"id": "1194630449600950273", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "1102072755611148288", "created_at": "2019-11-13T14:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630449600950273"]}, {"id": "1194630435277434880", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "779563322", "created_at": "2019-11-13T14:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630435277434880"]}, {"id": "1194630385075802112", "text": "RT @Acampa_polapaz: Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que vot\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194592067055443972"}], "author_id": "1544319834", "created_at": "2019-11-13T14:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630385075802112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/hCW8eeAA8G", "expanded_url": "https://fvasquezferreira.blogspot.com/2019/11/bombazo-suicida-deja-bano-de-sangre-en.html?spref=tw", "display_url": "fvasquezferreira.blogspot.com/2019/11/bombaz\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3899, "type": "Person", "normalized_text": "ADIARIO"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194630327609610240", "text": "ADIARIO: Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/hCW8eeAA8G", "lang": "es", "author_id": "4408055362", "created_at": "2019-11-13T14:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630327609610240"]}, {"in_reply_to_user_id": "1101989097470603269", "id": "1194630318466072576", "text": "@Marcell02129433 @LucianoHuck O COCALEIRO VIU QUE A ROUBALHEIRA FOI FILMADA, O EX\u00c9RCITO QUE MATOU O ASSASSINO DO CH\u00ca N\u00c3O DORME EM SERVI\u00c7O COM COMUNISTAS, GOLPE FOI DEIXAR O LADR\u00c3O DE URNAS FUGIR. O VERME SEM TORNOZELEIRA EST\u00c1 ACABADO, S\u00d3 BANDIDO CORRUPTO SE ALIA A VERME SOLTO POR SUPREMA CORTESIA PETISTA.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.3106, "type": "Place", "normalized_text": "ROUBALHEIRA"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "GOLPE"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "LADR\u00c3O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193931782728617985"}], "author_id": "1068410112", "created_at": "2019-11-13T14:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630318466072576"]}, {"id": "1194630313604833281", "text": "RT @Disassombradoh: @Nickk_q E o \u201cfogo  nos racistas\u201d na bio \u00e9 oq ent\u00e3o? Meme ou vc eh suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Disassombradoh", "id": "1109125117567746048"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Nickk_q", "id": "1036817009277906945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194559055995559936"}], "author_id": "2391310669", "created_at": "2019-11-13T14:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630313604833281"]}, {"id": "1194630283212943360", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1187079513148137472", "created_at": "2019-11-13T14:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630283212943360"]}, {"id": "1194630210211082243", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "117855759", "created_at": "2019-11-13T14:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630210211082243"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/LL5Zy58oBx", "expanded_url": "http://bit.ly/2NITrBZ", "display_url": "bit.ly/2NITrBZ"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/sQ7hl5l3CJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1194630206079684608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sQ7hl5l3CJ", "media_key": "3_1194630197078712323"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Carchi"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Carchi"}]}, "id": "1194630206079684608", "text": "\ud83d\udd34AMPLIADA Hombre intenta violar a su hija de 9 a\u00f1os y se suicida en #Carchi \u25ba https://t.co/LL5Zy58oBx https://t.co/sQ7hl5l3CJ", "lang": "es", "author_id": "97513349", "created_at": "2019-11-13T14:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630206079684608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Aa36nSMk9Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2NITrBZ", "display_url": "bit.ly/2NITrBZ"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mFCHDKFxEq", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1194630167345238024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mFCHDKFxEq", "media_key": "3_1194630155647373312"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Carchi"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "Carchi"}]}, "id": "1194630167345238024", "text": "\ud83d\udd34AMPLIADA Hombre intenta violar a su hija de 9 a\u00f1os y se suicida en #Carchi \u25ba https://t.co/Aa36nSMk9Z https://t.co/mFCHDKFxEq", "lang": "es", "author_id": "256747696", "created_at": "2019-11-13T14:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630167345238024"]}, {"id": "1194630159388704771", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "4439740107", "created_at": "2019-11-13T14:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630159388704771"]}, {"id": "1194630155798368256", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "249274036", "created_at": "2019-11-13T14:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630155798368256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oFTsUsCXSD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "id": "1194630124861153280", "text": "RT @fattoquotidiano: Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/oFTsUsCXSD", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194626732814258181"}], "author_id": "345535835", "created_at": "2019-11-13T14:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630124861153280"]}, {"id": "1194630061690769410", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1167989447809556480", "created_at": "2019-11-13T14:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194630061690769410"]}, {"id": "1194629991213887494", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1190762513056587781", "created_at": "2019-11-13T14:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629991213887494"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SGqK9vJ0Ge", "expanded_url": "https://megadiario.com.do/al-menos-8-muertos-y-14-heridos-las-victimas-de-un-atentado-suicida-en-kabul/", "display_url": "megadiario.com.do/al-menos-8-mue\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/338ySIq3eU", "expanded_url": "https://twitter.com/MegaDiarioRD/status/1194629952806612992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/338ySIq3eU", "media_key": "3_1194629950520754177"}]}, "id": "1194629952806612992", "text": "Al menos 8 muertos y 14 heridos las v\u00edctimas de un atentado suicida en\u00a0Kabul https://t.co/SGqK9vJ0Ge https://t.co/338ySIq3eU", "lang": "es", "author_id": "1172158583108186112", "created_at": "2019-11-13T14:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629952806612992"]}, {"id": "1194629884678561799", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "326959868", "created_at": "2019-11-13T14:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629884678561799"]}, {"id": "1194629877959278595", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "50613002", "created_at": "2019-11-13T14:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629877959278595"]}, {"id": "1194629853384888328", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2533778912", "created_at": "2019-11-13T14:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629853384888328"]}, {"id": "1194629760669765634", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "author_id": "464912765", "created_at": "2019-11-13T14:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629760669765634"]}, {"id": "1194629716520497154", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "499922921", "created_at": "2019-11-13T14:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629716520497154"]}, {"id": "1194629433656692736", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2467068488", "created_at": "2019-11-13T14:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629433656692736"]}, {"id": "1194629433417551877", "text": "RT @absolemushroom: acordei com a not\u00edcia de que um dos meus amigos de inf\u00e2ncia, filho do melhor amigo do meu pai, se suicidou. eu to com t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "absolemushroom", "id": "1224554192553070594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194610046145089536"}], "author_id": "964033992419880960", "created_at": "2019-11-13T14:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629433417551877"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ffUprkLXvt", "expanded_url": "https://trib.al/yquEyQb", "display_url": "trib.al/yquEyQb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Telemundo47", "id": "137739385"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194629405391249410", "text": "RT @Telemundo47: Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/ffUprkLXvt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194622078479192064"}], "author_id": "185811509", "created_at": "2019-11-13T14:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629405391249410"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}]}, "id": "1194629387871588352", "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "author_id": "852586625574023168", "created_at": "2019-11-13T14:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629387871588352"]}, {"id": "1194629387691253767", "text": "Um amigo meu se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nGENTE POR FAVOR cuidem da saude mental de voc\u00eas.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "964033992419880960", "created_at": "2019-11-13T14:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629387691253767"]}, {"in_reply_to_user_id": "1189552650523676672", "id": "1194629367189528578", "text": "@underratednumb @guilhermepeace @thais_bilenky Essa jovem do Twitter tbm vai precisar. \nQue o universo protejam eles. \nE tbm quem matou pq se morrer n\u00e3o vai falar a verdade amanh\u00e3.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "underratednumb", "id": "1189552650523676672"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "guilhermepeace", "id": "41015694"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "thais_bilenky", "id": "762780839327440896"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194628257330520065"}], "author_id": "4864974610", "created_at": "2019-11-13T14:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629367189528578"]}, {"in_reply_to_user_id": "1183001134434324480", "id": "1194629320955711490", "text": "@ganjafelp @yagosampaio04 Ela \u00e9 m\u00f3 fdp, tem que se fuder msm... mas acho que ela vai ficar suave pq matou o maluco", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ganjafelp", "id": "1183001134434324480"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "yagosampaio04", "id": "976125841624260608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194629031221551106"}], "author_id": "3378134530", "created_at": "2019-11-13T14:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629320955711490"]}, {"id": "1194629299568951296", "text": "RT @agambella: #Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecni\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194620364824821762"}], "author_id": "1035376896", "created_at": "2019-11-13T14:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629299568951296"]}, {"id": "1194629291151020038", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "917903449177690114", "created_at": "2019-11-13T14:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629291151020038"]}, {"id": "1194629224570613771", "text": "RT @carlos_igualada: Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562291158724608"}], "author_id": "37024167", "created_at": "2019-11-13T14:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629224570613771"]}, {"id": "1194629091451793408", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "304798813", "created_at": "2019-11-13T14:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629091451793408"]}, {"id": "1194629080714379266", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "61886176", "created_at": "2019-11-13T14:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629080714379266"]}, {"id": "1194628955774435330", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "500934735", "created_at": "2019-11-13T14:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628955774435330"]}, {"id": "1194628912673783808", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "112289687", "created_at": "2019-11-13T14:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628912673783808"]}, {"id": "1194628846017896450", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "224491310", "created_at": "2019-11-13T14:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628846017896450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oFTsUsCXSD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "id": "1194628832076034048", "text": "RT @fattoquotidiano: Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/oFTsUsCXSD", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194626732814258181"}], "author_id": "307278565", "created_at": "2019-11-13T14:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628832076034048"]}, {"id": "1194628767487909895", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "56127243", "created_at": "2019-11-13T14:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628767487909895"]}, {"id": "1194628748152168449", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "762485875", "created_at": "2019-11-13T14:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628748152168449"]}, {"id": "1194628713754722312", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "181282619", "created_at": "2019-11-13T14:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628713754722312"]}, {"in_reply_to_user_id": "958085746493095937", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/LWHAKjQ1ZI", "expanded_url": "https://twitter.com/JosVictM/status/1194628690648293377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWHAKjQ1ZI", "media_key": "16_1194628669462892545"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "joolyn", "id": "26643172"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "fann_VEVO", "id": "1031303451983183872"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.5225, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}]}, "id": "1194628690648293377", "text": "@txcr4z1 @joolyn @fann_VEVO E o SUS, imagina\nSe matou, o estado deixa de gastar milhares com o velho\nSe n\u00e3o, quem atropelou que paga https://t.co/LWHAKjQ1ZI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194625791604084737"}], "author_id": "1170477300120457216", "created_at": "2019-11-13T14:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628690648293377"]}, {"id": "1194628599954821122", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "630283487", "created_at": "2019-11-13T14:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628599954821122"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/CmnaVXyU5r", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/11/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/11/foggia\u2026"}]}, "id": "1194628577385336835", "text": "(Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida)  Playhitmusic - https://t.co/CmnaVXyU5r", "lang": "it", "author_id": "991312050", "created_at": "2019-11-13T14:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628577385336835"]}, {"id": "1194628513103396865", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3296502797", "created_at": "2019-11-13T14:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628513103396865"]}, {"id": "1194628500814065664", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "911287250", "created_at": "2019-11-13T14:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628500814065664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9uC8NgPZkk", "expanded_url": "http://ow.ly/aehv30pSJnV", "display_url": "ow.ly/aehv30pSJnV"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "Indonesia"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "Sumatra"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}]}, "id": "1194628500293992449", "text": "Muere atacante suicida en una comisar\u00eda de la isla #Indonesia de #Sumatra https://t.co/9uC8NgPZkk", "lang": "es", "author_id": "95217117", "created_at": "2019-11-13T14:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628500293992449"]}, {"id": "1194628471168720897", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1124904043757879296", "created_at": "2019-11-13T14:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628471168720897"]}, {"id": "1194628306072530946", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "134971658", "created_at": "2019-11-13T14:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628306072530946"]}, {"id": "1194628223922921472", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "58978736", "created_at": "2019-11-13T14:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628223922921472"]}, {"id": "1194628145522954248", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1159299442270511104", "created_at": "2019-11-13T14:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628145522954248"]}, {"id": "1194628133535662082", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "author_id": "3087213840", "created_at": "2019-11-13T14:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628133535662082"]}, {"id": "1194628060378619904", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1159546113390710785", "created_at": "2019-11-13T14:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628060378619904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oFTsUsCXSD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "id": "1194628053449629696", "text": "RT @fattoquotidiano: Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/oFTsUsCXSD", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194626732814258181"}], "author_id": "48794008", "created_at": "2019-11-13T14:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628053449629696"]}, {"id": "1194628028665479168", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "140622648", "created_at": "2019-11-13T14:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628028665479168"]}, {"id": "1194628019953885184", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3379639853", "created_at": "2019-11-13T14:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628019953885184"]}, {"id": "1194628014216073216", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "992142737578381312", "created_at": "2019-11-13T14:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194628014216073216"]}, {"id": "1194627999011758081", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "288392782", "created_at": "2019-11-13T14:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627999011758081"]}, {"id": "1194627936961171456", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2165230101", "created_at": "2019-11-13T14:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627936961171456"]}, {"id": "1194627929117822976", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "518067902", "created_at": "2019-11-13T14:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627929117822976"]}, {"id": "1194627913661829122", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "238723033", "created_at": "2019-11-13T14:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627913661829122"]}, {"id": "1194627889108357120", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "author_id": "44757797", "created_at": "2019-11-13T14:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627889108357120"]}, {"id": "1194627797127327748", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1452353106", "created_at": "2019-11-13T14:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627797127327748"]}, {"id": "1194627789686591489", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "945311932227211264", "created_at": "2019-11-13T14:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627789686591489"]}, {"id": "1194627734019772418", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "940003651011129346", "created_at": "2019-11-13T14:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627734019772418"]}, {"id": "1194627727980220416", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "600569814", "created_at": "2019-11-13T14:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627727980220416"]}, {"id": "1194627678646591488", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "155922338", "created_at": "2019-11-13T14:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627678646591488"]}, {"id": "1194627659549986816", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "723521730740887552", "created_at": "2019-11-13T14:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627659549986816"]}, {"id": "1194627622723960837", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "832561818", "created_at": "2019-11-13T14:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627622723960837"]}, {"id": "1194627581212938240", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2873244713", "created_at": "2019-11-13T14:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627581212938240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HlOhxe1tvj", "expanded_url": "http://ow.ly/I8AT30pSJOI", "display_url": "ow.ly/I8AT30pSJOI"}]}, "id": "1194627579891703810", "text": "Una mujer rusa se suicida tras la fuga de sus hijos a los que secuestr\u00f3 durante 11 a\u00f1os https://t.co/HlOhxe1tvj", "lang": "es", "author_id": "73421497", "created_at": "2019-11-13T14:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627579891703810"]}, {"id": "1194627550019907589", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "302647870", "created_at": "2019-11-13T14:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627550019907589"]}, {"id": "1194627530449285120", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3691167976", "created_at": "2019-11-13T14:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627530449285120"]}, {"id": "1194627425323245570", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "857989094701506560", "created_at": "2019-11-13T14:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627425323245570"]}, {"id": "1194627386588811273", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "69669016", "created_at": "2019-11-13T14:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627386588811273"]}, {"id": "1194627338358513666", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "950843668889526272", "created_at": "2019-11-13T14:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627338358513666"]}, {"id": "1194627309052911616", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "622098575", "created_at": "2019-11-13T14:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627309052911616"]}, {"id": "1194627308172103680", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1156789885619048449", "created_at": "2019-11-13T14:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627308172103680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7vgzSy2LD4", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/ataque-suicida-deja-un-muerto-y-seis-heridos-en-indonesia/", "display_url": "noticias24mx.com/ataque-suicida\u2026"}]}, "id": "1194627287485947904", "text": "Ataque suicida deja un muerto y seis heridos en\u00a0Indonesia https://t.co/7vgzSy2LD4", "lang": "es", "author_id": "919051577171873792", "created_at": "2019-11-13T14:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627287485947904"]}, {"id": "1194627244737449992", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "author_id": "1177580902756638721", "created_at": "2019-11-13T14:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627244737449992"]}, {"id": "1194627244372545537", "text": "E se os home chega, foi Deus que matou\nEu s\u00f3 apertei o gatilho\nMas pensei na minha velha falando: Rapaz, n\u00e3o te criei pra isso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "3083175143", "created_at": "2019-11-13T14:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627244372545537"]}, {"id": "1194627230711701506", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "545432660", "created_at": "2019-11-13T14:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627230711701506"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/FYj1qjTSyO", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/9ni6ca", "display_url": "goo.gl/fb/9ni6ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TutteLeNotizie", "id": "4633643837"}]}, "id": "1194627187426545666", "text": "RT @TutteLeNotizie: Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/FYj1qjTSyO", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194626750086557696"}], "author_id": "215374702", "created_at": "2019-11-13T14:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627187426545666"]}, {"id": "1194627116786012161", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "374024007", "created_at": "2019-11-13T14:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627116786012161"]}, {"id": "1194627109873946624", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1191087883614113793", "created_at": "2019-11-13T14:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627109873946624"]}, {"id": "1194627057700859917", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "64007994", "created_at": "2019-11-13T14:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627057700859917"]}, {"id": "1194627043025018881", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "100514342", "created_at": "2019-11-13T14:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627043025018881"]}, {"id": "1194626838955298818", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "1021450186126708736", "created_at": "2019-11-13T14:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626838955298818"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/FYj1qjTSyO", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/9ni6ca", "display_url": "goo.gl/fb/9ni6ca"}]}, "id": "1194626750086557696", "text": "Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/FYj1qjTSyO", "lang": "it", "author_id": "4633643837", "created_at": "2019-11-13T14:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626750086557696"]}, {"id": "1194626741400039426", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "author_id": "1053735246", "created_at": "2019-11-13T14:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626741400039426"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/oFTsUsCXSD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "id": "1194626732814258181", "text": "Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/oFTsUsCXSD", "lang": "it", "author_id": "52424550", "created_at": "2019-11-13T14:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626732814258181"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Thh7NLpx9h", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/mundo/suben-a-8-muertos-y-14-heridos-las-victimas-de-un-atentado-suicida-en-kabul/10001-4109679", "display_url": "efe.com/efe/espana/mun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.efe.com/efe/espana/mundo/suben-a-8-muertos-y-14-heridos-las-victimas-de-un-atentado-suicida-en-kabul/10001-4109679"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 277, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9318, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6056, "type": "Organization", "normalized_text": "Interior Ministry"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Efe\nSuben"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194626690577625088", "text": "Kabul car bomb death toll increased to 12 among them 3 children and the number of  injured is 20, including 4 foreigners: Interior Ministry spokeswoman told Efe\nSuben a 8 muertos y 14 heridos las v\u00edctimas de un atentado suicida en Kabul https://t.co/Thh7NLpx9h via @EFEnoticias", "lang": "en", "author_id": "2507264383", "created_at": "2019-11-13T14:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626690577625088"]}, {"id": "1194626659686567938", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1384591033", "created_at": "2019-11-13T14:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626659686567938"]}, {"id": "1194626652472365056", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1185663001250205697", "created_at": "2019-11-13T14:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626652472365056"]}, {"id": "1194626625859538945", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "3079358494", "created_at": "2019-11-13T14:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626625859538945"]}, {"id": "1194626425208180737", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1185989259309830144", "created_at": "2019-11-13T14:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626425208180737"]}, {"id": "1194626400420089856", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "776567201100918784", "created_at": "2019-11-13T14:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626400420089856"]}, {"id": "1194626284803899392", "text": "putz esqueci de tomar o rem\u00e9dio hoje eu acho\nj\u00e1 nem sei mais... ser\u00e1 se tomei??\nna d\u00favida eu vo toma de novo se matar matou ne kkkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "807377254498058240", "created_at": "2019-11-13T14:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626284803899392"]}, {"id": "1194626014048948225", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "2449338924", "created_at": "2019-11-13T14:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626014048948225"]}, {"id": "1194626012228640770", "text": "RT @Ietszeppelin: Lembra daquele menino o Thiago Ricielly que estrangulou um gato e postou video na internet? Ele se matou. E eu achei? Pou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Ricielly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194624784480403456"}], "author_id": "1106355768", "created_at": "2019-11-13T14:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626012228640770"]}, {"id": "1194626002707595266", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "author_id": "433587135", "created_at": "2019-11-13T14:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626002707595266"]}, {"id": "1194625992146317312", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1100449694478675968", "created_at": "2019-11-13T14:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625992146317312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/id6d4C2Oyz", "expanded_url": "https://twitter.com/CharlieMingiedi/status/1194625902576992257/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/id6d4C2Oyz", "media_key": "7_1194625133131862016"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 253, "username": "MuntuMosi", "id": "628729399"}, {"start": 254, "end": 265, "username": "KimKimuntu", "id": "4636004957"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "senghajustice", "id": "826805146105606144"}]}, "id": "1194625902576992257", "text": "OYO EZALI KINDOKI TE?IL N\u2019Y A PAS LONGTEMPS QUE MATOU SAMUEL A PERDU SA TROISI\u00c8ME FEMME. ET IL VIENT ENCORE DE DEMANDER LA MAIN \u00c0 CETTE AUTRE FEMME VIVANT EN EUROPE!ON NE SE MOQUE PAS DE DIEU CE QU\u2019UN HOMME AURA SEM\u00c9, IL LE MOISSONNERA AUSSI. @MuntuMosi @KimKimuntu @senghajustice https://t.co/id6d4C2Oyz", "lang": "fr", "author_id": "721512728", "created_at": "2019-11-13T14:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625902576992257"]}, {"id": "1194625897925464071", "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}], "author_id": "2765740295", "created_at": "2019-11-13T14:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625897925464071"]}, {"id": "1194625888794464261", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "573641719", "created_at": "2019-11-13T14:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625888794464261"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/tNMQKX6L6s", "expanded_url": "https://trib.al/0Mx9v69", "display_url": "trib.al/0Mx9v69"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194625888094216193", "text": "Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/tNMQKX6L6s", "lang": "es", "author_id": "2279382018", "created_at": "2019-11-13T14:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625888094216193"]}, {"id": "1194625864593371138", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "866199311469694976", "created_at": "2019-11-13T14:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625864593371138"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lpuBgerclx", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/13/ataque-suicida-deja-un-muerto-y-seis-heridos-en-indonesia/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/13/ata\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cancerbero_real", "id": "147067372"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "id": "1194625844842397698", "text": "RT @cancerbero_real: Ataque suicida deja un muerto y seis heridos en Indonesia https://t.co/lpuBgerclx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194625526729592833"}], "author_id": "98387226", "created_at": "2019-11-13T14:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625844842397698"]}, {"id": "1194625836688625666", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1337418402", "created_at": "2019-11-13T14:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625836688625666"]}, {"id": "1194625826685239298", "text": "Um aluno da minha sala se matou, preste a se formar. Eu to em choque \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "87545015", "created_at": "2019-11-13T14:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625826685239298"]}, {"id": "1194625794787565573", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "994353963934912514", "created_at": "2019-11-13T14:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625794787565573"]}, {"id": "1194625745311584268", "text": "RT @Acampa_polapaz: Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que vot\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194592067055443972"}], "author_id": "2650469474", "created_at": "2019-11-13T14:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625745311584268"]}, {"in_reply_to_user_id": "1109800741609316353", "id": "1194625698456985601", "text": "@JosPedr68924987 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  quem tem Deus no coracao nao se suicida ...eles tenta matar ...como aconteceu...previsao ai vira nada nao...O Lula mandou matar Celso Daniel a mais de 10 anos e ainda t\u00e1 l\u00e1...quando ele vai tentar isso???\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193586696476078080"}], "author_id": "1054843313927438336", "created_at": "2019-11-13T14:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625698456985601"]}, {"id": "1194625661006016512", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "123956705", "created_at": "2019-11-13T14:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625661006016512"]}, {"id": "1194625580714446849", "text": "RT @Acampa_polapaz: Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que vot\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194592067055443972"}], "author_id": "3776035163", "created_at": "2019-11-13T14:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625580714446849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lpuBgerclx", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/13/ataque-suicida-deja-un-muerto-y-seis-heridos-en-indonesia/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/13/ata\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "id": "1194625526729592833", "text": "Ataque suicida deja un muerto y seis heridos en Indonesia https://t.co/lpuBgerclx", "lang": "es", "author_id": "147067372", "created_at": "2019-11-13T14:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625526729592833"]}, {"id": "1194625460895805440", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "934871259686502401", "created_at": "2019-11-13T14:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625460895805440"]}, {"id": "1194625453035675648", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1411978735", "created_at": "2019-11-13T14:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625453035675648"]}, {"id": "1194625440159129600", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1935271178", "created_at": "2019-11-13T14:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625440159129600"]}, {"id": "1194625414045454337", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "1473996482", "created_at": "2019-11-13T14:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625414045454337"]}, {"id": "1194625399063339009", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "252797422", "created_at": "2019-11-13T14:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625399063339009"]}, {"id": "1194625328045363202", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "author_id": "59909301", "created_at": "2019-11-13T14:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625328045363202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sancho_raquel", "id": "1565716261"}]}, "id": "1194625300103127040", "text": "RT @sancho_raquel: Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194241481151639552"}], "author_id": "396718039", "created_at": "2019-11-13T14:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625300103127040"]}], "includes": {"users": [{"name": "ramsesmateo", "username": "Mateoramses1942", "id": "1194064796888502273", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 336, "tweet_count": 16117, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "username": "carreragonzalo", "id": "212552510", "verified": true, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}}, {"name": "LK", "username": "laura_kaillane", "id": "3002331881", "verified": false, "location": "Disneyland ", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 365, "tweet_count": 47131, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "username": "cacakkkkkk", "id": "823260535831597056", "verified": false, "location": "+5531", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 295, "tweet_count": 20254, "listed_count": 1}}, {"name": "OnironautaCl", "username": "OnironautaCl", "id": "45209818", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 2874, "tweet_count": 41171, "listed_count": 2}}, {"name": "Viviana Matus Rodriguez", "username": "vivimatus", "id": "63624735", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11734, "following_count": 10575, "tweet_count": 310681, "listed_count": 22}}, {"name": "\u271e \u24c9\u24b6\u24c0\u24ba \u24c9\u24bd\u24ba \u24c7\u24ba\u24b9 \u24c5\u24be\u24c1\u24c1 \ud83d\udc99 #MAGA #JAK2022 #22%", "username": "11Septiembre73", "id": "351265295", "verified": false, "location": "\ud83c\udd31\ud83c\udd3e\ud83c\udd43 \ud83c\udd33\ud83c\udd34 \ud83c\udd3a\ud83c\udd30\ud83c\udd42\ud83c\udd43 ", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 4922, "tweet_count": 92784, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83c\udf83\u2b50Gho(u)llie vai de 13\u2b50\ud83c\udf83", "username": "winteracted", "id": "1176169785413033984", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 284, "tweet_count": 3148, "listed_count": 0}}, {"name": "Carolina Iturbe M(#RechazoABoric)Amo a mi Patria", "username": "c_iturbe_m", "id": "552791231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 75, "tweet_count": 27952, "listed_count": 0}}, {"name": "roberto", "username": "roenred", "id": "1023035947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1340, "tweet_count": 27130, "listed_count": 38}}, {"name": "Red Solidaria de Acogida", "username": "RSAcogida", "id": "4023829990", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}}, {"name": "mis circunstancias \ud83d\udd3d", "username": "superlativo74", "id": "1060640315441401858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 708, "tweet_count": 58587, "listed_count": 2}}, {"name": "daniela ortiz", "username": "danillaortiz", "id": "311002021", "verified": false, "location": "Urubamba, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42092, "listed_count": 99}}, {"name": "Rennan Miranda", "username": "RennanMirandaaa", "id": "136817975", "verified": false, "location": "Recife   -   Pe", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 290, "tweet_count": 4821, "listed_count": 0}}, {"name": "chapada de hax nas europa", "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udcda \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "sabilisacrf", "id": "808831783374651392", "verified": false, "location": "Panem", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 335, "tweet_count": 68598, "listed_count": 1}}, {"name": "S\u00e9ries TV Show BR", "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}}, {"name": "VISIONARIO ANTICOMUNISTA\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Rufer20", "id": "222693539", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 3164, "tweet_count": 117255, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge From R.", "username": "jorgefrom", "id": "261504121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 4634, "tweet_count": 104652, "listed_count": 11}}, {"name": "Jaime Mantilla", "username": "jaimemantilla", "id": "106236010", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 216, "tweet_count": 24127, "listed_count": 16}}, {"name": "MILTON LUNA TAMAYO", "username": "mlunatamayo", "id": "276121783", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 456, "tweet_count": 6797, "listed_count": 23}}, {"name": "Odair Castro", "username": "OdairCastro5", "id": "1177941973354848258", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 3727, "tweet_count": 5337, "listed_count": 1}}, {"name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}}, {"name": "Lari \ud83e\udd0d", "username": "0800SLUT", "id": "2801813543", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6337, "following_count": 4253, "tweet_count": 98458, "listed_count": 0}}, {"name": "Guillermo Fossati", "username": "drFossati", "id": "2245133105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 609, "tweet_count": 19776, "listed_count": 10}}, {"name": "Ing. Daniel Mart\u00ednez", "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 133005, "following_count": 1599, "tweet_count": 7306, "listed_count": 195}}, {"name": "#SoyDel62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Kanivall", "id": "59034858", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 3185, "tweet_count": 55765, "listed_count": 5}}, {"name": "Peti\u23f3", "username": "emboleeterno", "id": "4832403417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 101, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}}, {"name": "Arc\u00e1ngel-Man \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "username": "arcangelpazjust", "id": "1140639882433482755", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1628, "tweet_count": 16195, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia", "username": "Claudia33963278", "id": "1185998515237019648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 60, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}}, {"name": "TATAFERNAN", "username": "Tatafernan66", "id": "96901188", "verified": false, "location": "San Vicente de Tagua Tagua", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1205, "tweet_count": 30060, "listed_count": 0}}, {"name": "gonjav", "username": "gonjav", "id": "54681870", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 4585, "tweet_count": 57037, "listed_count": 4}}, {"name": "sandra ansaldo", "username": "AnsaldoSandra", "id": "1070718506763776000", "verified": false, "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12671, "following_count": 13901, "tweet_count": 32280, "listed_count": 3}}, {"name": "Felipe", "username": "felipejijena", "id": "142781496", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 2580, "tweet_count": 21994, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol !", "username": "carolunita13", "id": "217462106", "verified": false, "location": "Lampa", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1451, "tweet_count": 43875, "listed_count": 0}}, {"name": "Kharly \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Kharly309", "id": "1162175744463769605", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5204, "following_count": 5269, "tweet_count": 147889, "listed_count": 2}}, {"name": "SARAVASTI \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "IWACQSIL", "id": "2743119166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2217, "tweet_count": 265468, "listed_count": 13}}, {"name": "2112", "username": "chilito2112", "id": "1185371644895924224", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 19187, "following_count": 6088, "tweet_count": 6824, "listed_count": 4}}, {"name": "la Tatcher\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "DianaChehade", "id": "760370497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 864, "tweet_count": 89272, "listed_count": 1}}, {"name": "Gill Raker", "username": "BranXpina", "id": "233418479", "verified": false, "location": "Somewhere in Baja, M\u00e9xico\u2026", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 191, "tweet_count": 90722, "listed_count": 59}}, {"name": "MiA Barcelona", "username": "migracioiart", "id": "940344535648997377", "verified": false, "location": "Vila de Gracia, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 492, "tweet_count": 709, "listed_count": 3}}, {"name": "PLR_BOT", "username": "BotPlr", "id": "1146465869247262721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1936, "tweet_count": 14938, "listed_count": 12}}, {"name": "Julio Vasquez 62%", "username": "JulioVasquezA", "id": "282307818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 434, "tweet_count": 11025, "listed_count": 0}}, {"name": "## nanda", "username": "meliorismark", "id": "1174358622454919168", "verified": false, "location": "ela/a/dela \u2605 2005", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 669, "tweet_count": 36772, "listed_count": 12}}, {"name": "Flaca\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "kattmiel", "id": "148131543", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5613, "following_count": 4983, "tweet_count": 123308, "listed_count": 6}}, {"name": "Julia Err\u00e1zuriz L.", "username": "jel6071", "id": "1083353488317386752", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 10852, "tweet_count": 27077, "listed_count": 13}}, {"name": "La t\u00eda Negra \u262d", "username": "UruKurtz", "id": "325496599", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 578, "tweet_count": 125872, "listed_count": 17}}, {"name": "Heura Negra", "username": "HeuraNegraVKK", "id": "1130834125", "verified": false, "location": "Vallcarca, BCN, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 1288, "tweet_count": 45176, "listed_count": 104}}, {"name": "Terelu Herrera", "username": "Eugetere", "id": "3157991656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1763, "tweet_count": 46283, "listed_count": 1}}, {"name": "Adriana \ud83d\udc51", "username": "AlvaradoPoof", "id": "391002843", "verified": false, "location": "Guatemala\u265b", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 661, "tweet_count": 76854, "listed_count": 5}}, {"name": "Chile dijo No, renuncia a tu partido", "username": "MonicaM24205608", "id": "959822364992331776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 1750, "tweet_count": 47527, "listed_count": 0}}, {"name": "Ely", "username": "miyyukisan1", "id": "2457499300", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1588, "tweet_count": 25983, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud83d\udcab", "username": "hippiebeibi", "id": "3326109052", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1474, "tweet_count": 15232, "listed_count": 1}}, {"name": "r.o pto.v", "username": "richardoy1975", "id": "2160372868", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 960, "tweet_count": 12977, "listed_count": 0}}, {"name": "C. Gloria", "username": "manospa672", "id": "123744612", "verified": false, "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 4956, "tweet_count": 108604, "listed_count": 6}}, {"name": "Mario Munoz", "username": "mmunozfarfan", "id": "501910544", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2190, "tweet_count": 2573, "listed_count": 0}}, {"name": "Yass P\u00f1ev", "username": "yasspnev3", "id": "881714072919715840", "verified": false, "location": "Que Teee", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 124, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}}, {"name": "Merodeador fuera.", "username": "WOOFWOOFMEN", "id": "1156040939523231744", "verified": false, "location": "\u276a Rem 15 - 12 \u276b  ", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 249, "tweet_count": 31696, "listed_count": 6}}, {"name": "\u211bemus.", "username": "_lxmoony", "id": "4924483131", "verified": false, "location": " \n    \u275b    La \ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude56 sabe lo qu\u00e9 hace con \u00e9l, el lobo sabe c\u00f3mo lastimar debajo de su piel y d\u00f3nde dejar marca.\u275c\u00a0\u00a0\u00a0 \n", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 193, "tweet_count": 3285, "listed_count": 2}}, {"name": "thati\u1d9c\u1d49\u1d9c | \ud83d\udcd6: Bridgertons\u2076", "username": "eithati", "id": "859581794743705602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1770, "tweet_count": 28216, "listed_count": 9}}, {"name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna", "id": "2397854668", "verified": false, "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}}, {"name": "clari veri", "username": "ClariVeri", "id": "421347355", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2057, "tweet_count": 46620, "listed_count": 7}}, {"name": "El H\u00e9roe 2.0", "username": "ElHroe201", "id": "1079580939817230336", "verified": false, "location": "Tapachula, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 394, "tweet_count": 5036, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728Daigfe\u2728 {INKTOBER}", "username": "Daigfe_PG", "id": "3207310059", "verified": false, "location": "Jugad Endless Tower", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 511, "tweet_count": 91470, "listed_count": 19}}, {"name": "AyudaMemoria \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MemoriaAyuda", "id": "1159599683771281408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 202, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}}, {"name": "LampasVladimir", "username": "Lampasvlad", "id": "2525536794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 6926, "tweet_count": 241987, "listed_count": 205}}, {"name": "Victoria", "username": "Victori35040270", "id": "3350978051", "verified": false, "location": "pe\u00f1alolen santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 3247, "tweet_count": 103777, "listed_count": 53}}, {"name": "Dai", "username": "DissMissss", "id": "336868220", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 278, "tweet_count": 122179, "listed_count": 5}}, {"name": "Susana Carrasco", "username": "susi_carrascovi", "id": "948099739", "verified": false, "location": "Puigreig", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 143, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "username": "Hibai_", "id": "14525982", "verified": true, "location": "Grecia y alrededores.", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}}, {"name": "jade.", "username": "camz_hair", "id": "958900813740560384", "verified": false, "location": "she/her | AHS", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1205, "tweet_count": 26289, "listed_count": 6}}, {"name": "Phelip \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "RamonPhelip", "id": "1681519910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 175, "tweet_count": 7521, "listed_count": 0}}, {"name": "Jhon Caceres", "username": "JhonBarajas1", "id": "329343939", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 484, "tweet_count": 27965, "listed_count": 2}}, {"name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9886815, "following_count": 1172, "tweet_count": 798751, "listed_count": 18265}}, {"name": "\u2b50\ufe0f grazzi mas n massafera \u2b50\ufe0f", "username": "gralarim", "id": "100804053", "verified": false, "location": "HELLCIFE", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1926, "tweet_count": 166914, "listed_count": 2}}, {"name": "A.R\u2602\ufe0f", "username": "Andresrojinegr0", "id": "1057038907672612864", "verified": false, "location": "LARA", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 315, "tweet_count": 7351, "listed_count": 0}}, {"name": "Gaduu_", "username": "ogadinho_david", "id": "936708274312957953", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 692, "tweet_count": 12426, "listed_count": 0}}, {"name": "Negro Guerra", "username": "NegroGF", "id": "137740056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 81, "tweet_count": 7740, "listed_count": 0}}, {"name": "franciscoilabaca", "username": "franciscoilaba1", "id": "3019758455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1556, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2026", "username": "enzomedeirosc", "id": "1053965892982394881", "verified": false, "location": "Centro, Nil\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 275, "tweet_count": 9573, "listed_count": 0}}, {"name": "E.", "username": "diablanight", "id": "357000054", "verified": false, "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 4273, "tweet_count": 102231, "listed_count": 9}}, {"name": "Ana Pardo de Vera P.", "username": "pardodevera", "id": "107153756", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}}, {"name": "Gabriel", "username": "freedalgo", "id": "237544372", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 273, "tweet_count": 80755, "listed_count": 0}}, {"name": "mat\u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43", "username": "crftells", "id": "236550107", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 740, "tweet_count": 56722, "listed_count": 1}}, {"name": "Shenda", "username": "Shenda28454068", "id": "995833034132918273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 110, "tweet_count": 7759, "listed_count": 0}}, {"name": "young frost", "username": "AlbertinhoR", "id": "3241115367", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 619, "tweet_count": 10037, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Veloso O", "username": "lveloso30", "id": "834221067539476481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 286, "tweet_count": 11117, "listed_count": 1}}, {"name": "Tweet Pombo (pruuuuu)", "username": "tweetpombo", "id": "2553200672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 3, "tweet_count": 3905, "listed_count": 0}}, {"name": "James Pattoneus", "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4085, "tweet_count": 60036, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge70", "username": "Jorge7074661350", "id": "1193289348961243136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 6133, "tweet_count": 172385, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Iglesias", "username": "CarlosI58540587", "id": "1187149150548299784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1540, "tweet_count": 6770, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Ricatti", "username": "pricatti", "id": "2533990031", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 55992, "following_count": 635, "tweet_count": 327618, "listed_count": 577}}, {"name": "Jero", "username": "JeroEtcheverry", "id": "1050891613298458624", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 326, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}}, {"name": "All communists Are bastards (ACAB) \ud83d\udc9a LAIKA \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "username": "punkypunky19", "id": "1018569372661624833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1312, "tweet_count": 17052, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen Martinolli", "username": "carmenmartinoll", "id": "1132461383038242816", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 3228, "tweet_count": 11363, "listed_count": 2}}, {"name": "DRN en Chilezuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Dariensilvat", "id": "881592220972920832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4981, "following_count": 879, "tweet_count": 37069, "listed_count": 17}}, {"name": "Mirna \ud83e\udd16 de Fresia \u2694\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2694", "username": "mdrm1977", "id": "926927564026691584", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1948, "tweet_count": 22635, "listed_count": 2}}, {"name": "RapWill", "username": "RAPWILL_98", "id": "496520128", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2079, "tweet_count": 99691, "listed_count": 8}}, {"name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}}, {"name": "maria \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "flauisa", "id": "504537396", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4970, "following_count": 5350, "tweet_count": 114651, "listed_count": 24}}, {"name": "FrancoAlonso", "username": "fsalonsob", "id": "725852423986794496", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 711, "tweet_count": 8802, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos Ytalo Ordo\u00f1ez", "username": "ytaloordonez", "id": "787805672", "verified": false, "location": "Santiago de Cile", "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 5164, "tweet_count": 75637, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio.", "username": "Maurici66268338", "id": "1186039223050293255", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 108, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}}, {"name": "maria isabel rioja", "username": "miriojar", "id": "462224200", "verified": false, "location": "Hijuelas, chile", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1030, "tweet_count": 42096, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonzalo Ureta Matura", "username": "gurematu", "id": "1286967985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 117, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}}, {"name": "\uff25\uff32\uff32\uff2f\uff32 \ud83d\udc07 COMMISIONS CLOSED", "username": "PlushError", "id": "748150529004568577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 1987, "tweet_count": 429977, "listed_count": 59}}, {"name": "\u2726", "username": "PKarepas", "id": "2675113842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 755, "tweet_count": 203696, "listed_count": 20}}, {"name": "D\u0489r\u0489R\u0489i\u0489g\u0489h\u0489t\u0488 \ud83c\udd41\ud83c\udd34\ud83c\udd32\ud83c\udd37\ud83c\udd30\ud83c\udd49\ud83c\udd3e2.0", "username": "DrRightMB", "id": "823698193665888256", "verified": false, "location": "V Region ", "public_metrics": {"followers_count": 19263, "following_count": 19534, "tweet_count": 57502, "listed_count": 5}}, {"name": "Psi_TatianaSaavedra\ud83d\udc0d", "username": "Actilogyca", "id": "1122199214434476038", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 213, "tweet_count": 53523, "listed_count": 2}}, {"name": "Ligia", "username": "ligiahoy", "id": "2333524424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 259, "tweet_count": 49664, "listed_count": 2}}, {"name": "Mauricio Recalde", "username": "maurirec", "id": "256286017", "verified": false, "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1393, "tweet_count": 857, "listed_count": 4}}, {"name": "Cristi\u00e1n Anan\u00edas P.", "username": "AnaniasCristian", "id": "947823463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 3858, "tweet_count": 33402, "listed_count": 4}}, {"name": "Paula", "username": "erkin_1416", "id": "952067230883295232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 1794, "tweet_count": 61726, "listed_count": 0}}, {"name": "Emmanuelo de Miel Oficial", "username": "eazybone", "id": "529667806", "verified": false, "location": "United States of Hip Hop", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1636, "tweet_count": 263451, "listed_count": 48}}, {"name": "Milagros Quintana Camba\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ianuacoeli", "id": "1280454248", "verified": false, "location": "M\u00f3stoles, Madrid Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 298, "tweet_count": 183502, "listed_count": 21}}, {"name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "username": "Velherro", "id": "364261539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}}, {"name": "Yoyinex", "username": "NelsonEscobar", "id": "56784860", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 836, "tweet_count": 19439, "listed_count": 1}}, {"name": "Edu \u00c1lvarez", "username": "Edu_Alvarez_Alv", "id": "2816858210", "verified": false, "location": "Carabanchel", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 2072, "tweet_count": 22834, "listed_count": 12}}, {"name": "JacoboDopico_UC3M", "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}}, {"name": "Mar\u00eda Such \ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "masuch2", "id": "1173917690949525504", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2448, "tweet_count": 21608, "listed_count": 7}}, {"name": "EnfermHRUM_SAS_BPSO", "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 1655, "tweet_count": 7775, "listed_count": 64}}, {"name": "sara oportus", "username": "portus22", "id": "169239756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 557, "tweet_count": 36797, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728", "username": "gmv0606", "id": "1180905686257012739", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 148, "tweet_count": 8525, "listed_count": 0}}, {"name": "RECHAZO X CHILE!", "username": "Cristop64637346", "id": "814715302571339777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 279, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}}, {"name": "Chileno \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "jp73ds", "id": "437723443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 4999, "tweet_count": 71168, "listed_count": 2}}, {"name": "Monysa", "username": "monysalas13", "id": "1455940093", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 3362, "tweet_count": 607558, "listed_count": 57}}, {"name": "Ximena Noboa", "username": "XimenaNoboa", "id": "505920194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 282, "tweet_count": 92654, "listed_count": 0}}, {"name": "Desobdc", "username": "desobdcme", "id": "2891122990", "verified": false, "location": "Iru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 445, "tweet_count": 20875, "listed_count": 13}}, {"name": "Professor Joselito", "username": "PedagogoZelito", "id": "819551925418991617", "verified": false, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 4971, "tweet_count": 32918, "listed_count": 0}}, {"name": "Loncho ( ERA PI\u00d1E )", "username": "Loncho63899534", "id": "1051418646873030657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 127, "tweet_count": 3712, "listed_count": 0}}, {"name": "Maxwell Smart", "username": "Maxwell21214605", "id": "1189510641503162368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 577, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}}, {"name": "Samuel Oporto", "username": "OportoOporto7", "id": "903886045967785984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 0, "tweet_count": 53176, "listed_count": 0}}, {"name": "jedka hidalgo", "username": "JedkaH", "id": "783622152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1027, "tweet_count": 42836, "listed_count": 4}}, {"name": "Andr\u00e9s Chellew", "username": "andreschellew1", "id": "798194510", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 5572, "following_count": 4531, "tweet_count": 226513, "listed_count": 19}}, {"name": "Assemblea de Vallcarca", "username": "AVallcarca", "id": "1386496627", "verified": false, "location": "Vallcarca, Barcelona.", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 1352, "tweet_count": 14532, "listed_count": 63}}, {"name": "Leggo", "username": "leggoit", "id": "76786936", "verified": false, "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 436, "tweet_count": 275959, "listed_count": 537}}, {"name": "Mbligre", "username": "mbligre", "id": "2718499289", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 2706, "tweet_count": 223670, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Claudio", "username": "Joclau53", "id": "1084525988250353664", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10705, "following_count": 10660, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}}, {"name": "PELAOFACHO", "username": "pelaofacho", "id": "388604451", "verified": false, "location": "Colina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 657, "tweet_count": 36291, "listed_count": 0}}, {"name": "javier_librepensador", "username": "javier92912700", "id": "761683729", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 2736, "tweet_count": 4424, "listed_count": 0}}, {"name": "Catalinagh", "username": "catagh", "id": "302658943", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 3991, "tweet_count": 10515, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Patria o Caos 62%", "username": "julio_temuco", "id": "925616910", "verified": false, "location": "temuco", "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 3350, "tweet_count": 75284, "listed_count": 1}}, {"name": "Demagogia", "username": "Demagologia", "id": "913777375061659649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 410, "tweet_count": 4209, "listed_count": 0}}, {"name": "Rufo Pan de Higo", "username": "Rufo_ND", "id": "126294991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 834, "tweet_count": 266496, "listed_count": 6}}, {"name": "Losemar Ruiz Perez", "username": "losemarrp", "id": "2895565085", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4024, "tweet_count": 608045, "listed_count": 44}}, {"name": "Spooky Ali \ud83c\udf08 Locked Tomb Brainrot", "username": "ali_arkanciel", "id": "2322462804", "verified": false, "location": "they / elle", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 627, "tweet_count": 104184, "listed_count": 15}}, {"name": "Rom\u00e1n Reyes", "username": "romanreye5", "id": "231551057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"name": "fp", "username": "fernando2657", "id": "225029241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1699, "tweet_count": 101825, "listed_count": 0}}, {"name": "Hermes \u23f3", "username": "3trimegistro", "id": "1423118221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1415, "tweet_count": 60992, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio X. Gonz\u00e1lez G.", "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328402, "following_count": 647, "tweet_count": 44499, "listed_count": 928}}, {"name": "Rodrigo", "username": "rpaint58", "id": "119195558", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 210, "tweet_count": 2708, "listed_count": 0}}, {"name": "el champa", "username": "elchampa1", "id": "844723075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 4739, "tweet_count": 44450, "listed_count": 2}}, {"name": "Tia Am\u00e9lia", "username": "solbkse", "id": "2477020410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1601, "tweet_count": 68421, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Oettinger", "username": "EdoOettinger", "id": "174669185", "verified": false, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 283, "tweet_count": 3203, "listed_count": 4}}, {"name": "Michael Westen", "username": "_MichaelWesten", "id": "38179944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 153, "tweet_count": 53675, "listed_count": 2}}, {"name": "V.D. Maria", "username": "ElVecinodeMaria", "id": "913752196499607552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 394, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}}, {"name": "Patrick Lazovich \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Politicotirador", "id": "61516004", "verified": false, "location": "La Florida, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 2793, "tweet_count": 72476, "listed_count": 18}}, {"name": "coce1951", "username": "Coce59663041", "id": "887632024428843009", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1383, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}}, {"name": "Bior Soup", "username": "BiorSoup", "id": "346724285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 263, "tweet_count": 6576, "listed_count": 5}}, {"name": "Fotomovimiento", "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 29361, "following_count": 2319, "tweet_count": 76621, "listed_count": 737}}, {"name": "Gesiel Adv", "username": "AdvGesiel", "id": "1125924744333807618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 45, "tweet_count": 2452, "listed_count": 1}}, {"name": "@seontasa #Lula13", "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}}, {"name": "nelson cruz g\u00f3mez", "username": "nelecrigo", "id": "636135305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 63, "tweet_count": 768, "listed_count": 0}}, {"name": "Colombiano", "username": "Di_Serrano", "id": "290836309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 965, "tweet_count": 38505, "listed_count": 5}}, {"name": "Lean - Cone ;)", "username": "lean_delor", "id": "189939029", "verified": false, "location": "Miramar", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 274, "tweet_count": 15863, "listed_count": 5}}, {"name": "julinha", "username": "ladyjucs", "id": "1043963970510639104", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2260, "tweet_count": 55956, "listed_count": 2}}, {"name": "lib\u00e9lula\ud83e\udd62", "username": "iphigeniakore", "id": "947569023604219904", "verified": false, "location": "Aleka's Attic ", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 588, "tweet_count": 21475, "listed_count": 0}}, {"name": "MARTA CICUENDEZ", "username": "MCICUENDEZMarti", "id": "703944422", "verified": false, "location": "Recoletos, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 2703, "tweet_count": 105424, "listed_count": 43}}, {"name": "Danitza Gonzalez", "username": "Danitza67290647", "id": "1186798010325504000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 115, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}}, {"name": "Falstaff", "username": "FalstaffMatias", "id": "2311106121", "verified": false, "location": "Cordillera", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 202, "tweet_count": 11977, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfonso Guti\u00e9rrez", "username": "alfonsoREPORTA", "id": "226323892", "verified": false, "location": "TELEMUNDO CHICAGO", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 280, "tweet_count": 8335, "listed_count": 21}}, {"name": "Telemundo Chicago", "username": "TelemundoCHI", "id": "36388194", "verified": true, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 20113, "following_count": 1610, "tweet_count": 70978, "listed_count": 257}}, {"name": "Lara 13 \u2b50\u2764", "username": "lararantess", "id": "2711855805", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 407, "tweet_count": 21187, "listed_count": 0}}, {"name": "Billy Esteban", "username": "bili27_", "id": "600261048", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1229, "tweet_count": 7938, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf40T.E.S.L.A.J.C.\ud83c\udf40", "username": "CJTJTCMnmagmttI", "id": "3247938831", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5124, "following_count": 1790, "tweet_count": 91811, "listed_count": 14}}, {"name": "bella", "username": "douxbaek", "id": "890427489985732609", "verified": false, "location": "only exo", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 196, "tweet_count": 40315, "listed_count": 9}}, {"name": "de\u00a1", "username": "arttdre", "id": "1128357069931917312", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1084, "tweet_count": 36807, "listed_count": 17}}, {"name": "Mark Lappin", "username": "lappinm", "id": "22201334", "verified": false, "location": "London ", "public_metrics": {"followers_count": 19785, "following_count": 15469, "tweet_count": 73618, "listed_count": 203}}, {"name": "Susanna Griso", "username": "susannagriso", "id": "267311284", "verified": true, "location": "Puente a\u00e9reo", "public_metrics": {"followers_count": 614580, "following_count": 557, "tweet_count": 21134, "listed_count": 3562}}, {"name": "Patricia Wegener", "username": "pwegenerj", "id": "113413367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1660, "tweet_count": 72639, "listed_count": 0}}, {"name": "\uf8ff Calderon 62%", "username": "calderon0103", "id": "122249859", "verified": false, "location": "La Serena, Cl ", "public_metrics": {"followers_count": 5113, "following_count": 4481, "tweet_count": 81312, "listed_count": 15}}, {"name": "Fernando Solari \ud83c\udf33\ud83e\ude93\ud83e\udeb5\ud83d\udd25", "username": "solari_fernando", "id": "1189321625948315650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 2479, "tweet_count": 54887, "listed_count": 0}}, {"name": "alejandro yarce", "username": "alexyarce", "id": "87711359", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1905, "tweet_count": 55924, "listed_count": 4}}, {"name": "Chilote", "username": "Cap_Caleuche", "id": "2883520827", "verified": false, "location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 8135, "tweet_count": 83030, "listed_count": 34}}, {"name": "Rafa", "username": "rafamj14", "id": "4394808015", "verified": false, "location": "Mah\u00f3n, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 276, "tweet_count": 4435, "listed_count": 1}}, {"name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "username": "isanseba", "id": "461370816", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}}, {"name": "Rin Kamelot", "username": "RinKamelot", "id": "2968380735", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 311, "tweet_count": 5528, "listed_count": 0}}, {"name": "Exa FM", "username": "ExaFM", "id": "119084981", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 645102, "following_count": 400, "tweet_count": 243463, "listed_count": 1143}}, {"name": "Mauricio\ud83c\udde8\ud83c\uddf1No+ONU Comunoide", "username": "MauricioLarena4", "id": "1080248115922419712", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11191, "following_count": 12274, "tweet_count": 65039, "listed_count": 4}}, {"name": "Miguel", "username": "DNAngelMK", "id": "195831113", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 193, "tweet_count": 56121, "listed_count": 2}}, {"name": "mfruns45", "username": "mfruns45", "id": "858055363157000193", "verified": false, "location": "Zapallar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 64, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}}, {"name": "tttt", "username": "roll_titi", "id": "1189996348436824064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 242, "tweet_count": 27474, "listed_count": 0}}, {"name": "Viviana Contreras", "username": "amanditavivi", "id": "2203549646", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 695, "tweet_count": 7432, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Rodriguez", "username": "ociodinamico", "id": "2195719069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 7, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}}, {"name": "rectaprovincia", "username": "rectaprovincia", "id": "91333394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1780, "tweet_count": 351328, "listed_count": 69}}, {"name": "temujin", "username": "OscarMP", "id": "34647568", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 806, "tweet_count": 218310, "listed_count": 14}}, {"name": "Juan Carlos Pizarro", "username": "jcpizarrove", "id": "120348133", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 329, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}}, {"name": "ZetaEme2022", "username": "Zetaeme2022", "id": "60940053", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1735, "tweet_count": 17505, "listed_count": 2}}, {"name": "MOR", "username": "molivaresr", "id": "68706668", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 91, "tweet_count": 11128, "listed_count": 0}}, {"name": "Ver\u00f3nica Ib\u00e1\u00f1ez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "username": "vibaneziba", "id": "2198116471", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 326, "tweet_count": 3219, "listed_count": 1}}, {"name": "Rogelio Garrido Carvajal", "username": "Guiller02276814", "id": "1099401595014533126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5537, "following_count": 5334, "tweet_count": 57184, "listed_count": 0}}, {"name": "Organik KOTD x GhostDrops #LLPS\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "OrganikHipHop", "id": "101332261", "verified": true, "location": "Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 61099, "following_count": 704, "tweet_count": 29865, "listed_count": 312}}, {"name": "Red Flag", "username": "RedFlagNYC", "id": "490670273", "verified": false, "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 540, "tweet_count": 53440, "listed_count": 21}}, {"name": "Patricio Plaza", "username": "patricio1312", "id": "274900085", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 303, "tweet_count": 12175, "listed_count": 0}}, {"name": "Indira Armijos", "username": "indiraarmijos", "id": "940353284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 161, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}}, {"name": "Bel\u00e9n", "username": "Belen94766120", "id": "890324470501703680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1756, "tweet_count": 96306, "listed_count": 7}}, {"name": "Diario Occidente", "username": "Diarioccidente", "id": "131340470", "verified": false, "location": "Santiago de Cali", "public_metrics": {"followers_count": 51097, "following_count": 377, "tweet_count": 44129, "listed_count": 323}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Panino, o Mo\u00e7o \ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "username": "Paninodesu", "id": "2988629751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 5, "tweet_count": 80701, "listed_count": 14}}, {"name": "Liliana Valladares", "username": "Li_ele_valla", "id": "1334636953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1845, "tweet_count": 75975, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868", "verified": false, "location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}}, {"name": "scary me", "username": "kurtchorao", "id": "737806893792546816", "verified": false, "location": "hospital psiquiatrico", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1202, "tweet_count": 39280, "listed_count": 4}}, {"name": "Alexandre Samias", "username": "alesamias", "id": "536426547", "verified": false, "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 389, "tweet_count": 24248, "listed_count": 8}}, {"name": "Nosotros El Pueblo dijimos Basta", "username": "montanelepeley", "id": "357259715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6551, "following_count": 5883, "tweet_count": 63580, "listed_count": 3}}, {"name": "Andr\u00e9 Menegatti", "username": "detonart", "id": "11176552", "verified": false, "location": "Americana, S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 356, "tweet_count": 58270, "listed_count": 18}}, {"name": "Quotidiano Giuridico", "username": "QGiuridico", "id": "2359612764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10530, "following_count": 3058, "tweet_count": 12735, "listed_count": 98}}, {"name": "Breno Marangoni", "username": "breno_svm", "id": "3264512225", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 477, "tweet_count": 35174, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo", "username": "nikocv", "id": "119806225", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3596, "following_count": 3215, "tweet_count": 63843, "listed_count": 0}}, {"name": "Tuti Penna", "username": "Maui602003Pea", "id": "2314671152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 114, "tweet_count": 15139, "listed_count": 0}}, {"name": "Raul Maldonado", "username": "RaulMal17252850", "id": "1127693049998585856", "verified": false, "location": "Los R\u00edos, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 534, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03a3iguel \u25e2\u25e4", "username": "Migueltroi_", "id": "759515844", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 387, "tweet_count": 92003, "listed_count": 1}}, {"name": "P\u00fablico", "username": "publico_es", "id": "17676713", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148950, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}}, {"name": "JAC", "username": "joseluis_aburto", "id": "941288784095797248", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 400, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}}, {"name": "Motorista Baltazar", "username": "onibusBR135", "id": "1308615420", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 52, "tweet_count": 50994, "listed_count": 7}}, {"name": "Laura OcGM", "username": "LauOcGM", "id": "819581311916658688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 4686, "tweet_count": 55741, "listed_count": 4}}, {"name": "Mar\u00eda Paz Sartori", "username": "MPazSartoriPai", "id": "1191127511872278534", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1011, "tweet_count": 14205, "listed_count": 0}}, {"name": "Christian", "username": "chcastellit", "id": "760319497", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1109, "tweet_count": 9810, "listed_count": 4}}, {"name": "Dominio Radio | 96.5 FM", "username": "DominioRadio", "id": "553801933", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 26476, "following_count": 333, "tweet_count": 131005, "listed_count": 156}}, {"name": "Izabel", "username": "izabelcrisp", "id": "1121022390853615617", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 298, "tweet_count": 36142, "listed_count": 0}}, {"name": "Camila C.V", "username": "ccv521", "id": "1124342086638161920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1365, "tweet_count": 30094, "listed_count": 0}}, {"name": "Observatorio Democr\u00e1tico", "username": "ObservatorioDmc", "id": "18375955", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 27641, "following_count": 18947, "tweet_count": 302964, "listed_count": 81}}, {"name": "Compartiendo Vidas", "username": "Compa_vidas", "id": "1181647182023278592", "verified": false, "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 89, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}}, {"name": "APDHA", "username": "APDHA", "id": "372152459", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}}, {"name": "20minutos M\u00e9xico", "username": "20mMexico", "id": "851331602", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10885, "following_count": 7833, "tweet_count": 91872, "listed_count": 178}}, {"name": "Conchi", "username": "Adriana385", "id": "279440730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 484, "tweet_count": 47819, "listed_count": 12}}, {"name": "Carlos Igualada", "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 219, "tweet_count": 5727, "listed_count": 66}}, {"name": "Barc3los", "username": "Saviobarcelos", "id": "140967188", "verified": false, "location": "Rio Bonito - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 264, "tweet_count": 2669, "listed_count": 0}}, {"name": "Lili Marlen", "username": "lilimarlenvb", "id": "940382768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 2136, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}}, {"name": "livinha \ud83e\udd8b", "username": "LiviiaTH", "id": "1648088202", "verified": false, "location": "Bruno \u2764\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1116, "tweet_count": 50039, "listed_count": 0}}, {"name": "Camillinha", "username": "Camillamel17", "id": "2858148449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 473, "tweet_count": 29653, "listed_count": 1}}, {"name": "OleTV Digital", "username": "OleTVDigital", "id": "41885793", "verified": false, "location": "South FLorida", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 116, "tweet_count": 1866, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2728\ud83c\udf38", "username": "gaykryptonite", "id": "716192483642834945", "verified": false, "location": "she/they", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 251, "tweet_count": 28071, "listed_count": 1}}, {"name": "guisa", "username": "guilhermebrosse", "id": "67453894", "verified": false, "location": "porto alegre - rs", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 566, "tweet_count": 33781, "listed_count": 0}}, {"name": "Ailton Vargas", "username": "ailtonvargas", "id": "94247292", "verified": false, "location": "Porto Alegre ", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 43, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}}, {"name": "Xoleana\ud83c\udf53", "username": "morangopicado", "id": "852628252933992448", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 227, "tweet_count": 99442, "listed_count": 2}}, {"name": "Laizzz", "username": "laizguardiao_", "id": "541363068", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2215, "tweet_count": 40577, "listed_count": 7}}, {"name": "Spooky Desir\u00e9e\ud83d\udc7b", "username": "Michz_O", "id": "32192193", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1114, "tweet_count": 169218, "listed_count": 21}}, {"name": "Erick Machmar", "username": "ErickMachmar", "id": "42341293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 3024, "tweet_count": 143416, "listed_count": 5}}, {"name": "Manuel Rossel Alvarez\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AlvarezRossel", "id": "1171463375043223553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13588, "following_count": 12457, "tweet_count": 99791, "listed_count": 2}}, {"name": "Neko", "username": "black1651977", "id": "324932405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 3035, "tweet_count": 79856, "listed_count": 1}}, {"name": "@diario24horas", "username": "diario24horas", "id": "357050985", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374526, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}}, {"name": "Pymes al borde de la quiebra", "username": "PymesQ", "id": "1189341579359739904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 180, "tweet_count": 2480, "listed_count": 0}}, {"name": "gladston - LULA 13 \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "username": "GladstonMorais", "id": "200944030", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4577, "following_count": 3970, "tweet_count": 63684, "listed_count": 43}}, {"name": "ruiva de nascen\u00e7a", "username": "ruivasequelada", "id": "1024621841116266497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 670, "tweet_count": 29282, "listed_count": 1}}, {"name": "Caroltuain", "username": "Caroltuain", "id": "2748463386", "verified": false, "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 678, "tweet_count": 6771, "listed_count": 12}}, {"name": "Barbarie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Anesthesiadaa", "id": "626506018", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 160, "tweet_count": 13722, "listed_count": 1}}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}}, {"name": "ChileEstaPrimero", "username": "Chile_Primero_", "id": "3043996930", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 437, "tweet_count": 5266, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude8a", "username": "sxlmxttaa", "id": "977909462068539393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 146, "tweet_count": 7176, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu\ud83e\udd2a", "username": "ludmi_ca", "id": "1064092021", "verified": false, "location": "Temperley", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 388, "tweet_count": 7953, "listed_count": 1}}, {"name": "Rianzeira", "username": "riansantullo", "id": "121500061", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 330, "tweet_count": 8531, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud83c\udf83", "username": "madxali", "id": "1058025269041205249", "verified": false, "location": "in a galaxy far far away \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 379, "tweet_count": 18530, "listed_count": 6}}, {"name": "#chalovitalicio", "username": "chalovitalicio1", "id": "1137687472882769920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 888, "tweet_count": 11397, "listed_count": 1}}, {"name": "\u30fe(\uff65\u03c9\uff65*)\uff89", "username": "querogrita", "id": "1621285747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 189, "tweet_count": 9038, "listed_count": 0}}, {"name": "ch\u00e1 de borceta", "username": "oquedesejas", "id": "1014190179127570433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 88, "tweet_count": 5392, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivan Brand\u00e3o", "username": "ibrandao", "id": "84378965", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6678, "following_count": 1088, "tweet_count": 16795, "listed_count": 47}}, {"name": "Quenopiensenporti", "username": "quenopiensenxti", "id": "976871562803646465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 21, "tweet_count": 5258, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Mart\u00edn \ud83d\udd3b", "username": "felipecametome", "id": "2405624093", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 5003, "tweet_count": 363361, "listed_count": 16}}, {"name": "Men\u00e9ame noticias", "username": "meneame_net", "id": "8077952", "verified": true, "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 230363, "following_count": 91, "tweet_count": 306273, "listed_count": 5609}}, {"name": "\ud83c\udd7f\ufe0fASAJERO_59\ud83c\udf97\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "59Pasajero", "id": "824419439345033216", "verified": false, "location": "La Roca del Vall\u00e8s, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 8137, "following_count": 8617, "tweet_count": 67567, "listed_count": 13}}, {"name": "Yeray", "username": "ElCotufo", "id": "70820147", "verified": false, "location": "Tenerife (Islas Canarias)", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1996, "tweet_count": 142891, "listed_count": 65}}, {"name": "Amparo Fernandez", "username": "piparito", "id": "33101545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4319, "following_count": 4955, "tweet_count": 57127, "listed_count": 9}}, {"name": "Liliana  Carrazco", "username": "GigiNena", "id": "127965993", "verified": false, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1401, "tweet_count": 92284, "listed_count": 1}}, {"name": "Mar\u00eda jarpa \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Maidaja_", "id": "516745505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 913, "tweet_count": 78883, "listed_count": 2}}, {"name": "hel", "username": "asstudyinpink", "id": "4462288336", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 1844, "tweet_count": 64579, "listed_count": 17}}, {"name": "El + Facho", "username": "BARRILETEGAGO", "id": "330627864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1895, "tweet_count": 68187, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Manuel Marquez", "username": "JoseMan42266907", "id": "917442315668611072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 642, "tweet_count": 18597, "listed_count": 1}}, {"name": "nayle mendoza", "username": "NayleMendoza", "id": "855645128", "verified": false, "location": "la gran caracas", "public_metrics": {"followers_count": 10984, "following_count": 10432, "tweet_count": 717470, "listed_count": 91}}, {"name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol", "id": "6135622", "verified": true, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289312, "following_count": 161, "tweet_count": 160129, "listed_count": 6987}}, {"name": "Mario Villal\u00f3n Maldonado", "username": "VillalonVilla", "id": "4847663009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 304, "tweet_count": 5620, "listed_count": 3}}, {"name": "ChicaU.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "begochica", "id": "156405916", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10774, "following_count": 9700, "tweet_count": 14488, "listed_count": 5}}, {"name": "laryssa", "username": "Lary__10", "id": "558894370", "verified": false, "location": "SP, brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 2620, "tweet_count": 25690, "listed_count": 6}}, {"name": "Lolo Joel", "username": "ArgosyAltea", "id": "1586606545", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2105, "tweet_count": 24283, "listed_count": 24}}, {"name": "Sol", "username": "solemorenop", "id": "1187560185570758656", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 626, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar", "username": "gustavosimon181", "id": "1186397278443102209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 75, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}}, {"name": "Rub\u00e9n", "username": "boli3129", "id": "219959849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 907, "tweet_count": 6024, "listed_count": 3}}, {"name": "Cantabria Felina", "username": "CantabriaFelina", "id": "805461674677374976", "verified": false, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 513, "tweet_count": 12059, "listed_count": 13}}, {"name": "Xavi D.U.I. II*II X*\ud83d\udd4a", "username": "Xavi44896342", "id": "885460051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1258, "tweet_count": 118868, "listed_count": 22}}, {"name": "Jordi Jord\u00e0", "username": "JordiJorda", "id": "279021837", "verified": false, "location": "Terrassa, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1935, "tweet_count": 70415, "listed_count": 32}}, {"name": "Izan // me fui", "username": "jinguangfrog", "id": "1165993255915405312", "verified": false, "location": " Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1462, "tweet_count": 62752, "listed_count": 29}}, {"name": "Guilherme \u2605\u5f61", "username": "guissreis", "id": "727644855866933248", "verified": false, "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 787, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan\u00edn Libertario", "username": "jcskillmann", "id": "152371124", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 154, "tweet_count": 27264, "listed_count": 0}}, {"name": "Un Ciudadano m\u00e1s", "username": "RealpatriotaCl", "id": "1191075319203139584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 484, "tweet_count": 4694, "listed_count": 1}}, {"name": "kike", "username": "quyko23", "id": "2948290648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 3893, "tweet_count": 28455, "listed_count": 0}}, {"name": "Micaela Benitez", "username": "_MicaelaBenitez", "id": "1651837844", "verified": false, "location": "Posadas misiones", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 319, "tweet_count": 62891, "listed_count": 5}}, {"name": "Ricardo Plaza Duco", "username": "PlazaDuco", "id": "734860925887516672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 207, "tweet_count": 163471, "listed_count": 0}}, {"name": "Patriota del 73", "username": "berelinka", "id": "151491000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1240, "tweet_count": 61115, "listed_count": 1}}, {"name": "Jade L. Louise", "username": "Jade10574861", "id": "1176580377885990912", "verified": false, "location": "Toulouse, France", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 121, "tweet_count": 5394, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf43 Ursula Pavez L\u00f3pez \ud83d\udc99", "username": "Motitax", "id": "119050365", "verified": false, "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1886, "tweet_count": 36629, "listed_count": 1}}, {"name": "m\u00fcller", "username": "femullerpo", "id": "1141530911286145031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 12, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}}, {"name": "Cuidando do Voto", "username": "CuidandodoVoto", "id": "85600246", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1367, "tweet_count": 66587, "listed_count": 80}}, {"name": "ZuRock Zu - Serial Killers (Canal no Youtube)\ud83d\udea9\ud83e\udd18", "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil. Meu Canal: ", "public_metrics": {"followers_count": 8516, "following_count": 8560, "tweet_count": 9453, "listed_count": 39}}, {"name": "cheevs", "username": "cheevspeps", "id": "942531398019309568", "verified": false, "location": "pansexual ", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 3759, "tweet_count": 52846, "listed_count": 3}}, {"name": "acervo \ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfd\ud835\uddf2", "username": "jinsjooyoon", "id": "889694878468370433", "verified": false, "location": "Incheon, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 3107, "tweet_count": 75598, "listed_count": 9}}, {"name": "Julia Del Campo", "username": "tralca2014", "id": "2761522960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1090, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}}, {"name": "felipeizquierdo", "username": "FELIPEIZQUIERDO", "id": "128353822", "verified": false, "location": "paloalgato2@gmail.com Absurdo", "public_metrics": {"followers_count": 80224, "following_count": 493, "tweet_count": 41392, "listed_count": 352}}, {"name": "Dukke", "username": "dukenaranka", "id": "592978503", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1094, "tweet_count": 2838, "listed_count": 3}}, {"name": "Marcelo Alonso H", "username": "marceloalonsoh", "id": "1363109101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16784, "following_count": 16785, "tweet_count": 410321, "listed_count": 37}}, {"name": "Ignacio D\u00fclger", "username": "ignaciodulger", "id": "331215049", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12434, "following_count": 9245, "tweet_count": 11980, "listed_count": 18}}, {"name": "Lupim", "username": "Lupim9", "id": "1061318573019164672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 598, "tweet_count": 14494, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Robles", "username": "Roberto99815575", "id": "1193515342498152448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 230, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Perez Cohen", "username": "RodrigoPerezCo", "id": "1570642038", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1246, "tweet_count": 12607, "listed_count": 0}}, {"name": "Sol", "username": "Sol58061627", "id": "1079745208244420609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 442, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}}, {"name": "@marisa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "amenabarmarisa1", "id": "1079813060884348928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1714, "tweet_count": 44246, "listed_count": 0}}, {"name": "Pilar Alonso Ruiz", "username": "PainePilar", "id": "1604435648", "verified": false, "location": "Paine, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 698, "tweet_count": 47583, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucas", "username": "1995Caslu", "id": "3883091074", "verified": false, "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 471, "tweet_count": 19187, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Antonio", "username": "jabea3", "id": "461530260", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"name": "Emilio Jose Bianchi", "username": "Emiliobianchi17", "id": "2393040530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 813, "tweet_count": 52019, "listed_count": 0}}, {"name": "lelet \u2b50\ufe0f", "username": "letsrodrigxs", "id": "1072748260496994304", "verified": false, "location": "recife ", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1017, "tweet_count": 40385, "listed_count": 0}}, {"name": "Will 13", "username": "Simpleswill", "id": "549743902", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1221, "tweet_count": 23753, "listed_count": 1}}, {"name": "L\u00e9o mas n\u00e3o de Leonardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Itsleocarvalhoo", "id": "66518221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 816, "tweet_count": 26035, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucifer Is A Killjoy", "username": "killjoy_lucy", "id": "1190404956714614794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 371, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}}, {"name": "Diana", "username": "Cherryvenge", "id": "748731137137053698", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 936, "tweet_count": 2651, "listed_count": 1}}, {"name": "vabs\u2740\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "vabbs__", "id": "3824469376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 643, "tweet_count": 8730, "listed_count": 1}}, {"name": "RRV", "username": "RRositarmas", "id": "2227326515", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 941, "tweet_count": 88660, "listed_count": 8}}, {"name": "Adrian Oliveira", "username": "adrian_schulz01", "id": "1182272633045504000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 146, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}}, {"name": "Isa\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "isabelf62823062", "id": "3132068103", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 0, "tweet_count": 75347, "listed_count": 4}}, {"name": "Jorge Parodi \ud83d\udc0d", "username": "Jorge_Parodi", "id": "51988914", "verified": false, "location": "\u00dcT: -33.365077,-70.513695", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 215, "tweet_count": 4763, "listed_count": 13}}, {"name": "ReporCiudadano", "username": "reporciudadano", "id": "312127221", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 10243, "following_count": 524, "tweet_count": 36061, "listed_count": 87}}, {"name": "Mloyola", "username": "mardavid83", "id": "22891970", "verified": false, "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 147, "tweet_count": 5062, "listed_count": 0}}, {"name": "Larisse", "username": "l_larysse", "id": "2472824999", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 611, "tweet_count": 47993, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 44%", "username": "Fumarcl", "id": "3178430914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1208, "tweet_count": 46081, "listed_count": 1}}, {"name": "Pit Romita", "username": "PitRomita", "id": "1188633206993707009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 116, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}}, {"name": "Zeta \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "joseomer", "id": "117630888", "verified": false, "location": "Las Condes, Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 246, "tweet_count": 84147, "listed_count": 12}}, {"name": "Carlinhos Lima", "username": "Climazen_Astro", "id": "50483335", "verified": false, "location": "Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10829, "following_count": 10547, "tweet_count": 149689, "listed_count": 46}}, {"name": "Pedro Cortes", "username": "S0Crt", "id": "2161229313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 291, "tweet_count": 145118, "listed_count": 1}}, {"name": "alex r", "username": "McAllex_art", "id": "2916617765", "verified": false, "location": "mex", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 642, "tweet_count": 6873, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Porcayo", "username": "pomp07", "id": "270969061", "verified": false, "location": "Orgullosa Mexicana", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2544, "tweet_count": 110020, "listed_count": 1}}, {"name": "Ladyluck", "username": "sebastianelcan3", "id": "716785278866825216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 155, "tweet_count": 36364, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Maria", "username": "anitamariareye", "id": "2167417320", "verified": false, "location": "Quilpue", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 86, "tweet_count": 21043, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Pablo Cangas - Google Ads for E-Commerce", "username": "juan_pablo", "id": "14377417", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 4993, "tweet_count": 42113, "listed_count": 65}}, {"name": "Rada Malandro&Indolente&Fritador de Aracaj\u00e9&Hacker", "username": "Radamanto", "id": "42918587", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1042, "tweet_count": 226033, "listed_count": 10}}, {"name": "Viviana Aguilera", "username": "Vivi_57", "id": "131334205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1919, "tweet_count": 11260, "listed_count": 2}}, {"name": "Fabiane", "username": "soyfabiane", "id": "128359561", "verified": false, "location": "Urup\u00eas- S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 138, "tweet_count": 224943, "listed_count": 22}}, {"name": "Juan E. Valenzuela", "username": "enriquevalen2", "id": "806866588221767685", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 3399, "tweet_count": 56171, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Cabadas.", "username": "MariaCabadas", "id": "144741178", "verified": false, "location": "Citt\u00e1 del Messico ", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 3152, "tweet_count": 700350, "listed_count": 135}}, {"name": "MacChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "FranMacChile", "id": "63557004", "verified": false, "location": "La Serena-Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1335, "tweet_count": 26511, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udea9Adriana\ud83d\udea9", "username": "adrianaramossi", "id": "1107610074745368576", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10190, "following_count": 5463, "tweet_count": 49580, "listed_count": 9}}, {"name": "M.Soledad Gana Taiba", "username": "soledadgana", "id": "168509256", "verified": false, "location": "Chincolco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1727, "tweet_count": 27863, "listed_count": 0}}, {"name": "CABALLO NEGRO", "username": "ericxymaco", "id": "204970286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 4789, "tweet_count": 54203, "listed_count": 4}}, {"name": "Javier CS", "username": "javiercz1308", "id": "827004647063879687", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 127, "tweet_count": 12146, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu\u00eeh Sanz \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "Lusanz4D", "id": "939174247703941120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1264, "tweet_count": 12281, "listed_count": 3}}, {"name": "M\u00e1quinaM", "username": "JAMSilllard", "id": "1189254420627968000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 34, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}}, {"name": "Sylvia Mo", "username": "sylquer", "id": "84440862", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 2562, "tweet_count": 29187, "listed_count": 2}}, {"name": "Fabiola Fontenele", "username": "fabiolafonte1", "id": "2821301607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 494, "tweet_count": 187493, "listed_count": 9}}, {"name": "@\uff33\uff49\uff4c\uff42\uff45\uff54\uff4f\uff122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SilBeto2022", "id": "2808633116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14003, "following_count": 6403, "tweet_count": 105337, "listed_count": 11}}, {"name": "Marisol Vela Amieva", "username": "MarisolVelaAmi", "id": "1360929200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1760, "tweet_count": 177062, "listed_count": 2}}, {"name": "Anglotedesco", "username": "anglotedesco", "id": "117863568", "verified": false, "location": "Nord Italia", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1755, "tweet_count": 47489, "listed_count": 3}}, {"name": "Euge_I", "username": "Euge_12", "id": "59311977", "verified": false, "location": "Sntiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 4449, "tweet_count": 160190, "listed_count": 4}}, {"name": "El charles recargado\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "elpobrecharles", "id": "3222563227", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3281, "tweet_count": 55798, "listed_count": 4}}, {"name": "jose lopez", "username": "borges17", "id": "48779273", "verified": false, "location": "Lima per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 398, "tweet_count": 8157, "listed_count": 0}}, {"name": "El Picalibro", "username": "elpicalibro", "id": "2278337234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6694, "following_count": 1611, "tweet_count": 8195, "listed_count": 44}}, {"name": "Diani\ud83d\udc51", "username": "diani_queen1", "id": "1097710503848304640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 309, "tweet_count": 7035, "listed_count": 0}}, {"name": "sol estefany", "username": "solehiguera", "id": "311817811", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6833, "following_count": 5338, "tweet_count": 50776, "listed_count": 10}}, {"name": "lore\u00b9\u00b9", "username": "lorelex11", "id": "118180949", "verified": false, "location": "\u062f\u0628\u064a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 4989, "tweet_count": 120363, "listed_count": 19}}, {"name": "Camila", "username": "Camila90503182", "id": "1098097975132385280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 2545, "tweet_count": 367597, "listed_count": 0}}, {"name": "maly zapata", "username": "mzarata", "id": "102839062", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 3826, "tweet_count": 53249, "listed_count": 9}}, {"name": "\u2b50Facho Indigente\u2b50", "username": "Samuel51028295", "id": "1059630978317144065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 242, "tweet_count": 7696, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio Canales Z.", "username": "ClaudioCanalesZ", "id": "69088007", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11675, "following_count": 11101, "tweet_count": 107281, "listed_count": 4}}, {"name": "Marcelo Flores", "username": "mrflodro", "id": "700492161624707076", "verified": false, "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1396, "tweet_count": 8456, "listed_count": 0}}, {"name": "Lomodetoro", "username": "Lomodetoro", "id": "38243280", "verified": false, "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 425, "tweet_count": 64727, "listed_count": 14}}, {"name": "Jo\u00e3o Escreveno", "username": "escreveno", "id": "88941561", "verified": false, "location": "Acre", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 284, "tweet_count": 38390, "listed_count": 1}}, {"name": "Hel\u00f4 \ud83c\udff4", "username": "Elo2010_", "id": "27445503", "verified": false, "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 868, "tweet_count": 55726, "listed_count": 6}}, {"name": "SL \ud83e\udd91\ud83c\udf1f", "username": "samaralapa", "id": "1000858592549928960", "verified": false, "location": "Carpina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 414, "tweet_count": 19957, "listed_count": 1}}, {"name": "fkchile", "username": "fkchile1", "id": "1190655128489082880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1518, "tweet_count": 24615, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf43", "username": "Richardsonsous_", "id": "1115835055623102464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 0, "tweet_count": 5391, "listed_count": 0}}, {"name": "Ojal\u00e1 Projects", "username": "OjalaProjects", "id": "1133422743947489282", "verified": false, "location": "Barcelona - Atenas", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 75, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}}, {"name": "Santiz", "username": "SantiagoZamar", "id": "527079933", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 77, "tweet_count": 4262, "listed_count": 0}}, {"name": "Humberto Gatica \ud83d\udc9a", "username": "gaticam2", "id": "216845315", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 2194, "tweet_count": 187074, "listed_count": 1}}, {"name": "maria paz", "username": "mptoledo2", "id": "2239676520", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1274, "tweet_count": 29221, "listed_count": 9}}, {"name": "NORA LIRA VINAGRE", "username": "SOLSTICIADE", "id": "847145408925196288", "verified": false, "location": "Pencahue, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7241, "following_count": 6742, "tweet_count": 359035, "listed_count": 4}}, {"name": "Carmencha", "username": "carmencita1290", "id": "1068822073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6494, "following_count": 5460, "tweet_count": 69509, "listed_count": 1}}, {"name": "Jacky ..sad but true R.I.P CHILE.", "username": "ky91234567", "id": "951999464146862081", "verified": false, "location": "En el Universo", "public_metrics": {"followers_count": 6799, "following_count": 6429, "tweet_count": 224236, "listed_count": 1}}, {"name": "SRAM", "username": "SRAM7777", "id": "281163709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 587, "tweet_count": 64594, "listed_count": 16}}, {"name": "#gustin Sanchez-corr", "username": "pulg9so", "id": "726385012053016580", "verified": false, "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 109, "tweet_count": 12359, "listed_count": 1}}, {"name": "Alfredo J Ramos", "username": "lfredojramos", "id": "2994074391", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 476, "tweet_count": 5887, "listed_count": 0}}, {"name": "Sindy Meson Rojas", "username": "SindyChen_n", "id": "762347378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 184, "tweet_count": 18654, "listed_count": 4}}, {"name": "Locas del Co\u00f1o", "username": "Locarconio", "id": "4226512773", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61569, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}}, {"name": "memero sem gra\u00e7a", "username": "LuizzoF", "id": "1326390241", "verified": false, "location": "Neverland ", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 432, "tweet_count": 73478, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83d\udd78", "username": "Divas_Champion", "id": "110319313", "verified": false, "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 2020, "tweet_count": 88765, "listed_count": 38}}, {"name": "Joseto", "username": "JoseTom12951811", "id": "1189679865387241474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 29, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto L.", "username": "rlazo81", "id": "843926418627219456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 582, "tweet_count": 52232, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Garrido L\u00f3pez \ud83d\udef0\ufe0f", "username": "DanielGarridoLp", "id": "780033128", "verified": false, "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 283, "tweet_count": 30321, "listed_count": 1}}, {"name": "Acampa", "username": "Acampa_polapaz", "id": "856216661954883585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1550, "tweet_count": 12751, "listed_count": 18}}, {"name": "Alex Tepper", "username": "alextepper55", "id": "801955735848583168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1062, "tweet_count": 29990, "listed_count": 0}}, {"name": "Cr\u00edtico\ud83e\udd2c Pero Humano\ud83e\udd13\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Critico_Humano", "id": "1187537775001767936", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2727, "tweet_count": 40121, "listed_count": 0}}, {"name": "Angel", "username": "equipamientoa", "id": "195167969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 342, "tweet_count": 25138, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Cavalcante", "username": "_FaelCavalcante", "id": "280105601", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 654, "tweet_count": 48029, "listed_count": 5}}, {"name": "Ubirata dos Santos", "username": "birafloripa", "id": "152449917", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis SC", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 679, "tweet_count": 40989, "listed_count": 0}}, {"name": "Ra\u00fal \ud83c\udf7f", "username": "SantanaCamus", "id": "988769837768957953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 4096, "tweet_count": 113903, "listed_count": 6}}, {"name": "sebastiana orellana", "username": "sebastianaorell", "id": "577086935", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 359, "tweet_count": 19784, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Araujo", "username": "ARafael007", "id": "2246184079", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 666, "tweet_count": 33543, "listed_count": 0}}, {"name": "El Tosco", "username": "ElTosco10", "id": "931520702880014337", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 795, "tweet_count": 3265, "listed_count": 0}}, {"name": "Joaquin Cosio", "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 99273, "following_count": 534, "tweet_count": 8742, "listed_count": 124}}, {"name": "\ud83c\udd3b\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd37\ud83c\udd30 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_2Lariinhaaa", "id": "1130462103096233985", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 2783, "tweet_count": 36958, "listed_count": 1}}, {"name": "bruno rafael", "username": "BrunoStayles", "id": "3100880199", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 42, "tweet_count": 5782, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udea9K\u00e1ul Steinbach", "username": "SteinbachKaul", "id": "1102072755611148288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 3206, "tweet_count": 49378, "listed_count": 4}}, {"name": "Sergio AC \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "sangcont", "id": "779563322", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 6, "tweet_count": 32975, "listed_count": 0}}, {"name": "cyrano of vigo \ud83d\udef0", "username": "cyranoofvigo", "id": "1544319834", "verified": false, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1564, "tweet_count": 10864, "listed_count": 4}}, {"name": "2019487520", "username": "FlixVasquez2", "id": "4408055362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 215, "tweet_count": 20425, "listed_count": 0}}, {"name": "Dileine Barros ", "username": "Dileinebao", "id": "1068410112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcello Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "MarcelloOlivr", "id": "1101989097470603269", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7617, "following_count": 7285, "tweet_count": 27522, "listed_count": 5}}, {"name": "\u1d0b\u026a\u0274\u0262 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "juresantxz", "id": "2391310669", "verified": false, "location": "\ud835\udfce\ud835\udfd5\ud835\udfcf", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1585, "tweet_count": 37671, "listed_count": 0}}, {"name": "Murtinha Tch\u00f4re \ud83d\udc79", "username": "Disassombradoh", "id": "1109125117567746048", "verified": false, "location": "Na casa da diisgraa\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 803, "tweet_count": 43387, "listed_count": 1}}, {"name": "SHELO59 y soy del 62 o/o", "username": "shelo59", "id": "1187079513148137472", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 3266, "tweet_count": 29556, "listed_count": 1}}, {"name": "Danny Ram\u00edrez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "dannyramirez7", "id": "117855759", "verified": false, "location": "San Crist\u00f3bal", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 2251, "tweet_count": 43605, "listed_count": 21}}, {"name": "Ecuavisa", "username": "ecuavisa", "id": "97513349", "verified": true, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2897104, "following_count": 944, "tweet_count": 301264, "listed_count": 4150}}, {"name": "Ecuavisa Noticias", "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1856532, "following_count": 535, "tweet_count": 113819, "listed_count": 2058}}, {"name": "Kekita\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Keka145756", "id": "4439740107", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 4863, "tweet_count": 56639, "listed_count": 0}}, {"name": "Por la raz\u00f3n o la fuerza.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "damaipa", "id": "249274036", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 3612, "tweet_count": 52291, "listed_count": 1}}, {"name": "Michela T.", "username": "libellula58", "id": "345535835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1372, "tweet_count": 313751, "listed_count": 60}}, {"name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550", "verified": true, "location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195346, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8361}}, {"name": "Mauricio H.", "username": "Maurici54101019", "id": "1167989447809556480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 470, "tweet_count": 7267, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergi Vlad", "username": "sergi_vlad", "id": "1190762513056587781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19590, "following_count": 20002, "tweet_count": 8279, "listed_count": 1}}, {"name": "Mega News", "username": "MeganewsRD", "id": "1172158583108186112", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 198, "tweet_count": 26309, "listed_count": 0}}, {"name": "Raul", "username": "rab7654", "id": "326959868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 300, "tweet_count": 7833, "listed_count": 0}}, {"name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio", "id": "50613002", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608472, "listed_count": 17}}, {"name": "Sophia Jones", "username": "JanelieSophia", "id": "2533778912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 153, "tweet_count": 7583, "listed_count": 0}}, {"name": "iCaetano13", "username": "iCaetano13", "id": "464912765", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 317, "tweet_count": 22930, "listed_count": 6}}, {"name": "eduardo", "username": "dssaez21", "id": "499922921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 302, "tweet_count": 5021, "listed_count": 0}}, {"name": "Yamile", "username": "Yamileendajbara", "id": "2467068488", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 1379, "tweet_count": 178293, "listed_count": 14}}, {"name": "Gaybriel", "username": "ehgaybrie1", "id": "964033992419880960", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 583, "tweet_count": 16269, "listed_count": 2}}, {"name": "mari din\u00e1", "username": "maridinatarot", "id": "37933473", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 20918, "following_count": 849, "tweet_count": 159308, "listed_count": 77}}, {"name": "minerva vargas", "username": "mvargas98", "id": "185811509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 374, "tweet_count": 33275, "listed_count": 1}}, {"name": "Telemundo 47", "username": "Telemundo47", "id": "137739385", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 31668, "following_count": 964, "tweet_count": 97963, "listed_count": 210}}, {"name": "Ken L.", "username": "kennethLoach", "id": "852586625574023168", "verified": false, "location": "Santako ", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 627, "tweet_count": 12679, "listed_count": 0}}, {"name": "Ta\u00eds", "username": "taisbaianas", "id": "4864974610", "verified": false, "location": "Salvador Alvarado, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 905, "tweet_count": 15829, "listed_count": 0}}, {"name": "Sampaio", "username": "SampaioTheusma", "id": "3378134530", "verified": false, "location": "Oakland, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 948, "tweet_count": 24965, "listed_count": 0}}, {"name": "ganjafelp", "username": "ganjafelp", "id": "1183001134434324480", "verified": false, "location": "Cabo Branco, Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 51, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}}, {"name": "Mamol\ud83d\ude80 \ud83c\udf4a", "username": "MamolkcsMamol", "id": "1035376896", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2877, "tweet_count": 408693, "listed_count": 50}}, {"name": "Angelo Gambella", "username": "agambella", "id": "128609313", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 15341, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}}, {"name": "Carolina \ud83d\ude0a", "username": "Caroefi80", "id": "917903449177690114", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7104, "following_count": 4050, "tweet_count": 169869, "listed_count": 4}}, {"name": "maria zuppello", "username": "mzuppy", "id": "37024167", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 4986, "tweet_count": 82719, "listed_count": 65}}, {"name": "Sve", "username": "euritice_23", "id": "304798813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 2000, "tweet_count": 14705, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebasti\u00e1n Arancibia", "username": "SebaArancibia", "id": "61886176", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 318, "tweet_count": 29163, "listed_count": 8}}, {"name": "Olga Zucco", "username": "NonnaZucco", "id": "500934735", "verified": false, "location": "PMC", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 4510, "tweet_count": 244665, "listed_count": 13}}, {"name": "Guillermo Ignacio", "username": "guillermo_pe", "id": "112289687", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2440, "tweet_count": 17671, "listed_count": 8}}, {"name": "David Arce Retamal", "username": "mktdavidarce", "id": "224491310", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 3420, "tweet_count": 40147, "listed_count": 31}}, {"name": "Dome Buratti", "username": "Dome689", "id": "307278565", "verified": false, "location": "Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1534, "tweet_count": 474012, "listed_count": 143}}, {"name": "Beba Pizarro", "username": "BebaPizarro", "id": "56127243", "verified": false, "location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 367, "tweet_count": 31740, "listed_count": 3}}, {"name": "Derechaforever", "username": "SandraSjsr", "id": "762485875", "verified": false, "location": "maipu", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1867, "tweet_count": 61980, "listed_count": 3}}, {"name": "Pier Falcone", "username": "pierfalcone", "id": "181282619", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 327, "tweet_count": 6020, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Victor", "username": "kkkoaoee", "id": "1170477300120457216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1109, "tweet_count": 7005, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Brain", "username": "ricardobrain", "id": "630283487", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2863, "tweet_count": 70144, "listed_count": 0}}, {"name": "Playhitmusic", "username": "Noovyis", "id": "991312050", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}}, {"name": "Joelillo BOT", "username": "thejoelillo", "id": "3296502797", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 282, "tweet_count": 8352, "listed_count": 2}}, {"name": "Templario Cruzado\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "TemplarioCruzad", "id": "911287250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1226, "tweet_count": 16080, "listed_count": 0}}, {"name": "Teleamazonas", "username": "teleamazonasec", "id": "95217117", "verified": true, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2607872, "following_count": 631, "tweet_count": 371885, "listed_count": 4026}}, {"name": "Jos\u00e9", "username": "Jos75659089", "id": "1124904043757879296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 30, "tweet_count": 13812, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario campos", "username": "Mcampov", "id": "134971658", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 425, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}}, {"name": "Yamil Gorayeb Lay \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "username": "ygorayeb", "id": "58978736", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 25587, "following_count": 28114, "tweet_count": 422547, "listed_count": 6}}, {"name": "Ignacio", "username": "Ignacio_Hrvat", "id": "1159299442270511104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 212, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Caroline Amorim Oliveira", "username": "acao32", "id": "3087213840", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 2576, "tweet_count": 189652, "listed_count": 7}}, {"name": "SirGalahad \u2694\ufe0f \ud83d\udc34", "username": "Sirgalahad79", "id": "1159546113390710785", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3847, "following_count": 2800, "tweet_count": 37601, "listed_count": 3}}, {"name": "giuseppe", "username": "pasdran", "id": "48794008", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 262, "tweet_count": 17181, "listed_count": 0}}, {"name": "Pat\u00ae\ufe0ficio Ferrer \ud83d\udcaf\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "patricioferrer", "id": "140622648", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10838, "following_count": 8503, "tweet_count": 228807, "listed_count": 2}}, {"name": "Maria Maria", "username": "mandraqmago", "id": "3379639853", "verified": false, "location": "Planeta Tierra.", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1051, "tweet_count": 47444, "listed_count": 1}}, {"name": "@VERONIC77654337 Cat\u00f3lica XX - XY ONU sat\u00e1nica", "username": "VERONIC77654337", "id": "992142737578381312", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2854, "tweet_count": 50482, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1DocLobodemar \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "doclobodemar", "id": "288392782", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 489, "tweet_count": 15343, "listed_count": 2}}, {"name": "Alex", "username": "xchacoff", "id": "2165230101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 798, "tweet_count": 222056, "listed_count": 7}}, {"name": "Lucy Guzm\u00e1n", "username": "Lucytaoptimista", "id": "518067902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1268, "tweet_count": 17379, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Luz L\u00e9rida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "LUZLERIDA", "id": "238723033", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 4060, "tweet_count": 109252, "listed_count": 2}}, {"name": "Rod Max", "username": "Rodrace", "id": "44757797", "verified": false, "location": "Santos - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 385, "tweet_count": 52068, "listed_count": 0}}, {"name": "Alborada de Chile", "username": "AlboradaDeChile", "id": "1452353106", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 27053, "following_count": 9628, "tweet_count": 10729, "listed_count": 49}}, {"name": "OscarmMelfaltda", "username": "OMelfaltda", "id": "945311932227211264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 71, "tweet_count": 3987, "listed_count": 0}}, {"name": "Mp", "username": "Marapaz149906", "id": "940003651011129346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 131, "tweet_count": 25192, "listed_count": 0}}, {"name": "MVV", "username": "M_Vasquez_V", "id": "600569814", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 4998, "tweet_count": 102510, "listed_count": 6}}, {"name": "C Gloria", "username": "LadyWhiteBerry", "id": "155922338", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 531, "tweet_count": 14726, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 RESISTENCIA PATRIOTA X \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "patriotagd", "id": "723521730740887552", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 3508, "tweet_count": 258088, "listed_count": 0}}, {"name": "Mois\u00e9s Rep\u00fablicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 44%", "username": "firulayvillano", "id": "832561818", "verified": false, "location": "de por ahi", "public_metrics": {"followers_count": 4003, "following_count": 4069, "tweet_count": 88886, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Osses", "username": "diegoossesp", "id": "2873244713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 192, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}}, {"name": "El Heraldo de Saltillo", "username": "heraldosaltillo", "id": "73421497", "verified": false, "location": "Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 46983, "following_count": 7898, "tweet_count": 194972, "listed_count": 259}}, {"name": "Mauricio Arancibia Rojas", "username": "mauricioar72", "id": "302647870", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1126, "tweet_count": 21562, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcelo 3", "username": "Marcelo59480748", "id": "3691167976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 237, "tweet_count": 55356, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83e\ude93", "username": "Jorge_Bollo", "id": "857989094701506560", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1721, "tweet_count": 13831, "listed_count": 0}}, {"name": "MarcosVelasquez", "username": "MarcosVelasquez", "id": "69669016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6410, "following_count": 6438, "tweet_count": 119112, "listed_count": 35}}, {"name": "Juana P\u00e9rez", "username": "JuanaPr27332865", "id": "950843668889526272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 1797, "tweet_count": 392549, "listed_count": 1}}, {"name": "Sergio I. Melnick", "username": "melnicksergio", "id": "622098575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309567, "following_count": 46616, "tweet_count": 282299, "listed_count": 517}}, {"name": "Corisal", "username": "Corisal3", "id": "1156789885619048449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 639, "tweet_count": 228303, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias24mx", "username": "Noticias24Info", "id": "919051577171873792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}}, {"name": "FreeLula", "username": "FreeLula4", "id": "1177580902756638721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 884, "tweet_count": 24744, "listed_count": 1}}, {"name": "Vitin", "username": "lLoucoDePinga", "id": "3083175143", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1092, "tweet_count": 22293, "listed_count": 0}}, {"name": "Mab", "username": "Totodilesi", "id": "545432660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1154, "tweet_count": 4766, "listed_count": 9}}, {"name": "giulia", "username": "raspa90", "id": "215374702", "verified": false, "location": "figline e incisa valdarno", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 187, "tweet_count": 192345, "listed_count": 73}}, {"name": "LE NOTIZIE", "username": "TutteLeNotizie", "id": "4633643837", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 13297, "following_count": 10496, "tweet_count": 825972, "listed_count": 146}}, {"name": "Federico Campero", "username": "FicoCampero", "id": "374024007", "verified": false, "location": "Born in Bolivia,lives in Chile", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 825, "tweet_count": 19738, "listed_count": 1}}, {"name": "@Jorgelu15192286", "username": "Jorgelu15192281", "id": "1191087883614113793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 244, "tweet_count": 49117, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Hermida", "username": "RodrigoHermidaB", "id": "64007994", "verified": false, "location": "\ud83d\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1444, "tweet_count": 89737, "listed_count": 10}}, {"name": "Blas Martin", "username": "smartinco", "id": "100514342", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 4999, "tweet_count": 30110, "listed_count": 2}}, {"name": "sabi\ud83d\udc9a\ud83d\udc51", "username": "sabina66801497", "id": "1021450186126708736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 646, "tweet_count": 49683, "listed_count": 2}}, {"name": "El Barco del Exilio", "username": "exilioyregreso", "id": "1053735246", "verified": false, "location": "Sur del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 2951, "tweet_count": 33201, "listed_count": 93}}, {"name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966", "verified": true, "location": "Frontera Occidental ", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}}, {"name": "Baber Khan Sahel", "username": "BaberkhanSahel", "id": "2507264383", "verified": false, "location": "Kabul", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 973, "tweet_count": 4701, "listed_count": 40}}, {"name": "Ana Poupin \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "AnyPoupin", "id": "1384591033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 3193, "tweet_count": 242179, "listed_count": 21}}, {"name": "Mujer del 44% . Fuerza LEGI\u00d3N VERDE.", "username": "Pichu350", "id": "1185663001250205697", "verified": false, "location": "EN LA DERECHA! ", "public_metrics": {"followers_count": 10604, "following_count": 10823, "tweet_count": 243694, "listed_count": 3}}, {"name": "Adriana", "username": "nani_1911", "id": "3079358494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 5610, "tweet_count": 39299, "listed_count": 0}}, {"name": "Robert\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Robert64298432", "id": "1185989259309830144", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 2969, "tweet_count": 64340, "listed_count": 2}}, {"name": "PELUSA ALTAMIRANO. A\u00d1O NUEVO VIDA NUEVA\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PELUSA31573497", "id": "776567201100918784", "verified": false, "location": "Region Metropolitana", "public_metrics": {"followers_count": 27999, "following_count": 30792, "tweet_count": 210705, "listed_count": 26}}, {"name": "a", "username": "Cocci_076", "id": "807377254498058240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 371, "tweet_count": 10161, "listed_count": 0}}, {"name": "DISIDENCIA CHILE", "username": "disidente333", "id": "2449338924", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 277, "tweet_count": 54152, "listed_count": 3}}, {"name": "Ellen Ripley! A Rainha da Porra Toda.", "username": "BrunopessoaMelo", "id": "1106355768", "verified": false, "location": "Natal,RN", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2093, "tweet_count": 29055, "listed_count": 9}}, {"name": "LULA 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "_mistressofdark", "id": "155681720", "verified": false, "location": "\u203e\\_(\u30c4)_/\u203e", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 679, "tweet_count": 317573, "listed_count": 41}}, {"name": "reventada.", "username": "rizandolosrizos", "id": "433587135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 333, "tweet_count": 143630, "listed_count": 12}}, {"name": "MariaG", "username": "MariaG91196097", "id": "1100449694478675968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 960, "tweet_count": 189275, "listed_count": 0}}, {"name": "#RwandaIsKillingInDRC", "username": "CharlieMingiedi", "id": "721512728", "verified": false, "location": "Johannesburg, South Africa", "public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 1013, "tweet_count": 74991, "listed_count": 6}}, {"name": "Minerva", "username": "minervaalonso81", "id": "2765740295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 442, "tweet_count": 9767, "listed_count": 41}}, {"name": "Antonio Morales", "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647", "verified": false, "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 10029, "following_count": 910, "tweet_count": 18407, "listed_count": 107}}, {"name": "fabiolaquitralgloor", "username": "fquitralgloor", "id": "573641719", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4647, "following_count": 1945, "tweet_count": 112739, "listed_count": 26}}, {"name": "Telemundo Las Vegas", "username": "TelemundoLV", "id": "2279382018", "verified": true, "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 978, "tweet_count": 52064, "listed_count": 57}}, {"name": "Cristi\u00e1n", "username": "sailor448", "id": "866199311469694976", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 5569, "tweet_count": 34762, "listed_count": 0}}, {"name": "Samia Jos\u00e9", "username": "samiajose", "id": "98387226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1359, "tweet_count": 207458, "listed_count": 31}}, {"name": "Cancerbero Real", "username": "cancerbero_real", "id": "147067372", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 7050, "following_count": 87, "tweet_count": 330082, "listed_count": 97}}, {"name": "Harry Munro", "username": "enriquemunro", "id": "1337418402", "verified": false, "location": "Ferindonald", "public_metrics": {"followers_count": 4076, "following_count": 5003, "tweet_count": 131359, "listed_count": 8}}, {"name": "mary", "username": "marymirranda", "id": "87545015", "verified": false, "location": "S\u00e3o Luis", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 722, "tweet_count": 59794, "listed_count": 2}}, {"name": "@Domingo81811825", "username": "Domingo81811825", "id": "994353963934912514", "verified": false, "location": "Talca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 5001, "tweet_count": 53741, "listed_count": 1}}, {"name": "Ornit\u00f2leg", "username": "ornitoleg", "id": "2650469474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 0, "tweet_count": 22616, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Drika Sicchieri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #JB2022!", "username": "drikasicchieri", "id": "1054843313927438336", "verified": false, "location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1245, "tweet_count": 22551, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2693 ANCLA 2", "username": "AMF1966", "id": "123956705", "verified": false, "location": "Key Biscayne, FL Miami USA", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 4814, "tweet_count": 14259, "listed_count": 0}}, {"name": "AC. Alexandre B\u00f3veda \ud83d\udef0", "username": "ACBoveda", "id": "3776035163", "verified": false, "location": "A Corunha, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 5642, "following_count": 1429, "tweet_count": 32381, "listed_count": 58}}, {"name": "ALIANZA POR CHILE (62%)", "username": "laleydeldia1", "id": "934871259686502401", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9646, "following_count": 9640, "tweet_count": 149768, "listed_count": 2}}, {"name": "PrefieroLosFlaites que los inmigrantes arrogantes", "username": "unguerrero_", "id": "1411978735", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9514, "following_count": 9664, "tweet_count": 33461, "listed_count": 1}}, {"name": "Santiago Berguecio C", "username": "SantiagoBerguec", "id": "1935271178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 4918, "tweet_count": 98925, "listed_count": 6}}, {"name": "Maria Eugenia Garcia Osorio", "username": "maquegarcia", "id": "1473996482", "verified": false, "location": "Melipilla, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 270, "tweet_count": 4972, "listed_count": 0}}, {"name": "Anitamar\u00eda", "username": "anitamariaAn", "id": "252797422", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 32879, "following_count": 32681, "tweet_count": 303155, "listed_count": 149}}, {"name": "Gustavo Covacevich", "username": "gcovacevic", "id": "59909301", "verified": false, "location": "Miami, Fl", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 3301, "tweet_count": 42286, "listed_count": 6}}, {"name": "Josep Agull\u00f3", "username": "JosepAgullo", "id": "396718039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 156, "tweet_count": 8244, "listed_count": 3}}, {"name": "Raquel Sancho", "username": "sancho_raquel", "id": "1565716261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 283, "tweet_count": 6617, "listed_count": 8}}], "tweets": [{"id": "1194621556074303488", "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "author_id": "212552510", "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jS2acmwdfz", "expanded_url": "https://twitter.com/joaovictorsm11/status/1194253417608368134", "display_url": "twitter.com/joaovictorsm11\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "id": "1194323895907749888", "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim\n\naltura: 1,65 P QUEM VOTO 1,60 no insta rebanho de corno\ntamanho do pe: 36 \nsigno: g\u00eameos\ntatuagens: 2 \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\npiercing: 5 \ncor favorita: rosinha \nfilme fav: atualmente 4 vidas de 1 cachorro\ncomida fav: camar\u00e3o \nbebida fav: suco de laranja https://t.co/jS2acmwdfz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194253417608368134"}], "author_id": "823260535831597056", "created_at": "2019-11-12T18:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194323895907749888"]}, {"in_reply_to_user_id": "1176169785413033984", "id": "1194647072978411523", "text": "Atualiza\u00e7\u00f5es: tiraram sarro da doen\u00e7a e disseram que eu n\u00e3o tenho nada.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194644352997433344"}], "author_id": "1176169785413033984", "created_at": "2019-11-13T16:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194647072978411523"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "id": "1194227459950022657", "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu", "lang": "es", "author_id": "4023829990", "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "id": "1194203229808209921", "text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "lang": "es", "author_id": "311002021", "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"]}, {"id": "1194561614730711041", "text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "1037504349637894144", "created_at": "2019-11-13T10:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1194561614730711041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/zD3aNJZPZF", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1194444492457291776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zD3aNJZPZF", "media_key": "3_1194444439533563904"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/zD3aNJZPZF", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1194444492457291776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zD3aNJZPZF", "media_key": "3_1194444467098525698"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 50, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e9"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Voc\u00ea"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "Alasca?"}]}, "id": "1194444492457291776", "text": "Acabei de terminar de assistir a miniss\u00e9rie 'Quem \u00e9 Voc\u00ea, Alasca?', e eu estou com um vazio no peito, e meus olhos est\u00e3o inchados de tanto que chorei. Eu apenas n\u00e3o estava preparado. \ud83d\udc94\ud83c\udf3c https://t.co/zD3aNJZPZF", "lang": "pt", "author_id": "861063790070288384", "created_at": "2019-11-13T02:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 36, "like_count": 1192, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1194444492457291776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/t5aO2UjsIm", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html", "display_url": "elcomercio.com/opinion/aprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html"}]}, "id": "1194616392101900288", "text": "Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al pa\u00eds. \u00bfSer\u00e1 que algunos de estos, est\u00e1n creando las condiciones para el resurgimiento de un mes\u00edas autoritario y populista?\nhttps://t.co/t5aO2UjsIm.", "lang": "es", "author_id": "276121783", "created_at": "2019-11-13T14:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616392101900288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "id": "1194565205893767168", "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "lang": "pt", "author_id": "119882619", "created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/9EBHmCqQRv", "expanded_url": "https://twitter.com/Dmartinez_uy/status/1194061097793404928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9EBHmCqQRv", "media_key": "7_1194060820436725763"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8826, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "id": "1194061097793404928", "text": "\u00a1Viva Uruguay! \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https://t.co/9EBHmCqQRv", "lang": "es", "author_id": "2497269751", "created_at": "2019-11-12T01:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1246, "reply_count": 444, "like_count": 4075, "quote_count": 228}, "edit_history_tweet_ids": ["1194061097793404928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Gz3hMPxS0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/carlbonifatti/status/1194626589306175488", "display_url": "twitter.com/carlbonifatti/\u2026"}]}, "id": "1194627438023561220", "text": "Es ALARMANTE \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/Gz3hMPxS0Y", "lang": "es", "author_id": "1140639882433482755", "created_at": "2019-11-13T14:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194627438023561220"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "Vallcarca"}]}, "id": "1194413182850387968", "text": "Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "author_id": "1130834125", "created_at": "2019-11-13T00:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194413182850387968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/4NjRL87OkY", "expanded_url": "https://twitter.com/WOOFWOOFMEN/status/1194462486046691328", "display_url": "twitter.com/WOOFWOOFMEN/st\u2026"}]}, "id": "1194643877128540162", "text": "|| reci\u00e9n veo esto ayuda que valent\u00eda JAJAJJAJAJAJA https://t.co/4NjRL87OkY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194462486046691328"}], "author_id": "4924483131", "created_at": "2019-11-13T15:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643877128540162"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "id": "1193999881247088641", "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "lang": "pt", "author_id": "2397854668", "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/sOqw6muzDx", "expanded_url": "https://twitter.com/HiroLightx/status/1194344231449636865", "display_url": "twitter.com/HiroLightx/sta\u2026"}]}, "id": "1194345372291944448", "text": "Como puedo borrar esto de mi mente? https://t.co/sOqw6muzDx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194344231449636865"}], "author_id": "3207310059", "created_at": "2019-11-12T20:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194345372291944448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "id": "1194209986471182337", "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "lang": "es", "author_id": "14525982", "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"]}, {"id": "1194644815327191040", "text": "Mano, como as pessoas est\u00e3o amargas cara, tudo \u00e9 motivo pra odiar pra sempre, pra cancelar algu\u00e9m, sem ao menos saber a realidade a qual a pessoas est\u00e1 inserida. Tipo o cara que matou a on\u00e7as l\u00e1, o cara \u00e9 m\u00f3 simples, duvido que foi alfabetizado, (...)", "lang": "pt", "author_id": "1681519910", "created_at": "2019-11-13T15:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194644815327191040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/f62ivilT7W", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qf1JDp", "display_url": "bit.ly/2Qf1JDp", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/suicida-activo-carro-bomba-y-mato-a-ocho-personas"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194641118836789248", "text": "Suicida activ\u00f3 carro bomba y mat\u00f3 a ocho personas en Afganist\u00e1n https://t.co/f62ivilT7W", "lang": "es", "author_id": "17813487", "created_at": "2019-11-13T15:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641118836789248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "id": "1193987375900307456", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "lang": "es", "author_id": "107153756", "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"]}, {"in_reply_to_user_id": "237544372", "id": "1194643753123942412", "text": "@freedalgo @mazzini_jana Deidara = estrategista. \nPeitava o itachi, peitou o sasuke, peitou o kakashi, venceu o gaara. O cara e pica", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "freedalgo", "id": "237544372"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "kakashi"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "gaara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194642775196733441"}], "author_id": "236550107", "created_at": "2019-11-13T15:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643753123942412"]}, {"in_reply_to_user_id": "2533990031", "id": "1194638393994629125", "text": "@pricatti A m\u00ed me lleg\u00f3 el comentario hace unas semanas de que est\u00e1n arreglando no hacer los aportes a cambio de no echar gente (v\u00eda negociaci\u00f3n con sindicatos). Comentario de una concesionaria (grande) de m\u00ed ciudad...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pricatti", "id": "2533990031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194483374121005056"}], "author_id": "1050891613298458624", "created_at": "2019-11-13T15:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638393994629125"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}]}, "id": "1194329465264001024", "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "lang": "pt", "author_id": "182573469", "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"]}, {"in_reply_to_user_id": "748150529004568577", "id": "1194642792057884677", "text": "@PlushError Joker: ok tu enc\u00e1rgate de hacer los KOs y yo te protejo la espalda \n\nLittle Mac: *se suicida*\n\nJoker:", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PlushError", "id": "748150529004568577"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mac"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194642350926155776"}], "author_id": "2675113842", "created_at": "2019-11-13T15:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642792057884677"]}, {"in_reply_to_user_id": "2675113842", "id": "1194642350926155776", "text": "@PKarepas Little mac no es malo, es especial", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PKarepas", "id": "2675113842"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "Little mac"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194642053336055809"}], "author_id": "748150529004568577", "created_at": "2019-11-13T15:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194642350926155776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615001571329"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026782208"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026749440"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1194503624027754496", "text": "https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcastejon (.....Nos vamos al carajo en cero coma......) https://t.co/u8Cgulpx2j", "lang": "es", "author_id": "364261539", "created_at": "2019-11-13T06:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194503624027754496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "id": "1194170655920533505", "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "author_id": "913070553522688001", "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/gJCESCAQ0h", "expanded_url": "https://twitter.com/EnfermHRUM_BPSO/status/1194528354164236288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJCESCAQ0h", "media_key": "3_1194528347356876800"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 208, "tag": "hablemosdesuicido"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "cuidoenregional"}]}, "id": "1194528354164236288", "text": "Rompiendo el mito 4: las personas que se van a suicida no lo dicen.\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Las personas que se han suicidado piden ayuda, t\u00f3mate en serio cualquier comentario de un paciente que lo manifiesta. #hablemosdesuicido #cuidoenregional https://t.co/gJCESCAQ0h", "lang": "es", "author_id": "2973904744", "created_at": "2019-11-13T08:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194528354164236288"]}, {"in_reply_to_user_id": "913777375061659649", "id": "1194640509932883968", "text": "@Demagologia @chequevara_ @queen_alfie @pichi66200000 @PSOE Las vas a mamar tu tambi\u00e9n, esa es la cuesti\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Demagologia", "id": "913777375061659649"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "chequevara_", "id": "4713502120"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "queen_alfie", "id": "1324192880"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "pichi66200000", "id": "1129284789410893824"}, {"start": 54, "end": 59, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194628967833075715"}], "author_id": "126294991", "created_at": "2019-11-13T15:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640509932883968"]}, {"in_reply_to_user_id": "231551057", "id": "1194400159737765890", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "author_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/KGVeTPORb5", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/evo-en-la-confusa-geopolitica-mexicana/1347413", "display_url": "excelsior.com.mx/opinion/jorge-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/evo-en-la-confusa-geopolitica-mexicana/1347413"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9959, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1194632229227397127", "text": "\u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pena abrir ese nuevo frente con Trump?. Creo que no. Ser\u00eda, simplemente, suicida. Pero abrir frentes le encanta a esta administraci\u00f3n.\u201d https://t.co/KGVeTPORb5", "lang": "es", "author_id": "204579019", "created_at": "2019-11-13T15:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632229227397127"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/8biGkSLZ2N", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "id": "1194250302913949696", "text": "Era un ni\u00f1o.\nY lo han asesinado.\nhttps://t.co/8biGkSLZ2N", "lang": "es", "author_id": "330619582", "created_at": "2019-11-12T13:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194250302913949696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "id": "1194406118342172672", "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "lang": "pt", "author_id": "1142902008535535616", "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"]}, {"in_reply_to_user_id": "1043963970510639104", "id": "1194640509765074944", "text": "@sigillumeius desesperada com as provas finais!\nse sentindo: suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2b", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sigillumeius", "id": "1355168474461569028"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194640069509992449"}], "author_id": "947569023604219904", "created_at": "2019-11-13T15:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640509765074944"]}, {"id": "1194640069509992449", "text": "Acho muito massa que em Victorious ela Twitta TUDO que t\u00e1 fazendo, vou comecar a fazer isso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "Victorious"}]}, "author_id": "1043963970510639104", "created_at": "2019-11-13T15:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194640069509992449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/sQorShgzM7", "expanded_url": "https://trib.al/eJUZI7H", "display_url": "trib.al/eJUZI7H"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194636433224433666", "text": "Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/sQorShgzM7", "lang": "es", "author_id": "36388194", "created_at": "2019-11-13T15:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636433224433666"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/izTKZ93V2g", "expanded_url": "https://twitter.com/HBANoticiasaqp/status/1194256922758791169", "display_url": "twitter.com/HBANoticiasaqp\u2026"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mor\u00e1n"}]}, "id": "1194275156534931457", "text": "Que pendejo @MartinVizcarraC y su guachim\u00e1n Carlos Mor\u00e1n. Cuando las papas queman para el golpista.. \u00a1juaaa..! un as bajo la manga para crear cortina de humo. Hay que ser un idiota total o asalariado de este incapaz dictadorzuelo para creerle q es un gran luchador anticorrupci\u00f3n. https://t.co/izTKZ93V2g", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194256922758791169"}], "author_id": "3247938831", "created_at": "2019-11-12T15:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 48, "like_count": 124, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1194275156534931457"]}, {"id": "1194636523192213510", "text": "agora a teoria que o seunghun pode ser uns dos garotos que batem no yonghee faz mais sentido agora, se o seunghun estiver intimidando o yonghee numa forma de se vingar do morte da m\u00e3e dele EU TO DEVASTADA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "seunghun"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "yonghee"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "seunghun"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "yonghee"}]}, "author_id": "1128357069931917312", "created_at": "2019-11-13T15:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636523192213510"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/jzCmbUWMHB", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "id": "1193777354327363584", "text": "Me temo que, en plena resaca electoral, no hablaremos de Omar. https://t.co/jzCmbUWMHB", "lang": "es", "author_id": "267311284", "created_at": "2019-11-11T06:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 71, "like_count": 62, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1193777354327363584"]}, {"id": "1193824871379341312", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "author_id": "461370816", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/n3qL7KA07P", "expanded_url": "https://twitter.com/ExaFM/status/1194638651600359426/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3qL7KA07P", "media_key": "7_1194638570167910400"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 54, "tag": "CoronaCapital"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "JessieEnExa"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "CoronaCapital"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "JessieEnExa"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.4796, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "id": "1194638651600359426", "text": "\u00a1Sigue participando por boletos para el #CoronaCapital! \ud83d\ude0e\nTuitea las canciones distorsionadas del video, usando el #JessieEnExa + la raz\u00f3n por la que debes ser el ganador... Mientras + original sea, + oportunidades tienes de ganar.\n\n*Din\u00e1mica para CDMX* https://t.co/n3qL7KA07P", "lang": "es", "author_id": "119084981", "created_at": "2019-11-13T15:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 70, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638651600359426"]}, {"in_reply_to_user_id": "91333394", "id": "1194639102865334272", "text": "@rectaprovincia Nunca jam\u00e1s, aunque nos parezca que nos gusta lo que decidan.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rectaprovincia", "id": "91333394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194637511730974721"}], "author_id": "34647568", "created_at": "2019-11-13T15:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194639102865334272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/gLgwFEGiX6", "expanded_url": "https://twitter.com/damnITdamee/status/1194080765572788225", "display_url": "twitter.com/damnITdamee/st\u2026"}]}, "id": "1194636892500676608", "text": "Today in Terrible Advice: https://t.co/gLgwFEGiX6", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194080765572788225"}], "author_id": "490670273", "created_at": "2019-11-13T15:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636892500676608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mqxWY8EV3g", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1194519075529117696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqxWY8EV3g", "media_key": "3_1194519065848668160"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "suicidio"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 210, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 232, "username": "jabea3", "id": "461530260"}]}, "id": "1194519075529117696", "text": "\ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 segundos se suicida en el mundo #40seconds\n\nLos datos son escalofriantes \ud83d\ude22\n#cuidoenregional #SaludMental \n@jabea3 https://t.co/mqxWY8EV3g", "lang": "es", "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-11-13T07:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194519075529117696"]}, {"in_reply_to_user_id": "737806893792546816", "id": "1194638204755836928", "text": "@kurtchorao tbm to surpreso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kurtchorao", "id": "737806893792546816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194638098858151936"}], "author_id": "536426547", "created_at": "2019-11-13T15:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194638204755836928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Y62WTOQ02i", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/puigdemont-volver-espana-detenido-tjue-confirma-eurodiputado-26m.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/puigd\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/puigdemont-volver-espana-detenido-tjue-confirma-eurodiputado-26m.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4691, "type": "Organization", "normalized_text": "TJUE"}]}, "id": "1194596252945653760", "text": "\u2757 Puigdemont podr\u00eda volver a Espa\u00f1a sin ser detenido si el TJUE confirma que es eurodiputado desde el 26M https://t.co/Y62WTOQ02i", "lang": "es", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-11-13T12:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 651, "reply_count": 78, "like_count": 1440, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1194596252945653760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}]}, "id": "1194224631676358656", "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5", "lang": "es", "author_id": "372152459", "created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/3b9Caatom1", "expanded_url": "https://str.sg/Ji5T", "display_url": "str.sg/Ji5T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.straitstimes.com/asia/se-asia/suspected-suicide-bombing-at-police-hq-in-indonesias-medan"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.5908, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}]}, "id": "1194562291158724608", "text": "Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamente desde que Daesh comenz\u00f3 a ejercer su influencia sobre toda la regi\u00f3n, especialmente a partir del a\u00f1o 2015.\n\nhttps://t.co/3b9Caatom1", "lang": "es", "author_id": "3295709342", "created_at": "2019-11-13T10:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194562291158724608"]}, {"id": "1194635969451835398", "text": "Passei mal durante a cirurgia que a mo\u00e7a tentou suic\u00eddio", "lang": "pt", "author_id": "2858148449", "created_at": "2019-11-13T15:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194635969451835398"]}, {"id": "1194637205370634240", "text": "nego derespeita muito o sup e o tank, s\u00f3 pensa em dano esses filho da puta", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3463, "type": "Person", "normalized_text": "tank"}]}, "author_id": "716192483642834945", "created_at": "2019-11-13T15:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194637205370634240"]}, {"in_reply_to_user_id": "268852942", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/AQaLvkGls5", "expanded_url": "https://twitter.com/ailtonvargas/status/1194636804487405570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AQaLvkGls5", "media_key": "3_1194636794303660032"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuarezRoth", "id": "268852942"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "STEPEHEN HAWKING"}]}, "id": "1194636804487405570", "text": "@JuarezRoth Meu Deus! o Bolsonaro tamb\u00e9m matou o STEPEHEN HAWKING. https://t.co/AQaLvkGls5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194635617000280066"}], "author_id": "94247292", "created_at": "2019-11-13T15:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636804487405570"]}, {"id": "1194294281953009666", "text": "Um homem se suicidou no metr\u00f4 de siqueira Campos e o pessoal reclamando que estava atrasando o tr\u00e2nsito do rio.  A empatia e o respeito passou longe.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4136, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "author_id": "541363068", "created_at": "2019-11-12T16:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194294281953009666"]}, {"id": "1144266053595406336", "text": "trabalhar em escola \u00e9 uma coisa q te exige um psicol\u00f3gico mt mt bom pois em dois meses que estou na escola \n\num aluno ficou tetrapl\u00e9gico \num aluno autista teve morte cerebral por excesso de rem\u00e9dio\ne semana passada um outro se suicidou \n\ne ainda dizem q ser professor \u00e9 tranquilo", "lang": "pt", "author_id": "1024621841116266497", "created_at": "2019-06-27T15:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1144266053595406336"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"id": "1194424536927784961", "text": "Mi viejo le pregunto a mi mam\u00e1 con qu\u00e9 clase de gente me junto \u00bf? Bueno pa si vas a sacar conclusiones por eso vas mal, porque tengo un grupo de amigos inteligentes, otro laburador, otro es otaku y los otros drogadictos, ah y otro suicida ... ahrree", "lang": "es", "author_id": "1064092021", "created_at": "2019-11-13T01:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424536927784961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194560557988372480", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "lang": "es", "author_id": "8077952", "created_at": "2019-11-13T10:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1194560557988372480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Hd430Ub7Nb", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194574321991274496", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Hd430Ub7Nb", "lang": "es", "author_id": "70820147", "created_at": "2019-11-13T11:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194574321991274496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/xGLblbPiz2", "expanded_url": "https://twitter.com/asstudyinpink/status/1194636085822779392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xGLblbPiz2", "media_key": "3_1194636082194849792"}]}, "id": "1194636085822779392", "text": "Gente voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar em como o norte ter se tornado independente na 8\u00b0 temporada foi uma decis\u00e3o MUITO burra e sem sentido? https://t.co/xGLblbPiz2", "lang": "pt", "author_id": "4462288336", "created_at": "2019-11-13T15:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194636085822779392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SlMYzt4vmG", "expanded_url": "http://dw.com/p/3Sui1", "display_url": "dw.com/p/3Sui1"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1194495895699632129", "text": "Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (13.11.2019) en una zona en Kabul, capital de Afganist\u00e1n. Atentado no ha sido reivindicado por ning\u00fan grupo insurgente.  (jc)\nhttps://t.co/SlMYzt4vmG", "lang": "es", "author_id": "6135622", "created_at": "2019-11-13T06:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194495895699632129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/nFRcHxid94", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "id": "1194538622780923904", "text": "Hasta cuando vamos a seguir tan retrasado en este pais de mierda. Cuando vamos a evolucionar, cada d\u00eda me da mas asco https://t.co/nFRcHxid94", "lang": "es", "author_id": "805461674677374976", "created_at": "2019-11-13T08:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194538622780923904"]}, {"id": "1194634933270007808", "text": "Mireu si la cosa els va b\u00e9, que fa temps que no es \u2018su\u00efcida\u2019 ning\u00fa dels que manen....", "lang": "ca", "author_id": "279021837", "created_at": "2019-11-13T15:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194634933270007808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/O32qQd58C8", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ma\u2026"}]}, "id": "1194366869853081600", "text": "Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito o aborto do que gerar um filho pra tratar dessa maneira. Se for ver mesmo, pode ter sido ela a que \"suicidou\" o pr\u00f3prio filho...\nhttps://t.co/O32qQd58C8", "lang": "pt", "author_id": "1146371714412097536", "created_at": "2019-11-12T21:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194366869853081600"]}, {"id": "1140696443218538497", "text": "vai se fuder sua filha da puta voc\u00ea matou o Pietro desgra\u00e7ada @MarvelStudios", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "MarvelStudios", "id": "750751206427860992"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Pietro"}]}, "author_id": "889694878468370433", "created_at": "2019-06-17T19:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1140696443218538497"]}, {"id": "1194624372964646912", "text": "Si tuviera que indicar a qu\u00e9 periodo de la historia se parece esto,sin dudas representa exactamente a la Rep\u00fablica Liberal (1861-1891), pasando de un r\u00e9gimen presidencial al parlamentario, Pero no termin\u00f3 bien 1891..", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8211, "type": "Organization", "normalized_text": "Rep\u00fablica Liberal"}]}, "author_id": "128353822", "created_at": "2019-11-13T14:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624372964646912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/CnVsxZReup", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1194620571251818496", "display_url": "twitter.com/HugoGloss/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "id": "1194632948017795073", "text": "A milit\u00e2ncia t\u00e1 querendo cancelar a Rihanna por causa disso?\n\n\u00c9 pele de cordeiro, apenas reaproveitaram a pele de cordeiros abatidos para consumo humano.\nSe fosse de animais silvestres como raposa, chinchila e afins era outra hist\u00f3ria. https://t.co/CnVsxZReup", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194620571251818496"}], "author_id": "66518221", "created_at": "2019-11-13T15:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632948017795073"]}, {"id": "1194424252449120257", "text": "Gerard: queres ser mi novio rata?\nFrank: no\nGerard: *se suicida*\nFrank: *asiste al funeral*\nFrank: ... quiero ser tu esposo rata\n\nmomento triste para los killjoys", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5035, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}]}, "author_id": "748731137137053698", "created_at": "2019-11-13T01:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194424252449120257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/1kquL3Iuw2", "expanded_url": "https://twitter.com/realAlonsoDDS/status/1194498865652731904", "display_url": "twitter.com/realAlonsoDDS/\u2026"}]}, "id": "1194501238781546497", "text": "Porque NO todo es el mercado, esta publicaci\u00f3n es la mas vil manifestaci\u00f3n del dinero manda sobre la vida que una persona pueda hacer. Aborta, para que puedas ahorrar dinero (y nosotros, los aborteros ganemos algo). Vamos, aborta para mover el mercado https://t.co/1kquL3Iuw2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194498865652731904"}], "author_id": "2278337234", "created_at": "2019-11-13T06:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194501238781546497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/jZ1piPLfIm", "expanded_url": "https://twitter.com/solehiguera/status/1194602269142069249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZ1piPLfIm", "media_key": "3_1194602173071536128"}]}, "id": "1194602269142069249", "text": "\u00bfqui\u00e9nes son ellos?\n\nS\u00f3lo respuestas incorrectas https://t.co/jZ1piPLfIm", "lang": "es", "author_id": "311817811", "created_at": "2019-11-13T13:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 38, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194602269142069249"]}, {"in_reply_to_user_id": "231551057", "id": "1194589178979332097", "text": "@romanreye5 @SRAM7777 A quien tenemos que culpar, que tenemos que prohibir o a quien tenemos que subvencionar?", "geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "SRAM7777", "id": "281163709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194367091727618049"}], "author_id": "726385012053016580", "created_at": "2019-11-13T12:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194589178979332097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}, "id": "1194215435765501952", "text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "author_id": "4226512773", "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1115420364220145664", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Kh3qy75a5n", "expanded_url": "https://twitter.com/Divas_Champion/status/1194484060187504640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kh3qy75a5n", "media_key": "16_1194484053468164098"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WWEonFOX", "id": "1115420364220145664"}]}, "id": "1194484060187504640", "text": "@WWEonFOX https://t.co/Kh3qy75a5n", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194483903936905216"}], "author_id": "110319313", "created_at": "2019-11-13T05:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194484060187504640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/IZCGXgjoeJ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 193, "username": "_uxio", "id": "64794485"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "xbaamonde", "id": "275599197"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "BoletusEdulius", "id": "386785990"}, {"start": 255, "end": 269, "username": "GalRefuxiadas", "id": "720266506685140993"}, {"start": 270, "end": 280, "username": "AmigaAsoc", "id": "1158446028749725697"}]}, "id": "1194592067055443972", "text": "Non nos cabe na cabeza que este pobre rapaz e outros como el sexan inimigos a bater para os mill\u00f3ns de espa\u00f1ois que votaron \u00e1 extrema dereita o domingo. Arrepinte https://t.co/IZCGXgjoeJ @_uxio @Ani_vegan @xbaamonde @BoletusEdulius @desdeomar @SosGalicia @GalRefuxiadas @AmigaAsoc", "lang": "es", "author_id": "856216661954883585", "created_at": "2019-11-13T12:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194592067055443972"]}, {"id": "1194624429067628544", "text": "Sem acreditar que meu vizinho se enforcou e tirou a vida \ud83d\udc4e\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "2246184079", "created_at": "2019-11-13T14:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624429067628544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/kDRJGzoIjd", "expanded_url": "https://twitter.com/ESCORPIONGOLDEN/status/1194355790045315072", "display_url": "twitter.com/ESCORPIONGOLDE\u2026"}]}, "id": "1194402142163001345", "text": "Por que no te has fijado bien! https://t.co/kDRJGzoIjd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194355790045315072"}], "author_id": "765078768", "created_at": "2019-11-12T23:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 90, "like_count": 1715, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1194402142163001345"]}, {"in_reply_to_user_id": "43023158", "id": "1193931782728617985", "text": "@LucianoHuck Evo Morales renunciou para evitar derramamento de sangue, e voc\u00ea como sempre, OPORTUNISTA. T\u00e1 fazendo o joguinho dos ricos direitinho n\u00e9, apoiador do golpe no Brasil e eleitor do Boz\u00f3", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Boz\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193715677087125504"}], "author_id": "1101989097470603269", "created_at": "2019-11-11T16:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193931782728617985"]}, {"in_reply_to_user_id": "1036817009277906945", "id": "1194559055995559936", "text": "@Nickk_q E o \u201cfogo  nos racistas\u201d na bio \u00e9 oq ent\u00e3o? Meme ou vc eh suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Nickk_q", "id": "1036817009277906945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194469246329331712"}], "author_id": "1109125117567746048", "created_at": "2019-11-13T10:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194559055995559936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/oFTsUsCXSD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "id": "1194626732814258181", "text": "Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/oFTsUsCXSD", "lang": "it", "author_id": "52424550", "created_at": "2019-11-13T14:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626732814258181"]}, {"id": "1194610046145089536", "text": "acordei com a not\u00edcia de que um dos meus amigos de inf\u00e2ncia, filho do melhor amigo do meu pai, se suicidou. eu to com tanta raiva da depress\u00e3o que queria que ela fosse uma pessoa pra bater nela.", "lang": "pt", "author_id": "37933473", "created_at": "2019-11-13T13:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194610046145089536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ffUprkLXvt", "expanded_url": "https://trib.al/yquEyQb", "display_url": "trib.al/yquEyQb"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1194622078479192064", "text": "Bombazo suicida deja ba\u00f1o de sangre en Kabul https://t.co/ffUprkLXvt", "lang": "es", "author_id": "137739385", "created_at": "2019-11-13T14:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194622078479192064"]}, {"in_reply_to_user_id": "3378134530", "id": "1194629031221551106", "text": "@SampaioTheusma @yagosampaio04 S\u00f3 fiquei cheio de \u00f3dio da irm\u00e3 (advogada) cagueta to esperando a segunda temporada pra ver ela se fuder", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SampaioTheusma", "id": "3378134530"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "yagosampaio04", "id": "976125841624260608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194628440286089219"}], "author_id": "1183001134434324480", "created_at": "2019-11-13T14:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194629031221551106"]}, {"in_reply_to_user_id": "128609313", "id": "1194620364824821762", "text": "#Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecnica suicida dell'auto imbottita di esplosivo, ma l'operatore addetto ai missili controcarro ha distrutto il veicolo prima che raggiungesse l'obiettivo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194583443541315584"}], "author_id": "128609313", "created_at": "2019-11-13T14:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620364824821762"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/FYj1qjTSyO", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/9ni6ca", "display_url": "goo.gl/fb/9ni6ca"}]}, "id": "1194626750086557696", "text": "Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/FYj1qjTSyO", "lang": "it", "author_id": "4633643837", "created_at": "2019-11-13T14:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194626750086557696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}]}, "id": "1194164092862423046", "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "lang": "es", "author_id": "137831966", "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"]}, {"id": "1194624784480403456", "text": "Lembra daquele menino o Thiago Ricielly que estrangulou um gato e postou video na internet? Ele se matou. E eu achei? Pouco. Foda-se.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Ricielly"}]}, "author_id": "155681720", "created_at": "2019-11-13T14:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194624784480403456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387294398164992"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387310726565889"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387325746331649"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}]}, "id": "1194387341739220993", "text": "Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy estuvo en Gran Canaria Robert Kennedy, sin duda ayudar\u00e1 a concienciar, sumemos esfuerzos porque sin la acci\u00f3n de cada persona no salvaremos la Tierra https://t.co/7DZiCroeFa", "lang": "es", "author_id": "1561268647", "created_at": "2019-11-12T22:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194387341739220993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lpuBgerclx", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/13/ataque-suicida-deja-un-muerto-y-seis-heridos-en-indonesia/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/13/ata\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}]}, "id": "1194625526729592833", "text": "Ataque suicida deja un muerto y seis heridos en Indonesia https://t.co/lpuBgerclx", "lang": "es", "author_id": "147067372", "created_at": "2019-11-13T14:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625526729592833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "id": "1194241481151639552", "text": "Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd", "lang": "es", "author_id": "1565716261", "created_at": "2019-11-12T13:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194241481151639552"]}], "places": [{"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Ouro Preto, Brasil", "id": "a86b055bb029f6d1"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "458768242", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [458768242].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "458768242", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194622477894205443", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194622477894205443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194622477894205443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193664645820796928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193664645820796928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193664645820796928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "149332554", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [149332554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "149332554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194629846694912000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194629846694912000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194629846694912000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194626867082350592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194626867082350592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194626867082350592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189552650523676672", "value": "1189552650523676672", "detail": "User has been suspended: [1189552650523676672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194628257330520065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194628257330520065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194628257330520065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "958085746493095937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [958085746493095937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958085746493095937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194625791604084737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194625791604084737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194625791604084737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1109800741609316353", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109800741609316353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109800741609316353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193586696476078080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193586696476078080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193586696476078080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194648141460656129", "oldest_id": "1194625300103127040", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlfr7wp67jkcrt1teb0qwgfgcd"}}