{"data": [{"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:42:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "241421596", "edit_history_tweet_ids": ["1165242866236559360"], "id": "1165242866236559360", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Intoxica\u00a0i difama, \"que algo queda\"\n\nEl diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @elnacionalcat https://t.co/6hVrhKt3xX", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:41:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 133, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.719, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6hVrhKt3xX", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}]}, "author_id": "3958199489", "edit_history_tweet_ids": ["1165242704181284864"], "id": "1165242704181284864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@RouaultEtienne @MedicusFR @Beni_le_matou les contres cela va \u00eatre dur les arguments sur la #PMAsansPere et l'effet du syst\u00e8me \"naturel\" temps pris\u00e9 par les cathos que cela se retourne contre eux ! 2 femmes ensemble peuvent \u00e9lev\u00e9 je dis des enfants en ayant tt simplement un rapport avec un mec que dire de plus ?", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-24T12:41:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "PMAsansPere"}]}, "in_reply_to_user_id": "509781835", "author_id": "1133336114171981824", "edit_history_tweet_ids": ["1165242698493771776"], "id": "1165242698493771776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165241863323959296"}]}, {"text": "@camilanesas Me quise cortar las venas con una trincheta sin filo xq suicida siempre jajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:40:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camilanesas", "id": "487139996"}]}, "in_reply_to_user_id": "487139996", "author_id": "888065627986038784", "edit_history_tweet_ids": ["1165242575219036161"], "id": "1165242575219036161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165229117303853058"}]}, {"text": "RT @sextaNoticias: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:40:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "author_id": "798851986909106176", "edit_history_tweet_ids": ["1165242567182753792"], "id": "1165242567182753792", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165239833935134723"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:40:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "519896988", "edit_history_tweet_ids": ["1165242462761377793"], "id": "1165242462761377793", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:40:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "95532665", "edit_history_tweet_ids": ["1165242400127750145"], "id": "1165242400127750145", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:40:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1045263739870728193", "edit_history_tweet_ids": ["1165242386827620352"], "id": "1165242386827620352", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:38:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "249286491", "edit_history_tweet_ids": ["1165241938334953473"], "id": "1165241938334953473", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:38:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "1085279527167819782", "edit_history_tweet_ids": ["1165241904923054082"], "id": "1165241904923054082", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:38:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "2825054724", "edit_history_tweet_ids": ["1165241881162342401"], "id": "1165241881162342401", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:36:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "50901050", "edit_history_tweet_ids": ["1165241587917557760"], "id": "1165241587917557760", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Expresidente brasile\u00f1o. Durante sus dos mandatos, de 1930 a 1945 y de 1950 a 1954, promovi\u00f3 las m\u00e1s profundas transformaciones sociales y econ\u00f3micas de la historia de su pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/KqgEzN8Gc7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:36:30.000Z", "author_id": "2990210087", "edit_history_tweet_ids": ["1165241471278231553"], "id": "1165241471278231553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/KqgEzN8Gc7", "expanded_url": "http://lavidrieradecasilda.com.ar/lv/efemerides/mnagosto/2591-24-08-1954-se-suicida-getulio-vargas.html", "display_url": "lavidrieradecasilda.com.ar/lv/efemerides/\u2026", "unwound_url": "http://lavidrieradecasilda.com.ar/lv/efemerides/mnagosto/2591-24-08-1954-se-suicida-getulio-vargas.html"}]}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:36:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "637105729", "edit_history_tweet_ids": ["1165241469009104898"], "id": "1165241469009104898", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@MilagrosLeivaG Pensabas que faltaba algo m\u00e1s? No te bast\u00f3 con el Gordo Suicida, la China presa, el Viejito en prisi\u00f3n preventiva etc., OH caer\u00e1 cuando presentes los documentos que traigan abajo su pr\u00f3ximo gobierno.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:36:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.6923, "type": "Other", "normalized_text": "Gordo Suicida"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.853, "type": "Place", "normalized_text": "OH"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "author_id": "3004971767", "edit_history_tweet_ids": ["1165241351488753669"], "id": "1165241351488753669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165236368286474240"}]}, {"text": "RT @exitosape: #Venezuela Refieren que en cierto modo resulta suicida seguir insistiendo tercamente en un camino de autodestrucci\u00f3n que se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:35:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "110523860", "edit_history_tweet_ids": ["1165241295662485504"], "id": "1165241295662485504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165240746057895937"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:34:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "1288631910", "edit_history_tweet_ids": ["1165241004120846337"], "id": "1165241004120846337", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:34:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1052693616794189831", "edit_history_tweet_ids": ["1165240925381124097"], "id": "1165240925381124097", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:33:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "14560439", "edit_history_tweet_ids": ["1165240755117613056"], "id": "1165240755117613056", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "#Venezuela Refieren que en cierto modo resulta suicida seguir insistiendo tercamente en un camino de autodestrucci\u00f3n que se volver\u00e1 contra sus promotores. \nhttps://t.co/mQTVEHZ23V", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:33:37.000Z", "author_id": "2205328350", "edit_history_tweet_ids": ["1165240746057895937"], "id": "1165240746057895937", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mQTVEHZ23V", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/obispos-senalan-al-chavismo-como-responsable-de-crisis-en-venezuela/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/obispos-sen\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:33:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "95936961", "edit_history_tweet_ids": ["1165240654169104384"], "id": "1165240654169104384", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@Laudano61792808 ... sopprimere significa NON ricandidarli alle (fosse per Zingaretti, MOLTO) prossime consultazioni elettorali.\n#Marcucci \u00c8 Renzi, essendo accomunati fortemente contro Sal Veenie.\nMarcucci (Renzi) sorveglia  a che NON prevalga l'istinto  suicida nel PD...!!!\n#ventiquattro08FR", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T12:33:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062466951845462017", "geo": {"place_id": "c7bdc0b8fbfd9989"}, "author_id": "1016340055386968069", "edit_history_tweet_ids": ["1165240649039384579"], "id": "1165240649039384579", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "Marcucci"}, {"start": 276, "end": 293, "tag": "ventiquattro08FR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165220465910173696"}]}, {"text": "RT @sextaNoticias: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:33:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "author_id": "1132350381114241024", "edit_history_tweet_ids": ["1165240641942671360"], "id": "1165240641942671360", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165239833935134723"}]}, {"text": "@BertinOsborne Vale hablais mucho de 40 mujeres asesinadas etc y eso es lo peor de todo y teneis todo el derecho a hablar y pedir pero no por ello meter a todos los hombre en un Saco como hacen muchas mujeres xk por que no se habla tambien de los hombres que se suicida por culpa de su mujer etc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:33:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BertinOsborne", "id": "337725553"}]}, "in_reply_to_user_id": "337725553", "author_id": "842507832570318850", "edit_history_tweet_ids": ["1165240631112994817"], "id": "1165240631112994817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164207210429407232"}]}, {"text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:33:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "author_id": "99412685", "edit_history_tweet_ids": ["1165240612960055299"], "id": "1165240612960055299", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:32:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1155200952636510210", "edit_history_tweet_ids": ["1165240544374734848"], "id": "1165240544374734848", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @sextaNoticias: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:32:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "author_id": "1122488328031547393", "edit_history_tweet_ids": ["1165240507339030529"], "id": "1165240507339030529", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165239833935134723"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:32:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "128240925", "edit_history_tweet_ids": ["1165240425877258241"], "id": "1165240425877258241", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:32:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "940550340616818689", "edit_history_tweet_ids": ["1165240364082630661"], "id": "1165240364082630661", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "RT @sextaNoticias: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:31:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "author_id": "399480793", "edit_history_tweet_ids": ["1165240196889239552"], "id": "1165240196889239552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165239833935134723"}]}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida \ud83c\udfb6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:31:26.000Z", "author_id": "574011037", "edit_history_tweet_ids": ["1165240196738117632"], "id": "1165240196738117632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:31:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "200310975", "edit_history_tweet_ids": ["1165240122436141058"], "id": "1165240122436141058", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:30:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "196417706", "edit_history_tweet_ids": ["1165240037077868544"], "id": "1165240037077868544", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:30:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "155700835", "edit_history_tweet_ids": ["1165239925912080384"], "id": "1165239925912080384", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "\"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la socialdemocracia\" \n\nEl an\u00e1lisis de @JavierArocaA en #ElMuroL6\n https://t.co/B8tCMTwKqq", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:30:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 169, "username": "JavierArocaA", "id": "405514601"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 182, "tag": "ElMuroL6"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "ElMuroL6"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/B8tCMTwKqq", "expanded_url": "http://atres.red/hslrw4", "display_url": "atres.red/hslrw4"}]}, "author_id": "82084630", "edit_history_tweet_ids": ["1165239833935134723"], "id": "1165239833935134723", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada vez que leo \"Suprema Corte de la Naci\u00f3n\" en este libro hecho POR PROFESORES se me suicida una neurona.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:29:34.000Z", "author_id": "994140224", "edit_history_tweet_ids": ["1165239725973803008"], "id": "1165239725973803008", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Suprema Corte de la Naci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @roquepoarrr: O mesmo ex\u00e9rcito que estuprou, matou e torturou pessoas no Haiti pela ONU e na Interven\u00e7\u00e3o no Rio ano passado - al\u00e9m de se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:28:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "roquepoarrr", "id": "2906696458"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "2361949144", "edit_history_tweet_ids": ["1165239580582383616"], "id": "1165239580582383616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165050923724488704"}]}, {"text": "Me internan por drogadicta y suicida https://t.co/uy4oXAWaEF", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:28:58.000Z", "author_id": "1457907062", "edit_history_tweet_ids": ["1165239574009962496"], "id": "1165239574009962496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/uy4oXAWaEF", "expanded_url": "https://twitter.com/EvaVilla98/status/1164630663615700993", "display_url": "twitter.com/EvaVilla98/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164630663615700993"}]}, {"text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:28:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "author_id": "561916773", "edit_history_tweet_ids": ["1165239473841627136"], "id": "1165239473841627136", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:28:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "2825116989", "edit_history_tweet_ids": ["1165239390916005888"], "id": "1165239390916005888", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:28:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "author_id": "59437403", "edit_history_tweet_ids": ["1165239368329465856"], "id": "1165239368329465856", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:28:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1066860606475706368", "edit_history_tweet_ids": ["1165239330744479746"], "id": "1165239330744479746", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:27:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "310967652", "edit_history_tweet_ids": ["1165239220212047872"], "id": "1165239220212047872", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:27:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "author_id": "1137167288", "edit_history_tweet_ids": ["1165239135629656065"], "id": "1165239135629656065", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}]}, {"text": "@ArthurWeint queria saber porque ainda \u00e9 poss\u00edvel no Brasil se denominar comunista sem ser preso ou manter um partido com nome \u201cComunista\u201d? \u00c9 uma doutrina que matou milh\u00f5es de pessoas e devia ser proibida!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:27:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "author_id": "1138761151087632384", "edit_history_tweet_ids": ["1165239128474214401"], "id": "1165239128474214401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:27:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "957323400241872897", "edit_history_tweet_ids": ["1165239111038492673"], "id": "1165239111038492673", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @CivismoCaracas: Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:27:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}]}, "author_id": "193861146", "edit_history_tweet_ids": ["1165239096530415619"], "id": "1165239096530415619", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164499983527227399"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:26:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "794273549892648962", "edit_history_tweet_ids": ["1165238942683340801"], "id": "1165238942683340801", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:25:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "4433119455", "edit_history_tweet_ids": ["1165238780116316160"], "id": "1165238780116316160", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:25:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1039537401272717312", "edit_history_tweet_ids": ["1165238636482371584"], "id": "1165238636482371584", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:25:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "936395598982459392", "edit_history_tweet_ids": ["1165238609517129728"], "id": "1165238609517129728", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}]}, {"text": "M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? https://t.co/NHyTTJERhA", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T12:25:02.000Z", "author_id": "412228403", "edit_history_tweet_ids": ["1165238585114673152"], "id": "1165238585114673152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/NHyTTJERhA", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/#.XWEsmRz9NEk.twitter", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}}, {"text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:22:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "author_id": "3339457583", "edit_history_tweet_ids": ["1165237986436493312"], "id": "1165237986436493312", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:22:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "77765749", "edit_history_tweet_ids": ["1165237893025153024"], "id": "1165237893025153024", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:22:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "93006045", "edit_history_tweet_ids": ["1165237888918937600"], "id": "1165237888918937600", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:22:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1039550079915487232", "edit_history_tweet_ids": ["1165237823114502151"], "id": "1165237823114502151", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "pq eu estou assistindo esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:21:58.000Z", "author_id": "830918295150800897", "edit_history_tweet_ids": ["1165237814222606336"], "id": "1165237814222606336", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8244, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "To vendo essa dramatiza\u00e7\u00e3o c o v\u00eddeo dp ratinho q pelo q eu soube o cara nem matou o bichinho mas eu tenho CERTEZA que se entra na casa de qualquer um desses um rato enorme de esgoto al\u00e9m de fzer esc\u00e2ndalo mata o bicho https://t.co/CJ27kXcTZt", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:21:28.000Z", "author_id": "2384233686", "edit_history_tweet_ids": ["1165237689488203781"], "id": "1165237689488203781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/CJ27kXcTZt", "expanded_url": "https://twitter.com/Carstairs_B/status/1165237689488203781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJ27kXcTZt", "media_key": "3_1165237686627721217"}]}}, {"text": "RT @lamarea_com: #PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:21:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lamarea_com", "id": "525416576"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Avivir", "id": "186508118"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "PorTodas"}]}, "author_id": "355638954", "edit_history_tweet_ids": ["1165237674246119426"], "id": "1165237674246119426", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165169873103806469"}]}, {"text": "RT @XavierFiestas: Los testaferros del suicida cobarde est\u00e1n buscando protecci\u00f3n, solo eso explica esa salvajada. https://t.co/Og39fdLU3K", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:20:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Og39fdLU3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201", "display_url": "twitter.com/Lupemunz/statu\u2026"}]}, "author_id": "386181593", "edit_history_tweet_ids": ["1165237549603938307"], "id": "1165237549603938307", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164971174121627648"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:20:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "179530543", "edit_history_tweet_ids": ["1165237458130427904"], "id": "1165237458130427904", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @marianapovoa15: @carolinapaiivaa n podemos julgar tudo bem, mas oq ele fez como deves perceber n se faz n\u00e9 ent\u00e3o \u00e9 completamente normal\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:20:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "carolinapaiivaa", "id": "2743480647"}]}, "author_id": "3479589747", "edit_history_tweet_ids": ["1165237436592664577"], "id": "1165237436592664577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165231890925838336"}]}, {"text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:19:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "author_id": "282524640", "edit_history_tweet_ids": ["1165237285111177217"], "id": "1165237285111177217", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:19:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "905452049835446279", "edit_history_tweet_ids": ["1165237223056392192"], "id": "1165237223056392192", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "Bebam pelo menos 2L de \u00e1gua por dia \nLeiam um livro \nVejam uma s\u00e9rie/anime legal \nE nunca neguem ajuda a alguma pessoa depressiva/suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:18:15.000Z", "author_id": "1018778457491329025", "edit_history_tweet_ids": ["1165236880281079810"], "id": "1165236880281079810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "\"La gente se suicida simplemente por ignorantes o por mediocres\".\n\nUsh que man tan inteligente. En un segundo destruy\u00f3 los m\u00e1s de 100 a\u00f1os de estudio de la psicolog\u00eda para luchar contra una dif\u00edcil patolog\u00eda humana y social.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:18:11.000Z", "author_id": "330525941", "edit_history_tweet_ids": ["1165236862841184256"], "id": "1165236862841184256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:17:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "83263850", "edit_history_tweet_ids": ["1165236739113463809"], "id": "1165236739113463809", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:17:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "1035478563582033921", "edit_history_tweet_ids": ["1165236568505929732"], "id": "1165236568505929732", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}]}, {"text": "vi ontem no YouTube uma mulher que matou um gato, e s\u00f3 fiquei imaginando que se eu estivesse l\u00e1 eu causaria um esc\u00e2ndalo com essa vagabund*", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:16:51.000Z", "author_id": "4827181919", "edit_history_tweet_ids": ["1165236525313024000"], "id": "1165236525313024000", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@startennie ela se matou amiga", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:16:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "startennie", "id": "1075874039556653057"}]}, "in_reply_to_user_id": "794998864810049536", "author_id": "342106722", "edit_history_tweet_ids": ["1165236502055596032"], "id": "1165236502055596032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165235694811455488"}]}, {"text": "RT @flacomercury: Nadie tiene la concha m\u00e1s grande que el suicida https://t.co/kghpPfUcjj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:16:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flacomercury", "id": "3157305131"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kghpPfUcjj", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1164745376676474881", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "author_id": "386181593", "edit_history_tweet_ids": ["1165236486394011648"], "id": "1165236486394011648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165012610007195648"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:16:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "4842012904", "edit_history_tweet_ids": ["1165236351035478018"], "id": "1165236351035478018", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:15:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "69016916", "edit_history_tweet_ids": ["1165236125402836993"], "id": "1165236125402836993", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:14:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1083824076886552577", "edit_history_tweet_ids": ["1165236051566321669"], "id": "1165236051566321669", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Maria est\u00e1 come\u00e7ando a dar sinais que \u00e9 suicida https://t.co/o9MjXaBHTK", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:14:35.000Z", "author_id": "1517703806", "edit_history_tweet_ids": ["1165235954447245312"], "id": "1165235954447245312", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/o9MjXaBHTK", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrongomes_/status/1164937263983316992", "display_url": "twitter.com/pedrongomes_/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164937263983316992"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:14:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "889506656299732996", "edit_history_tweet_ids": ["1165235907852681217"], "id": "1165235907852681217", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "vi os 3 primeiros eps da s3 de 13 reasons why e olha, essa s\u00e9rie se supera a cada temporada, e nem \u00e9 de uma forma boa......o mico que t\u00e1 sendo a s\u00e9rie rodando em torno do sumi\u00e7o e depois morte do bryce, quem matou bryce, foda seeeeee o estuprador meus anjo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:14:21.000Z", "author_id": "2495162929", "edit_history_tweet_ids": ["1165235894749736961"], "id": "1165235894749736961", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.5199, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@MauroVS @EsquerdaFora @BiaDegrazia @leandroruschel Quando somos jovens n\u00e3o sabemos que ideologias n\u00e3o matam a fome e que precisamos trabalhar. O Comunismo matou mais de 110.000.000 de pessoas no mundo. Se travestiu de Socialismo e continua matando. O Nazismo matou 11 vzs menos, aprox., e \u00e9 crime contra a humanidade.  Que l\u00f3gica!?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:14:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MauroVS", "id": "47584194"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "EsquerdaFora", "id": "1003758059997540352"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "BiaDegrazia", "id": "1334253602"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 258, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "47584194", "author_id": "1084181788082270209", "edit_history_tweet_ids": ["1165235828936925184"], "id": "1165235828936925184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165067573270126592"}]}, {"text": "@ignaciadepano Tan inadmisible, y tan suicida, como la entrada de los godos en el imperio romano\nY sin embargo entraron", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:13:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ignaciadepano", "id": "1489916689"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "imperio romano"}]}, "in_reply_to_user_id": "1489916689", "author_id": "548588338", "edit_history_tweet_ids": ["1165235685466542080"], "id": "1165235685466542080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165187204253196288"}]}, {"text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida de novo pq sim", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:13:13.000Z", "author_id": "2667497602", "edit_history_tweet_ids": ["1165235613081247744"], "id": "1165235613081247744", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9259, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Marce1oz: @AdrianoCezak Quando Get\u00falio se matou, o povo arrebentou os jornais que atacavam o presidente\n\nIsso foi h\u00e1 65 anos, j\u00e1 \u00e9 hora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:13:10.000Z", "author_id": "937433968609292288", "edit_history_tweet_ids": ["1165235599911063553"], "id": "1165235599911063553", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165114106749378561"}]}, {"text": "RT @reiYamizawa: El Joker de Leto, en Escuadron Suicida https://t.co/lCOatwDYPI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:13:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "reiYamizawa", "id": "3297956567"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6513, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/lCOatwDYPI", "expanded_url": "https://twitter.com/marcsalvatore/status/1164856844193533952", "display_url": "twitter.com/marcsalvatore/\u2026"}]}, "author_id": "1362926959", "edit_history_tweet_ids": ["1165235595616149504"], "id": "1165235595616149504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165234790561472512"}]}, {"text": "@paulohdcs tu acha? desde o primeiro ano s\u00f3 vi diferen\u00e7a nesse espantalho suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:12:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2858070573", "author_id": "948705059398971392", "edit_history_tweet_ids": ["1165235546794405888"], "id": "1165235546794405888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165232119205048320"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:12:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1029849708922064896", "edit_history_tweet_ids": ["1165235503349862402"], "id": "1165235503349862402", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:12:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "2262051140", "edit_history_tweet_ids": ["1165235476699242498"], "id": "1165235476699242498", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "Se aquela kriskof n\u00e3o me matou ontem, nada mais me mata, bom dia guerreiros!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:12:11.000Z", "author_id": "1615682395", "edit_history_tweet_ids": ["1165235349649575937"], "id": "1165235349649575937", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "kriskof"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @XavierFiestas: Los testaferros del suicida cobarde est\u00e1n buscando protecci\u00f3n, solo eso explica esa salvajada. https://t.co/Og39fdLU3K", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:11:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Og39fdLU3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201", "display_url": "twitter.com/Lupemunz/statu\u2026"}]}, "author_id": "1019259398672220160", "edit_history_tweet_ids": ["1165235215331143680"], "id": "1165235215331143680", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164971174121627648"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:11:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "768427602591776768", "edit_history_tweet_ids": ["1165235200269463552"], "id": "1165235200269463552", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "Sabes que hay gente que se suicida por esto no? https://t.co/ewxCgvyQBo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:10:49.000Z", "author_id": "1031919599959384065", "edit_history_tweet_ids": ["1165235008547819521"], "id": "1165235008547819521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ewxCgvyQBo", "expanded_url": "https://twitter.com/qpesaos/status/1164273793369550848", "display_url": "twitter.com/qpesaos/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164273793369550848"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:10:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "972659261582069760", "edit_history_tweet_ids": ["1165235003996954625"], "id": "1165235003996954625", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:10:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "2592281287", "edit_history_tweet_ids": ["1165234929736794113"], "id": "1165234929736794113", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:10:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "900105970982019073", "edit_history_tweet_ids": ["1165234869615636481"], "id": "1165234869615636481", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "El Joker de Leto, en Escuadron Suicida https://t.co/lCOatwDYPI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:09:57.000Z", "author_id": "3297956567", "edit_history_tweet_ids": ["1165234790561472512"], "id": "1165234790561472512", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/lCOatwDYPI", "expanded_url": "https://twitter.com/marcsalvatore/status/1164856844193533952", "display_url": "twitter.com/marcsalvatore/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164856844193533952"}]}, {"text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:07:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "author_id": "964563883619962880", "edit_history_tweet_ids": ["1165234292643049474"], "id": "1165234292643049474", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}]}, {"text": "porra ela matou o rio, n sei se fico feliz ou triste", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:07:45.000Z", "author_id": "878337498832932864", "edit_history_tweet_ids": ["1165234233830531072"], "id": "1165234233830531072", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7782, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:07:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "993117580901736448", "edit_history_tweet_ids": ["1165234065496268800"], "id": "1165234065496268800", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@Aleja__ndra usted le dejo la llamada rom\u00e1ntica y suicida a precio de un piquito. La llamo?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:07:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aleja__ndra", "id": "603263822"}]}, "in_reply_to_user_id": "603263822", "author_id": "915727458", "edit_history_tweet_ids": ["1165234052955172865"], "id": "1165234052955172865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165233688591917056"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:06:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "144517140", "edit_history_tweet_ids": ["1165233890178543616"], "id": "1165233890178543616", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:06:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "439489094", "edit_history_tweet_ids": ["1165233809538920449"], "id": "1165233809538920449", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:06:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1608489145", "edit_history_tweet_ids": ["1165233800625963008"], "id": "1165233800625963008", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:05:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "49846542", "edit_history_tweet_ids": ["1165233706975584256"], "id": "1165233706975584256", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:05:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "388225585", "edit_history_tweet_ids": ["1165233612603760641"], "id": "1165233612603760641", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:05:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1110941871587643392", "edit_history_tweet_ids": ["1165233578847952896"], "id": "1165233578847952896", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:05:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "25680509", "edit_history_tweet_ids": ["1165233552457383938"], "id": "1165233552457383938", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}]}, {"text": "Seja branco ou preto, se matou uma pessoa tem que ser preso, sua burra do caralho https://t.co/WtCy5f1D1J", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:04:10.000Z", "author_id": "1049414192388861952", "edit_history_tweet_ids": ["1165233334580076544"], "id": "1165233334580076544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WtCy5f1D1J", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinapaiivaa/status/1165220625855713280", "display_url": "twitter.com/carolinapaiiva\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165220625855713280"}]}, {"text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:04:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "author_id": "846399758596030464", "edit_history_tweet_ids": ["1165233311511453698"], "id": "1165233311511453698", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:03:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1140956572715294721", "edit_history_tweet_ids": ["1165233259388854275"], "id": "1165233259388854275", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:03:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "27053313", "edit_history_tweet_ids": ["1165233239159713792"], "id": "1165233239159713792", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:03:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "276168356", "edit_history_tweet_ids": ["1165233215633874944"], "id": "1165233215633874944", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:03:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "486232061", "edit_history_tweet_ids": ["1165233202014937096"], "id": "1165233202014937096", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Ele matou as aulas de moral e c\u00edvica para se tornar amoral e \"homoafetivo\", na linguagem  politicamente correta. https://t.co/WzEmxJugBZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:02:53.000Z", "geo": {"place_id": "5997e92637149a16"}, "author_id": "62151080", "edit_history_tweet_ids": ["1165233011635511296"], "id": "1165233011635511296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/WzEmxJugBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/flavio_start/status/1164913743391854593", "display_url": "twitter.com/flavio_start/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164913743391854593"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:02:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "3258381053", "edit_history_tweet_ids": ["1165232942731464704"], "id": "1165232942731464704", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:02:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "167228608", "edit_history_tweet_ids": ["1165232875895230466"], "id": "1165232875895230466", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:02:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "65785790", "edit_history_tweet_ids": ["1165232830818992128"], "id": "1165232830818992128", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:01:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "3325719737", "edit_history_tweet_ids": ["1165232558445146112"], "id": "1165232558445146112", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Me alquilo para llamadas de madrugada motivadoras para que llegues a tiempo al parcial. 5 k llamada motivaiconal, 10 k motivacional y romantica. 15 k motivacional y suicida. Solo daviplata o paypal", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:01:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "915727458", "author_id": "915727458", "edit_history_tweet_ids": ["1165232545191124992"], "id": "1165232545191124992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165232286952022017"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:00:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1526212944", "edit_history_tweet_ids": ["1165232528636166145"], "id": "1165232528636166145", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:00:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "1544280320", "edit_history_tweet_ids": ["1165232430191714305"], "id": "1165232430191714305", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:00:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "111040795", "edit_history_tweet_ids": ["1165232430040702987"], "id": "1165232430040702987", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "#HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds. =&gt; https://t.co/LWrzeMtuuD https://t.co/pcWrWR5ajw", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:00:02.000Z", "author_id": "275667367", "edit_history_tweet_ids": ["1165232293281030145"], "id": "1165232293281030145", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 16, "end": 31, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LWrzeMtuuD", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZiBwIV", "display_url": "bit.ly/2ZiBwIV"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/pcWrWR5ajw", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalHistory/status/1165232293281030145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pcWrWR5ajw", "media_key": "3_1165232288956731393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @ErmannoKilgore: #Pd #M5S O si suicida il #PD a rompere per non volere #ContePremier ( ditelo ai suoi elettori che lo stimano) o si suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:59:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "Pd"}, {"start": 24, "end": 28, "tag": "M5S"}, {"start": 45, "end": 48, "tag": "PD"}, {"start": 74, "end": 87, "tag": "ContePremier"}]}, "author_id": "418221631", "edit_history_tweet_ids": ["1165232177048641536"], "id": "1165232177048641536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165229902431510528"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:59:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "2894001448", "edit_history_tweet_ids": ["1165232162284740609"], "id": "1165232162284740609", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:59:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "922224260218806278", "edit_history_tweet_ids": ["1165232162238545920"], "id": "1165232162238545920", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:58:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1032982110829768704", "edit_history_tweet_ids": ["1165232012917116933"], "id": "1165232012917116933", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "ai gente eu sei que v\u00e1rias pessoas n\u00e3o gostam da s\u00e9rie e acham que j\u00e1 deveria ter acabado mas tem gente que assiste e n\u00e3o \u00e9 legal levar spoiler principalmente de gente que s\u00f3 disse pq n\u00e3o gosta da s\u00e9rie, se vc postou quem matou o bryce no status vai tomar no cu k\n#13ReasonsWhy", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:58:48.000Z", "author_id": "970402519577919490", "edit_history_tweet_ids": ["1165231982214885376"], "id": "1165231982214885376", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 277, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.52, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.6523, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@carolinapaiivaa n podemos julgar tudo bem, mas oq ele fez como deves perceber n se faz n\u00e9 ent\u00e3o \u00e9 completamente normal que as pessoas digam \" que apodre\u00e7a na pris\u00e3o\" matou um inocente compreendes? Agora este assunto n \u00e9 com nenhum de n\u00f3s, no tribunal eles decidem", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:58:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carolinapaiivaa", "id": "2743480647"}]}, "in_reply_to_user_id": "2743480647", "author_id": "2990527563", "edit_history_tweet_ids": ["1165231890925838336"], "id": "1165231890925838336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165226389886386176"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:58:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "3026623595", "edit_history_tweet_ids": ["1165231805018058752"], "id": "1165231805018058752", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:57:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "1069923177344704512", "edit_history_tweet_ids": ["1165231774919745537"], "id": "1165231774919745537", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:57:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "author_id": "2976750778", "edit_history_tweet_ids": ["1165231678811443201"], "id": "1165231678811443201", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:57:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "3308153072", "edit_history_tweet_ids": ["1165231633982730240"], "id": "1165231633982730240", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:57:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "93040614", "edit_history_tweet_ids": ["1165231626722390016"], "id": "1165231626722390016", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:57:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "1255617337", "edit_history_tweet_ids": ["1165231596863217664"], "id": "1165231596863217664", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "O que posso falar do bb que amo muito? N\u00e3o sei como a gente nunca se matou...Garoto t\u00f3xico...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:56:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1070862778053943296", "author_id": "1070862778053943296", "edit_history_tweet_ids": ["1165231454483296261"], "id": "1165231454483296261", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "bb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165082549573603329"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:56:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1045692873277165570", "edit_history_tweet_ids": ["1165231414205456384"], "id": "1165231414205456384", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@ElPutoCrack_ Un suicida. Traga chicharrones, beb\u00e9 cerveza como loco, est\u00e1 como un marrano y quiere a Uribe de vuelta.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:55:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElPutoCrack_", "id": "2703664936"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "in_reply_to_user_id": "2703664936", "author_id": "67327840", "edit_history_tweet_ids": ["1165231062215221249"], "id": "1165231062215221249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156327526408622080"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:54:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "923364464304492544", "edit_history_tweet_ids": ["1165230988017971200"], "id": "1165230988017971200", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:54:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "715583990875492352", "edit_history_tweet_ids": ["1165230951343054850"], "id": "1165230951343054850", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "RT @alex_loucao: Ent mas agora t\u00e3o  a defender o bacano que matou o rapaz no lick, a dizer que ele levou porrada do seguran\u00e7a?\nSe levou \u00e9 p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:54:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alex_loucao", "id": "1039222623819980800"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}]}, "author_id": "3208767143", "edit_history_tweet_ids": ["1165230824704434181"], "id": "1165230824704434181", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165229286497968128"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:53:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1103613150895714304", "edit_history_tweet_ids": ["1165230761898913795"], "id": "1165230761898913795", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:53:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "201080671", "edit_history_tweet_ids": ["1165230630482976768"], "id": "1165230630482976768", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @Undercover_Camo: #Francia #France\n\nTercer polic\u00eda que se suicida en 48 horas en el pa\u00eds galo.\n\nEn Francia se han suicidado ya 42 polic\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:52:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Undercover_Camo", "id": "3236821792"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Francia"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "France"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "France"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "author_id": "2973183143", "edit_history_tweet_ids": ["1165230473368481793"], "id": "1165230473368481793", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153746365194878976"}]}, {"text": "RT @ErmannoKilgore: #Pd #M5S O si suicida il #PD a rompere per non volere #ContePremier ( ditelo ai suoi elettori che lo stimano) o si suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:52:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "Pd"}, {"start": 24, "end": 28, "tag": "M5S"}, {"start": 45, "end": 48, "tag": "PD"}, {"start": 74, "end": 87, "tag": "ContePremier"}]}, "author_id": "701927677", "edit_history_tweet_ids": ["1165230329814245376"], "id": "1165230329814245376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165229902431510528"}]}, {"text": "@quepesadenano Suicida", "lang": "en", "created_at": "2019-08-24T11:52:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113106761274351616", "author_id": "870005009211166724", "edit_history_tweet_ids": ["1165230328665038849"], "id": "1165230328665038849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165009219218788353"}]}, {"text": "RT @mendes_dc: @alfontenelle Disse mais:\n\n\"Esse pateta achava q seria s\u00f3 empunhar o cajado do poder e oba oba\".\n\nN\u00e3o faz ideia de nada c/co\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mendes_dc", "id": "3394029381"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "alfontenelle", "id": "15615073"}]}, "author_id": "1081042654568296449", "edit_history_tweet_ids": ["1165230160335036416"], "id": "1165230160335036416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165229970534338561"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:51:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "365146978", "edit_history_tweet_ids": ["1165230094320852994"], "id": "1165230094320852994", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:51:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "156660374", "edit_history_tweet_ids": ["1165230045595496449"], "id": "1165230045595496449", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@alfontenelle Disse mais:\n\n\"Esse pateta achava q seria s\u00f3 empunhar o cajado do poder e oba oba\".\n\nN\u00e3o faz ideia de nada c/coisa nenhuma.Mas isso ele disse na campanha.Q s\u00f3 precisaria de uma boa equipe\n\nAt\u00e9 a barata rodando por causa do inseticida debocha da enrascada q ele se matou e nos levou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:50:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alfontenelle", "id": "15615073"}]}, "in_reply_to_user_id": "3394029381", "author_id": "3394029381", "edit_history_tweet_ids": ["1165229970534338561"], "id": "1165229970534338561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165229162161999873"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:50:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "122957377", "edit_history_tweet_ids": ["1165229917652602881"], "id": "1165229917652602881", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "#Pd #M5S O si suicida il #PD a rompere per non volere #ContePremier ( ditelo ai suoi elettori che lo stimano) o si suicida #Dimaio a fare un governo con il #PD senza #ContePremier e andare al voto su #Rousseau, situazione politica semplicissima... https://t.co/RvSU3IIkuG", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:50:32.000Z", "author_id": "440691898", "edit_history_tweet_ids": ["1165229902431510528"], "id": "1165229902431510528", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "Pd"}, {"start": 4, "end": 8, "tag": "M5S"}, {"start": 25, "end": 28, "tag": "PD"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "ContePremier"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Dimaio"}, {"start": 156, "end": 159, "tag": "PD"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "ContePremier"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "Rousseau"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/RvSU3IIkuG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_agosto_24/pd-senza-veti-si-va-avanti-zingaretti-ribadisce-ma-conte-no-0cb592d8-c653-11e9-91fb-bbcdf5d9284a.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_agosto_24/pd-senza-veti-si-va-avanti-zingaretti-ribadisce-ma-conte-no-0cb592d8-c653-11e9-91fb-bbcdf5d9284a.shtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Todo orquestado; la defensa del paco enferma, el asesino en la tele, la v\u00edctima MPC enfrentada a la justicia. Huele a podrido por donde se mire! No vaya a ser que ma\u00f1ana aparezca el titular \" MPC muere apu\u00f1alado en centro del SENAME\" o \"MPC se suicida en internaci\u00f3n provisoria\" https://t.co/oMOVZOioij", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:50:23.000Z", "author_id": "3082942179", "edit_history_tweet_ids": ["1165229867086073856"], "id": "1165229867086073856", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8349, "type": "Organization", "normalized_text": "MPC"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9038, "type": "Organization", "normalized_text": "MPC"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.4506, "type": "Place", "normalized_text": "SENAME"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8936, "type": "Organization", "normalized_text": "MPC"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/oMOVZOioij", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1163116901268185089", "display_url": "twitter.com/aprachile/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laSextaTV: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la soc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:49:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "167744248", "edit_history_tweet_ids": ["1165229705802465286"], "id": "1165229705802465286", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165225995634466816"}]}, {"text": "Hum... ent\u00e3o como \u00e9 que ele tinha uma arma? Como \u00e9 que um tiro, da arma dele, foi disparado? \ud83e\udd14 por ter sido barrado ou n\u00e3o nem importa, ele literalmente matou um rapaz e se n fosse o rapaz seria o seguran\u00e7a! Ambos inocentes https://t.co/E4yIVYiQZG", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:49:21.000Z", "author_id": "843821397034057729", "edit_history_tweet_ids": ["1165229606703697920"], "id": "1165229606703697920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/E4yIVYiQZG", "expanded_url": "https://t.co/E4yIVYiQZG", "display_url": "t.co/E4yIVYiQZG"}]}}, {"text": "Voc\u00ea t\u00e1 indo pro trabalho de carro vamos dizer, um caminh\u00e3o, perde o controle e bate de frente com seu carro, voc\u00ea morreu, e a\u00ed? Se matou em estudar, n\u00e3o aproveitou a vida, pra que? Vc agr t\u00e1 morto e tudo que fez foi estudar e trabalhar, n\u00e3o tirar um tempo pra vc \u00e9 suic\u00eddio!!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:49:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "721840787097563136", "author_id": "721840787097563136", "edit_history_tweet_ids": ["1165229552999620609"], "id": "1165229552999620609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165228997489250305"}]}, {"text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:49:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "2472140243", "edit_history_tweet_ids": ["1165229550818775040"], "id": "1165229550818775040", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}]}, {"text": "RT @alex_loucao: Ent mas agora t\u00e3o  a defender o bacano que matou o rapaz no lick, a dizer que ele levou porrada do seguran\u00e7a?\nSe levou \u00e9 p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:48:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alex_loucao", "id": "1039222623819980800"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}]}, "author_id": "1001220016082124802", "edit_history_tweet_ids": ["1165229450457468938"], "id": "1165229450457468938", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165229286497968128"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:48:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "766130462", "edit_history_tweet_ids": ["1165229432405200896"], "id": "1165229432405200896", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:48:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1340008998", "edit_history_tweet_ids": ["1165229340109529089"], "id": "1165229340109529089", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:48:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "194136351", "edit_history_tweet_ids": ["1165229293359812610"], "id": "1165229293359812610", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Ent mas agora t\u00e3o  a defender o bacano que matou o rapaz no lick, a dizer que ele levou porrada do seguran\u00e7a?\nSe levou \u00e9 pq fez alguma merda e se queria se vingar que fosse la pa porrada com seguran\u00e7a e nao com uma arma, isso foi uma atitude cobarde", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:48:05.000Z", "author_id": "1039222623819980800", "edit_history_tweet_ids": ["1165229286497968128"], "id": "1165229286497968128", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:47:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "420304747", "edit_history_tweet_ids": ["1165229148106829824"], "id": "1165229148106829824", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:47:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1164174315111243777", "edit_history_tweet_ids": ["1165229093085990912"], "id": "1165229093085990912", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:46:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "96157702", "edit_history_tweet_ids": ["1165228871974817792"], "id": "1165228871974817792", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @laSextaTV: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la soc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:46:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "329870451", "edit_history_tweet_ids": ["1165228811602018304"], "id": "1165228811602018304", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165225995634466816"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:45:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "1912491024", "edit_history_tweet_ids": ["1165228737908105216"], "id": "1165228737908105216", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:45:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "41633935", "edit_history_tweet_ids": ["1165228699836407808"], "id": "1165228699836407808", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:44:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1142021773946499077", "edit_history_tweet_ids": ["1165228452011741184"], "id": "1165228452011741184", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:44:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1109073224447352832", "edit_history_tweet_ids": ["1165228433464598529"], "id": "1165228433464598529", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @pattyromero11: @exitosape Hay 2 nombres difierentes en el Gaseoducto del Sur.\nUn nombre, con  el Gobierno del suicida,Alan Garcia,ahi s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:44:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 79, "probability": 0.4909, "type": "Place", "normalized_text": "Gaseoducto del Sur"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "author_id": "321981360", "edit_history_tweet_ids": ["1165228328766332928"], "id": "1165228328766332928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165227743405051905"}]}, {"text": "RT @UpLunches: Cmq ho un tarlo in testa convinto che la #crisidigoverno scatenata da #SalviniVergogna non sia stata una conseguenza suicida\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:44:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "UpLunches", "id": "416365095"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 71, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 85, "end": 101, "tag": "SalviniVergogna"}]}, "author_id": "4919837110", "edit_history_tweet_ids": ["1165228326111367168"], "id": "1165228326111367168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165227036778074112"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:44:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "159661161", "edit_history_tweet_ids": ["1165228284143165440"], "id": "1165228284143165440", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @laSextaTV: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la soc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:44:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "979322475497623552", "edit_history_tweet_ids": ["1165228266422263808"], "id": "1165228266422263808", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165225995634466816"}]}, {"text": "Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertassem mais com varandas ele DAVA o Bas Dost, s\u00f3 para poupar o sal\u00e1rio. Os 6 milh\u00f5es foi um milagre. Estamos numa espiral suicida de gest\u00e3o danosa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:43:58.000Z", "author_id": "954793308525654016", "edit_history_tweet_ids": ["1165228250731360256"], "id": "1165228250731360256", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6379, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Bas Dost"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:43:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "148159735", "edit_history_tweet_ids": ["1165228196897468418"], "id": "1165228196897468418", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "151710021", "edit_history_tweet_ids": ["1165228112478703617"], "id": "1165228112478703617", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@meline_matou jcroise fort les doigts pour qu'ils se disent \"c'est la r\u00e9forme on est gentils\" mmdrr mais bon du coup genre le bac voudra un peu rien dire si ils le donnent \u00e0 tout le monde", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-24T11:42:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "meline_matou", "id": "3645727475"}]}, "in_reply_to_user_id": "3645727475", "author_id": "939570707805204480", "edit_history_tweet_ids": ["1165227991443619840"], "id": "1165227991443619840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165227560151728133"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:42:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1049502498220900353", "edit_history_tweet_ids": ["1165227965501837312"], "id": "1165227965501837312", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:42:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1245174769", "edit_history_tweet_ids": ["1165227960896561153"], "id": "1165227960896561153", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:42:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "122340101", "edit_history_tweet_ids": ["1165227880441421824"], "id": "1165227880441421824", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:42:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "250635847", "edit_history_tweet_ids": ["1165227837990809600"], "id": "1165227837990809600", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:42:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "2767192002", "edit_history_tweet_ids": ["1165227760106844161"], "id": "1165227760106844161", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "@exitosape Hay 2 nombres difierentes en el Gaseoducto del Sur.\nUn nombre, con  el Gobierno del suicida,Alan Garcia,ahi si hubo coimas\nY con Ollanta Humala,cambio de nombre,ahi Barata,dijo que no le dio coimas a Humala\nPeriodistas,osciosos,que no investigan....parecen fujimoristas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:41:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.5551, "type": "Place", "normalized_text": "Gaseoducto del Sur"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4852, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 211, "end": 228, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "Humala\nPeriodistas"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "43749204", "edit_history_tweet_ids": ["1165227743405051905"], "id": "1165227743405051905", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165225029744902144"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:41:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1081234568852721666", "edit_history_tweet_ids": ["1165227732361523200"], "id": "1165227732361523200", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:41:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "2700616805", "edit_history_tweet_ids": ["1165227721393410048"], "id": "1165227721393410048", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @Undercover_Camo: #Francia #France\n\nTercer polic\u00eda que se suicida en 48 horas en el pa\u00eds galo.\n\nEn Francia se han suicidado ya 42 polic\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:39:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Undercover_Camo", "id": "3236821792"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Francia"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "France"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "France"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "author_id": "894545966677839873", "edit_history_tweet_ids": ["1165227214092361728"], "id": "1165227214092361728", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153746365194878976"}]}, {"text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:39:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "3789978436", "edit_history_tweet_ids": ["1165227168957382657"], "id": "1165227168957382657", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:39:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "2225691345", "edit_history_tweet_ids": ["1165227087092953088"], "id": "1165227087092953088", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "Cmq ho un tarlo in testa convinto che la #crisidigoverno scatenata da #SalviniVergogna non sia stata una conseguenza suicida imprevista della sua totale incompetenza politica, ma una tattica riuscitissima con fini ancora ignoti. \nDitemi che mi sbaglio e lo sto sopravvalutando\ud83d\ude4f\ud83c\udffc.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:39:09.000Z", "author_id": "416365095", "edit_history_tweet_ids": ["1165227036778074112"], "id": "1165227036778074112", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 56, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 70, "end": 86, "tag": "SalviniVergogna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 25, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:39:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "3524331917", "edit_history_tweet_ids": ["1165227029685579776"], "id": "1165227029685579776", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:39:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1130517943828324353", "edit_history_tweet_ids": ["1165227018964934656"], "id": "1165227018964934656", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @Undercover_Camo: #Francia #France\n\nTercer polic\u00eda que se suicida en 48 horas en el pa\u00eds galo.\n\nEn Francia se han suicidado ya 42 polic\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:37:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Undercover_Camo", "id": "3236821792"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Francia"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "France"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "France"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "author_id": "529611037", "edit_history_tweet_ids": ["1165226730702942209"], "id": "1165226730702942209", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153746365194878976"}]}, {"text": "RT @Undercover_Camo: #Francia #France\n\nTercer polic\u00eda que se suicida en 48 horas en el pa\u00eds galo.\n\nEn Francia se han suicidado ya 42 polic\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:37:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Undercover_Camo", "id": "3236821792"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Francia"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "France"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "France"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "author_id": "306947085", "edit_history_tweet_ids": ["1165226709710508032"], "id": "1165226709710508032", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153746365194878976"}]}, {"text": "RT @FerranAntequera: \"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:37:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerranAntequera", "id": "1907420226"}]}, "author_id": "214611811", "edit_history_tweet_ids": ["1165226608912994305"], "id": "1165226608912994305", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165176007999012864"}]}, {"text": "RT @laSextaTV: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la soc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:36:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "309789102", "edit_history_tweet_ids": ["1165226335008108544"], "id": "1165226335008108544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165225995634466816"}]}, {"text": "@PenelopeResist Ent\u00e3o deixa eu ver se entendi\ud83e\udd26o transgressor  diz: \"- vem policial , me suicida!\" Eu ainda consigo me chocar com essa fam\u00edlia miliciana das trevas\ud83d\ude28\ud83d\ude28", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:36:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PenelopeResist", "id": "1123393183147229184"}]}, "in_reply_to_user_id": "1123393183147229184", "author_id": "1075107950119804929", "edit_history_tweet_ids": ["1165226296454144000"], "id": "1165226296454144000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165216060209061888"}]}, {"text": "La conferencia suicida de Macri @PanAmPost_es https://t.co/rnqIzuPIGg Mauricio Macri parece haber olvidado que \u00e9l tambi\u00e9n ya ha gobernado y, sobre todo, que no deja de ser un empleado administrador", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:35:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 45, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/rnqIzuPIGg", "expanded_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/", "display_url": "es.panampost.com/editor/2019/08\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0150459b5095a59f"}, "author_id": "69028635", "edit_history_tweet_ids": ["1165226206771470336"], "id": "1165226206771470336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:35:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "872150278757339138", "edit_history_tweet_ids": ["1165226115306315777"], "id": "1165226115306315777", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:35:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1121399897922707456", "edit_history_tweet_ids": ["1165226113997705216"], "id": "1165226113997705216", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:35:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "56903029", "edit_history_tweet_ids": ["1165226075099713541"], "id": "1165226075099713541", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "\"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la socialdemocracia\" \n\nEl an\u00e1lisis de @JavierArocaA en #ElMuroL6\n https://t.co/MXTVTtj88g", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:35:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 169, "username": "JavierArocaA", "id": "405514601"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 182, "tag": "ElMuroL6"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "ElMuroL6"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/MXTVTtj88g", "expanded_url": "http://atres.red/hslrw2", "display_url": "atres.red/hslrw2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/el-muro/javier-aroca/derecha-esta-que-arde_201908235d60605f0cf2de5c30d42113.html"}]}, "author_id": "22954354", "edit_history_tweet_ids": ["1165225995634466816"], "id": "1165225995634466816", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1152004877960265730", "edit_history_tweet_ids": ["1165225887345860608"], "id": "1165225887345860608", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:33:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1065376949974024192", "edit_history_tweet_ids": ["1165225651424649216"], "id": "1165225651424649216", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:33:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "1056980070244462593", "edit_history_tweet_ids": ["1165225636744650752"], "id": "1165225636744650752", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:33:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "976983414640345088", "edit_history_tweet_ids": ["1165225564493553664"], "id": "1165225564493553664", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:32:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "715813042387288064", "edit_history_tweet_ids": ["1165225415687987201"], "id": "1165225415687987201", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "@pepe_ita @pbecchi Becchi, mi spiace dirlo \u00e8 un ingenuo romantico. Conte \u00e8 un uomo dell'establishment, messo da Casaleggio, Grillo parla quando riceve telefonate. Il 5s \u00e8 un mostro di partito travestito da movimento pop, non si sa chi lo comandi. Meglio le elezioni. Se si suicida o con il PD amen.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:32:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pepe_ita", "id": "1386722158781640704"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161911492398276609", "author_id": "319503514", "edit_history_tweet_ids": ["1165225286402826240"], "id": "1165225286402826240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165172473127682048"}]}, {"text": "Ser\u00e1 que o bryce se matou vei??? Pq eu n\u00e3o consigo achar que algu\u00e9m tenha feito isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:31:47.000Z", "author_id": "2258991271", "edit_history_tweet_ids": ["1165225183097053189"], "id": "1165225183097053189", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:30:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "author_id": "1076350759581728768", "edit_history_tweet_ids": ["1165224851419914240"], "id": "1165224851419914240", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}]}, {"text": "Parigi, una promessa sposa suicida, una premonizione, un nuovo giallo di A.J. Evans in arrivo...\nhttps://t.co/g2dPgOcnjY\nhttps://t.co/bBs3FYCQEN\n#gialli #AJEvans #ebook #amazon #kobo https://t.co/rQ6cAr7SsH", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:30:00.000Z", "author_id": "845423947", "edit_history_tweet_ids": ["1165224735258501120"], "id": "1165224735258501120", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 152, "tag": "gialli"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "AJEvans"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "ebook"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "amazon"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "kobo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/g2dPgOcnjY", "expanded_url": "https://amzn.to/2Nm0XTw", "display_url": "amzn.to/2Nm0XTw"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bBs3FYCQEN", "expanded_url": "http://bit.ly/2KLYr7q", "display_url": "bit.ly/2KLYr7q"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/rQ6cAr7SsH", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaRitaRossi1/status/1165224735258501120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQ6cAr7SsH", "media_key": "3_1165210679286124545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:29:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "945044603706671104", "edit_history_tweet_ids": ["1165224708335427584"], "id": "1165224708335427584", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:29:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1114325262378913793", "edit_history_tweet_ids": ["1165224610247430147"], "id": "1165224610247430147", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:28:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "443344185", "edit_history_tweet_ids": ["1165224473127260160"], "id": "1165224473127260160", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:28:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "186574525", "edit_history_tweet_ids": ["1165224288825335809"], "id": "1165224288825335809", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:27:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "883105620588736513", "edit_history_tweet_ids": ["1165224031014019072"], "id": "1165224031014019072", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:27:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "25413423", "edit_history_tweet_ids": ["1165223982272045057"], "id": "1165223982272045057", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:27:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "582459393", "edit_history_tweet_ids": ["1165223980195831808"], "id": "1165223980195831808", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:26:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1151869987226816512", "edit_history_tweet_ids": ["1165223945253113856"], "id": "1165223945253113856", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:26:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "62991432", "edit_history_tweet_ids": ["1165223780693811200"], "id": "1165223780693811200", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:23:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1124121401634578433", "edit_history_tweet_ids": ["1165223209018580992"], "id": "1165223209018580992", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "J\u00e1 jogaram o Deltan aos bois. N\u00e3o demorou tanto tempo. \n\nFascismo canibal n\u00e3o decepciona. Sorte nossa essa ideologia ser suicida em natureza. V\u00e3o afunilando a escala de quem \u00e9 \"n\u00f3s\" e vai aumentando a de quem \u00e9 \"eles\".\n\nDuvido nada Moro e Bolsonaro serem \"esquerdistas\" em breve.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:23:28.000Z", "author_id": "884902143966183424", "edit_history_tweet_ids": ["1165223091150229505"], "id": "1165223091150229505", "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:23:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "92729373", "edit_history_tweet_ids": ["1165223055217631232"], "id": "1165223055217631232", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Imagina hacer una gracia sobre una persona que se suicida \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/eKSzf9D2B0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:23:09.000Z", "author_id": "1031964522746130432", "edit_history_tweet_ids": ["1165223011760377857"], "id": "1165223011760377857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/eKSzf9D2B0", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:23:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "35959075", "edit_history_tweet_ids": ["1165222976406609921"], "id": "1165222976406609921", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@elderbraga @dw_brasil Como eu disse: Se tivesse uma maneira de mostrar que as coisas est\u00e3o dentro da normalidade, que \u00e9 tudo histeria, seria a primeira coisa que o governo faria.\n\nEstamos falando de um governo que \"matou o mensageiro\" que trouxe a m\u00e1 not\u00edcia.\nMuito dinheiro est\u00e1 em jogo. \n\nMas n\u00e3o h\u00e1.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:22:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elderbraga", "id": "56788581"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}, "in_reply_to_user_id": "59908505", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "59908505", "edit_history_tweet_ids": ["1165222932433526784"], "id": "1165222932433526784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165222439720280064"}]}, {"text": "@srgarcia ...el riesgo y, en caso contrario, prevenir. Las medidas preventivas m\u00e1s fiables SIEMPRE son las colectivas, fiar tu vida a la buena voluntad de otros ya es de por s\u00ed temerario, ir adem\u00e1s de charleta m\u00e1s atento de lo que est\u00e1s cont\u00e1ndole a tu colega que del tr\u00e1fico, suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:22:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "srgarcia", "id": "17411213"}]}, "in_reply_to_user_id": "872230692", "author_id": "872230692", "edit_history_tweet_ids": ["1165222893183295488"], "id": "1165222893183295488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165221496228392961"}]}, {"text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:22:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "author_id": "2447943810", "edit_history_tweet_ids": ["1165222753462628352"], "id": "1165222753462628352", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:20:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "772058254688002049", "edit_history_tweet_ids": ["1165222372259110912"], "id": "1165222372259110912", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:20:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "47339900", "edit_history_tweet_ids": ["1165222312397955072"], "id": "1165222312397955072", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "Este canalla con la Amazon\u00eda, el mequetrefe del alcalde de Sevilla y su equipo con el arboricidio. Al final voy a creer que son reptilianos porque si ni no se explica la gesti\u00f3n suicida del soporte de la Vida.\nhttps://t.co/XEkaKZGWcM", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:20:12.000Z", "author_id": "596535498", "edit_history_tweet_ids": ["1165222268437446656"], "id": "1165222268437446656", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7455, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/XEkaKZGWcM", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/brasil/filtran-documentos-bolsonaro-planea-acabar-amazonas", "display_url": "elsaltodiario.com/brasil/filtran\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:20:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "3129290409", "edit_history_tweet_ids": ["1165222264771661825"], "id": "1165222264771661825", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:19:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "777305960578768896", "edit_history_tweet_ids": ["1165222215194988545"], "id": "1165222215194988545", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:19:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "171282001", "edit_history_tweet_ids": ["1165222173038043136"], "id": "1165222173038043136", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:19:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}]}, "author_id": "2720351176", "edit_history_tweet_ids": ["1165222121905242112"], "id": "1165222121905242112", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:19:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1367404963", "edit_history_tweet_ids": ["1165222033720041472"], "id": "1165222033720041472", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:18:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1139593444224118784", "edit_history_tweet_ids": ["1165221921551790080"], "id": "1165221921551790080", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:17:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "890306666809438208", "edit_history_tweet_ids": ["1165221536355225603"], "id": "1165221536355225603", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "@Julio_Rodr_ @ahorapodemos Como estratega militar que es usted \u00bf no ve en Sanchez un chantajista  \"suicida\" ? ... \u00bf nos tocar\u00e1 cubrir sus flancos y retaguardia para evitar q queme las naves ? ...  susto o muerte ...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:16:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Julio_Rodr_", "id": "4119160593"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "in_reply_to_user_id": "4119160593", "author_id": "4200619774", "edit_history_tweet_ids": ["1165221434605617158"], "id": "1165221434605617158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165148672981684224"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:16:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "255744901", "edit_history_tweet_ids": ["1165221337759191040"], "id": "1165221337759191040", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:16:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "911678736449392640", "edit_history_tweet_ids": ["1165221335834005504"], "id": "1165221335834005504", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Bryan Alvarez won the raw women's championship from Tye Dillinger with a tope suicida on the WWE Network for $9.99", "lang": "en", "created_at": "2019-08-24T11:16:21.000Z", "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1165221302564728832"], "id": "1165221302564728832", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan Alvarez"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Tye Dillinger"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.8301, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:15:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "3064247597", "edit_history_tweet_ids": ["1165221138773028865"], "id": "1165221138773028865", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:15:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1158090215900307456", "edit_history_tweet_ids": ["1165221109324746753"], "id": "1165221109324746753", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "A gente se matou pra conseguir ingresso pra Sandy e J\u00fanior, quase n\u00e3o conseguimos, horas na fila online pra chegar no dia e a ingresso r\u00e1pido disponibilizar varios ingressos......... olha, vou falar nada", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:15:27.000Z", "author_id": "120277675", "edit_history_tweet_ids": ["1165221073333489665"], "id": "1165221073333489665", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.5814, "type": "Organization", "normalized_text": "e J\u00fanior"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:15:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1045626350260944897", "edit_history_tweet_ids": ["1165221070170972161"], "id": "1165221070170972161", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:14:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "2155775635", "edit_history_tweet_ids": ["1165220804214345728"], "id": "1165220804214345728", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "https://t.co/NUPRsO0ijI\nLa signorina non perde occasione per rilevare le diverse posizioni.\nSe @nzingaretti non ristabilisce gli equilibri interni,liberandosi delle serpi che ha in seno,inutile parlare di stabilizzazione nel Paese.\nVoto,non papocchio suicida da loro promosso", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:14:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NUPRsO0ijI", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/e-zingaretti-ad-aver-detto-no-ad-un-conte-bis-maria-elena-boschi-si-smarca_it_5d60fb6ae4b02cc97c8df890?ncid=other_facebook_eucluwzme5k&utm_campaign=s", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/e-zingar\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "9d1bb8359b936bb2"}, "author_id": "741379824", "edit_history_tweet_ids": ["1165220783519608832"], "id": "1165220783519608832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:14:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "930866504345767936", "edit_history_tweet_ids": ["1165220721347497986"], "id": "1165220721347497986", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@dannilomillan Para mi solo es el orate suicida, que gustaba saborear el semen del dictador asesino...\nMediocre jugador y como DT ni existi\u00f3.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:13:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dannilomillan", "id": "1432104745"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.3924, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}]}, "in_reply_to_user_id": "1432104745", "author_id": "155921052", "edit_history_tweet_ids": ["1165220670495711233"], "id": "1165220670495711233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165002849522257920"}]}, {"text": "Mas opa opa o que nao es juiz nao podes julgar nao es nng pra julgar quantos brancos matam pessoas e vcs nem ai nem ui falam? Mas agr foi um preto que matou pessoa ja falam e ja julgam epah poupem me se querem julgar alguem primeiro olhem pra vcs e pra os vossos erros bkns https://t.co/SgU6QCzLyZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:13:40.000Z", "author_id": "2743480647", "edit_history_tweet_ids": ["1165220625855713280"], "id": "1165220625855713280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/SgU6QCzLyZ", "expanded_url": "https://t.co/SgU6QCzLyZ", "display_url": "t.co/SgU6QCzLyZ"}]}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:13:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "220054039", "edit_history_tweet_ids": ["1165220548475084800"], "id": "1165220548475084800", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Perm\u00edtaseme que me carcajee incontroladamente por la estupidez expresada por esta...... https://t.co/DtVnLiEwXH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:12:28.000Z", "author_id": "415032573", "edit_history_tweet_ids": ["1165220322821496834"], "id": "1165220322821496834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/DtVnLiEwXH", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/lucia\u2026"}]}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:12:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "43476953", "edit_history_tweet_ids": ["1165220292647628800"], "id": "1165220292647628800", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:12:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "161670852", "edit_history_tweet_ids": ["1165220204609249283"], "id": "1165220204609249283", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@RouaultEtienne @MedicusFR @Beni_le_matou Donc si je comprend bien cela ne vous g\u00eane pas que 2 femmes une qui le fait par la sexualit\u00e9 tout naturellement et qui \u00e9l\u00e8vera avec sa femme un gamin puisque cela revient au m\u00eame #PMAsansPere en gros mais sans le m\u00e9dical ? vs voyez se que je veux dire ?", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-24T11:11:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 233, "tag": "PMAsansPere"}]}, "in_reply_to_user_id": "509781835", "author_id": "1133336114171981824", "edit_history_tweet_ids": ["1165220103924981762"], "id": "1165220103924981762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164902261325275136"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:11:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "56436416", "edit_history_tweet_ids": ["1165220041966723072"], "id": "1165220041966723072", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:10:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "188145679", "edit_history_tweet_ids": ["1165219914539577344"], "id": "1165219914539577344", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:10:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "986996563313651712", "edit_history_tweet_ids": ["1165219808440475648"], "id": "1165219808440475648", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:09:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "127895942", "edit_history_tweet_ids": ["1165219696196673536"], "id": "1165219696196673536", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:08:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1286074740", "edit_history_tweet_ids": ["1165219330419777536"], "id": "1165219330419777536", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@MadeleineOster3 Hermosa dama, ilustrenos como se ejerce autoridad sin represi\u00f3n y sin balas.\nSabemos que matar cholos no es gran problema para los burgueses, totalson ciudadanos de segunda categor\u00eda, seg\u00fan el suicida honorable Garc\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:07:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "author_id": "338675638", "edit_history_tweet_ids": ["1165219004363005952"], "id": "1165219004363005952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164575725334257665"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:06:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "22910469", "edit_history_tweet_ids": ["1165218833428361216"], "id": "1165218833428361216", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:05:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "80874491", "edit_history_tweet_ids": ["1165218659792556032"], "id": "1165218659792556032", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:04:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1022955635149811713", "edit_history_tweet_ids": ["1165218395417206784"], "id": "1165218395417206784", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:04:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1153794691332288512", "edit_history_tweet_ids": ["1165218259962085377"], "id": "1165218259962085377", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@el_tope_suicida \u3059\u3050\u597d\u304d\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3067\uff01", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-24T11:03:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "author_id": "2749070017", "edit_history_tweet_ids": ["1165218053648289792"], "id": "1165218053648289792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165217933489930241"}]}, {"text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:03:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "845234327134896130", "edit_history_tweet_ids": ["1165218051010301952"], "id": "1165218051010301952", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}]}, {"text": "@gonzalesposadal Cabeza segun el suicida el poder judicial no era independiente.... Total, ponganse de acuerdo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:03:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Cabeza"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "author_id": "1074146820174069760", "edit_history_tweet_ids": ["1165217973021356032"], "id": "1165217973021356032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164963842490798080"}]}, {"text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z", "author_id": "2149963864", "edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"], "id": "1165217056888893440", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}}, {"text": "@matteosalvinimi Nuovo governo con i 5 stelle please. Sar\u00f2 suicida, ma voglio vedere come farete la manovra di bilancio e soprattutto rivedere De Falco alla prossima crisi di governo. \ud83d\ude18", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T10:58:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "270839361", "author_id": "2484773811", "edit_history_tweet_ids": ["1165216838663462912"], "id": "1165216838663462912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164972286719537157"}]}, {"text": "Tragedia nel condominio: donna si suicida gettandosi dal settimo piano https://t.co/WPVNK7a3yE", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T10:58:14.000Z", "author_id": "580022987", "edit_history_tweet_ids": ["1165216739371737088"], "id": "1165216739371737088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WPVNK7a3yE", "expanded_url": "http://www.torinotoday.it/cronaca/suicidio-strada-settimo-19-agosto.html", "display_url": "torinotoday.it/cronaca/suicid\u2026"}]}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:58:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1322764117", "edit_history_tweet_ids": ["1165216735265509382"], "id": "1165216735265509382", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:57:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "826625524416000000", "edit_history_tweet_ids": ["1165216467492716544"], "id": "1165216467492716544", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "Si no hubiera sido porque en menores pusieron la voz de alarma hacia mi comportamiento suicida nunca hubiera llegado a tocar un psiquiatra. Y todo para solo tener tres citas con ella (una cada dos meses) de unos 15 minutos y todo para determinar que \"estaba muy nerviosa\" https://t.co/stoxgpNUEN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:56:09.000Z", "author_id": "3578581395", "edit_history_tweet_ids": ["1165216215578611712"], "id": "1165216215578611712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/stoxgpNUEN", "expanded_url": "https://twitter.com/cxlturx/status/1165184569349431296", "display_url": "twitter.com/cxlturx/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165184569349431296"}]}, {"text": "@crisstinaloopez Sisi eso si pero a mi lo que me ralla es que si desaparece (viaja en el tiempo) en el 2019 y llega a 1986 porque co\u00f1o se suicida al principio de la serie nose iyo tengo la cabeza echa un lio", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:55:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "crisstinaloopez", "id": "974050063969382400"}]}, "in_reply_to_user_id": "974050063969382400", "author_id": "2494990988", "edit_history_tweet_ids": ["1165215978885648385"], "id": "1165215978885648385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165214429904015360"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:54:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1056711249235329024", "edit_history_tweet_ids": ["1165215909520269312"], "id": "1165215909520269312", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:54:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "878267152612159488", "edit_history_tweet_ids": ["1165215848107249664"], "id": "1165215848107249664", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:54:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "2940303364", "edit_history_tweet_ids": ["1165215750396755968"], "id": "1165215750396755968", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @Anna03453649: Que pasa que es mentira? Mientras .Esta vacaciones Colau de  borracheras \n\nEl diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:54:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anna03453649", "id": "922189595927810048"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "1090303363793731584", "edit_history_tweet_ids": ["1165215680318398464"], "id": "1165215680318398464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165200115696640000"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:53:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1113857512359510017", "edit_history_tweet_ids": ["1165215498881163264"], "id": "1165215498881163264", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:53:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "354600870", "edit_history_tweet_ids": ["1165215454614433793"], "id": "1165215454614433793", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@padiezgu No seas turro !!! Igual o me mata o se suicida xq yo hago lo q quiero siempre ( dentro de la l\u00f3gica )", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:53:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "padiezgu", "id": "149764565"}]}, "in_reply_to_user_id": "149764565", "author_id": "576343475", "edit_history_tweet_ids": ["1165215440093831168"], "id": "1165215440093831168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165087555957788672"}]}, {"text": "@poutsming Algo como \"essas crian\u00e7as n\u00e3o sabem que est\u00e3o numa miss\u00e3o suicida\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:52:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1107335231508529154", "author_id": "41677967", "edit_history_tweet_ids": ["1165215268337016832"], "id": "1165215268337016832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165214401202393088"}]}, {"text": "@bobjackk Se \u00e9 aparecer que ele quer, j fez melhor quando se vestiu de Rambo de Roli\u00fade e fez dancinha quando um de seus atiradores matou um jovem marginal.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:52:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bobjackk", "id": "119934907"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.2525, "type": "Other", "normalized_text": "Roli\u00fade"}]}, "in_reply_to_user_id": "119934907", "author_id": "332249286", "edit_history_tweet_ids": ["1165215226565988354"], "id": "1165215226565988354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165061123634335744"}]}, {"text": "@2111colfed Un anno dopo la poetessa si suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T10:51:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "2111colfed", "id": "2692255396"}]}, "in_reply_to_user_id": "2692255396", "author_id": "1917028508", "edit_history_tweet_ids": ["1165215151110463488"], "id": "1165215151110463488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165213048375783425"}]}, {"text": "RT @Anna03453649: Que pasa que es mentira? Mientras .Esta vacaciones Colau de  borracheras \n\nEl diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:50:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anna03453649", "id": "922189595927810048"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "365506670", "edit_history_tweet_ids": ["1165214768816447488"], "id": "1165214768816447488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165200115696640000"}]}, {"text": "Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/FZiWoz2nqv via @gtagenda2030", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:49:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "gtAgenda2030", "id": "886013506398674947"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/FZiWoz2nqv", "expanded_url": "https://gtagenda2030.org.br/2019/08/21/brasil-um-pais-suicida/", "display_url": "gtagenda2030.org.br/2019/08/21/bra\u2026"}]}, "author_id": "85145657", "edit_history_tweet_ids": ["1165214644526600193"], "id": "1165214644526600193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:49:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "154678578", "edit_history_tweet_ids": ["1165214613597761536"], "id": "1165214613597761536", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Y van a votar a quien reflota la junta nacional de granos? Cuando el campo se suicida https://t.co/Xv62v811kL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:49:29.000Z", "author_id": "4193967855", "edit_history_tweet_ids": ["1165214538586906625"], "id": "1165214538586906625", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4596, "type": "Organization", "normalized_text": "granos"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Xv62v811kL", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBelgrana/status/1164328964288057349", "display_url": "twitter.com/LaBelgrana/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164328964288057349"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:49:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "2480836789", "edit_history_tweet_ids": ["1165214479501709313"], "id": "1165214479501709313", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:47:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "2402298274", "edit_history_tweet_ids": ["1165214006795223041"], "id": "1165214006795223041", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Gr\u00e0cies \u201ccochina prensa madrile\u00f1a\u201d,per que ens confirmes la decisi\u00f3 ferma de marxar. No tenim res en com\u00fa amb aquesta gent de la meseta.Rep\u00fablica catalana!\nEl diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/ZKYsXeFftG", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-24T10:45:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 256, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ZKYsXeFftG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}]}, "author_id": "861863743", "edit_history_tweet_ids": ["1165213596936261632"], "id": "1165213596936261632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:45:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1111247085284794368", "edit_history_tweet_ids": ["1165213474152210432"], "id": "1165213474152210432", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}]}, {"text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:44:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "author_id": "1726847280", "edit_history_tweet_ids": ["1165213306522652672"], "id": "1165213306522652672", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:44:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1086714394539671554", "edit_history_tweet_ids": ["1165213193712603136"], "id": "1165213193712603136", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@J_Zaragoza_ Lo repito..... En unos meses,.... Este t\u00edo se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:43:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}]}, "in_reply_to_user_id": "715890348569010176", "author_id": "974302539066822656", "edit_history_tweet_ids": ["1165213108513542145"], "id": "1165213108513542145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165167497483620352"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:42:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "488394078", "edit_history_tweet_ids": ["1165212721798950912"], "id": "1165212721798950912", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Entre otros en el equipo \u00e9ramos una mujer barbuda mexicana, un hipnotista sin lengua suicida, un cura tartamudo de 0 moral. Yo era normalita y comenc\u00e9 siendo una hipnotista con una deuda, pero me autohipnotic\u00e9 y se me olvid\u00f3 la deuda y pas\u00e9 a creerme un dios literalmente", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:41:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "4839159953", "author_id": "4839159953", "edit_history_tweet_ids": ["1165212477564567554"], "id": "1165212477564567554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165210878897209349"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:40:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "174490269", "edit_history_tweet_ids": ["1165212176891744258"], "id": "1165212176891744258", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@El_Gripao @casitodoelrato Hay que vivir experiencias extremas,pero ser un suicida si repites", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:40:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "El_Gripao", "id": "1079739455244779520"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "casitodoelrato", "id": "985551989961576448"}]}, "in_reply_to_user_id": "1079739455244779520", "author_id": "764181498593509376", "edit_history_tweet_ids": ["1165212168704409600"], "id": "1165212168704409600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164596311989133315"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:39:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1061232714353963008", "edit_history_tweet_ids": ["1165212040522285056"], "id": "1165212040522285056", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T10:39:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "author_id": "2437846648", "edit_history_tweet_ids": ["1165211961992318976"], "id": "1165211961992318976", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:38:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1121057887193903113", "edit_history_tweet_ids": ["1165211888034177024"], "id": "1165211888034177024", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@SurvivxrKatria + nada serv\u00eda discutirlo, ni hacerla a ella part\u00edcipe tambi\u00e9n de aquel deseo suicida por protegerla, lo importante ahora era ofrecerle aquel remanso de paz que ella necesitaba antes de volver a la boca del lobo. \nLa escuch\u00f3 en silencio, como +", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:38:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "4758505655", "author_id": "4758505655", "edit_history_tweet_ids": ["1165211751102726144"], "id": "1165211751102726144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165211744102420480"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:37:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1025510493799292928", "edit_history_tweet_ids": ["1165211553903390721"], "id": "1165211553903390721", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:37:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1107724219020906496", "edit_history_tweet_ids": ["1165211441512796163"], "id": "1165211441512796163", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:36:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "974811247140048896", "edit_history_tweet_ids": ["1165211351201013760"], "id": "1165211351201013760", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:36:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "29726528", "edit_history_tweet_ids": ["1165211336768401408"], "id": "1165211336768401408", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @elnacionalcat https://t.co/moBQKY5Qof", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:35:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/moBQKY5Qof", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}]}, "author_id": "241139309", "edit_history_tweet_ids": ["1165211123680985088"], "id": "1165211123680985088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:35:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "852903936675770373", "edit_history_tweet_ids": ["1165211094614519810"], "id": "1165211094614519810", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:35:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "89253951", "edit_history_tweet_ids": ["1165211068894973952"], "id": "1165211068894973952", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:35:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1141145011188314113", "edit_history_tweet_ids": ["1165210983717113856"], "id": "1165210983717113856", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "eu fico assustado com o n\u00famero de pessoa que pessoalmente eh mais animado pra vida do q eu mas as vezes na internet solta umas coisa m\u00f3 dark (nao to julgando cada um lida com a vida da forma que pode) \n\neu n tenho pensamento suicida \neu amo viver \nmas eu amo viver deitado na rede", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:34:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "162592612", "author_id": "162592612", "edit_history_tweet_ids": ["1165210728896311296"], "id": "1165210728896311296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165210312393580550"}]}, {"text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:34:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "author_id": "1142229726850953217", "edit_history_tweet_ids": ["1165210728510500864"], "id": "1165210728510500864", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:33:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "969946481292652545", "edit_history_tweet_ids": ["1165210406916415488"], "id": "1165210406916415488", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc\u304cALL OUT\u6b20\u5834\u3067\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac\u306e\u76f8\u624b\u304cPAC\u306b\u5909\u66f4\uff01\uff01\uff01 https://t.co/fOBHtP6SZb", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-24T10:32:08.000Z", "author_id": "730990350060244993", "edit_history_tweet_ids": ["1165210174665027585"], "id": "1165210174665027585", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5791, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc"}, {"start": 6, "end": 14, "probability": 0.3447, "type": "Other", "normalized_text": "ALL OUT\u6b20\u5834"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fOBHtP6SZb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11969", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MyriamThibault: O\u00f9 l\u2019on apprend dans @LesEchosWeekEnd que \u00ab\u00a0Vatel, cuisinier du prince de Cond\u00e9\u00a0\u00bb se suicida car \u00ab\u00a0la mar\u00e9e n\u2019\u00e9tait pas\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-24T10:30:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyriamThibault", "id": "291935900"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "LesEchosWeekEnd", "id": "881844380"}]}, "author_id": "28300705", "edit_history_tweet_ids": ["1165209826575769600"], "id": "1165209826575769600", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165164503480373249"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:30:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "80309894", "edit_history_tweet_ids": ["1165209799614763008"], "id": "1165209799614763008", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @Camilovarela12: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:30:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Camilovarela12", "id": "1637845146"}]}, "author_id": "1141028028874678273", "edit_history_tweet_ids": ["1165209756576993283"], "id": "1165209756576993283", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165019483213377537"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:30:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "859469186376052741", "edit_history_tweet_ids": ["1165209743989903360"], "id": "1165209743989903360", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:30:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "58797544", "edit_history_tweet_ids": ["1165209648150065158"], "id": "1165209648150065158", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:29:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "768206451345063940", "edit_history_tweet_ids": ["1165209604915118082"], "id": "1165209604915118082", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @miguel_dionisio: Estamos tirando por la borda tres mil a\u00f1os de civilizaci\u00f3n de un modo necio y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:29:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "miguel_dionisio", "id": "1566048608"}]}, "author_id": "200486264", "edit_history_tweet_ids": ["1165209552125603841"], "id": "1165209552125603841", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165128800444866560"}]}, {"text": "RT @Mrenatopereira: Descartada todas las hip\u00f3tesis razonables, el destrozo de 38 autos por un cami\u00f3n articulado semeja un ataque suicida. h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:29:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mrenatopereira", "id": "1020151992"}]}, "author_id": "1901583402", "edit_history_tweet_ids": ["1165209532487872514"], "id": "1165209532487872514", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165075553579425792"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:28:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "805778659705585664", "edit_history_tweet_ids": ["1165209182489985024"], "id": "1165209182489985024", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "3388719557", "edit_history_tweet_ids": ["1165208941007179777"], "id": "1165208941007179777", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @lamarea_com: #PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:26:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lamarea_com", "id": "525416576"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Avivir", "id": "186508118"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "PorTodas"}]}, "author_id": "15523695", "edit_history_tweet_ids": ["1165208728154624005"], "id": "1165208728154624005", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165169873103806469"}]}, {"text": "@ThayanniRafaely De repente tem um plot que o alex e o bryce d\u00e3o uns rol\u00eas juntos, tipo, deixa eu curtir com o estuprador da minha ex e da minha amg q se matou. E a temporada toda fica nessa que cada personagem acaba tendo tipo uma pend\u00eancia com ele, depois de tudo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:23:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThayanniRafaely", "id": "189249775"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "in_reply_to_user_id": "189249775", "author_id": "134330605", "edit_history_tweet_ids": ["1165207953462505474"], "id": "1165207953462505474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165162216682860544"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:22:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1090896365427806208", "edit_history_tweet_ids": ["1165207660742041600"], "id": "1165207660742041600", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:20:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "224329167", "edit_history_tweet_ids": ["1165207315718516737"], "id": "1165207315718516737", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:20:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "192628802", "edit_history_tweet_ids": ["1165207168947240960"], "id": "1165207168947240960", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:19:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "2769853149", "edit_history_tweet_ids": ["1165206929951604736"], "id": "1165206929951604736", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @mentinfuga: M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? Necessario, possibile, suicida? Proviamo a ragionare sul governo M5S-Pd senza\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T10:18:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mentinfuga", "id": "548811936"}]}, "author_id": "1155135254006566914", "edit_history_tweet_ids": ["1165206712384741377"], "id": "1165206712384741377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164977465149874176"}]}, {"text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\uff2a\u30ab\u30c3\u30d7\u306f\u306a\u305c\uff2c\uff29\uff36\uff25\u914d\u4fe1\u3055\u308c\u305a\u5f8c\u65e5\u914d\u4fe1\u306a\u306e\u304b https://t.co/w2t7V0DZv6", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-24T10:17:44.000Z", "author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1165206549758803968"], "id": "1165206549758803968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/w2t7V0DZv6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11959", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11959"}]}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:17:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "3676805597", "edit_history_tweet_ids": ["1165206513696366592"], "id": "1165206513696366592", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:17:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "83689231", "edit_history_tweet_ids": ["1165206406234017792"], "id": "1165206406234017792", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:16:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "729779548859072513", "edit_history_tweet_ids": ["1165206232115945472"], "id": "1165206232115945472", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:16:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1102267472256950279", "edit_history_tweet_ids": ["1165206130328514561"], "id": "1165206130328514561", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:14:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1047344101492969472", "edit_history_tweet_ids": ["1165205758121775104"], "id": "1165205758121775104", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@Giacinto_Bruno Lascer\u00e0 pure grossa parte della base. Accordo suicida...", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T10:13:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}]}, "in_reply_to_user_id": "270050737", "author_id": "331558621", "edit_history_tweet_ids": ["1165205560733687808"], "id": "1165205560733687808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165166442418974720"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:13:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "2394705946", "edit_history_tweet_ids": ["1165205497693310976"], "id": "1165205497693310976", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "Porque la gente se suicida en el ba\u00f1o???? Porque su pasta de dientes lo dice COLGATE!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:12:21.000Z", "author_id": "396795204", "edit_history_tweet_ids": ["1165205196600950785"], "id": "1165205196600950785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MyriamThibault: O\u00f9 l\u2019on apprend dans @LesEchosWeekEnd que \u00ab\u00a0Vatel, cuisinier du prince de Cond\u00e9\u00a0\u00bb se suicida car \u00ab\u00a0la mar\u00e9e n\u2019\u00e9tait pas\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-24T10:12:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyriamThibault", "id": "291935900"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "LesEchosWeekEnd", "id": "881844380"}]}, "author_id": "901806960", "edit_history_tweet_ids": ["1165205131664744448"], "id": "1165205131664744448", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165164503480373249"}]}, {"text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:11:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "author_id": "151679636", "edit_history_tweet_ids": ["1165204910000005123"], "id": "1165204910000005123", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:09:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1138414365227585536", "edit_history_tweet_ids": ["1165204489680379905"], "id": "1165204489680379905", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:09:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "922614839574519808", "edit_history_tweet_ids": ["1165204389654667264"], "id": "1165204389654667264", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "MOX\u306f\u8098\u306e\u624b\u8853\u306a\u3093\u3066\u8a00\u3063\u3066\u308b\u3051\u3069\u3001\u3053\u308c\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u306b\u4e57\u308a\u8fbc\u3093\u3067\u6765\u308b\u3093\u3058\u3083\u306d\uff1f\n\u5951\u7d04\u304c\u3069\u30fc\u306a\u3063\u3066\u308b\u304b\u306f\u77e5\u3089\u3093\u3051\u3069\u3001\u30dc\u30b9\u5bfe\u30aa\u30ab\u30c0\u306e\u5f8c\u306b\u51fa\u3066\u304d\u3066\u6311\u6226\u8868\u660e\u304f\u3089\u3044\u306f\u3042\u308a\u5f97\u308b\uff65\uff65\uff65\u306e\u304b\uff1f\ud83e\udd14\n\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc\u304cALL OUT\u6b20\u5834\u3067\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac\u306e\u76f8\u624b\u304cPAC\u306b\u5909\u66f4\uff01\uff01\uff01 https://t.co/WXusIINUiM", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-24T10:09:00.000Z", "author_id": "967611889", "edit_history_tweet_ids": ["1165204351368843269"], "id": "1165204351368843269", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3697, "type": "Organization", "normalized_text": "MOX"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6105, "type": "Place", "normalized_text": "\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WXusIINUiM", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11969", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:08:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "author_id": "2460653455", "edit_history_tweet_ids": ["1165204233072889856"], "id": "1165204233072889856", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}]}, {"text": "PORRA PEGUEI O SPOILER DE QUEM MATOU O BRYCE VAI SE FUDER", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:07:45.000Z", "author_id": "601266652", "edit_history_tweet_ids": ["1165204034824937472"], "id": "1165204034824937472", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:07:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "2355251173", "edit_history_tweet_ids": ["1165203863974100993"], "id": "1165203863974100993", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:06:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "178319003", "edit_history_tweet_ids": ["1165203755672973317"], "id": "1165203755672973317", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:06:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1106664443327508480", "edit_history_tweet_ids": ["1165203624382926848"], "id": "1165203624382926848", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:05:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1961431344", "edit_history_tweet_ids": ["1165203468098973696"], "id": "1165203468098973696", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:05:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "864774346182729729", "edit_history_tweet_ids": ["1165203421315686400"], "id": "1165203421315686400", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @FerranAntequera: \"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:05:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerranAntequera", "id": "1907420226"}]}, "author_id": "1021450186126708736", "edit_history_tweet_ids": ["1165203381062918146"], "id": "1165203381062918146", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165176007999012864"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:04:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "549661247", "edit_history_tweet_ids": ["1165203198296166400"], "id": "1165203198296166400", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "AS\u00cd SE SUICIDA UNA NACI\u00d3N. https://t.co/mYLJBj3ore", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:01:51.000Z", "author_id": "1119914495307145216", "edit_history_tweet_ids": ["1165202551790342144"], "id": "1165202551790342144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/mYLJBj3ore", "expanded_url": "https://twitter.com/HablamosE/status/1165142961673388032", "display_url": "twitter.com/HablamosE/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165142961673388032"}]}, {"text": "lembro que a gente come\u00e7ou a se falar do nada, tu \u00e9 Zika mano, mas e o magn\u00e9tico? j\u00e1 matou?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:01:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1063610936374816769", "author_id": "1063610936374816769", "edit_history_tweet_ids": ["1165202522933534722"], "id": "1165202522933534722", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Zika"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165034435605082113"}]}, {"text": "@HablamosE AS\u00cd SE SUICIDA UNA NACI\u00d3N.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:01:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HablamosE", "id": "1002624060386435072"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002624060386435072", "author_id": "1119914495307145216", "edit_history_tweet_ids": ["1165202481787342848"], "id": "1165202481787342848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165142961673388032"}]}, {"text": "Ofendiditos ponen la venda a los ciudadanos evitando la responsabilidad, incluso la cooperacion necesaria, Colau y pol\u00edticos secesionistas\ud83e\udd17\n\nEl diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" https://t.co/GYXfumtFaH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:00:21.000Z", "geo": {"place_id": "590e9f3315ea23a7"}, "author_id": "1079070983112282112", "edit_history_tweet_ids": ["1165202175120855040"], "id": "1165202175120855040", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4819, "type": "Organization", "normalized_text": "Colau"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6889, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/GYXfumtFaH", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:59:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "79761999", "edit_history_tweet_ids": ["1165201897290178561"], "id": "1165201897290178561", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @EnriqueLynch: En \"Crimes and Misdemeanors\" \u2013probablemente, la pel\u00edcula de mayor calado moral que he visto\u2013 Woody Allen pone en boca de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:56:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriqueLynch", "id": "278207877"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Crimes and Misdemeanors"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}]}, "author_id": "491582823", "edit_history_tweet_ids": ["1165201215585751040"], "id": "1165201215585751040", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165181372614565888"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\uff2a\u30ab\u30c3\u30d7\u306f\u306a\u305c\u30e9\u30a4\u30d6\u914d\u4fe1\u3055\u308c\u305a\u5f8c\u65e5\u914d\u4fe1\u306a\u306e\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u51fa\u5834\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u304b\u3089\u3042\u308b\u63a8\u6e2c\u3092\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u30e9\u30a4\u30d6\u914d\u4fe1\u3057\u306a\u3044\u306e\u3067\u306f\u306a\u304f\u3001\u3067\u304d\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u7d9a\u304d\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/S0Kz\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-24T09:56:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "114385677", "edit_history_tweet_ids": ["1165201140239060992"], "id": "1165201140239060992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165119117713522688"}]}, {"text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:55:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "author_id": "885892536459567104", "edit_history_tweet_ids": ["1165200923557289985"], "id": "1165200923557289985", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}]}, {"text": "Mi sbaglio o #Travaglio \u00e8 uno dei massimi sponsor dell\u2019alleanza suicida tra #M5S e #PD? fase anale? \u2013 travaglio vs recalcati : \u2018\u2019dopo averci triturato i santissimi per anni su renzi.. - Dagospia https://t.co/1poP2z8Ffx", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T09:54:39.000Z", "author_id": "1004781943", "edit_history_tweet_ids": ["1165200741822337024"], "id": "1165200741822337024", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Travaglio"}, {"start": 76, "end": 80, "tag": "M5S"}, {"start": 83, "end": 86, "tag": "PD"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/1poP2z8Ffx", "expanded_url": "https://m.dagospia.com/fase-anale-fase-fallica-ndash-travaglio-lsquo-rsquo-dopo-averci-211920", "display_url": "m.dagospia.com/fase-anale-fas\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FerranAntequera: \"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:54:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerranAntequera", "id": "1907420226"}]}, "author_id": "408026170", "edit_history_tweet_ids": ["1165200580438085632"], "id": "1165200580438085632", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165176007999012864"}]}, {"text": "RT @theeblueegirl: Procurando o perfil de uma pessoa achei o Facebook de um professor que se suicidou, ele era um \u00f3timo professor e um amig\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "theeblueegirl", "id": "1015003999773384705"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "774625356162760704", "edit_history_tweet_ids": ["1165200121157390337"], "id": "1165200121157390337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165112039930519552"}]}, {"text": "Que pasa que es mentira? Mientras .Esta vacaciones Colau de  borracheras \n\nEl diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" https://t.co/YC6vIIta3m", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:52:10.000Z", "author_id": "922189595927810048", "edit_history_tweet_ids": ["1165200115696640000"], "id": "1165200115696640000", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/YC6vIIta3m", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Y que vas a esperar del polvos talco El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" https://t.co/tdrOTzk2ld", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:50:38.000Z", "author_id": "2406873379", "edit_history_tweet_ids": ["1165199730844012546"], "id": "1165199730844012546", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.751, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tdrOTzk2ld", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102_amp.html#referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Perch\u00e9 hanno usato lo stereotipo\ngente che si suicida---&gt; gente debole che se la prende per ogni cosa", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T09:50:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163440178398203904", "author_id": "1163440178398203904", "edit_history_tweet_ids": ["1165199705783054342"], "id": "1165199705783054342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165199488149065729"}]}, {"text": "Soy demasiado suicida para tu escuadron", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:48:43.000Z", "author_id": "1597890385", "edit_history_tweet_ids": ["1165199246653607938"], "id": "1165199246653607938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Cualquier inmigraci\u00f3n innecesaria y descontrolada es suicida!!!! A resistir!!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:46:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2412607965", "author_id": "2412607965", "edit_history_tweet_ids": ["1165198809565224960"], "id": "1165198809565224960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165198807728099328"}]}, {"text": "@el_tope_suicida \u76ee\u6483\u3057\u305f\u3067\uff01", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-24T09:45:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "author_id": "2749070017", "edit_history_tweet_ids": ["1165198462423420928"], "id": "1165198462423420928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165197646325116929"}]}, {"text": "Una vaina es estar de acuerdo con un Bolsonaro por su posicion democratica y anticomunista.  Otra es aceptar su suicida posicion de complacencia con ganaderos y terratenientes que destruyen miles de hectareas de bosques para aumentar tierras\nde pastoreo https://t.co/qrdZGhDmiC", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:45:24.000Z", "author_id": "1353369536", "edit_history_tweet_ids": ["1165198414193352705"], "id": "1165198414193352705", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/qrdZGhDmiC", "expanded_url": "https://twitter.com/ekbufalo/status/1165062827331280907", "display_url": "twitter.com/ekbufalo/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165062827331280907"}]}, {"text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:45:10.000Z", "author_id": "29556888", "edit_history_tweet_ids": ["1165198354151878656"], "id": "1165198354151878656", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:44:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1216966399", "edit_history_tweet_ids": ["1165198284258009089"], "id": "1165198284258009089", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}]}, {"text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:43:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "250838769", "edit_history_tweet_ids": ["1165197828458713089"], "id": "1165197828458713089", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:42:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1077591101106778112", "edit_history_tweet_ids": ["1165197564976803840"], "id": "1165197564976803840", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:41:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1076948074864541702", "edit_history_tweet_ids": ["1165197543002824704"], "id": "1165197543002824704", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "@BertinOsborne Ya d\u00e9jenlo! que si va y se suicida ahora van a culpar a las mujeres de acusarlo falsamente hasta la muerte.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:41:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BertinOsborne", "id": "337725553"}]}, "in_reply_to_user_id": "337725553", "author_id": "912355112", "edit_history_tweet_ids": ["1165197442494734336"], "id": "1165197442494734336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164855536313077760"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:40:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "468410843", "edit_history_tweet_ids": ["1165197162105450496"], "id": "1165197162105450496", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}]}, {"text": "@MelciorComes Hahahaha! Su\u00efcida!", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-24T09:38:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MelciorComes", "id": "301682093"}]}, "in_reply_to_user_id": "301682093", "author_id": "978899307255525378", "edit_history_tweet_ids": ["1165196567151874048"], "id": "1165196567151874048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165174674315186176"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:37:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "291483629", "edit_history_tweet_ids": ["1165196476508778498"], "id": "1165196476508778498", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@fray1981 Misi\u00f3n suicida ?? La dupla es peligro ... jerez ha llegado a temblar y lo sabes !! Jajajajaa pero venga es hora de salir a combate .... \ud83e\udd73", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:34:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fray1981", "id": "432024515"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "jerez"}]}, "in_reply_to_user_id": "432024515", "author_id": "202865076", "edit_history_tweet_ids": ["1165195618140282885"], "id": "1165195618140282885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165191610273075201"}]}, {"text": "RT @MyriamThibault: O\u00f9 l\u2019on apprend dans @LesEchosWeekEnd que \u00ab\u00a0Vatel, cuisinier du prince de Cond\u00e9\u00a0\u00bb se suicida car \u00ab\u00a0la mar\u00e9e n\u2019\u00e9tait pas\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-24T09:33:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyriamThibault", "id": "291935900"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "LesEchosWeekEnd", "id": "881844380"}]}, "author_id": "141306388", "edit_history_tweet_ids": ["1165195354100436992"], "id": "1165195354100436992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165164503480373249"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:30:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1083185380734787584", "edit_history_tweet_ids": ["1165194744861003777"], "id": "1165194744861003777", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:30:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1022892154644033536", "edit_history_tweet_ids": ["1165194580125454337"], "id": "1165194580125454337", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:29:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "author_id": "4083323115", "edit_history_tweet_ids": ["1165194494981148673"], "id": "1165194494981148673", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}]}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:27:15.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1165193845962944512"], "id": "1165193845962944512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:26:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "1634957389", "edit_history_tweet_ids": ["1165193771363028992"], "id": "1165193771363028992", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}]}, {"text": "Fueron mandados a una misi\u00f3n suicida pero consiguieron vencer y sobrevivir, con la falsa promesa de que tanto los gobiernos franc\u00e9s y estadounidense derrocar\u00edan a Franco en Espa\u00f1a. Y ah\u00ed se quedaron, sin reconocimiento y traicionados, lleg\u00e1ndose la gloria Charles de Gaulle. https://t.co/IEakh24U0u", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:25:51.000Z", "author_id": "1218781236", "edit_history_tweet_ids": ["1165193493117054976"], "id": "1165193493117054976", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 256, "end": 272, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Charles de Gaulle"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/IEakh24U0u", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloIglesias/status/1165189679014121472", "display_url": "twitter.com/PabloIglesias/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165189679014121472"}]}, {"text": "uma s\u00e9rie que n\u00e3o sabe mostrar a realidade de forma sutil e ativa v\u00e1rios gatilhos em pessoas que t\u00eam potencial suicida nem deveria estar viva ainda", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:25:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "925437536201265154", "author_id": "925437536201265154", "edit_history_tweet_ids": ["1165193278943387649"], "id": "1165193278943387649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165193268562468864"}]}, {"text": "RT @lamarea_com: #PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:23:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lamarea_com", "id": "525416576"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Avivir", "id": "186508118"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "PorTodas"}]}, "author_id": "255100548", "edit_history_tweet_ids": ["1165192836154834944"], "id": "1165192836154834944", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165169873103806469"}]}, {"text": "Terminamos la juntada viendo escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02\u2764\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:22:52.000Z", "author_id": "1313143945", "edit_history_tweet_ids": ["1165192740445011968"], "id": "1165192740445011968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:22:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1061620984405520384", "edit_history_tweet_ids": ["1165192675353608193"], "id": "1165192675353608193", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:22:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1052690515962056704", "edit_history_tweet_ids": ["1165192592482549760"], "id": "1165192592482549760", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:21:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1056139682864603136", "edit_history_tweet_ids": ["1165192285602103297"], "id": "1165192285602103297", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @AndreaInterNews: Conte e la squadra hanno il diritto e il dovere di lavorare nelle condizioni ideali per far bene in stagione. Se prefe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T09:20:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaInterNews", "id": "3369047949"}]}, "author_id": "864821389777358848", "edit_history_tweet_ids": ["1165192116223565824"], "id": "1165192116223565824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165191935751065600"}]}, {"text": "@subtextoo Avenida suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:19:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "subtextoo", "id": "2987476200"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "Avenida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2987476200", "author_id": "4730744098", "edit_history_tweet_ids": ["1165192010560606211"], "id": "1165192010560606211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165117904360222720"}]}, {"text": "Conte e la squadra hanno il diritto e il dovere di lavorare nelle condizioni ideali per far bene in stagione. Se preferite far scoppiare la grana Icardi a stagione in corso per vedere l'Inter implodere nuovamente dall'interno, capisco la vostra opinione suicida. Altrimenti no.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T09:19:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "3369047949", "author_id": "3369047949", "edit_history_tweet_ids": ["1165191935751065600"], "id": "1165191935751065600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165191620528103424"}]}, {"text": "RT @SebastianoRus10: Fiat iustitia,pereat mundus.I \"princ\u00ecpi\" contano pi\u00f9 delle persone umane; quelli economici pi\u00f9 di chi si suicida perch\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T09:18:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SebastianoRus10", "id": "877493316803276800"}]}, "author_id": "502299077", "edit_history_tweet_ids": ["1165191622147158016"], "id": "1165191622147158016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165173267478536193"}]}, {"text": "E o jogo segue totalmente em favor de uma Qiyana que explodia qualquer um e um Alistar suicida que n\u00e3o tankava nem AP nem AD (tinha s\u00f3 um item de pouca armadura e mana irrelevantes pro tempo de jogo). LNG pode n\u00e3o ser a favorita, mas se o SofM, Fenfen e Asura jogarem assim, levam", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:18:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "3846715811", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "3846715811", "edit_history_tweet_ids": ["1165191619160793090"], "id": "1165191619160793090", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.466, "type": "Other", "normalized_text": "Qiyana"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4152, "type": "Other", "normalized_text": "Alistar"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.3683, "type": "Organization", "normalized_text": "LNG"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "SofM"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "Fenfen"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Asura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165191616837107713"}]}, {"text": "RT @alexmansur: O Brasil precisa do agroneg\u00f3cio tanto quanto precisa de um agroneg\u00f3cio respons\u00e1vel. As lideran\u00e7as que apoiaram a aventura s\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:16:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alexmansur", "id": "21417843"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "16615241", "edit_history_tweet_ids": ["1165191247264440320"], "id": "1165191247264440320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165021154228224002"}]}, {"text": "RT @noseniqdecirte: Se me suicida hasta el roomba... y van tres veces este verano", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:15:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "noseniqdecirte", "id": "930320360024756225"}]}, "author_id": "133788596", "edit_history_tweet_ids": ["1165190989805473792"], "id": "1165190989805473792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165190511663157249"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:14:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "1058033312894197760", "edit_history_tweet_ids": ["1165190609851813889"], "id": "1165190609851813889", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Se me suicida hasta el roomba... y van tres veces este verano", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:14:00.000Z", "author_id": "930320360024756225", "edit_history_tweet_ids": ["1165190511663157249"], "id": "1165190511663157249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:12:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "64326537", "edit_history_tweet_ids": ["1165190164983029760"], "id": "1165190164983029760", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Recupero esta conversaci\u00f3n que mantuve en el @gestomasradical con Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez y  La mirada del suicida. Un libro imprescindible (@plazayvaldes). Gracias por una de las conversaciones m\u00e1s profundas que he tenido en mi vida. \nhttps://t.co/HBF1QnZFHR https://t.co/lscYIzQZpw", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:11:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "gestomasradical", "id": "1100322821639733249"}, {"start": 143, "end": 156, "username": "plazayvaldes", "id": "91386336"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 90, "probability": 0.6648, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}, {"start": 95, "end": 115, "probability": 0.9175, "type": "Other", "normalized_text": "La mirada del suicida"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/HBF1QnZFHR", "expanded_url": "https://www.agorasolradio.org/podcast/elgestomasradical/de-la-mirada-del-suicida-con-juan-carlos-perez-jimenez-de-viajes-y-suenos-veganos-episodio-7/", "display_url": "agorasolradio.org/podcast/elgest\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522259562857959424/wm936gVj?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 1599}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522259562857959424/wm936gVj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Gesto M\u00e1s Radical: DE LA MIRADA DEL SUICIDA CON JUAN CARLOS PEREZ JIM\u00c9NEZ. DE VIAJES Y SUE\u00d1OS VEGANOS. EPISODIO 7 | \u00c1gora Sol Radio", "description": "\u201cUna fotograf\u00eda es un secreto sobre un secreto. Cuanto m\u00e1s te dice, menos sabes\u201d, dej\u00f3 anotado la fot\u00f3grafa estadounidense Diane...", "unwound_url": "https://www.agorasolradio.org/podcast/elgestomasradical/de-la-mirada-del-suicida-con-juan-carlos-perez-jimenez-de-viajes-y-suenos-veganos-episodio-7/"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/lscYIzQZpw", "expanded_url": "https://twitter.com/diagnosticocult/status/1165168183583674373", "display_url": "twitter.com/diagnosticocul\u2026"}]}, "author_id": "1065936479879397376", "edit_history_tweet_ids": ["1165189787390808064"], "id": "1165189787390808064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165168183583674373"}]}, {"text": "Dopo la minchiata suicida di Matteo 1 nello sfiduciare @EnricoLetta ora quella di Matteo 2.\nChe sia il nome?!?", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T09:09:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "EnricoLetta", "id": "419622371"}]}, "author_id": "908519516", "edit_history_tweet_ids": ["1165189385991655425"], "id": "1165189385991655425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @lamarea_com: #PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:09:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lamarea_com", "id": "525416576"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Avivir", "id": "186508118"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "PorTodas"}]}, "author_id": "249254997", "edit_history_tweet_ids": ["1165189339330109442"], "id": "1165189339330109442", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165169873103806469"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:08:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1025372170640404480", "edit_history_tweet_ids": ["1165189092604305408"], "id": "1165189092604305408", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:07:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "146833245", "edit_history_tweet_ids": ["1165188923057987585"], "id": "1165188923057987585", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "@JanettePoncede3 @Antonio11474153 Que poca de ese suicida! No tiene madre el sr @CarlosLoret ! ,Con raz\u00f3n le pagaron mas al ir se de Televisa que cuando daba las noticias falsas,jajaja.\nOjal\u00e1 y lo investiguen y cuestionen como gana el pan de su mesa,no creo que solo dando falsas noticias y recibiendo CHAYOTE.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:07:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanettePoncede3", "id": "1045736895135842306"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Antonio11474153", "id": "948634987732987904"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9349, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}, {"start": 302, "end": 308, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "CHAYOTE"}]}, "in_reply_to_user_id": "1045736895135842306", "author_id": "463419097", "edit_history_tweet_ids": ["1165188881291063297"], "id": "1165188881291063297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165046187805876229"}]}, {"text": "RT @DRYmadrid: Contracumbre G7 en Irun-Hendaia es un estupendo espacio para conectar luchas y tejer alternativas al capitalismo suicida, mi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:05:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DRYmadrid", "id": "299920075"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.4795, "type": "Place", "normalized_text": "Irun-Hendaia"}]}, "author_id": "564809831", "edit_history_tweet_ids": ["1165188385230794752"], "id": "1165188385230794752", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165164336735772672"}]}, {"text": "Ao assassino fraco de cabe\u00e7a, mostro, desumano que matou o rapaz de 19 anos em Vilamoura porque o ot\u00e1rio foi proibido de entrar na discoteca, seu frustrado, j\u00e1 era altura de se entregar.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:03:21.000Z", "author_id": "973688749468127232", "edit_history_tweet_ids": ["1165187831096123393"], "id": "1165187831096123393", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Vilamoura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:02:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "87421436", "edit_history_tweet_ids": ["1165187504582123520"], "id": "1165187504582123520", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}]}, {"text": "RT @EnriqueLynch: En \"Crimes and Misdemeanors\" \u2013probablemente, la pel\u00edcula de mayor calado moral que he visto\u2013 Woody Allen pone en boca de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T08:58:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriqueLynch", "id": "278207877"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Crimes and Misdemeanors"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}]}, "author_id": "350942711", "edit_history_tweet_ids": ["1165186618157932544"], "id": "1165186618157932544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165181372614565888"}]}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T08:57:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "520683802", "edit_history_tweet_ids": ["1165186331313618946"], "id": "1165186331313618946", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "@25O319 @ermarluck Ultimamente anche la lega non scherza. Certo, se poi ci si sottrae ai processi con l'aiuto (suicida) dei grilloimbullonati...", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T08:56:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "25O319", "id": "33284443"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "ermarluck", "id": "1163431789555306498"}]}, "in_reply_to_user_id": "33284443", "author_id": "1146781936888758273", "edit_history_tweet_ids": ["1165186100610109440"], "id": "1165186100610109440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164940794576306176"}]}], "includes": {"users": [{"id": "241421596", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "zfabrogmailcom", "public_metrics": {"followers_count": 48350, "following_count": 18268, "tweet_count": 563323, "listed_count": 25}}, {"id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JoseMedeirosMT", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}}, {"id": "3958199489", "verified": false, "name": "Lurdes Alonso", "username": "LurdesAlonso3", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 4887, "tweet_count": 36637, "listed_count": 3}}, {"id": "1133336114171981824", "location": "lapers\u00e9v\u00e9rancedanstout", "verified": false, "name": "long live SAURON", "username": "Lloyds75093495", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 168, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}}, {"id": "888065627986038784", "verified": false, "name": "Cane", "username": "Caneitus", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 123, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}}, {"id": "487139996", "location": "Uruwhy \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "Big Choripanesa", "username": "camilanesas", "public_metrics": {"followers_count": 198873, "following_count": 573, "tweet_count": 88746, "listed_count": 207}}, {"id": "798851986909106176", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pau FluiGender#ElTechoDeAlgodonEsViolaci\u00f3n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "username": "anacum3", "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 4992, "tweet_count": 459543, "listed_count": 15}}, {"id": "82084630", "verified": true, "name": "laSexta Noticias", "username": "sextaNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242282, "following_count": 319, "tweet_count": 324571, "listed_count": 8031}}, {"id": "519896988", "location": "Torremolinos", "verified": false, "name": "Mercedes Mill\u00e1n", "username": "mermisal", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 2027, "tweet_count": 60201, "listed_count": 11}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "95532665", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Ferreira", "username": "mtsferreira", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 737, "tweet_count": 117109, "listed_count": 2}}, {"id": "1045263739870728193", "verified": false, "name": "Neuza Mendes", "username": "NeuzaMendes1", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 928, "tweet_count": 22707, "listed_count": 0}}, {"id": "249286491", "location": "RS, Brasil", "verified": false, "name": "Liane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lianebianchin", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 771, "tweet_count": 11577, "listed_count": 0}}, {"id": "1085279527167819782", "location": "Ilhas Baleares, Espanha", "verified": false, "name": "Christian", "username": "Cristiaangarci2", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 114, "tweet_count": 2597, "listed_count": 0}}, {"id": "2149963864", "location": "Baleares, Islas Baleares", "verified": false, "name": "YR", "username": "yolirossibover", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 26651, "listed_count": 0}}, {"id": "2825054724", "location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "jose carlosfrancelli", "username": "francelli17", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 4100, "tweet_count": 244193, "listed_count": 16}}, {"id": "50901050", "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Saar", "username": "jrserginho", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 605, "tweet_count": 75004, "listed_count": 1}}, {"id": "2990210087", "location": "Casilda", "verified": false, "name": "La Vidriera", "username": "LaVidrieraCas", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 114, "tweet_count": 6175, "listed_count": 0}}, {"id": "637105729", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Miguel Arcanjo", "username": "Arcanjo634", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 310, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}}, {"id": "3004971767", "verified": false, "name": "Cristhian Z. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "xtian1976faty", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 408, "tweet_count": 19131, "listed_count": 0}}, {"id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"id": "110523860", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jav Romer \u26aa", "username": "jotaromer", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1849, "tweet_count": 55145, "listed_count": 22}}, {"id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813343, "following_count": 892, "tweet_count": 264007, "listed_count": 1042}}, {"id": "1288631910", "location": "Alc\u00fadia, Mallorca", "verified": false, "name": "nocturnes", "username": "magggtugores", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 439, "tweet_count": 16926, "listed_count": 2}}, {"id": "1052693616794189831", "verified": false, "name": "conta desativada", "username": "Gdesativado", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 934, "tweet_count": 68258, "listed_count": 1}}, {"id": "14560439", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Maristela Ajalla\ud83c\udf1e\ud83c\udf14\u2b50\ud83c\udf0e", "username": "maristelaajalla", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 3120, "tweet_count": 17194, "listed_count": 9}}, {"id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": true, "name": "Ivan Valente", "username": "IvanValente", "public_metrics": {"followers_count": 386522, "following_count": 2560, "tweet_count": 32804, "listed_count": 1217}}, {"id": "95936961", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Jader E Gon\u00e7alves", "username": "jadertrompete", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1210, "tweet_count": 40816, "listed_count": 0}}, {"id": "1016340055386968069", "location": "Vibo Valentia, Calabria", "verified": false, "name": "Cesare BIANCO #ItaliaViva #Curdi", "username": "BiancoCesare", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1274, "tweet_count": 35514, "listed_count": 2}}, {"id": "1062466951845462017", "location": "Zena ", "verified": false, "name": "Me tastu se ghe sun \ud83d\ude0e", "username": "Laudan1893", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 3428, "tweet_count": 23788, "listed_count": 4}}, {"id": "1132350381114241024", "verified": false, "name": "Ros\ud83d\udc27", "username": "Rosa69752837", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 505, "tweet_count": 143688, "listed_count": 0}}, {"id": "842507832570318850", "verified": false, "name": "Papituber", "username": "tanokratos84", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 51, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}}, {"id": "337725553", "verified": true, "name": "Bert\u00edn Osborne", "username": "BertinOsborne", "public_metrics": {"followers_count": 162256, "following_count": 58, "tweet_count": 4737, "listed_count": 345}}, {"id": "99412685", "location": "Punta Arenas, Chile", "verified": false, "name": "marce", "username": "feminista41", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 748, "tweet_count": 42652, "listed_count": 1}}, {"id": "1476491178", "location": "Santiago Chile", "verified": false, "name": "Oskr Lltt", "username": "Oskrlltt", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 598, "tweet_count": 23829, "listed_count": 3}}, {"id": "1155200952636510210", "verified": false, "name": "BolsoNina", "username": "bolso_nina", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1362, "tweet_count": 43416, "listed_count": 0}}, {"id": "1122488328031547393", "location": "Caceres", "verified": false, "name": "Sandra", "username": "Sandra__rome", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 253, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}}, {"id": "128240925", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "MERCHE MALDONADO", "username": "MaldonadoMerche", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}}, {"id": "940550340616818689", "location": "Mallorca", "verified": false, "name": "Ma\u00f1ez", "username": "Mariaamanez", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 319, "tweet_count": 12070, "listed_count": 2}}, {"id": "399480793", "location": "espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ra\u00fal", "username": "Raul_R5", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 317, "tweet_count": 7445, "listed_count": 3}}, {"id": "574011037", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Luis Montiel \u303d\ufe0f", "username": "luis_montieel", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1346, "tweet_count": 25820, "listed_count": 0}}, {"id": "200310975", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "FFAA Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ASalton", "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 4160, "tweet_count": 255224, "listed_count": 1}}, {"id": "196417706", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Rey \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Doutor_Rey", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 420, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}}, {"id": "155700835", "verified": false, "name": "DARIO R. SANTILLAN", "username": "arq_d_santillan", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 396, "tweet_count": 138831, "listed_count": 4}}, {"id": "789465914387337216", "location": "CABA", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic", "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64002, "listed_count": 87}}, {"id": "994140224", "location": "Huanguel\u00e9n - Bah\u00eda Blanca", "verified": false, "name": "Ju\ud83d\udc9a", "username": "JulietaKuhn", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 474, "tweet_count": 8888, "listed_count": 5}}, {"id": "2361949144", "verified": false, "name": "Gabi Ferreira", "username": "_gperones", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 155, "tweet_count": 2753, "listed_count": 0}}, {"id": "2906696458", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "mat-eu", "username": "roquepoarrr", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 951, "tweet_count": 63353, "listed_count": 1}}, {"id": "1457907062", "location": "Almagro", "verified": false, "name": "Ariana\ud83d\udc9a", "username": "AriSantosRomero", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 374, "tweet_count": 37004, "listed_count": 1}}, {"id": "212249449", "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86, \ud83e\udd40", "username": "EvaVilla98", "public_metrics": {"followers_count": 8867, "following_count": 1247, "tweet_count": 38805, "listed_count": 13}}, {"id": "561916773", "location": "Aveiras de Cima", "verified": false, "name": "HugoCanteiro #SCP", "username": "canteiro_hugo", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1826, "tweet_count": 509632, "listed_count": 134}}, {"id": "954793308525654016", "location": "Aveiro, Aveiro", "verified": false, "name": "Joao Grade\u00e7o", "username": "JGradeco", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2138, "tweet_count": 22297, "listed_count": 5}}, {"id": "2825116989", "verified": false, "name": "Pedro Martins", "username": "noia111", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1410, "tweet_count": 8618, "listed_count": 8}}, {"id": "59437403", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "Mister Traquino do Sporting", "username": "ruiptsporting", "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 2832, "tweet_count": 148349, "listed_count": 43}}, {"id": "1066860606475706368", "verified": false, "name": "Sheila", "username": "Sheila33811592", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 96, "tweet_count": 33941, "listed_count": 0}}, {"id": "310967652", "verified": false, "name": "kivi", "username": "kdekivi", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 530, "tweet_count": 34653, "listed_count": 3}}, {"id": "1137167288", "location": "CHILENO", "verified": false, "name": "Olivier Aguirre Z", "username": "OlivierAguirre", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1692, "tweet_count": 46735, "listed_count": 19}}, {"id": "1138761151087632384", "location": "Brasil!", "verified": false, "name": "Tiducasorocaba", "username": "tiducasorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1046, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}}, {"id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": true, "name": "Arthur Weintraub", "username": "ArthurWeint", "public_metrics": {"followers_count": 619815, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 763}}, {"id": "957323400241872897", "verified": false, "name": "Juliano Rodrigues", "username": "Juliano85150865", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 180, "tweet_count": 5441, "listed_count": 0}}, {"id": "193861146", "verified": false, "name": "ERIK.", "username": "LAREDO1981", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 764, "tweet_count": 24129, "listed_count": 2}}, {"id": "517036856", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Civismo y Urbanidad", "username": "CivismoCaracas", "public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 1436, "tweet_count": 45512, "listed_count": 50}}, {"id": "794273549892648962", "verified": false, "name": "Paulo Ferreira dos S", "username": "paulofs2002", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 687, "tweet_count": 115202, "listed_count": 0}}, {"id": "4433119455", "verified": false, "name": "Juan Tello", "username": "juantello086", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 629, "tweet_count": 30601, "listed_count": 3}}, {"id": "1039537401272717312", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Coco Bento Brasil", "username": "cocobentobr", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 801, "tweet_count": 2727, "listed_count": 1}}, {"id": "936395598982459392", "location": "Equestria", "verified": false, "name": "rainha da balsa", "username": "xmariaduarte", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 651, "tweet_count": 24847, "listed_count": 0}}, {"id": "275667367", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Canal History Brasil", "username": "CanalHistory", "public_metrics": {"followers_count": 514601, "following_count": 507, "tweet_count": 41290, "listed_count": 603}}, {"id": "412228403", "location": "Laigueglia Italian Riviera", "verified": false, "name": "White Mirror Attilio", "username": "AttilioWhite", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 0, "tweet_count": 15189, "listed_count": 15}}, {"id": "3339457583", "location": "Em algum lado", "verified": false, "name": "Mariana", "username": "marianaF_silva_", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 408, "tweet_count": 102982, "listed_count": 0}}, {"id": "793625238667919360", "verified": false, "name": "Victor", "username": "itsdramaticboy", "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}}, {"id": "77765749", "location": "\u00dcT: 10.249207,-67.623305", "verified": false, "name": "Edgar Maldonado", "username": "emaldonadoq", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 618, "tweet_count": 15251, "listed_count": 0}}, {"id": "93006045", "location": "Bras\u00edlia ", "verified": false, "name": "weder borges", "username": "wederborges", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1768, "tweet_count": 75149, "listed_count": 11}}, {"id": "1039550079915487232", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Patricia\ud83c\udf3bCampos\ud83c\udf3b", "username": "patchabalgo", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2147, "tweet_count": 309650, "listed_count": 0}}, {"id": "830918295150800897", "location": "cnizer", "verified": false, "name": "camille", "username": "kcclxser", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 2183, "tweet_count": 73462, "listed_count": 7}}, {"id": "2384233686", "location": "salvador-bahia", "verified": false, "name": "bia\u27b0", "username": "lamencarstairs", "public_metrics": {"followers_count": 10438, "following_count": 6752, "tweet_count": 192938, "listed_count": 56}}, {"id": "355638954", "location": "Santander", "verified": false, "name": "Yolanda", "username": "Somavilla2013", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 595, "tweet_count": 2840, "listed_count": 1}}, {"id": "525416576", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "La Marea", "username": "lamarea_com", "public_metrics": {"followers_count": 258577, "following_count": 2373, "tweet_count": 101499, "listed_count": 3914}}, {"id": "386181593", "verified": false, "name": "Ricardo Reyes", "username": "Riki88Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159578, "listed_count": 0}}, {"id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"id": "179530543", "verified": false, "name": "Willyan Sales \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "WillyanSalles", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 3658, "tweet_count": 70036, "listed_count": 14}}, {"id": "3479589747", "location": "Lavradio, Portugal", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "username": "martasfsilva", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 976, "tweet_count": 57349, "listed_count": 0}}, {"id": "2990527563", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "p\u00f3voa", "username": "mpovoa15", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 503, "tweet_count": 45549, "listed_count": 1}}, {"id": "282524640", "location": "Coimbra", "verified": false, "name": "Cosmo", "username": "Cosmicocosme", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1091, "tweet_count": 26829, "listed_count": 2}}, {"id": "905452049835446279", "verified": false, "name": "Gemaaa\ud83d\udda4", "username": "geemmmmaaa", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 170, "tweet_count": 22727, "listed_count": 1}}, {"id": "1018778457491329025", "verified": false, "name": "\ud835\udc06 \ud83e\udd8b", "username": "SantaSorakinha", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1109, "tweet_count": 16789, "listed_count": 7}}, {"id": "330525941", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "i\u00b3Miguel", "username": "Ya_lo16", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 85, "tweet_count": 11448, "listed_count": 0}}, {"id": "83263850", "location": "Ms Brasil", "verified": false, "name": "Dayse Aquino", "username": "dayselago", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 100, "tweet_count": 2587, "listed_count": 0}}, {"id": "1035478563582033921", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Paulo", "username": "MarkaoNeves_76", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 640, "tweet_count": 16918, "listed_count": 0}}, {"id": "4827181919", "location": "1993 - 1989 - 1988", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "reputatiionz", "public_metrics": {"followers_count": 8738, "following_count": 8777, "tweet_count": 67238, "listed_count": 23}}, {"id": "342106722", "location": "\u2605/? \ufe4f \u273f HYEONGJUN&SOOBIN \ud83d\udcad", "verified": false, "name": "lay;", "username": "ifhyeong", "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 2247, "tweet_count": 154667, "listed_count": 52}}, {"id": "794998864810049536", "location": "20. she/her", "verified": false, "name": "tory", "username": "jyunholips", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 2337, "tweet_count": 93971, "listed_count": 4}}, {"id": "3157305131", "verified": false, "name": "Ray Cisneros", "username": "flacomercury", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51435, "listed_count": 4}}, {"id": "4842012904", "verified": false, "name": "Eduardo rabelo", "username": "eduardorabelo20", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 354, "tweet_count": 77816, "listed_count": 2}}, {"id": "69016916", "verified": false, "name": "Susana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Susana_Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 708, "tweet_count": 15038, "listed_count": 1}}, {"id": "1083824076886552577", "location": "Rondon\u00f3polis, MT, Brasil", "verified": false, "name": "geruza48 \ud83e\udd63", "username": "geruza48", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 828, "tweet_count": 20556, "listed_count": 0}}, {"id": "1517703806", "location": "Keep Beach City Weird 021", "verified": false, "name": "spiderlula 13", "username": "sspidergwen", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 313, "tweet_count": 54570, "listed_count": 0}}, {"id": "186663673", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Pedro_Gomes.png", "username": "pedrongomes_", "public_metrics": {"followers_count": 50252, "following_count": 232, "tweet_count": 37145, "listed_count": 20}}, {"id": "889506656299732996", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Dori Edson- o meu voto e de Bolsonaro 2022", "username": "DoriEdsonDaSil1", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 3431, "tweet_count": 119211, "listed_count": 0}}, {"id": "2495162929", "location": "lg, jj", "verified": false, "name": "carolini \u2b50\ufe0f", "username": "cwrolini", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 913, "tweet_count": 28854, "listed_count": 5}}, {"id": "1084181788082270209", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Ana \ud83d\udd4a\ufe0f Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "anaprofbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23506, "following_count": 22223, "tweet_count": 59392, "listed_count": 6}}, {"id": "548588338", "location": "Madrid, NYC", "verified": false, "name": "kepaminondas (JJ de Diego)\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "kepaminondas", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 515, "tweet_count": 18412, "listed_count": 5}}, {"id": "1489916689", "verified": false, "name": "Ignacia", "username": "ignaciadepano", "public_metrics": {"followers_count": 35051, "following_count": 5507, "tweet_count": 114441, "listed_count": 107}}, {"id": "2667497602", "verified": false, "name": "vai dar pet\u00ea \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd91", "username": "luizfebarreta", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1004, "tweet_count": 26257, "listed_count": 0}}, {"id": "937433968609292288", "location": "Santiago, Brasil", "verified": false, "name": "Everton 13 \ud83d\udea9\ud83d\udea9colorado \u26bd", "username": "Everton84475924", "public_metrics": {"followers_count": 6199, "following_count": 6450, "tweet_count": 37095, "listed_count": 4}}, {"id": "1086063018", "location": "contra bostonazismo no Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Libre \u262d", "username": "Marcelo_Libre", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1364, "tweet_count": 27426, "listed_count": 6}}, {"id": "1362926959", "location": "Morioh", "verified": false, "name": "\u82b1 \u2502 WHA \u25cf\u25c7\u25cb \u30a2\u30cb\u30e1\ud83d\udd8b\ufe0f\u2728", "username": "FlameNoTsuguko", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 754, "tweet_count": 45973, "listed_count": 9}}, {"id": "3297956567", "location": "Abrazando a Genya", "verified": false, "name": "\u2748Pospopilipilis de luto\u2122\u2748 \ud83d\udd1e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83e\udd94\ud83d\udc4c\ud83d\ude1a\ud83d\ude2d", "username": "reiYamizawa", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2042, "tweet_count": 191909, "listed_count": 4}}, {"id": "948705059398971392", "verified": false, "name": "Car1os Dani3l", "username": "carlosdanielk_", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 295, "tweet_count": 12587, "listed_count": 0}}, {"id": "2858070573", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "Paulomixina", "username": "imnothire", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 279, "tweet_count": 13603, "listed_count": 0}}, {"id": "1029849708922064896", "verified": false, "name": "Celso Pereira de Oliveira e Silva", "username": "CelsoPereirade8", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 60, "tweet_count": 32257, "listed_count": 0}}, {"id": "2262051140", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Clau \u2665\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "username": "florymama05", "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 4995, "tweet_count": 64074, "listed_count": 0}}, {"id": "1615682395", "location": "61", "verified": false, "name": "Francesa", "username": "lauandast", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 451, "tweet_count": 33998, "listed_count": 1}}, {"id": "1019259398672220160", "verified": false, "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "username": "EdgarjMamani", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87195, "listed_count": 1}}, {"id": "768427602591776768", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "guti\u00e9rrez", "username": "gutierrezzvg2", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 458, "tweet_count": 21511, "listed_count": 1}}, {"id": "1031919599959384065", "verified": false, "name": "\u2601\ufe0f", "username": "pslzgia", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 98, "tweet_count": 4466, "listed_count": 0}}, {"id": "2763849446", "verified": false, "name": "julia\ud83e\udd8b", "username": "qpesaos", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 562, "tweet_count": 39009, "listed_count": 3}}, {"id": "972659261582069760", "location": "Algum lugar do Sul da Bahia", "verified": false, "name": "Nan\u00e3 Ribeiro \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "vimeuanjo", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1338, "tweet_count": 25718, "listed_count": 0}}, {"id": "2592281287", "location": "RJ/Brasil-Publicit\u00e1ria/Direito", "verified": false, "name": "Rosangela Machado-Jornalista-DRT-RJ 1479792", "username": "rosangelasma", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 4882, "tweet_count": 53259, "listed_count": 11}}, {"id": "900105970982019073", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Oliveira", "username": "tmilk_mg", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1983, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}}, {"id": "1062102375442321408", "location": "Girona", "verified": false, "name": "marc bass\ud83d\udc30", "username": "marcsalvatore", "public_metrics": {"followers_count": 10624, "following_count": 984, "tweet_count": 31353, "listed_count": 12}}, {"id": "964563883619962880", "verified": false, "name": "AnaCfand", "username": "AnaCfand", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 115, "tweet_count": 122570, "listed_count": 0}}, {"id": "619354834", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "verified": false, "name": "Cafe Picante", "username": "ElCafePicante", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}}, {"id": "878337498832932864", "verified": false, "name": "wellsy\ud83e\udd87", "username": "lavinnia04", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 450, "tweet_count": 34655, "listed_count": 0}}, {"id": "993117580901736448", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "gomesferiado", "username": "gomesferiado", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 553, "tweet_count": 31231, "listed_count": 0}}, {"id": "915727458", "verified": false, "name": "Bereber lowkey", "username": "tumbotambos", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 82, "tweet_count": 57320, "listed_count": 2}}, {"id": "603263822", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "verified": false, "name": "\ud83c\udf52currambita\ud83c\udf52", "username": "Aleja__ndra", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 94, "tweet_count": 48335, "listed_count": 62}}, {"id": "144517140", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Clara - Republicana y anti-k", "username": "chisoft", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 4341, "tweet_count": 135192, "listed_count": 1}}, {"id": "439489094", "location": "brasil/s\u00e3o paulo", "verified": false, "name": "Carlos Mouro", "username": "carlos_eugen", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 130, "tweet_count": 4232, "listed_count": 0}}, {"id": "1608489145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "oscar v.de almeida", "username": "ovasco71", "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 6350, "tweet_count": 357782, "listed_count": 163}}, {"id": "49846542", "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "verified": false, "name": "Lula 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a", "username": "rafaeljosedias", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 1665, "tweet_count": 57102, "listed_count": 24}}, {"id": "388225585", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "name": "Nancy", "username": "nancydebarros", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 358, "tweet_count": 47317, "listed_count": 0}}, {"id": "1110941871587643392", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "jricardo_s", "username": "jricardos3", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 343, "tweet_count": 49992, "listed_count": 0}}, {"id": "25680509", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Let\u00edcia", "username": "leticialves", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 729, "tweet_count": 90222, "listed_count": 9}}, {"id": "1049414192388861952", "verified": false, "name": "vapor_timer", "username": "TimerVapor", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 557, "tweet_count": 1216, "listed_count": 0}}, {"id": "2743480647", "location": "Vila Real, Portugal", "verified": false, "name": "Paivex", "username": "carolinapaiivaa", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1428, "tweet_count": 17628, "listed_count": 1}}, {"id": "846399758596030464", "verified": false, "name": "M\u00aa Ant\u00f3nia Teixeira", "username": "maldgat", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 186, "tweet_count": 104282, "listed_count": 0}}, {"id": "1140956572715294721", "verified": false, "name": "Renata Ribeiro", "username": "RenataR01386598", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 261, "tweet_count": 7725, "listed_count": 0}}, {"id": "27053313", "location": "Caxias do Sul RS / Brasil", "verified": false, "name": "Ronaldo Nieto Mendes", "username": "rnietom", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1146, "tweet_count": 72781, "listed_count": 1}}, {"id": "276168356", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Edith", "username": "Edithcastelani", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 958, "tweet_count": 225444, "listed_count": 10}}, {"id": "486232061", "location": "GUARA DF", "verified": false, "name": "Isaias Silva Fonseca", "username": "misaiasdf", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}}, {"id": "62151080", "location": "Sao Paulo - SP - Brazil", "verified": false, "name": "Luiz O Machado", "username": "LuizOMachado", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 133, "tweet_count": 15286, "listed_count": 0}}, {"id": "820099223509225472", "verified": false, "name": "StartBr", "username": "flavio_start", "public_metrics": {"followers_count": 26897, "following_count": 28304, "tweet_count": 133859, "listed_count": 16}}, {"id": "3258381053", "location": "Palma de Mallorca", "verified": false, "name": "Alba", "username": "albaoliveer", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 562, "tweet_count": 90129, "listed_count": 11}}, {"id": "167228608", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "mendes", "username": "apmendes333", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 335, "tweet_count": 237950, "listed_count": 0}}, {"id": "65785790", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fernanda", "username": "Fernanda071279", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 390, "tweet_count": 50872, "listed_count": 3}}, {"id": "3325719737", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Doutor Lima", "username": "doutorlima_", "public_metrics": {"followers_count": 4889, "following_count": 2723, "tweet_count": 70100, "listed_count": 0}}, {"id": "1526212944", "verified": false, "name": "Alfeu Gularte", "username": "alfeugularte", "public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 4979, "tweet_count": 253221, "listed_count": 7}}, {"id": "1544280320", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Martinelli", "username": "anmartinelli", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1861, "tweet_count": 51753, "listed_count": 4}}, {"id": "111040795", "location": "Brasile", "verified": false, "name": "elias", "username": "evalmor", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 3173, "tweet_count": 32910, "listed_count": 4}}, {"id": "418221631", "verified": false, "name": "dolores bastaroli", "username": "doloresebasta", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 272, "tweet_count": 67767, "listed_count": 26}}, {"id": "440691898", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Kilgore", "username": "ErmannoKilgore", "public_metrics": {"followers_count": 20700, "following_count": 16271, "tweet_count": 341554, "listed_count": 171}}, {"id": "2894001448", "verified": false, "name": "Lulu", "username": "lulusaliba1", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 2393, "tweet_count": 24213, "listed_count": 0}}, {"id": "922224260218806278", "verified": false, "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd70\u0303\ud83c\udd7e \ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd84\ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd7e \ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd76\ud83c\udd70", "username": "UpAndDex", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 4353, "tweet_count": 28556, "listed_count": 0}}, {"id": "1032982110829768704", "verified": false, "name": "Fabiola Mazzulli \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "username": "fabiolamazzulli", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1202, "tweet_count": 69526, "listed_count": 1}}, {"id": "970402519577919490", "location": "\u2600\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "ma dudinha\u2077", "username": "MINSUGAsGlRL", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1810, "tweet_count": 61370, "listed_count": 4}}, {"id": "3026623595", "location": "R\u00fassia brasileira", "verified": false, "name": "Musashi de Tamandar\u00e9", "username": "fabrabreu", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1131, "tweet_count": 40487, "listed_count": 0}}, {"id": "1069923177344704512", "location": "my place is heaven", "verified": false, "name": "\u2133", "username": "monica__cabot", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 599, "tweet_count": 21733, "listed_count": 1}}, {"id": "2976750778", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Blanco", "username": "pepeblancoEP", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 32052, "tweet_count": 7352, "listed_count": 191}}, {"id": "3308153072", "location": "Campo Grande, Cariacica", "verified": false, "name": "Orlando Carrafa Haifa", "username": "RevOrlandoCarr", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1081, "tweet_count": 19368, "listed_count": 0}}, {"id": "93040614", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Lis", "username": "Liscard", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1732, "tweet_count": 87994, "listed_count": 13}}, {"id": "1255617337", "location": "Palma de Mallorca", "verified": false, "name": "a \ud83c\udf3b", "username": "abrildelafuent", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 604, "tweet_count": 105498, "listed_count": 5}}, {"id": "1070862778053943296", "location": "Tucuru\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Francilly", "username": "FrancillyL", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 444, "tweet_count": 12051, "listed_count": 0}}, {"id": "1045692873277165570", "verified": false, "name": "Marcelo F", "username": "FerzolaMarcelo", "public_metrics": {"followers_count": 7906, "following_count": 6988, "tweet_count": 107667, "listed_count": 7}}, {"id": "67327840", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "\ud83e\udd51\ud83d\udc1dJorgeMP\ud83d\udc1d\ud83e\udd51", "username": "JorgemoralesPar", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 3798, "tweet_count": 8513, "listed_count": 5}}, {"id": "2703664936", "location": "Word", "verified": false, "name": "Sebastian \ud83d\uddfd", "username": "ElPutoCrack_", "public_metrics": {"followers_count": 4652, "following_count": 2502, "tweet_count": 13124, "listed_count": 1}}, {"id": "923364464304492544", "verified": false, "name": "Jose Augusto D\u2019oran", "username": "OranAugusto", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 237, "tweet_count": 8340, "listed_count": 0}}, {"id": "715583990875492352", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ella\ud83d\udda4", "username": "antonellaviidal", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 458, "tweet_count": 33836, "listed_count": 1}}, {"id": "3208767143", "location": "Algarve", "verified": false, "name": "Pirex\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Carlostepai", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 198, "tweet_count": 10571, "listed_count": 2}}, {"id": "1039222623819980800", "location": "Quarteira", "verified": false, "name": "Alex Lou\u00e7\u00e3o", "username": "alex_loucao", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 483, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}}, {"id": "1103613150895714304", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Adalberto20.10", "username": "10_adalberto20", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 3006, "tweet_count": 34201, "listed_count": 1}}, {"id": "201080671", "location": "s\u00e3o paulo", "verified": false, "name": "Paulo Henrique", "username": "drphl", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 2264, "tweet_count": 118197, "listed_count": 0}}, {"id": "2973183143", "location": "Golden nugget advisor", "verified": false, "name": "Geronimo, tu panadero de siempre", "username": "AnguilaDManglar", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 316, "tweet_count": 2615, "listed_count": 1}}, {"id": "3236821792", "location": "Everywhere", "verified": false, "name": "RO-1", "username": "Undercover_Camo", "public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 416, "tweet_count": 20790, "listed_count": 209}}, {"id": "701927677", "verified": false, "name": "Siciliano", "username": "Siciliano741", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1207, "tweet_count": 241779, "listed_count": 0}}, {"id": "870005009211166724", "location": "find yourself", "verified": false, "name": "xanagust", "username": "ELKETASS", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 693, "tweet_count": 16626, "listed_count": 2}}, {"id": "1113106761274351616", "verified": false, "name": "luc\u00eda mini sii", "username": "luciawhy", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 46, "tweet_count": 7264, "listed_count": 0}}, {"id": "1081042654568296449", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "name": "coisa boa", "username": "coisaboabot", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 0, "tweet_count": 103927, "listed_count": 0}}, {"id": "3394029381", "verified": false, "name": "D\u00e9bora\ud83d\udc27", "username": "mendes_dc", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 274, "tweet_count": 14423, "listed_count": 0}}, {"id": "365146978", "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "TRI CAMPE\u00c3O. O MAIOR BRASILEIRO DA AM\u00c9RICA", "username": "AndreNercelso", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 568, "tweet_count": 116514, "listed_count": 10}}, {"id": "156660374", "location": "22th Acacia Avenue", "verified": false, "name": "Joel Belo", "username": "JoelFBelo", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 320, "tweet_count": 22659, "listed_count": 0}}, {"id": "122957377", "location": "Salvador/Bahia Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Brandenburg", "username": "PNBrandenburg", "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 4554, "tweet_count": 21984, "listed_count": 0}}, {"id": "3082942179", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Diamantes del Sur", "username": "DiamantesDelSur", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1688, "tweet_count": 73438, "listed_count": 2}}, {"id": "167744248", "location": "limbo", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Paula \u00c1vila", "username": "piapaulette", "public_metrics": {"followers_count": 11417, "following_count": 8265, "tweet_count": 578821, "listed_count": 587}}, {"id": "22954354", "location": "Spain", "verified": true, "name": "laSexta", "username": "laSextaTV", "public_metrics": {"followers_count": 1131122, "following_count": 630, "tweet_count": 296882, "listed_count": 6535}}, {"id": "843821397034057729", "verified": false, "name": "Carol \u2728", "username": "caroldinis3004", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 287, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"id": "721840787097563136", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Ex-gordalh\u00e3o", "username": "s4p1nh0", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 406, "tweet_count": 7280, "listed_count": 0}}, {"id": "2472140243", "location": "Cantagalo, Brasil", "verified": false, "name": "JU \u2728", "username": "juannadantas", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 833, "tweet_count": 18532, "listed_count": 0}}, {"id": "1003822349433663494", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "verified": false, "name": "BENJAMIN \ud83d\ude1d", "username": "Benjami41894716", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 857, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}}, {"id": "1001220016082124802", "verified": false, "name": "kiks", "username": "yazantuness", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 387, "tweet_count": 27606, "listed_count": 0}}, {"id": "766130462", "verified": false, "name": "Carlos Portela", "username": "CarlosPortela15", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1027, "tweet_count": 6679, "listed_count": 1}}, {"id": "1340008998", "verified": false, "name": "Lourdes", "username": "louralongi", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 406, "tweet_count": 12481, "listed_count": 0}}, {"id": "400253569", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Adrian Ravier", "username": "AdrianRavier", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}}, {"id": "194136351", "location": "BRAS\u00cdLIA", "verified": false, "name": "RODRIGO FOX TANGO SIERRA", "username": "FTS44", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 751, "tweet_count": 93774, "listed_count": 3}}, {"id": "420304747", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Revista Formosa", "username": "RevistaFormosa", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 2048, "tweet_count": 163636, "listed_count": 3}}, {"id": "1164174315111243777", "location": "CURITIBA - PARAN\u00c1 - BRASIL ", "verified": false, "name": "Juarez 38\u00b02\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udd30JMB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "NogLimJuarez", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1644, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}}, {"id": "96157702", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "THIAGO NASCIMENTO", "username": "THIAGONASARE", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 2746, "tweet_count": 18157, "listed_count": 0}}, {"id": "329870451", "location": "Bilbao - Fuentes de Ropel", "verified": false, "name": "Mario Calvo Garzo", "username": "MarioCalvoGarzo", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 727, "tweet_count": 22589, "listed_count": 5}}, {"id": "1912491024", "location": " caba", "verified": false, "name": "Nino", "username": "caminante10432", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 237, "tweet_count": 76094, "listed_count": 3}}, {"id": "41633935", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Gleydson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JGF2009", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 561, "tweet_count": 25808, "listed_count": 0}}, {"id": "1142021773946499077", "location": "Brasil - Minas Gerais", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u03b1\u2113\u2113\u0473\u0253\u0473\u0abd \u03b2\u0ae8' #AME \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "allobosBr", "public_metrics": {"followers_count": 7033, "following_count": 6853, "tweet_count": 73412, "listed_count": 2}}, {"id": "1109073224447352832", "verified": false, "name": "RPG Direita 22 \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "RPG27050264", "public_metrics": {"followers_count": 25260, "following_count": 26069, "tweet_count": 104431, "listed_count": 1}}, {"id": "321981360", "location": "Chile_puerto montt", "verified": false, "name": "Gina", "username": "Pelucona_1970", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 338, "tweet_count": 66046, "listed_count": 0}}, {"id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}}, {"id": "4919837110", "verified": false, "name": "castellana", "username": "castell32082033", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2759, "tweet_count": 283565, "listed_count": 66}}, {"id": "416365095", "verified": false, "name": "Mrs.UpLunches\ud83c\udf0e\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc0d", "username": "UpLunches", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1842, "tweet_count": 9883, "listed_count": 0}}, {"id": "159661161", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "Mari\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mpurga", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 4992, "tweet_count": 82100, "listed_count": 1}}, {"id": "979322475497623552", "location": "Ferrol Galicia", "verified": false, "name": "Sergio Bastida Pereira", "username": "pereirasergioba", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512238, "listed_count": 3}}, {"id": "148159735", "location": "En algun lugar en el mundo", "verified": false, "name": "Hic et Nunc", "username": "Andresdip", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2349, "tweet_count": 51029, "listed_count": 5}}, {"id": "151710021", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarioNeto1508", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 743, "tweet_count": 8305, "listed_count": 0}}, {"id": "939570707805204480", "verified": false, "name": "marie", "username": "maaariieee___", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 844, "tweet_count": 19458, "listed_count": 2}}, {"id": "3645727475", "location": "naruto's bed", "verified": false, "name": "mel", "username": "meline_matou", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 918, "tweet_count": 45238, "listed_count": 19}}, {"id": "1049502498220900353", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Valf", "username": "Valgstanciola1", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2196, "tweet_count": 12630, "listed_count": 0}}, {"id": "1245174769", "location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": false, "name": "JB", "username": "JBJesusS", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1983, "tweet_count": 50332, "listed_count": 0}}, {"id": "122340101", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Monica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "mmattos4", "public_metrics": {"followers_count": 6844, "following_count": 7182, "tweet_count": 78041, "listed_count": 0}}, {"id": "250635847", "location": " Brasil", "verified": false, "name": "Javan candido", "username": "JavanCandido", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1785, "tweet_count": 10476, "listed_count": 3}}, {"id": "2767192002", "location": "Baires - Argentina", "verified": false, "name": "Fermin Maceira", "username": "masqumano", "public_metrics": {"followers_count": 4318, "following_count": 4855, "tweet_count": 231827, "listed_count": 18}}, {"id": "1081234568852721666", "verified": false, "name": "Mabel Melo de Albuquerque", "username": "MabelMelodeAlb1", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 220, "tweet_count": 26342, "listed_count": 0}}, {"id": "2700616805", "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tarciso Garuzzi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JuniorGaruzzi", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 470, "tweet_count": 35373, "listed_count": 0}}, {"id": "894545966677839873", "verified": false, "name": "Picaro", "username": "Picaroreal", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 113, "tweet_count": 2865, "listed_count": 2}}, {"id": "3789978436", "location": "Castel San Giorgio, Campania", "verified": false, "name": "Giuseppe Pirozzi", "username": "peppinopirozzi", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 4697, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"id": "986811270", "location": "Viareggio -  Multimedia", "verified": false, "name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c", "username": "BarbaraRaval", "public_metrics": {"followers_count": 21720, "following_count": 8298, "tweet_count": 158314, "listed_count": 204}}, {"id": "2225691345", "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "verified": false, "name": "\ud835\udce2ofi", "username": "SofiaMitevaa", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 334, "tweet_count": 36873, "listed_count": 0}}, {"id": "3524331917", "location": "Viana, Brasil", "verified": false, "name": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia e Liberdade - 22", "username": "ValdenirSaith", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 561, "tweet_count": 36714, "listed_count": 1}}, {"id": "1130517943828324353", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Cant\u00eddio Ferreira", "username": "CantidioSergio", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1828, "tweet_count": 198667, "listed_count": 1}}, {"id": "529611037", "verified": false, "name": "Lord Vetinari", "username": "elaustriacista", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1408, "tweet_count": 110803, "listed_count": 35}}, {"id": "306947085", "location": "Varsovia, Polonia", "verified": false, "name": "Franek \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "Franek_BG", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1203, "tweet_count": 33789, "listed_count": 29}}, {"id": "214611811", "verified": false, "name": "mapeje", "username": "mayorpega", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 55, "tweet_count": 116916, "listed_count": 21}}, {"id": "1907420226", "verified": false, "name": "Ferran D'Antequera", "username": "FerranAntequera", "public_metrics": {"followers_count": 26838, "following_count": 3697, "tweet_count": 74993, "listed_count": 260}}, {"id": "309789102", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Alassea Tinuviel \ud83c\udf41", "username": "AngyAlassea", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 915, "tweet_count": 64661, "listed_count": 5}}, {"id": "1075107950119804929", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Celia Fonseca\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Celiacastanha", "public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 4259, "tweet_count": 6489, "listed_count": 2}}, {"id": "1123393183147229184", "verified": false, "name": "Penelope\ud83d\udea9", "username": "PenelopeResist", "public_metrics": {"followers_count": 7315, "following_count": 6874, "tweet_count": 3228, "listed_count": 1}}, {"id": "69028635", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Gmo. Bustos Duhart", "username": "guillermobustos", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 783, "tweet_count": 425112, "listed_count": 28}}, {"id": "872150278757339138", "location": "COLONIA CAROYA CORDOBA", "verified": false, "name": "Maria Vigilante", "username": "constenlamaria7", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2515, "tweet_count": 246623, "listed_count": 1}}, {"id": "1121399897922707456", "location": "Tuiuti, Brasil", "verified": false, "name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "username": "HLascane", "public_metrics": {"followers_count": 7238, "following_count": 8000, "tweet_count": 182796, "listed_count": 0}}, {"id": "56903029", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "\u00c9rika\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "erikaefrancis", "public_metrics": {"followers_count": 6073, "following_count": 6532, "tweet_count": 232212, "listed_count": 6}}, {"id": "1152004877960265730", "location": "Macei\u00f3", "verified": false, "name": "Maria Cartta", "username": "CarttaMaria", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 524, "tweet_count": 2719, "listed_count": 0}}, {"id": "1065376949974024192", "location": "Maracana\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "estevam olinda", "username": "EstevamOlinda", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 231, "tweet_count": 9387, "listed_count": 0}}, {"id": "1056980070244462593", "verified": false, "name": "n\u00e3o bin\u00e1rio g\u00f3tica", "username": "larindemizinha", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1138, "tweet_count": 108757, "listed_count": 12}}, {"id": "112262977", "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "verified": true, "name": "Bryanna Nasck", "username": "BryannaNasck", "public_metrics": {"followers_count": 55772, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}}, {"id": "976983414640345088", "verified": false, "name": "Fabricio jaty cajueiro", "username": "Tchallylima", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 407, "tweet_count": 10506, "listed_count": 0}}, {"id": "715813042387288064", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Segu\u00ed", "username": "andreessegui", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 719, "tweet_count": 71775, "listed_count": 1}}, {"id": "319503514", "location": "Bologna", "verified": false, "name": "amedeo naspighi", "username": "amedeonaspighi", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 212, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}}, {"id": "2258991271", "location": "027", "verified": false, "name": "le\u00e3o", "username": "mah_nicoli", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 813, "tweet_count": 86510, "listed_count": 7}}, {"id": "1076350759581728768", "verified": false, "name": "Maria", "username": "Maria23236689", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 101, "tweet_count": 288789, "listed_count": 0}}, {"id": "845423947", "verified": false, "name": "Anna Rita Rossi", "username": "AnnaRitaRossi1", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 994, "tweet_count": 15779, "listed_count": 41}}, {"id": "945044603706671104", "location": "N\u00e3o interessa", "verified": false, "name": "Jady", "username": "jady811081", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 790, "tweet_count": 7157, "listed_count": 3}}, {"id": "1114325262378913793", "verified": false, "name": "Janete", "username": "JaneteBtt", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 647, "tweet_count": 25679, "listed_count": 0}}, {"id": "443344185", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rick", "username": "rickcarvalho007", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2307, "tweet_count": 139186, "listed_count": 0}}, {"id": "186574525", "location": "Mar del Plata", "verified": false, "name": "Estela Bibiloni", "username": "jumaigu", "public_metrics": {"followers_count": 7548, "following_count": 7702, "tweet_count": 60295, "listed_count": 3}}, {"id": "883105620588736513", "verified": false, "name": "Carol", "username": "C_amaral6", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1660, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}}, {"id": "25413423", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fabiano Batista de Almeida", "username": "FabianoNordeste", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 4212, "tweet_count": 64902, "listed_count": 4}}, {"id": "582459393", "location": "Caba,Argentina.", "verified": false, "name": "Emma", "username": "mangoysimon", "public_metrics": {"followers_count": 10815, "following_count": 10672, "tweet_count": 394410, "listed_count": 47}}, {"id": "1151869987226816512", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Almeida", "username": "CarlosA60850393", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 225, "tweet_count": 8384, "listed_count": 0}}, {"id": "62991432", "verified": false, "name": "C\u00e2ndida Targino", "username": "CandidaTargino", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1599, "tweet_count": 36820, "listed_count": 2}}, {"id": "1124121401634578433", "location": "\u00c1gua Verde, Curitiba", "verified": false, "name": "Wilson Carlos Sola", "username": "WilsonCarlosSo1", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 871, "tweet_count": 21187, "listed_count": 0}}, {"id": "884902143966183424", "verified": false, "name": "Luccas", "username": "doiscs", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 139, "tweet_count": 13703, "listed_count": 0}}, {"id": "92729373", "location": "Teresina PI, Bahia BA e SP", "verified": false, "name": "Alexandre Marques", "username": "Alexmas1", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 5001, "tweet_count": 203722, "listed_count": 21}}, {"id": "1031964522746130432", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Spooky Davo\u2728\ud83c\udf83", "username": "dav_0d", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 319, "tweet_count": 37025, "listed_count": 1}}, {"id": "35959075", "location": "Where God wants to", "verified": false, "name": "Ana \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "APPRT", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 671, "tweet_count": 108951, "listed_count": 2}}, {"id": "59908505", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Thales Mascarenhas", "username": "Thalespetacular", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 962, "tweet_count": 44017, "listed_count": 4}}, {"id": "872230692", "location": "Salamanca", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Chatarra", "username": "angelchatarra", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 165, "tweet_count": 101862, "listed_count": 6}}, {"id": "2447943810", "location": "Mallorca - Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "kaleidoscope", "username": "francinaggela", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 371, "tweet_count": 7305, "listed_count": 1}}, {"id": "772058254688002049", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Patrick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd51", "username": "patrickimport", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 742, "tweet_count": 34135, "listed_count": 1}}, {"id": "47339900", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Lopes", "username": "marcelosl64", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 457, "tweet_count": 97915, "listed_count": 0}}, {"id": "596535498", "verified": false, "name": "Ana Ecotono", "username": "AnaEcotono", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 758, "tweet_count": 424, "listed_count": 3}}, {"id": "3129290409", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Claudio Amaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0b", "username": "claudioamaro_sc", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2678, "tweet_count": 17269, "listed_count": 3}}, {"id": "777305960578768896", "verified": false, "name": "Vera Bolsonaro 2022\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "verajaxb4000", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 3110, "tweet_count": 73625, "listed_count": 0}}, {"id": "171282001", "location": "Bora Bora", "verified": false, "name": "Aline \ud83d\udea9", "username": "aliexemplar", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 586, "tweet_count": 30689, "listed_count": 1}}, {"id": "2720351176", "verified": false, "name": "Rodolfo Melo", "username": "melrodolf", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 132, "tweet_count": 11923, "listed_count": 0}}, {"id": "221378668", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Reporte Ya", "username": "ReporteYa", "public_metrics": {"followers_count": 1017902, "following_count": 88763, "tweet_count": 858937, "listed_count": 2772}}, {"id": "1367404963", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "MeC", "username": "meccneto", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1854, "tweet_count": 106536, "listed_count": 1}}, {"id": "1139593444224118784", "verified": false, "name": "Cleonice Silva", "username": "Cleonic52956281", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 13153, "listed_count": 0}}, {"id": "890306666809438208", "verified": false, "name": "Ronald Belinassi", "username": "BelinassiRonald", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 527, "tweet_count": 32705, "listed_count": 0}}, {"id": "4200619774", "verified": false, "name": "Peter", "username": "5peter68", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 441, "tweet_count": 28265, "listed_count": 1}}, {"id": "4119160593", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": true, "name": "Julio Rodr\u00edguez", "username": "Julio_Rodr_", "public_metrics": {"followers_count": 65417, "following_count": 1562, "tweet_count": 5470, "listed_count": 393}}, {"id": "255744901", "location": "Brasilia/DF", "verified": false, "name": "Victo", "username": "victovargas", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 563, "tweet_count": 116814, "listed_count": 0}}, {"id": "911678736449392640", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fernando Cesar J\u00fanior", "username": "fcspjr81", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 4777, "tweet_count": 81720, "listed_count": 7}}, {"id": "830847114976571392", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"id": "3064247597", "verified": false, "name": "sagasta sagasta", "username": "cleosagas1", "public_metrics": {"followers_count": 9783, "following_count": 7915, "tweet_count": 1538610, "listed_count": 82}}, {"id": "90853950", "verified": false, "name": "Javyvy", "username": "javyvy", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 864, "tweet_count": 13176, "listed_count": 70}}, {"id": "1158090215900307456", "verified": false, "name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GalvaoLione", "public_metrics": {"followers_count": 3823, "following_count": 3982, "tweet_count": 108384, "listed_count": 1}}, {"id": "120277675", "verified": false, "name": "bianca bernardes", "username": "biancabredondo", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 384, "tweet_count": 40294, "listed_count": 5}}, {"id": "1045626350260944897", "location": "Lavrinhas, Brasil", "verified": false, "name": "Jesse", "username": "Jesse76733342", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 156, "tweet_count": 5729, "listed_count": 1}}, {"id": "2155775635", "verified": false, "name": "Hudson souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "hudsondesouza11", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 797, "tweet_count": 339697, "listed_count": 26}}, {"id": "741379824", "verified": false, "name": "Adriana Musella", "username": "adrianamusella", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 664, "tweet_count": 28596, "listed_count": 9}}, {"id": "930866504345767936", "verified": false, "name": "Erivelton de sousa santos", "username": "Eriveltonbols", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 218, "tweet_count": 13649, "listed_count": 0}}, {"id": "155921052", "location": "San Antonio, Chile", "verified": false, "name": "FrancoTiradorManco", "username": "MancoTirador", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1155, "tweet_count": 6107, "listed_count": 0}}, {"id": "1432104745", "location": "From Hell", "verified": false, "name": "Si vis pacem, para bellum", "username": "dannilomillan", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2701, "tweet_count": 79102, "listed_count": 30}}, {"id": "220054039", "location": "RJ/RN", "verified": false, "name": "Geovane Viana", "username": "geovanevianabjj", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 694, "tweet_count": 69585, "listed_count": 2}}, {"id": "415032573", "location": "Vaya usted a saber", "verified": false, "name": "RODOLFO AREVALO", "username": "ELASMOSAURIO", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 520, "tweet_count": 14436, "listed_count": 1}}, {"id": "43476953", "verified": false, "name": "Andr\u00e9a", "username": "cstaand", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1041, "tweet_count": 195065, "listed_count": 17}}, {"id": "161670852", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC", "verified": false, "name": "Vanderlei Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f", "username": "VANDERLEIEEDNA", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2663, "tweet_count": 68512, "listed_count": 1}}, {"id": "56436416", "location": "piracicaba", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Gon\u00e7alves", "username": "s_g_s5", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 3308, "tweet_count": 245085, "listed_count": 3}}, {"id": "188145679", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Memoria Completa", "username": "MariePes72", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2595, "tweet_count": 128874, "listed_count": 0}}, {"id": "986996563313651712", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo", "username": "Rodrigo56357062", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 2702, "tweet_count": 161113, "listed_count": 0}}, {"id": "127895942", "location": "Bras\u00edlia-DF", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Henrique", "username": "brainbighead", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 3298, "tweet_count": 100149, "listed_count": 1}}, {"id": "1286074740", "verified": false, "name": "Josean", "username": "joseanmorais", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 208, "tweet_count": 36441, "listed_count": 0}}, {"id": "338675638", "verified": false, "name": "david silva", "username": "ELBALTACO", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 431, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}}, {"id": "869665128534478852", "verified": false, "name": "Madeleine Osterling", "username": "MadeleineOster3", "public_metrics": {"followers_count": 67185, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}}, {"id": "22910469", "verified": false, "name": "Glauber Lobo", "username": "glauberlobo", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 921, "tweet_count": 64768, "listed_count": 2}}, {"id": "80874491", "location": "Fortaleza-CE", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva", "username": "DedezaoSilva", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 634, "tweet_count": 279813, "listed_count": 4}}, {"id": "1022955635149811713", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "22 M\u00f4nica 22", "username": "monicapassos14", "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 4773, "tweet_count": 58473, "listed_count": 0}}, {"id": "1153794691332288512", "verified": false, "name": "avelar", "username": "avelar51896247", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 623, "tweet_count": 8736, "listed_count": 0}}, {"id": "2749070017", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "verified": false, "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "username": "powpowaoaoda", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}}, {"id": "845234327134896130", "location": "Veneto, Italy", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Damiano \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "DDV1970", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 28, "tweet_count": 7497, "listed_count": 0}}, {"id": "1074146820174069760", "verified": false, "name": "Victor Salas", "username": "victorsalasc60", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 62, "tweet_count": 1149, "listed_count": 0}}, {"id": "730567425930862593", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"id": "2484773811", "location": "Udine, Friuli-Venezia Giulia", "verified": false, "name": "GianlucaRusso \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f", "username": "23gr8", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 388, "tweet_count": 1696, "listed_count": 1}}, {"id": "270839361", "verified": true, "name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi", "public_metrics": {"followers_count": 1498557, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}}, {"id": "580022987", "location": "Turim, Piemonte", "verified": false, "name": "Manuela antezza", "username": "Manuvirginauta", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 817, "tweet_count": 10606, "listed_count": 2}}, {"id": "1322764117", "location": "Rep\u00fablica de Curitiba", "verified": false, "name": "LKurimoto", "username": "LKurimoto", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 74, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}}, {"id": "826625524416000000", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Ruiz", "username": "kinkinthefirst", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 297, "tweet_count": 15746, "listed_count": 0}}, {"id": "3578581395", "location": "Me he perdido mam\u00e1 ", "verified": false, "name": "Bitchass dog", "username": "milflover_420", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 374, "tweet_count": 171268, "listed_count": 5}}, {"id": "2217715133", "location": "\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03bd \u03b4\u03b1\u03af\u03bc\u03bf\u03bd\u03b1 \u03b5\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3b", "username": "cxlturx", "public_metrics": {"followers_count": 34212, "following_count": 354, "tweet_count": 60458, "listed_count": 173}}, {"id": "2494990988", "verified": false, "name": "Pablo N\u00fa\u00f1ez", "username": "pabliiyoo7", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 317, "tweet_count": 2680, "listed_count": 0}}, {"id": "974050063969382400", "verified": false, "name": "cristina \ud83d\udc99", "username": "crisstinaloopez", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 329, "tweet_count": 17166, "listed_count": 2}}, {"id": "1056711249235329024", "verified": false, "name": "Moises", "username": "mmresendegmail1", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 58, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}}, {"id": "878267152612159488", "verified": false, "name": "Diego barba", "username": "DiegoBa29096481", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 611, "tweet_count": 92954, "listed_count": 0}}, {"id": "2940303364", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "PORIANI", "username": "p_oriani", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 63, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}}, {"id": "1090303363793731584", "location": "Ohio, USA", "verified": false, "name": "Anticomunista", "username": "akira20202010", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2680, "tweet_count": 64944, "listed_count": 1}}, {"id": "922189595927810048", "verified": false, "name": "Anna", "username": "Anna03453649", "public_metrics": {"followers_count": 5633, "following_count": 4820, "tweet_count": 15372, "listed_count": 5}}, {"id": "1113857512359510017", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Silvio Roberto", "username": "SILVIOROBERTOT2", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2309, "tweet_count": 26542, "listed_count": 1}}, {"id": "354600870", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Marcela Dantas 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "username": "Marcelajdg", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 2627, "tweet_count": 59573, "listed_count": 1}}, {"id": "576343475", "location": "porte\u00f1a", "verified": false, "name": "ana chezzi nutricion", "username": "achezzi", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 1168, "tweet_count": 51270, "listed_count": 25}}, {"id": "149764565", "location": "Vte. Lopez-Argentina", "verified": false, "name": "Miguel Angel Moran", "username": "padiezgu", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 133, "tweet_count": 7203, "listed_count": 1}}, {"id": "41677967", "location": "5HINee.McFly", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d05\u1d07\u21ac\uc8fc\ub4dc | \u02b7\u1d49'\u02b3\u1d49 \u02e1\u2071\u1d4f\u1d49 \u02e1\u1d52\u1d50\u1d49\u1d52 \u1d43\u207f\u1d48 \u02b2\u1d58\u02e1\u2071\u1d49\u1d57 \ud83c\udfb6", "username": "rafajudd", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1935, "tweet_count": 160870, "listed_count": 43}}, {"id": "332249286", "location": "Macei\u00f3(AL)", "verified": false, "name": "Valter L Santos", "username": "Luterval", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 405, "tweet_count": 13297, "listed_count": 0}}, {"id": "119934907", "location": "Sou Minas Gerais", "verified": false, "name": "Bob Jack", "username": "bobjackk", "public_metrics": {"followers_count": 46304, "following_count": 45769, "tweet_count": 231068, "listed_count": 89}}, {"id": "1917028508", "location": "Sono l'erba del vicino", "verified": false, "name": "Marinella", "username": "io_marinella", "public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 1006, "tweet_count": 131221, "listed_count": 46}}, {"id": "2692255396", "location": "tutto \u00e8 perdonato", "verified": false, "name": "Federico", "username": "2111colfed", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 569, "tweet_count": 51841, "listed_count": 1}}, {"id": "365506670", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ANGELA ESTEBAN", "username": "ociocenter", "public_metrics": {"followers_count": 5427, "following_count": 4560, "tweet_count": 234301, "listed_count": 11}}, {"id": "85145657", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Alessandro Lemos da Silva", "username": "allemossilva", "public_metrics": {"followers_count": 16754, "following_count": 7125, "tweet_count": 171987, "listed_count": 123}}, {"id": "154678578", "location": "Ipameri, Brasil", "verified": false, "name": "Silmar Dias", "username": "Silmar_Dias", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1949, "tweet_count": 33399, "listed_count": 0}}, {"id": "4193967855", "verified": false, "name": "Guillermo Lisio", "username": "GuillermoLisio", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1173, "tweet_count": 114534, "listed_count": 1}}, {"id": "3321734585", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "LaBelgrana", "username": "LaBelgrana", "public_metrics": {"followers_count": 69069, "following_count": 2927, "tweet_count": 297307, "listed_count": 101}}, {"id": "2480836789", "location": "Sorocaba", "verified": false, "name": "Lady Bird II", "username": "dinapopoleta", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 922, "tweet_count": 44820, "listed_count": 1}}, {"id": "2402298274", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "P\u00e9rsio Azevedo", "username": "PersioAz", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2700, "tweet_count": 69989, "listed_count": 0}}, {"id": "861863743", "verified": false, "name": "xavier foraborbons \ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "Foraborbons", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1908, "tweet_count": 71452, "listed_count": 4}}, {"id": "1111247085284794368", "verified": false, "name": "Yolaibiza", "username": "Yolaibiza1", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 44, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}}, {"id": "1726847280", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Luis Ivan", "username": "luisindic1", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 2612, "tweet_count": 205970, "listed_count": 0}}, {"id": "1086714394539671554", "verified": false, "name": "Leonardo Diniz", "username": "Leonard15088661", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 123, "tweet_count": 24270, "listed_count": 0}}, {"id": "974302539066822656", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "LAW & ORDER \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "el5pelasbis", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 737, "tweet_count": 31609, "listed_count": 0}}, {"id": "715890348569010176", "location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Zaragoza", "username": "J_Zaragoza_", "public_metrics": {"followers_count": 66041, "following_count": 19798, "tweet_count": 6673, "listed_count": 347}}, {"id": "488394078", "verified": false, "name": "L\u00facia Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lucyarodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1205, "tweet_count": 43894, "listed_count": 1}}, {"id": "4839159953", "verified": false, "name": "Hell's Sing", "username": "hellflamesss", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 610, "tweet_count": 16992, "listed_count": 0}}, {"id": "174490269", "verified": false, "name": "E conhecereis a verdade Jo\u00e3o 8.32", "username": "NILSONSOLDIER", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 711, "tweet_count": 19250, "listed_count": 0}}, {"id": "764181498593509376", "verified": false, "name": "Asuka", "username": "2010Asuka2010", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 62, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}}, {"id": "1061232714353963008", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Luis Chaves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "LuisChaves72", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 372, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}}, {"id": "2437846648", "verified": false, "name": "Stefano", "username": "RettaroliS", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1153, "tweet_count": 69628, "listed_count": 17}}, {"id": "1121057887193903113", "location": "Indaial, Brasil", "verified": false, "name": "Aline Diana #BolsonaroTemRazao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AlineZarling", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1869, "tweet_count": 26284, "listed_count": 0}}, {"id": "4758505655", "verified": false, "name": "Bellamy Bellatria Blake", "username": "SurvivorBBlake", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 22, "tweet_count": 13167, "listed_count": 1}}, {"id": "1025510493799292928", "location": "Gua\u00edra _ sp. Brasil ", "verified": false, "name": "#devanirfteles", "username": "devanirfteles", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 547, "tweet_count": 28377, "listed_count": 0}}, {"id": "1107724219020906496", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Eiji", "username": "MarcosEiji1", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 490, "tweet_count": 18168, "listed_count": 0}}, {"id": "974811247140048896", "verified": false, "name": "D\u00e1rio Nunes", "username": "dariossrv", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 4081, "tweet_count": 30751, "listed_count": 1}}, {"id": "29726528", "location": "Sorocaba, S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Marcos Geraldo Nunes 22", "username": "mdtecnologia", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 3466, "tweet_count": 163128, "listed_count": 1}}, {"id": "241139309", "location": "Catalunya", "verified": false, "name": "LlVis V", "username": "lluitadorcat", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 3964, "tweet_count": 315161, "listed_count": 9}}, {"id": "852903936675770373", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Sirloene Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "username": "sirloenejr", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1507, "tweet_count": 112358, "listed_count": 0}}, {"id": "89253951", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "verified": false, "name": "Isabela", "username": "isabeladuartedf", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 383469, "listed_count": 56}}, {"id": "1141145011188314113", "verified": false, "name": "O Mecanismo!2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MecanismoO", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 2033, "tweet_count": 13946, "listed_count": 0}}, {"id": "162592612", "location": "sc", "verified": false, "name": "eduardo", "username": "dudukovalski", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 425, "tweet_count": 154643, "listed_count": 4}}, {"id": "1142229726850953217", "location": "Manaus, Amazonas", "verified": false, "name": "Consci\u00eanciaATUAL", "username": "OficialAtual", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 384, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}}, {"id": "44693900", "location": "Acre, Brasil", "verified": true, "name": "Perp\u00e9tua Almeida", "username": "perpetua_acre", "public_metrics": {"followers_count": 27320, "following_count": 2199, "tweet_count": 31065, "listed_count": 336}}, {"id": "969946481292652545", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Pablo Farr\u00e9s", "username": "pablo_farres", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 220, "tweet_count": 15247, "listed_count": 0}}, {"id": "730990350060244993", "verified": false, "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "username": "434eb0ecb9524b5", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}}, {"id": "28300705", "location": "Brussels", "verified": false, "name": "Karl De Meyer", "username": "demeyerkarl", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 1515, "tweet_count": 7874, "listed_count": 46}}, {"id": "291935900", "location": "Paris / Tours", "verified": false, "name": "Myriam Thibault", "username": "MyriamThibault", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 904, "tweet_count": 7735, "listed_count": 26}}, {"id": "80309894", "verified": false, "name": "Heloisa", "username": "hhurbano", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1316, "tweet_count": 252872, "listed_count": 3}}, {"id": "1141028028874678273", "verified": false, "name": "Philip", "username": "Philip66355824", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 19, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"id": "1637845146", "location": "London, England", "verified": false, "name": "Cami\u2661", "username": "Camilovarela12", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 123, "tweet_count": 14256, "listed_count": 1}}, {"id": "859469186376052741", "location": "Australian Capital Territory, ", "verified": false, "name": "Tania elisabete viei", "username": "VieiTania", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1728, "tweet_count": 138095, "listed_count": 0}}, {"id": "58797544", "verified": false, "name": "J\u00fanior C\u00e9zar", "username": "junio23", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 563, "tweet_count": 16831, "listed_count": 2}}, {"id": "768206451345063940", "location": "Aqui, l\u00e1 e acol\u00e1", "verified": false, "name": "Glaumalcolm", "username": "glauciasoares_", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 526, "tweet_count": 28293, "listed_count": 3}}, {"id": "200486264", "location": "Al norte del sur", "verified": false, "name": "Hugo Bravo J", "username": "hbravoj", "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 3420, "tweet_count": 11928, "listed_count": 31}}, {"id": "1566048608", "location": "Madrid/Toledo ", "verified": false, "name": "Miguel Dionisio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "miguel_dionisio", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1649, "tweet_count": 11184, "listed_count": 14}}, {"id": "1901583402", "location": "Panama", "verified": false, "name": "JDMart\u00ednez", "username": "DS_tavistock", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 833, "tweet_count": 96894, "listed_count": 2}}, {"id": "1020151992", "location": "#Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Renato Pereira", "username": "Mrenatopereira", "public_metrics": {"followers_count": 30813, "following_count": 28739, "tweet_count": 56299, "listed_count": 46}}, {"id": "805778659705585664", "verified": false, "name": "@BrasilBrazooka", "username": "BrasilBrazooca", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 275, "tweet_count": 5174, "listed_count": 0}}, {"id": "3388719557", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luan Pablo", "username": "luanpablocs", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 549, "tweet_count": 123454, "listed_count": 0}}, {"id": "15523695", "location": "patriciasimon@gmail.com", "verified": false, "name": "Patricia Sim\u00f3n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #Laicismo", "username": "patriciasimon", "public_metrics": {"followers_count": 23464, "following_count": 5313, "tweet_count": 22275, "listed_count": 505}}, {"id": "134330605", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "felipe", "username": "fleipo", "public_metrics": {"followers_count": 3843, "following_count": 605, "tweet_count": 27046, "listed_count": 3}}, {"id": "189249775", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Thay", "username": "ThayanniRafaely", "public_metrics": {"followers_count": 16016, "following_count": 3992, "tweet_count": 58384, "listed_count": 124}}, {"id": "1090896365427806208", "verified": false, "name": "Lucilene", "username": "Luctorrezani1", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 239, "tweet_count": 4627, "listed_count": 0}}, {"id": "224329167", "location": "RAMOS", "verified": false, "name": "RUBENS", "username": "GRUPOCETRO", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 5162, "listed_count": 0}}, {"id": "192628802", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "vivien rivetti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "vivienrivetti", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1228, "tweet_count": 8149, "listed_count": 0}}, {"id": "2769853149", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "verified": false, "name": "Adriana Pizelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "AP3009", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2891, "tweet_count": 152253, "listed_count": 0}}, {"id": "1155135254006566914", "verified": false, "name": "Esmeralda Mori", "username": "EsmeraldaMori1", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 850, "tweet_count": 19649, "listed_count": 2}}, {"id": "548811936", "verified": false, "name": "Mentinfuga", "username": "mentinfuga", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 4998, "tweet_count": 14767, "listed_count": 18}}, {"id": "707136262155608064", "verified": false, "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}}, {"id": "3676805597", "verified": false, "name": "arcangelo rizo", "username": "jhprrizo", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 215, "tweet_count": 37145, "listed_count": 0}}, {"id": "83689231", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 D'Avila", "username": "andredavilap", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 617, "tweet_count": 10338, "listed_count": 0}}, {"id": "729779548859072513", "verified": false, "name": "Jose Oliveira Bolsonaro", "username": "JoseOliveirado9", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 2190, "tweet_count": 18819, "listed_count": 0}}, {"id": "1102267472256950279", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "JMBarbieri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BarbieriJm", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1085, "tweet_count": 56981, "listed_count": 0}}, {"id": "1047344101492969472", "verified": false, "name": "Diogo Hedmund\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "DiogoHedmund", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 185, "tweet_count": 3112, "listed_count": 0}}, {"id": "331558621", "verified": false, "name": "BlackCrusader\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2694\ufe0f", "username": "blackcrusader73", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 80, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}}, {"id": "270050737", "verified": false, "name": "Giacinto Bruno", "username": "Giacinto_Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 53482, "following_count": 55979, "tweet_count": 373836, "listed_count": 166}}, {"id": "2394705946", "verified": false, "name": "Ana Kenny", "username": "Kanietta22", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 2809, "tweet_count": 5793, "listed_count": 1}}, {"id": "396795204", "verified": false, "name": "TAFA_JAMILA", "username": "LoziTafa", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 844, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}}, {"id": "901806960", "location": "Paris", "verified": true, "name": "Isabelle Lesniak", "username": "IsabelleLesniak", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 57, "tweet_count": 26949, "listed_count": 179}}, {"id": "151679636", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "TOM\u00c1S NAVARRO A.", "username": "TENA1802", "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 4980, "tweet_count": 154070, "listed_count": 4}}, {"id": "1138414365227585536", "verified": false, "name": "Teresa Stavele", "username": "TeresaStavele1", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 328, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}}, {"id": "922614839574519808", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Adilson", "username": "adilson_online", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 966, "tweet_count": 165938, "listed_count": 0}}, {"id": "967611889", "location": "\u7981\u5247\u4e8b\u9805\u3067\u3059\u7b54\u3048\u3089\u308c\u307e\u305b\u3093", "verified": false, "name": "\u304b\u3063\u3064\u3093@\u4ffa\u306e\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u306f\u77ee\u5c0f", "username": "badboy0016", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 725, "tweet_count": 12147, "listed_count": 1}}, {"id": "2460653455", "verified": false, "name": "Sergio Arenas", "username": "SergioA77928510", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 302, "tweet_count": 5312, "listed_count": 0}}, {"id": "601266652", "location": "Macap\u00e1, Brasil (WCKD is good)", "verified": false, "name": "denner RED.", "username": "gallyfornia", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1454, "tweet_count": 278684, "listed_count": 21}}, {"id": "2355251173", "location": "Northern California", "verified": false, "name": "Tiffee Jasso", "username": "tiffeejasso", "public_metrics": {"followers_count": 37774, "following_count": 39919, "tweet_count": 213016, "listed_count": 1464}}, {"id": "178319003", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Daiane Galv\u00e3o", "username": "daigalvaobraga", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 84, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}}, {"id": "1106664443327508480", "verified": false, "name": "Geraldo V Dias", "username": "GeraldoVDias1", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 444, "tweet_count": 9144, "listed_count": 0}}, {"id": "1961431344", "location": "Pinhais, PR Brasil", "verified": false, "name": "Sanches", "username": "ApSanches_", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1129, "tweet_count": 7462, "listed_count": 0}}, {"id": "864774346182729729", "location": "Campo Limpo Paulista, Brasil", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Erivaldo Silva", "username": "JosErivaldoSil7", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1824, "tweet_count": 6697, "listed_count": 0}}, {"id": "1021450186126708736", "verified": false, "name": "sabi\ud83d\udc9a\ud83d\udc51", "username": "sabina66801497", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 647, "tweet_count": 49682, "listed_count": 2}}, {"id": "549661247", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Botto Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LipeBotto", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1522, "tweet_count": 62836, "listed_count": 2}}, {"id": "1119914495307145216", "verified": false, "name": "Vicen Cornejo", "username": "VicenCornejo", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 5012, "tweet_count": 39588, "listed_count": 3}}, {"id": "1002624060386435072", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Hablamos espa\u00f1ol", "username": "HablamosE", "public_metrics": {"followers_count": 30003, "following_count": 15209, "tweet_count": 10125, "listed_count": 107}}, {"id": "1063610936374816769", "location": "Narnia", "verified": false, "name": "ericky", "username": "littlecastilho", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 198, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}}, {"id": "1079070983112282112", "verified": false, "name": "Realidad66", "username": "Realidad661", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 182, "tweet_count": 3856, "listed_count": 0}}, {"id": "79761999", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MFB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "nandomolinari", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2738, "tweet_count": 137965, "listed_count": 2}}, {"id": "491582823", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Santiago Gerchunoff", "username": "sangerchu", "public_metrics": {"followers_count": 13024, "following_count": 2075, "tweet_count": 70462, "listed_count": 69}}, {"id": "278207877", "verified": false, "name": "Enrique Lynch", "username": "EnriqueLynch", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 124, "tweet_count": 14205, "listed_count": 18}}, {"id": "114385677", "verified": false, "name": "\u307f\u3061\u307e\u306a\uff20\u6d25\u8efd\u8846", "username": "michimana", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 402, "tweet_count": 30387, "listed_count": 17}}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"id": "885892536459567104", "verified": false, "name": "maria cecilia gaitan", "username": "mariace1955", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 510, "tweet_count": 115725, "listed_count": 1}}, {"id": "1004781943", "verified": false, "name": "EnzE", "username": "zenoerre", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 224, "tweet_count": 29006, "listed_count": 8}}, {"id": "408026170", "verified": false, "name": "albertredneck", "username": "albertredneck", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 3302, "tweet_count": 14750, "listed_count": 9}}, {"id": "774625356162760704", "verified": false, "name": "rian", "username": "SilvaN0B", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 370, "tweet_count": 12466, "listed_count": 0}}, {"id": "1015003999773384705", "verified": false, "name": "blu", "username": "theeblueegirl", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 452, "tweet_count": 6463, "listed_count": 0}}, {"id": "2406873379", "verified": false, "name": "salvador esquius", "username": "salvadoresquius", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 35, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}}, {"id": "1163440178398203904", "location": "badlands", "verified": false, "name": "J-J", "username": "g7rmophobic", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 457, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}}, {"id": "1597890385", "location": "Huelva", "verified": false, "name": "Koke", "username": "alvaro_koke_96", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1150, "tweet_count": 19387, "listed_count": 2}}, {"id": "2412607965", "verified": false, "name": "VayaMilongas", "username": "VayaMilongas", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1212, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}}, {"id": "1353369536", "location": "Mi residencia: Nuestro planeta", "verified": false, "name": "roberto weisshaar", "username": "rweisshaar", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 4635, "tweet_count": 34119, "listed_count": 9}}, {"id": "72466209", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Erik Del Bufalo", "username": "ekbufalo", "public_metrics": {"followers_count": 196542, "following_count": 1953, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}}, {"id": "29556888", "location": "Castle Hill", "verified": false, "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez.", "username": "victorzblazquez", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}}, {"id": "1216966399", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "lorranefreitas1", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 411, "tweet_count": 20223, "listed_count": 1}}, {"id": "250838769", "location": "Detr\u00e1s del arcoiris.", "verified": false, "name": "Atardecer.", "username": "DuendeCobain", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 137, "tweet_count": 49950, "listed_count": 4}}, {"id": "1077591101106778112", "location": "Sousa PB.Brasil", "verified": false, "name": "Carlinhos", "username": "LuisCar58355605", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2516, "tweet_count": 41623, "listed_count": 0}}, {"id": "1076948074864541702", "verified": false, "name": "BeronM", "username": "beronMM", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 314, "tweet_count": 9302, "listed_count": 0}}, {"id": "912355112", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8Mar\u00eda Orihuela\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Moribol", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 287, "tweet_count": 5589, "listed_count": 1}}, {"id": "468410843", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Maria N.Mera Autora", "username": "Mery_Mera", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 1240, "tweet_count": 48013, "listed_count": 119}}, {"id": "978899307255525378", "verified": false, "name": "Sara", "username": "Sara68563169", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1137, "tweet_count": 61128, "listed_count": 0}}, {"id": "301682093", "location": "Sobre la terra impura", "verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude9b \ud835\ude72\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude9c \u270d\ufe0f\ufe0f", "username": "MelciorComes", "public_metrics": {"followers_count": 22455, "following_count": 2304, "tweet_count": 55972, "listed_count": 149}}, {"id": "291483629", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Silvinho", "username": "silvinho29", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 422, "tweet_count": 9301, "listed_count": 0}}, {"id": "202865076", "verified": false, "name": "Teresa Ramirez", "username": "t3resAa", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1203, "tweet_count": 4447, "listed_count": 1}}, {"id": "432024515", "verified": false, "name": "fray1981", "username": "fray1981", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 611, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}}, {"id": "141306388", "verified": true, "name": "Henri Gibier", "username": "Hgibier", "public_metrics": {"followers_count": 14231, "following_count": 2107, "tweet_count": 65564, "listed_count": 476}}, {"id": "1083185380734787584", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fernando", "username": "_Fernando_Rei", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 802, "tweet_count": 6262, "listed_count": 0}}, {"id": "1022892154644033536", "location": "Georgia, USA", "verified": false, "name": "Andr\u00e9a (Andrea) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf822\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "username": "AndraBrito12", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 3643, "tweet_count": 204502, "listed_count": 1}}, {"id": "4083323115", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "loren \ud83c\udf43", "username": "itiloren_", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 798, "tweet_count": 13338, "listed_count": 0}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "1634957389", "verified": false, "name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "username": "yzherrera", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}}, {"id": "1218781236", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Certified Lover Boy", "username": "sergiofa23", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 209, "tweet_count": 11719, "listed_count": 2}}, {"id": "158342368", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "username": "PabloIglesias", "public_metrics": {"followers_count": 2714793, "following_count": 5915, "tweet_count": 28705, "listed_count": 9199}}, {"id": "925437536201265154", "location": "pr, br", "verified": false, "name": "cinnamon e-girl", "username": "lizzyparadiswx", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 84, "tweet_count": 21862, "listed_count": 0}}, {"id": "255100548", "verified": false, "name": "Mayb Cb", "username": "maybcb", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 929, "tweet_count": 35412, "listed_count": 13}}, {"id": "1313143945", "location": "San Miguel de Tucuman ", "verified": false, "name": "Florencia", "username": "FlorRoman0", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 914, "tweet_count": 53954, "listed_count": 4}}, {"id": "1061620984405520384", "verified": false, "name": "Pensador", "username": "joaomar56345454", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 5001, "tweet_count": 89734, "listed_count": 0}}, {"id": "1052690515962056704", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Domingos", "username": "Domingo72371812", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1164, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}}, {"id": "1056139682864603136", "verified": false, "name": "Tio Nascimento", "username": "Nascimento_Lide", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1924, "tweet_count": 158983, "listed_count": 2}}, {"id": "864821389777358848", "verified": false, "name": "Viviana", "username": "VivInterNews", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 986, "tweet_count": 53102, "listed_count": 11}}, {"id": "3369047949", "location": "Amedeo TriGoria (Saxa Rubra)", "verified": false, "name": "Andrea Inter", "username": "AndreaInterNews", "public_metrics": {"followers_count": 5571, "following_count": 438, "tweet_count": 189879, "listed_count": 47}}, {"id": "4730744098", "verified": false, "name": "MHNN", "username": "otra_usuariamas", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 224, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}}, {"id": "502299077", "verified": false, "name": "Marianna", "username": "Deficit_Spendin", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1186, "tweet_count": 5757, "listed_count": 9}}, {"id": "877493316803276800", "verified": false, "name": "Sebastiano Russo", "username": "SebastianoRus10", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1207, "tweet_count": 69802, "listed_count": 4}}, {"id": "3846715811", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u30ca\u30bf\u30f3 - Natan, vulgo \u00c9 13", "username": "nate_iskm", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2163, "tweet_count": 83253, "listed_count": 1}}, {"id": "16615241", "location": "Between Nantes & Nancy, France", "verified": false, "name": "Edouard Stenger \ud83c\udf21\ufe0f\u23f1\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\udd25", "username": "EdouardStenger", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1088, "tweet_count": 51584, "listed_count": 140}}, {"id": "21417843", "verified": true, "name": "Alexandre Mansur", "username": "alexmansur", "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 140, "tweet_count": 15135, "listed_count": 97}}, {"id": "133788596", "location": "En el bar", "verified": false, "name": "Basojaun \uea00\ud83e\udd8d\ud83c\udf7b", "username": "cuerdodeatar", "public_metrics": {"followers_count": 9911, "following_count": 1835, "tweet_count": 1672174, "listed_count": 254}}, {"id": "930320360024756225", "location": "En mis acantilados ", "verified": false, "name": "\uaac0\uaab6\uaa97", "username": "noseniqdecirte", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 426, "tweet_count": 67209, "listed_count": 5}}, {"id": "1058033312894197760", "location": "Inaj\u00e1-PE, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Z\u00e9 Correia Inaj\u00e1-PE-Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ZeCorreiaInaja", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1737, "tweet_count": 8745, "listed_count": 0}}, {"id": "64326537", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Mauro Neves", "username": "mauroneves", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 3671, "tweet_count": 42717, "listed_count": 0}}, {"id": "1065936479879397376", "verified": false, "name": "Sergio Vega", "username": "sergioenbucle", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1930, "tweet_count": 9778, "listed_count": 9}}, {"id": "924361428198461441", "location": "Extremadura-Madrid", "verified": false, "name": "Diagn\u00f3stico Cultura", "username": "diagnosticocult", "public_metrics": {"followers_count": 16849, "following_count": 9375, "tweet_count": 8302, "listed_count": 176}}, {"id": "908519516", "location": "Firenze - European Union", "verified": false, "name": "Pierluigi G. De Luca \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Piergue_EU", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2359, "tweet_count": 19646, "listed_count": 18}}, {"id": "249254997", "verified": false, "name": "Lourdeslancho", "username": "loulancho", "public_metrics": {"followers_count": 19730, "following_count": 4424, "tweet_count": 18673, "listed_count": 192}}, {"id": "1025372170640404480", "verified": false, "name": "Clucialeme", "username": "Clucialeme1", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1418, "tweet_count": 56913, "listed_count": 0}}, {"id": "146833245", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "~ gera\u00e7\u00e3o coca-cola", "username": "trickmk", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2209, "tweet_count": 13444, "listed_count": 2}}, {"id": "463419097", "verified": false, "name": "\u2660\ufe0f\u2694\ufe0fRadialex\ud83d\udde1\ufe0f\u2660\ufe0f", "username": "De_Atem_Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 170, "tweet_count": 9735, "listed_count": 0}}, {"id": "1045736895135842306", "location": "Ciudad de Mexico ", "verified": false, "name": "\u2764Janette Ponce de Le\u00f3n\u00ae\u2764", "username": "JanettePoncede3", "public_metrics": {"followers_count": 25064, "following_count": 5135, "tweet_count": 44873, "listed_count": 25}}, {"id": "564809831", "verified": false, "name": "Tela Marinera", "username": "TMarinera", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 403, "tweet_count": 2550, "listed_count": 1}}, {"id": "299920075", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "DRY Madrid", "username": "DRYmadrid", "public_metrics": {"followers_count": 28738, "following_count": 2090, "tweet_count": 82646, "listed_count": 564}}, {"id": "973688749468127232", "verified": false, "name": "Vegetarinando", "username": "vegetarinando", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 380, "tweet_count": 48148, "listed_count": 3}}, {"id": "87421436", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Til", "username": "MarcosTil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 941, "tweet_count": 41365, "listed_count": 0}}, {"id": "350942711", "location": "Sense advocat?", "verified": false, "name": "Lola", "username": "Lola_2004", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 535, "tweet_count": 68505, "listed_count": 11}}, {"id": "520683802", "verified": false, "name": "Cristina", "username": "Cristinabeamar", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 435, "tweet_count": 5019, "listed_count": 0}}, {"id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Miguel Lorente", "username": "Miguel__Lorente", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}}, {"id": "1146781936888758273", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "marcorocchi", "username": "marcorocchi10", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 485, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "author_id": "157226645", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "id": "1165138550133809152", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}}, {"text": "Yo a los 15 tuve una epoca que quer\u00eda SER ANOREXICA para llamar la atenci\u00f3n de mis viejos pero como me gustaba demasiado la comida NO POD\u00cdA y me enojaba jsjsjf dios que mina pelotuda https://t.co/M0EskSXf0B", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:47:25.000Z", "author_id": "487139996", "edit_history_tweet_ids": ["1165229117303853058"], "id": "1165229117303853058", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "ANOREXICA"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/M0EskSXf0B", "expanded_url": "https://twitter.com/fedkuri/status/1164850318007554048", "display_url": "twitter.com/fedkuri/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 5, "like_count": 1634, "quote_count": 4}}, {"text": "\"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la socialdemocracia\" \n\nEl an\u00e1lisis de @JavierArocaA en #ElMuroL6\n https://t.co/B8tCMTwKqq", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:30:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 169, "username": "JavierArocaA", "id": "405514601"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 182, "tag": "ElMuroL6"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "ElMuroL6"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/B8tCMTwKqq", "expanded_url": "http://atres.red/hslrw4", "display_url": "atres.red/hslrw4"}]}, "author_id": "82084630", "edit_history_tweet_ids": ["1165239833935134723"], "id": "1165239833935134723", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/72eYS5jdQt", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T20:37:08.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1165000038323560450"], "id": "1165000038323560450", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/72eYS5jdQt", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000038323560450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/72eYS5jdQt", "media_key": "3_1165000032829026306"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z", "author_id": "2149963864", "edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"], "id": "1165217056888893440", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}}, {"text": "Lo que faltaba para completar nuestra tragedia pol\u00edtica \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/H1OdTbmgu0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:16:13.000Z", "author_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1165236368286474240"], "id": "1165236368286474240", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 166, "like_count": 203, "quote_count": 23}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/H1OdTbmgu0", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1165223917897863168", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}}, {"text": "#Venezuela Refieren que en cierto modo resulta suicida seguir insistiendo tercamente en un camino de autodestrucci\u00f3n que se volver\u00e1 contra sus promotores. \nhttps://t.co/mQTVEHZ23V", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:33:37.000Z", "author_id": "2205328350", "edit_history_tweet_ids": ["1165240746057895937"], "id": "1165240746057895937", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mQTVEHZ23V", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/obispos-senalan-al-chavismo-como-responsable-de-crisis-en-venezuela/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/obispos-sen\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo q combate o desmatamento e colocar\u00e1 o ex\u00e9rcito x inc\u00eandios.Salles est\u00e1 desmontando toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama e estimulando madeireiros e mineradoras a agir.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T00:01:47.000Z", "author_id": "112498734", "edit_history_tweet_ids": ["1165051542006841345"], "id": "1165051542006841345", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 16, "like_count": 827, "quote_count": 4}}, {"text": "@BiancoCesare Zingaretti vuole sopprimere i renziani? \nMarcucci ieri mi sembrava in ottima forma e scocciato per le parole contro Gentiloni.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:13:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BiancoCesare", "id": "1016340055386968069"}]}, "in_reply_to_user_id": "1016340055386968069", "author_id": "1062466951845462017", "edit_history_tweet_ids": ["1165220465910173696"], "id": "1165220465910173696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165211990597484544"}]}, {"text": "@MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de algo, lo q sea, para callarlo, porq liquidarlo como a dirigentes sindicales a\u00fan no pueden.\nPero ojo ah\u00ed, tengo temor que digan un d\u00eda  \"Adolescente se suicida\".\ud83d\ude10", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T18:06:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "in_reply_to_user_id": "104575381", "author_id": "1476491178", "edit_history_tweet_ids": ["1164962062314999809"], "id": "1164962062314999809", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934076572295168"}]}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/f0AkmyHnuI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T20:38:04.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1165000275289153537"], "id": "1165000275289153537", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/f0AkmyHnuI", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000275289153537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0AkmyHnuI", "media_key": "3_1165000269752651778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"text": "El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T23:44:48.000Z", "author_id": "789465914387337216", "edit_history_tweet_ids": ["1165047267344158725"], "id": "1165047267344158725", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 9, "like_count": 401, "quote_count": 1}}, {"text": "O mesmo ex\u00e9rcito que estuprou, matou e torturou pessoas no Haiti pela ONU e na Interven\u00e7\u00e3o no Rio ano passado - al\u00e9m de se drogarem MUITO!\n\nhttps://t.co/v4dchhw3M1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-23T23:59:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2906696458", "author_id": "2906696458", "edit_history_tweet_ids": ["1165050923724488704"], "id": "1165050923724488704", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/v4dchhw3M1", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2018/10/02/politica/1538454557_419749.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2018/10\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165050920390017024"}]}, {"text": "Te imaginas a tus padres leyendo tu Twitter????? A los m\u00edos les da un infarto seguro", "lang": "es", "created_at": "2019-08-22T20:09:22.000Z", "author_id": "212249449", "edit_history_tweet_ids": ["1164630663615700993"], "id": "1164630663615700993", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4134, "reply_count": 79, "like_count": 11380, "quote_count": 468}}, {"text": "Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertassem mais com varandas ele DAVA o Bas Dost, s\u00f3 para poupar o sal\u00e1rio. Os 6 milh\u00f5es foi um milagre. Estamos numa espiral suicida de gest\u00e3o danosa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:43:58.000Z", "author_id": "954793308525654016", "edit_history_tweet_ids": ["1165228250731360256"], "id": "1165228250731360256", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6379, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Bas Dost"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 1}}, {"text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-22T11:30:06.000Z", "author_id": "517036856", "edit_history_tweet_ids": ["1164499983527227399"], "id": "1164499983527227399", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "#HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds. =&gt; https://t.co/LWrzeMtuuD https://t.co/pcWrWR5ajw", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:00:02.000Z", "author_id": "275667367", "edit_history_tweet_ids": ["1165232293281030145"], "id": "1165232293281030145", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 16, "end": 31, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LWrzeMtuuD", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZiBwIV", "display_url": "bit.ly/2ZiBwIV"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/pcWrWR5ajw", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalHistory/status/1165232293281030145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pcWrWR5ajw", "media_key": "3_1165232288956731393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}}, {"text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "author_id": "793625238667919360", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "id": "1165133967915442176", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}]}, {"text": "#PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa, por lo que no hay una condena que lo declare culpable\".\n@patriciasimon explica por qu\u00e9, aunque los hechos est\u00e9n demostrados, tenemos que incorporar ese matiz https://t.co/fnUdOAZ2Xs", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T07:52:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "Avivir", "id": "186508118"}, {"start": 179, "end": 193, "username": "patriciasimon", "id": "15523695"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "PorTodas"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fnUdOAZ2Xs", "expanded_url": "https://twitter.com/lamarea_com/status/1165169873103806469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnUdOAZ2Xs", "media_key": "3_1165151277246025728"}]}, "author_id": "525416576", "edit_history_tweet_ids": ["1165169873103806469"], "id": "1165169873103806469", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "Los testaferros del suicida cobarde est\u00e1n buscando protecci\u00f3n, solo eso explica esa salvajada. https://t.co/Og39fdLU3K", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T18:42:26.000Z", "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1164971174121627648"], "id": "1164971174121627648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Og39fdLU3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201", "display_url": "twitter.com/Lupemunz/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164678960111923201"}]}, {"text": "@carolinapaiivaa n podemos julgar tudo bem, mas oq ele fez como deves perceber n se faz n\u00e9 ent\u00e3o \u00e9 completamente normal que as pessoas digam \" que apodre\u00e7a na pris\u00e3o\" matou um inocente compreendes? Agora este assunto n \u00e9 com nenhum de n\u00f3s, no tribunal eles decidem", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:58:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carolinapaiivaa", "id": "2743480647"}]}, "in_reply_to_user_id": "2743480647", "author_id": "2990527563", "edit_history_tweet_ids": ["1165231890925838336"], "id": "1165231890925838336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165226389886386176"}]}, {"text": "@softhyeongjun ah \nnem sei quem matou a hanna pq nem vi a primeira temp inteira", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T12:13:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "softhyeongjun", "id": "3415535957"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5421, "type": "Person", "normalized_text": "hanna"}]}, "in_reply_to_user_id": "342106722", "author_id": "794998864810049536", "edit_history_tweet_ids": ["1165235694811455488"], "id": "1165235694811455488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165235115024355329"}]}, {"text": "Nadie tiene la concha m\u00e1s grande que el suicida https://t.co/kghpPfUcjj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T21:27:05.000Z", "author_id": "3157305131", "edit_history_tweet_ids": ["1165012610007195648"], "id": "1165012610007195648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/kghpPfUcjj", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1164745376676474881", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164745376676474881"}]}, {"text": "Pedro est\u00e1 come\u00e7ando a dar sinais que bebe todo dia. https://t.co/zZRjydet7D", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-23T16:27:41.000Z", "author_id": "186663673", "edit_history_tweet_ids": ["1164937263983316992"], "id": "1164937263983316992", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.725, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zZRjydet7D", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrongomes_/status/1164937263983316992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZRjydet7D", "media_key": "3_1164937244223975425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 2, "like_count": 1372, "quote_count": 185}}, {"text": "Juan Eslava Gal\u00e1n.  Y no est\u00e1 solo. https://t.co/rOvUh2dHZP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:00:52.000Z", "author_id": "1489916689", "edit_history_tweet_ids": ["1165187204253196288"], "id": "1165187204253196288", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Eslava Gal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/rOvUh2dHZP", "expanded_url": "https://twitter.com/ignaciadepano/status/1165187204253196288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOvUh2dHZP", "media_key": "3_1165187183382319105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 13, "like_count": 179, "quote_count": 5}}, {"text": "@AdrianoCezak Quando Get\u00falio se matou, o povo arrebentou os jornais que atacavam o presidente\n\nIsso foi h\u00e1 65 anos, j\u00e1 \u00e9 hora de lembrar este pessoal desmemoriado", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T04:10:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "984874715931127808", "author_id": "1086063018", "edit_history_tweet_ids": ["1165114106749378561"], "id": "1165114106749378561", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165078751421579265"}]}, {"text": "El Joker de Leto, en Escuadron Suicida https://t.co/lCOatwDYPI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:09:57.000Z", "author_id": "3297956567", "edit_history_tweet_ids": ["1165234790561472512"], "id": "1165234790561472512", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/lCOatwDYPI", "expanded_url": "https://twitter.com/marcsalvatore/status/1164856844193533952", "display_url": "twitter.com/marcsalvatore/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164856844193533952"}]}, {"text": "estudiad. El \u201cno voy a clase porq es self care esq me da ansiedad\u201d o \u201cno estudio porq me da ansiedad\u201d ni es self care ni pollas forzaos a hacer cosas https://t.co/2iNqwIpWMD", "lang": "es", "created_at": "2019-08-21T20:31:18.000Z", "author_id": "2763849446", "edit_history_tweet_ids": ["1164273793369550848"], "id": "1164273793369550848", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 74, "like_count": 1388, "quote_count": 635}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/2iNqwIpWMD", "expanded_url": "https://twitter.com/quinnorianegift/status/1159451718817480704", "display_url": "twitter.com/quinnorianegif\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159451718817480704"}]}, {"text": "QU\u00c9 SE HA HECHO LA REINA DEL BRILLO ME AHOGO AHFKSJHDKAJDKA https://t.co/hc7NcavWJB", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T11:08:08.000Z", "author_id": "1062102375442321408", "edit_history_tweet_ids": ["1164856844193533952"], "id": "1164856844193533952", "public_metrics": {"retweet_count": 2029, "reply_count": 219, "like_count": 6486, "quote_count": 685}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/hc7NcavWJB", "expanded_url": "https://twitter.com/quepornoestodo/status/1164856844193533952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hc7NcavWJB", "media_key": "3_1164856839768543232"}]}}, {"text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "lang": "es", "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "author_id": "619354834", "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "id": "1164215579114463238", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}}, {"text": "@tristecho duerma chino hijueputa jajsjssj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:05:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tristecho", "id": "1230328519994925058"}]}, "in_reply_to_user_id": "915727458", "author_id": "603263822", "edit_history_tweet_ids": ["1165233688591917056"], "id": "1165233688591917056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165232545191124992"}]}, {"text": "Mas opa opa o que nao es juiz nao podes julgar nao es nng pra julgar quantos brancos matam pessoas e vcs nem ai nem ui falam? Mas agr foi um preto que matou pessoa ja falam e ja julgam epah poupem me se querem julgar alguem primeiro olhem pra vcs e pra os vossos erros bkns https://t.co/SgU6QCzLyZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:13:40.000Z", "author_id": "2743480647", "edit_history_tweet_ids": ["1165220625855713280"], "id": "1165220625855713280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/SgU6QCzLyZ", "expanded_url": "https://t.co/SgU6QCzLyZ", "display_url": "t.co/SgU6QCzLyZ"}]}}, {"text": "Emmanuel Macron, o homem que matou as aulas de Geografia para namorar a professora de teatro https://t.co/wknI32PP39", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-23T14:54:14.000Z", "author_id": "820099223509225472", "edit_history_tweet_ids": ["1164913743391854593"], "id": "1164913743391854593", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Emmanuel Macron"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wknI32PP39", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070/emmanuel-macron-o-homem-que-matou-as-aulas-de-geografia-para-namorar-a-professora-de-teatro", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16070/emmanuel-macron-o-homem-que-matou-as-aulas-de-geografia-para-namorar-a-professora-de-teatro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 70, "like_count": 343, "quote_count": 25}}, {"text": "Fan #1 de llamar gente temprano para despertarla porque soy un anciano cacreco que no duermo pero tampoco dejo que los otros duerman", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:00:00.000Z", "author_id": "915727458", "edit_history_tweet_ids": ["1165232286952022017"], "id": "1165232286952022017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "#Pd #M5S O si suicida il #PD a rompere per non volere #ContePremier ( ditelo ai suoi elettori che lo stimano) o si suicida #Dimaio a fare un governo con il #PD senza #ContePremier e andare al voto su #Rousseau, situazione politica semplicissima... https://t.co/RvSU3IIkuG", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:50:32.000Z", "author_id": "440691898", "edit_history_tweet_ids": ["1165229902431510528"], "id": "1165229902431510528", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "Pd"}, {"start": 4, "end": 8, "tag": "M5S"}, {"start": 25, "end": 28, "tag": "PD"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "ContePremier"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Dimaio"}, {"start": 156, "end": 159, "tag": "PD"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "ContePremier"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "Rousseau"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/RvSU3IIkuG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_agosto_24/pd-senza-veti-si-va-avanti-zingaretti-ribadisce-ma-conte-no-0cb592d8-c653-11e9-91fb-bbcdf5d9284a.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_agosto_24/pd-senza-veti-si-va-avanti-zingaretti-ribadisce-ma-conte-no-0cb592d8-c653-11e9-91fb-bbcdf5d9284a.shtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu tenho simplesmente tou so a falar que nao podem julgar nng pq vcs nao sao melhores nem piores que ele \u00e9 isso que estou a tentar dizer ha horas entendao vcs nao podem julgar https://t.co/S29PQvZ7qb", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:36:34.000Z", "author_id": "2743480647", "edit_history_tweet_ids": ["1165226389886386176"], "id": "1165226389886386176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/S29PQvZ7qb", "expanded_url": "https://twitter.com/mpovoa15/status/1165225190013526017", "display_url": "twitter.com/mpovoa15/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165225190013526017"}]}, {"text": "EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:55:06.000Z", "geo": {"place_id": "0d2090ccc61657d8"}, "author_id": "2976750778", "edit_history_tweet_ids": ["1159885831533989889"], "id": "1159885831533989889", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882785412304897"}]}, {"text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta p vc, curte qual vc achar q foi p vc. \n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T02:05:00.000Z", "author_id": "1070862778053943296", "edit_history_tweet_ids": ["1165082549573603329"], "id": "1165082549573603329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 36, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"text": "Gancho al h\u00edgado y un calvazo a Santiago Moure. \n\n\u00a1Imperdible! \ud83d\ude06\n\nhttps://t.co/HsDqe02q1I", "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T22:15:40.000Z", "author_id": "2703664936", "edit_history_tweet_ids": ["1156327526408622080"], "id": "1156327526408622080", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Moure"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HsDqe02q1I", "expanded_url": "https://twitter.com/ArnulfoBetancur/status/1156070761901301760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HsDqe02q1I", "media_key": "7_1156070693563506688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1455, "reply_count": 281, "like_count": 2650, "quote_count": 133}}, {"text": "Ent mas agora t\u00e3o  a defender o bacano que matou o rapaz no lick, a dizer que ele levou porrada do seguran\u00e7a?\nSe levou \u00e9 pq fez alguma merda e se queria se vingar que fosse la pa porrada com seguran\u00e7a e nao com uma arma, isso foi uma atitude cobarde", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:48:05.000Z", "author_id": "1039222623819980800", "edit_history_tweet_ids": ["1165229286497968128"], "id": "1165229286497968128", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "#Francia #France\n\nTercer polic\u00eda que se suicida en 48 horas en el pa\u00eds galo.\n\nEn Francia se han suicidado ya 42 polic\u00edas y gendarmes en 2019.", "lang": "es", "created_at": "2019-07-23T19:19:03.000Z", "author_id": "3236821792", "edit_history_tweet_ids": ["1153746365194878976"], "id": "1153746365194878976", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Francia"}, {"start": 9, "end": 16, "tag": "France"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "France"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}}, {"text": "@alfontenelle Disse mais:\n\n\"Esse pateta achava q seria s\u00f3 empunhar o cajado do poder e oba oba\".\n\nN\u00e3o faz ideia de nada c/coisa nenhuma.Mas isso ele disse na campanha.Q s\u00f3 precisaria de uma boa equipe\n\nAt\u00e9 a barata rodando por causa do inseticida debocha da enrascada q ele se matou e nos levou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:50:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alfontenelle", "id": "15615073"}]}, "in_reply_to_user_id": "3394029381", "author_id": "3394029381", "edit_history_tweet_ids": ["1165229970534338561"], "id": "1165229970534338561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165229162161999873"}]}, {"text": "@alfontenelle Conversando com papai perguntei:\n\"O Sr \u00e9 o Bolsonero,como se sentiria nesse exato momento?\"\n\n-\u00d1 queria ser ele \u00f1!Pq momento dif\u00edcil \u00e9 qndo vc sabe q tem tal problema p/resolver e q isso vai dar trabalho\nMas desesperador \u00e9 qnd al\u00e9m d \u00f1 v\u00ea-lo,vc \u00f1 faz ideia d como fazer p/ resolver", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:47:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alfontenelle", "id": "15615073"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonero"}]}, "in_reply_to_user_id": "15615073", "author_id": "3394029381", "edit_history_tweet_ids": ["1165229162161999873"], "id": "1165229162161999873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165226801972621314"}]}, {"text": "\"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la socialdemocracia\" \n\nEl an\u00e1lisis de @JavierArocaA en #ElMuroL6\n https://t.co/MXTVTtj88g", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:35:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 169, "username": "JavierArocaA", "id": "405514601"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 182, "tag": "ElMuroL6"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "ElMuroL6"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/MXTVTtj88g", "expanded_url": "http://atres.red/hslrw2", "display_url": "atres.red/hslrw2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/el-muro/javier-aroca/derecha-esta-que-arde_201908235d60605f0cf2de5c30d42113.html"}]}, "author_id": "22954354", "edit_history_tweet_ids": ["1165225995634466816"], "id": "1165225995634466816", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"text": "Agora pensem cmg, voc\u00ea decide estudar pra ser algu\u00e9m, ou por causa de uma meta sua, entra de cabe\u00e7a pra se formar ou ser o melhor da turma, estuda e trabalha de segunda a sexta, e fim de semana n\u00e3o sai, fica estudando e n\u00e3o aproveita a vida, na segunda feira+", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:46:56.000Z", "author_id": "721840787097563136", "edit_history_tweet_ids": ["1165228997489250305"], "id": "1165228997489250305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-23T02:59:05.000Z", "author_id": "1003822349433663494", "edit_history_tweet_ids": ["1164733771939295232"], "id": "1164733771939295232", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "author_id": "400253569", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "id": "1163778682592346112", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}}, {"text": "@exitosape Hay 2 nombres difierentes en el Gaseoducto del Sur.\nUn nombre, con  el Gobierno del suicida,Alan Garcia,ahi si hubo coimas\nY con Ollanta Humala,cambio de nombre,ahi Barata,dijo que no le dio coimas a Humala\nPeriodistas,osciosos,que no investigan....parecen fujimoristas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:41:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.5551, "type": "Place", "normalized_text": "Gaseoducto del Sur"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4852, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 211, "end": 228, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "Humala\nPeriodistas"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "43749204", "edit_history_tweet_ids": ["1165227743405051905"], "id": "1165227743405051905", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165225029744902144"}]}, {"text": "Cmq ho un tarlo in testa convinto che la #crisidigoverno scatenata da #SalviniVergogna non sia stata una conseguenza suicida imprevista della sua totale incompetenza politica, ma una tattica riuscitissima con fini ancora ignoti. \nDitemi che mi sbaglio e lo sto sopravvalutando\ud83d\ude4f\ud83c\udffc.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T11:39:09.000Z", "author_id": "416365095", "edit_history_tweet_ids": ["1165227036778074112"], "id": "1165227036778074112", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 56, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 70, "end": 86, "tag": "SalviniVergogna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 25, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"text": "@deviiensgeniial mais oui, on s'est tous dit \u00e7a, mm les profs mdrrrr je sais pas du tout comment \u00e7a va se passer jspr que les correcteurs seront indulgents \ud83d\ude2d on va miser sur le chance", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-24T11:41:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "939570707805204480", "author_id": "3645727475", "edit_history_tweet_ids": ["1165227560151728133"], "id": "1165227560151728133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165226841323573258"}]}, {"text": "Equipo #LavaJato descart\u00f3 que #JorgeBarata haya negado pagos de sobornos en el caso #GasoductoSur.\nhttps://t.co/TKolIGpsCM", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:31:10.000Z", "author_id": "2205328350", "edit_history_tweet_ids": ["1165225029744902144"], "id": "1165225029744902144", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 16, "tag": "LavaJato"}, {"start": 30, "end": 42, "tag": "JorgeBarata"}, {"start": 84, "end": 97, "tag": "GasoductoSur"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeBarata"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "GasoductoSur"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/TKolIGpsCM", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/niegan-que-jorge-barata-haya-rechazado-pago-de-coimas/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/niegan-que-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua moglie Cristina Roccia.\nLoro le perizie di abusi sessuali che portarono al #suicidio di madre,padre,2 figli.1996,Biella. Oggi,#Bibbiano. \n https://t.co/631qc5692R https://t.co/Izn5fzcqom", "lang": "it", "created_at": "2019-08-22T21:59:48.000Z", "author_id": "986811270", "edit_history_tweet_ids": ["1164658453933113349"], "id": "1164658453933113349", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "HanselGretel"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Bibbiano"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/631qc5692R", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Izn5fzcqom", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1164658453933113349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Izn5fzcqom", "media_key": "3_1164658440607866882"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 17}}, {"text": "\"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u201cpara \u00e9l solo\u201d, sino que se suicida  tambi\u00e9n \u201cpara los dem\u00e1s\u201d, y eso hay que evitarlo aunque sea por la fuerza. https://t.co/b46d4Nmbxj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T08:16:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1907420226", "author_id": "1907420226", "edit_history_tweet_ids": ["1165176007999012864"], "id": "1165176007999012864", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/b46d4Nmbxj", "expanded_url": "https://twitter.com/FerranAntequera/status/1165176007999012864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b46d4Nmbxj", "media_key": "3_1165175819297263617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165174675665805312"}]}, {"text": "Cum\u00ea que \u00e9? Suicidado?\n\"Transgressor da lei que morrer nas m\u00e3os de um policial, que assim agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como morto pela pol\u00edcia mas, sim,\ncomo suic\u00eddio por policial.\"\nPQP. Proposta de Flavio Bolsonaro kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:55:32.000Z", "author_id": "1123393183147229184", "edit_history_tweet_ids": ["1165216060209061888"], "id": "1165216060209061888", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 265, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 2}}, {"text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "author_id": "112262977", "edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "id": "1164103762279129089", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}}, {"text": "@elderbraga @dw_brasil Esse esfor\u00e7o n\u00e3o existe mais.\nO Ibama foi enfraquecido, as pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. O ministro do meio ambiente tem condena\u00e7\u00e3o nas costas por improbidade. E o desmatamento cresceu muito nesse ano.\n\nTodos os \u00f3rg\u00e3os de monitoramento convergem pra mesma conclus\u00e3o. https://t.co/LZF7M1lFwe", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T11:20:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elderbraga", "id": "56788581"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3325, "type": "Other", "normalized_text": "Ibama"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/LZF7M1lFwe", "expanded_url": "https://twitter.com/Thalespetacular/status/1165222439720280064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZF7M1lFwe", "media_key": "3_1165222435408551936"}]}, "in_reply_to_user_id": "56788581", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "59908505", "edit_history_tweet_ids": ["1165222439720280064"], "id": "1165222439720280064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165220595338031104"}]}, {"text": "@srgarcia ..EXIGIR que se os garantice la seguridad en la carretera con protecciones colectivas y no fiarlo a la buena fe de gente que, en ocasiones, ni siquiera es capaz de veros o que les va a dar miedo las multas. Es algo b\u00e1sico en la prevenci\u00f3n de la seguridad y la salud: eliminar...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T11:17:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "srgarcia", "id": "17411213"}]}, "in_reply_to_user_id": "872230692", "author_id": "872230692", "edit_history_tweet_ids": ["1165221496228392961"], "id": "1165221496228392961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165220640422543360"}]}, {"text": "#23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta - @TVVnoticias  https://t.co/hTVF76yeAP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T13:50:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 249, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Protesta"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hTVF76yeAP", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTVF76yeAP", "media_key": "13_1164894204306157569"}]}, "author_id": "221378668", "edit_history_tweet_ids": ["1164897583850037250"], "id": "1164897583850037250", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"text": "Bd\u00eda,\nEl \"curioso interregno\" del mes de agosto. Un par\u00e9ntesis, un tiempo sin tiempo, en el que todo lo que se pod\u00eda haber hecho se tira alegremente por la ventana.\nDebe ser que van \"sobraos\", ...pero en septiembre \"nos lo explicar\u00e1n\" otra vez (o nos lo \"relatar\u00e1n\"). https://t.co/spe9xDiPp3", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T06:27:45.000Z", "author_id": "4119160593", "edit_history_tweet_ids": ["1165148672981684224"], "id": "1165148672981684224", "public_metrics": {"retweet_count": 435, "reply_count": 101, "like_count": 673, "quote_count": 15}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/spe9xDiPp3", "expanded_url": "https://twitter.com/Julio_Rodr_/status/1165148672981684224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/spe9xDiPp3", "media_key": "3_1165148665310253057"}]}}, {"text": "Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1xs y para el planeta. https://t.co/NgHyntpuUN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T10:20:04.000Z", "author_id": "90853950", "edit_history_tweet_ids": ["1164844747921510400"], "id": "1164844747921510400", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.3432, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NgHyntpuUN", "expanded_url": "https://twitter.com/javyvy/status/1164844747921510400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgHyntpuUN", "media_key": "3_1164844727667253248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 1}}, {"text": "Bonvallet hizo su negocio criticando y atacando a toda lo que \u00e9l consideraba diferente (la xenofobia, el clasismo y la homofobia eran su fuerte), pero cuando le toc\u00f3 agarrar la pelotita y dirigir, le fue como la real callampa y ah\u00ed no pudo vender el humo que tanto le gustaba", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T20:48:18.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "author_id": "1432104745", "edit_history_tweet_ids": ["1165002849522257920"], "id": "1165002849522257920", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Bonvallet"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 34, "like_count": 210, "quote_count": 4}}, {"text": "\u201c...El Estado tiene derecho y est\u00e1 obligado en defensa de la sociedad. Esto no es para nada sin\u00f3nimo de \u201cmatar a sangre y fuego\u201d. Un gobierno que no ejerce su autoridad con responsabilidad y firmeza debilita mucho su capacidad de escuchar y de hacerse o\u00edr.\u201d https://t.co/KlUywzGR9t", "lang": "es", "created_at": "2019-08-22T16:31:04.000Z", "author_id": "869665128534478852", "edit_history_tweet_ids": ["1164575725334257665"], "id": "1164575725334257665", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/KlUywzGR9t", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1164537707634147328", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164537707634147328"}]}, {"text": "Despu\u00e9s del fracasado intento del fiscal P\u00e9rez para enviar a la c\u00e1rcel a PPK, es urgente el Pleno Casatorio ofrecido por el presidente del Poder Judicial, Dr. Lecaros, para fijar criterios para la prisi\u00f3n preventiva.Hay que poner punto final al odio y a los abusos. https://t.co/8V5A5d6lMp", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T18:13:18.000Z", "author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1164963842490798080"], "id": "1164963842490798080", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6554, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "Pleno Casatorio"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.698, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": ". Lecaros"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/8V5A5d6lMp", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1164963842490798080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8V5A5d6lMp", "media_key": "3_1164963835251503104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 33, "like_count": 292, "quote_count": 2}}, {"text": "Sbarco di altri 350 immigrati evitato, volere \u00e8 potere! E quindi... mai con Renzi\ud83d\ude09 https://t.co/94avIHIy8s", "lang": "it", "created_at": "2019-08-23T18:46:51.000Z", "author_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1164972286719537157"], "id": "1164972286719537157", "public_metrics": {"retweet_count": 1784, "reply_count": 3738, "like_count": 9105, "quote_count": 225}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/94avIHIy8s", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1164972286719537157/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/94avIHIy8s", "media_key": "7_1164972184219111424"}]}}, {"text": "Para poder conseguir que la salud mental no sea un tab\u00fa y hacer que la gente se \"anime\" a ir a terapia, estar\u00eda muy bien no tener que elegir entre gastar 40\u20ac a la semana o esperar meses a recibir atenci\u00f3n por la seguridad social.\n\nEsto tambi\u00e9n es una cuesti\u00f3n de clase (social).", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T08:50:24.000Z", "author_id": "2217715133", "edit_history_tweet_ids": ["1165184569349431296"], "id": "1165184569349431296", "public_metrics": {"retweet_count": 1971, "reply_count": 34, "like_count": 3252, "quote_count": 91}}, {"text": "Que pasa que es mentira? Mientras .Esta vacaciones Colau de  borracheras \n\nEl diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" https://t.co/YC6vIIta3m", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:52:10.000Z", "author_id": "922189595927810048", "edit_history_tweet_ids": ["1165200115696640000"], "id": "1165200115696640000", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/YC6vIIta3m", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/el-espanol-escupe-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguridad-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@achezzi Todo llega..\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T02:24:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "achezzi", "id": "576343475"}]}, "in_reply_to_user_id": "576343475", "author_id": "149764565", "edit_history_tweet_ids": ["1165087555957788672"], "id": "1165087555957788672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165086664093503488"}]}, {"text": "Acorda, Man\u00e9...\nSe pegar fogo na Floresta da Tijuca esse efetivo \u00e9 pouco...melhor estudar geografia de novo. https://t.co/quEuOOSOfQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T00:39:52.000Z", "author_id": "119934907", "edit_history_tweet_ids": ["1165061123634335744"], "id": "1165061123634335744", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3525, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/quEuOOSOfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1165040071407542273", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 240, "like_count": 1451, "quote_count": 37}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165040071407542273"}]}, {"text": "@io_marinella E perch\u00e9 ultima?", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T10:43:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "io_marinella", "id": "1917028508"}]}, "in_reply_to_user_id": "1917028508", "author_id": "2692255396", "edit_history_tweet_ids": ["1165213048375783425"], "id": "1165213048375783425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165209764097417218"}]}, {"text": "Nuevas guardias en hospitales\n3000 obras en escuelas\nBoleto estudiantil\nCloacas, agua, rutas\nLucha contra las mafias, narcos, juego\n300 obras x prevenir inundaciones\nUrbanizaci\u00f3n de villas\nBaja de impuestos sobre servicios\nY VOTASTE A UN TIPO QUE TE PUSO UN CEPO!\n#24AYoVoy https://t.co/lbF3Rqg2aa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-22T00:10:31.000Z", "author_id": "3321734585", "edit_history_tweet_ids": ["1164328964288057349"], "id": "1164328964288057349", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 273, "tag": "24AYoVoy"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/lbF3Rqg2aa", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBelgrana/status/1164328964288057349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lbF3Rqg2aa", "media_key": "3_1164328957292023811"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 886, "reply_count": 87, "like_count": 1140, "quote_count": 51}}, {"text": "No soporto a los machistas\nNo soporto a los homofobos\nNo soporto a los xen\u00f3fobos\nNo soporto a los explotadores\nNo soporto a los especuladores\nNo soporto a los maltratadores\nNo soporto a los acosadores\nNo soporto a los franquistas\nNo soporto a VOX", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T07:42:33.000Z", "author_id": "715890348569010176", "edit_history_tweet_ids": ["1165167497483620352"], "id": "1165167497483620352", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1420, "reply_count": 2795, "like_count": 4916, "quote_count": 512}}, {"text": "Quemamos una aldea de inocentes, el siempre crush y yo intentamos quemar vivos al resto de compa\u00f1eros y casi lo conseguimos, le preguntamos a una rata y un infectado por la cura en vez de a la gente normal (obviamente no dijeron nada), yo ten\u00eda un ej\u00e9rcito de monjas a mis \u00f3rdenes", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:34:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "4839159953", "author_id": "4839159953", "edit_history_tweet_ids": ["1165210878897209349"], "id": "1165210878897209349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165197216996311040"}]}, {"text": "@SurvivxrKatria -La mir\u00f3 a los ojos, y en su fuero interno sab\u00eda que no importaba lo mucho que ella insistiese, ni lo importante que fuera aquella misi\u00f3n para todo el mundo... porque llegado el momento la antepondr\u00eda a ella frente a todo lo dem\u00e1s. Pero de +", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:38:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "3305002696", "author_id": "4758505655", "edit_history_tweet_ids": ["1165211744102420480"], "id": "1165211744102420480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165204526560894976"}]}, {"text": "eu acreditei por mto tempo q eu era deprimido mas a real eh q eu so s\u00f3 baiano mesmo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T10:32:41.000Z", "author_id": "162592612", "edit_history_tweet_ids": ["1165210312393580550"], "id": "1165210312393580550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habita essa mata, p onde vai se mudar?\nPos mataram \u00edndio q matou grileiro q matou posseiro\ndisse um castanheiro p um seringueiro q um estrangeiro\nroubou seu lugar\u201d https://t.co/sp6FTzlZeh", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-23T12:20:52.000Z", "author_id": "44693900", "edit_history_tweet_ids": ["1164875150619238401"], "id": "1164875150619238401", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sp6FTzlZeh", "expanded_url": "https://twitter.com/perpetua_acre/status/1164875150619238401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sp6FTzlZeh", "media_key": "7_1164875084336697344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 5}}, {"text": "O\u00f9 l\u2019on apprend dans @LesEchosWeekEnd que \u00ab\u00a0Vatel, cuisinier du prince de Cond\u00e9\u00a0\u00bb se suicida car \u00ab\u00a0la mar\u00e9e n\u2019\u00e9tait pas arriv\u00e9e \u00e0 temps pour servir la table du roi\u00a0\u00bb. Passionnant article sur la gastronomie comme outil diplomatique. https://t.co/hRFaa2DSxf", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-24T07:30:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "LesEchosWeekEnd", "id": "881844380"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/hRFaa2DSxf", "expanded_url": "https://twitter.com/MyriamThibault/status/1165164503480373249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRFaa2DSxf", "media_key": "3_1165164465953943553"}]}, "author_id": "291935900", "edit_history_tweet_ids": ["1165164503480373249"], "id": "1165164503480373249", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T21:54:24.000Z", "author_id": "1637845146", "edit_history_tweet_ids": ["1165019483213377537"], "id": "1165019483213377537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Estamos tirando por la borda tres mil a\u00f1os de civilizaci\u00f3n de un modo necio y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T05:08:47.000Z", "geo": {"place_id": "dd5ca53bdb47a1cb"}, "author_id": "1566048608", "edit_history_tweet_ids": ["1165128800444866560"], "id": "1165128800444866560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Descartada todas las hip\u00f3tesis razonables, el destrozo de 38 autos por un cami\u00f3n articulado semeja un ataque suicida. https://t.co/zXTLHBn66E", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T01:37:12.000Z", "author_id": "1020151992", "edit_history_tweet_ids": ["1165075553579425792"], "id": "1165075553579425792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zXTLHBn66E", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamaPress/status/1164692222794784768", "display_url": "twitter.com/PanamaPress/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164692222794784768"}]}, {"text": "@fleipo me conta oq virou? eu larguei mas fiquei curiosa c o tweet", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T07:21:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fleipo", "id": "134330605"}]}, "in_reply_to_user_id": "134330605", "author_id": "189249775", "edit_history_tweet_ids": ["1165162216682860544"], "id": "1165162216682860544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165120260007219200"}]}, {"text": "M5S-PD, accordo possibile o accordo suicida? Necessario, possibile, suicida? Proviamo a ragionare sul governo M5S-Pd senza evitare nessuna delle numerose pietre d'inciampo. https://t.co/odjXXB5qUi", "lang": "it", "created_at": "2019-08-23T19:07:26.000Z", "author_id": "548811936", "edit_history_tweet_ids": ["1164977465149874176"], "id": "1164977465149874176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/odjXXB5qUi", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/m5s-pd-accordo-possibile-o-accordo-suicida/#.XWA5ZcPPgo0.twitter", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}}, {"text": "Gianluigi Paragone lascia se il M5S va con il PD https://t.co/Qboaybn1Ka", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T07:38:22.000Z", "author_id": "270050737", "edit_history_tweet_ids": ["1165166442418974720"], "id": "1165166442418974720", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 369, "like_count": 1497, "quote_count": 82}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Qboaybn1Ka", "expanded_url": "https://www.nextquotidiano.it/gianluigi-paragone-lascia-m5s-va-con-il-pd/", "display_url": "nextquotidiano.it/gianluigi-para\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nextquotidiano.it/gianluigi-paragone-lascia-m5s-va-con-il-pd/"}]}}, {"text": "Venga dinero de todos los espa\u00f1oles para la balcanizacion ling\u00fc\u00edstica: m\u00e1s de 700.000 euros a entidades que est\u00e1n a favor de la imposici\u00f3n del vasco y el catal\u00e1n. \n#LibertadElecci\u00f3nLengua\nhttps://t.co/xL4fnQsdQY", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T06:05:04.000Z", "author_id": "1002624060386435072", "edit_history_tweet_ids": ["1165142961673388032"], "id": "1165142961673388032", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 187, "tag": "LibertadElecci\u00f3nLengua"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 186, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "LibertadElecci\u00f3nLengua"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/xL4fnQsdQY", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-gobierno-destina-mas-700000-euros-entidades-propician-vasco-y-catalan-201908231808_noticia.html", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-gobierno-destina-mas-700000-euros-entidades-propician-vasco-y-catalan-201908231808_noticia.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 615, "reply_count": 55, "like_count": 487, "quote_count": 28}}, {"text": "essa fita Memo\n\u26a1\u26a1\u26a1\u26a1\u26a1\u26a1\u26a1\u26a1\u26a1\u26a1\nfav esse tweet e irei postar uma indireta p vc, curte qual achar que foi pra tu", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-23T22:53:49.000Z", "author_id": "1063610936374816769", "edit_history_tweet_ids": ["1165034435605082113"], "id": "1165034435605082113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 33, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"text": "En \"Crimes and Misdemeanors\" \u2013probablemente, la pel\u00edcula de mayor calado moral que he visto\u2013 Woody Allen pone en boca de un fil\u00f3sofo jud\u00edo que se suicida una l\u00facida descripci\u00f3n del v\u00ednculo er\u00f3tico.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T08:37:41.000Z", "author_id": "278207877", "edit_history_tweet_ids": ["1165181372614565888"], "id": "1165181372614565888", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 26, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Crimes and Misdemeanors"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\uff2a\u30ab\u30c3\u30d7\u306f\u306a\u305c\u30e9\u30a4\u30d6\u914d\u4fe1\u3055\u308c\u305a\u5f8c\u65e5\u914d\u4fe1\u306a\u306e\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u51fa\u5834\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u304b\u3089\u3042\u308b\u63a8\u6e2c\u3092\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u30e9\u30a4\u30d6\u914d\u4fe1\u3057\u306a\u3044\u306e\u3067\u306f\u306a\u304f\u3001\u3067\u304d\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u7d9a\u304d\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/S0KzVe3Do5\n\n#sjcup #njpw #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-24T04:30:19.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1165119117713522688"], "id": "1165119117713522688", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "sjcup"}, {"start": 138, "end": 143, "tag": "njpw"}, {"start": 144, "end": 149, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\uff2a\u30ab\u30c3\u30d7"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/S0KzVe3Do5", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11959", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11959", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11959"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}}, {"text": "Procurando o perfil de uma pessoa achei o Facebook de um professor que se suicidou, ele era um \u00f3timo professor e um amigo extraordin\u00e1rio. Cuidem dos amigos de voc\u00eas, de aten\u00e7\u00e3o aos detalhes, abrace, d\u00ea carinho, ajude... Pq a saudade que fica \u00e9 uma coisa sem defini\u00e7\u00e3o...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T04:02:11.000Z", "author_id": "1015003999773384705", "edit_history_tweet_ids": ["1165112039930519552"], "id": "1165112039930519552", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9054, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "-(non so come si scrive) che si \u00e8 suicidata perch\u00e9 l'hanno messa nella lista di quella che c'ha belle forme, si \u00e8 suicidata per du foto e tante altre stronzate. E gi\u00e0 qui la serie mi \u00e8 scesa totalmente", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T09:49:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163440178398203904", "author_id": "1163440178398203904", "edit_history_tweet_ids": ["1165199488149065729"], "id": "1165199488149065729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165199218048405504"}]}, {"text": "Juan Eslava Gal\u00e1n: \"Europa se va a la mierda y en 50 a\u00f1os caer\u00e1, la inmigraci\u00f3n musulmana es inasimilable\" https://t.co/XGLpRQgQlH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:46:58.000Z", "author_id": "2412607965", "edit_history_tweet_ids": ["1165198807728099328"], "id": "1165198807728099328", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Eslava Gal\u00e1n"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XGLpRQgQlH", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/papel/cultura/2019/08/24/5d60092b21efa01d1f8b45a3.html", "display_url": "elmundo.es/papel/cultura/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Los incendios de la \"Amazon\u00eda\", que ahora llega hasta Argentina, al parecer comenzaron en Bolivia, pero la plutocracia progre global, sus pol\u00edticos y sus medios de comunicaci\u00f3n, no tocan al Pacho Mamo ni con el p\u00e9talo de una rosa.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T00:46:38.000Z", "author_id": "72466209", "edit_history_tweet_ids": ["1165062827331280907"], "id": "1165062827331280907", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4859, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "Pacho Mamo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2273, "reply_count": 92, "like_count": 2919, "quote_count": 38}}, {"text": "Potser vaig a la mani del 11-S i tiro un paper a terra i a veure qu\u00e8 passa.", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-24T08:11:04.000Z", "author_id": "301682093", "edit_history_tweet_ids": ["1165174674315186176"], "id": "1165174674315186176", "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 189, "like_count": 1938, "quote_count": 22}}, {"text": "@t3resAa Jajajajajaj siiiiii pero ya toca una mision que se nos va de las manos el mundo jajajajajaja los chungos vuelven jajajajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:18:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "t3resAa", "id": "202865076"}]}, "in_reply_to_user_id": "202865076", "author_id": "432024515", "edit_history_tweet_ids": ["1165191610273075201"], "id": "1165191610273075201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165188769273847808"}]}, {"text": "Hace 75 a\u00f1os los combatientes antifascistas espa\u00f1oles de La Nueve contribuyeron a la liberaci\u00f3n de Paris del nazismo. Sigue estando pendiente su reconocimiento institucional y militar en Espa\u00f1a. https://t.co/gXacHJ2UWZ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:10:42.000Z", "author_id": "158342368", "edit_history_tweet_ids": ["1165189679014121472"], "id": "1165189679014121472", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.3889, "type": "Organization", "normalized_text": "La Nueve"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.6826, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/gXacHJ2UWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1165189679014121472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gXacHJ2UWZ", "media_key": "3_1165189671896399877"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/gXacHJ2UWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1165189679014121472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gXacHJ2UWZ", "media_key": "3_1165189671825137664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3220, "reply_count": 601, "like_count": 8576, "quote_count": 80}}, {"text": "claro n\u00e9 essa s\u00e9rie ja saturou desde a primeira temporada https://t.co/yjvPsQysET", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:24:58.000Z", "author_id": "925437536201265154", "edit_history_tweet_ids": ["1165193268562468864"], "id": "1165193268562468864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yjvPsQysET", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1165098394089603072", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165098394089603072"}]}, {"text": "Conte e la squadra hanno il diritto e il dovere di lavorare nelle condizioni ideali per far bene in stagione. Se preferite far scoppiare la grana Icardi a stagione in corso per vedere l'Inter implodere nuovamente dall'interno, capisco la vostra opinione suicida. Altrimenti no.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T09:19:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "3369047949", "author_id": "3369047949", "edit_history_tweet_ids": ["1165191935751065600"], "id": "1165191935751065600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165191620528103424"}]}, {"text": "Il problema dell'Inter, oggi, si risolve in un solo modo: allontanare Icardi e la \"spalla\" Wanda dall'ambiente nerazzurro. Una stagione fatta di Tiki Taka, Twitter, Instagram e via dicendo non si pu\u00f2 sostenere per il bene della squadra, non si pu\u00f2 presentare uno scenario cos\u00ec.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T09:18:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3369047949", "author_id": "3369047949", "edit_history_tweet_ids": ["1165191620528103424"], "id": "1165191620528103424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165191284639903744"}]}, {"text": "Fiat iustitia,pereat mundus.I \"princ\u00ecpi\" contano pi\u00f9 delle persone umane; quelli economici pi\u00f9 di chi si suicida perch\u00e9 non pu\u00f2 farcela;quelli industriali pi\u00f9 di 4 stronzi \"colorati\" di indigeni;quelli politici e burocratici per la scuola MOLTO PI\u00d9 degli studenti https://t.co/zhSTog6rDw", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T08:05:29.000Z", "geo": {"place_id": "cc4a275c17b0b178"}, "author_id": "877493316803276800", "edit_history_tweet_ids": ["1165173267478536193"], "id": "1165173267478536193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/zhSTog6rDw", "expanded_url": "https://twitter.com/Deficit_Spendin/status/1164926957789822977", "display_url": "twitter.com/Deficit_Spendi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164926957789822977"}]}, {"text": "Em tese, o draft era bem equilibrado e favorecia o scaling da IG, por\u00e9m a sequ\u00eancia de mortes do Ning e do Baolan assinaram a senten\u00e7a de morte dos carrys que n\u00e3o conseguiam crescer, principalmente a Kai'Sa que fez AP (que ainda n\u00e3o entendi o motivo, afinal j\u00e1 tinha o Vlad)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T09:18:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "3846715811", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "3846715811", "edit_history_tweet_ids": ["1165191616837107713"], "id": "1165191616837107713", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7189, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Ning"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Baolan"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Kai'Sa"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Vlad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165191614836432897"}]}, {"text": "O Brasil precisa do agroneg\u00f3cio tanto quanto precisa de um agroneg\u00f3cio respons\u00e1vel. As lideran\u00e7as que apoiaram a aventura suicida do presidente agora precisam assumir sua parcela de responsabilidade e desfazer o problema que criaram https://t.co/9rxwP58Yat", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-23T22:01:02.000Z", "author_id": "21417843", "edit_history_tweet_ids": ["1165021154228224002"], "id": "1165021154228224002", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/9rxwP58Yat", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/08/o-agro-e-sempre-a-primeira-vitima-nos-disparates-de-bolsonaro.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se me suicida hasta el roomba... y van tres veces este verano", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T09:14:00.000Z", "author_id": "930320360024756225", "edit_history_tweet_ids": ["1165190511663157249"], "id": "1165190511663157249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Entrevista | Noam Chomsky:\n\n\"En la clase trabajadora blanca, hay un aumento de lo que llaman \u201cmuertes por desesperaci\u00f3n\u201d: suicidio, sobredosis de opi\u00e1ceos... Esto se estima en unas 150.000 muertes al a\u00f1o.\"\n\nhttps://t.co/n9bvSiAbqM a trav\u00e9s de @elsaltodiario", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T07:45:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 243, "end": 257, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Noam Chomsky"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/n9bvSiAbqM", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/pensamiento/noam-chomsky-esperanza-de-vida-ee-uu-descendiendo", "display_url": "elsaltodiario.com/pensamiento/no\u2026"}]}, "author_id": "924361428198461441", "edit_history_tweet_ids": ["1165168183583674373"], "id": "1165168183583674373", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 4}}, {"text": "A RUBEN LUENGAS, LE CUENTA 1 AMIGO LLAMADO JAIME HDEZ DE LA JORNADA,QUE \u00c9L VIO C\u00d3MO EL EQUIPO DE LORET DE MOLA LE PAGABA A 1 TANQUE DEL EJERCITO DE E.U. EN AFGANIST\u00c1N, PARA QUE SE PUSIERAN A DISPARAR, MIENTRAS HACIA SU REPORTAJE Y VERSE EN EL PELIGRO \n\nDIRECTO A STAND UP COMEDY https://t.co/esNTFiRod7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T23:40:31.000Z", "author_id": "1045736895135842306", "edit_history_tweet_ids": ["1165046187805876229"], "id": "1165046187805876229", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "RUBEN LUENGAS"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "JAIME HDEZ"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "LORET"}, {"start": 150, "end": 150, "probability": 0.4224, "type": "Organization", "normalized_text": "U"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/esNTFiRod7", "expanded_url": "https://twitter.com/JanettePoncede3/status/1165046187805876229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/esNTFiRod7", "media_key": "3_1165046183762567168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 17, "like_count": 154, "quote_count": 5}}, {"text": "Contracumbre G7 en Irun-Hendaia es un estupendo espacio para conectar luchas y tejer alternativas al capitalismo suicida, mientras grandes medios de desinformaci\u00f3n tratan de criminalizar la movilizaci\u00f3n y silencian las reinvindicaciones que se plantean https://t.co/vHGjEMcmdA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T07:30:00.000Z", "author_id": "299920075", "edit_history_tweet_ids": ["1165164336735772672"], "id": "1165164336735772672", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "G7"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.5599, "type": "Place", "normalized_text": "Irun-Hendaia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/vHGjEMcmdA", "expanded_url": "https://www.tercerainformacion.es/articulo/actualidad/2019/08/19/contracumbre-del-g7-en-irun-hendaia-un-espacio-para-conectar-luchas-y-tejer-alternativas-comunes-al-capitalismo-depredador", "display_url": "tercerainformacion.es/articulo/actua\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "author_id": "523357260", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "id": "1163502688191037442", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}}], "places": [{"full_name": "Vibo Valentia, Calabria", "id": "c7bdc0b8fbfd9989"}, {"full_name": "Barueri, Brasil", "id": "5997e92637149a16"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "0150459b5095a59f"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Regi\u00e3o de Calabria, Cal\u00e1bria", "id": "9d1bb8359b936bb2"}, {"full_name": "Santander, Espa\u00f1a", "id": "590e9f3315ea23a7"}]}, "errors": [{"value": "509781835", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [509781835].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "509781835", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165241863323959296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165241863323959296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165241863323959296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164207210429407232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164207210429407232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164207210429407232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "47584194", "value": "47584194", "detail": "User has been suspended: [47584194].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165067573270126592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165067573270126592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165067573270126592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165232119205048320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165232119205048320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165232119205048320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165009219218788353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165009219218788353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165009219218788353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161911492398276609", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161911492398276609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161911492398276609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165172473127682048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165172473127682048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165172473127682048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "509781835", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [509781835].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "509781835", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164902261325275136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164902261325275136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164902261325275136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165217933489930241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165217933489930241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165217933489930241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165214429904015360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165214429904015360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165214429904015360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1107335231508529154", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107335231508529154].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107335231508529154", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165214401202393088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165214401202393088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165214401202393088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1079739455244779520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1079739455244779520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079739455244779520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164596311989133315", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164596311989133315].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164596311989133315", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165197646325116929", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165197646325116929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165197646325116929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164855536313077760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164855536313077760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164855536313077760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2987476200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2987476200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2987476200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165117904360222720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165117904360222720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165117904360222720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "33284443", "value": "33284443", "detail": "User has been suspended: [33284443].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164940794576306176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164940794576306176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164940794576306176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165242866236559360", "oldest_id": "1165186100610109440", "result_count": 417, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30omnqoib6kfee5cy066v83rq7x"}}