{"data": [{"id": "1209027255487336448", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "851941819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209027255487336448"], "created_at": "2019-12-23T08:25:35.000Z"}, {"id": "1209027138705403904", "text": "RT @italiadeidolori: Io, Claudio Vaccari, anima buona, morto suicida, voglio ricordarlo cos\u00ec.\ud83d\udc9e https://t.co/hyg3J4NA8h", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "179871513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1135901611816095745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "italiadeidolori", "id": "179871513"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hyg3J4NA8h", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudioVaccari/status/625549462388219904", "display_url": "twitter.com/ClaudioVaccari\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209027138705403904"], "created_at": "2019-12-23T08:25:07.000Z"}, {"id": "1209026840247046145", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "484808487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209026840247046145"], "created_at": "2019-12-23T08:23:56.000Z"}, {"id": "1209026741345370112", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1019923213093163009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209026741345370112"], "created_at": "2019-12-23T08:23:32.000Z"}, {"id": "1209026430522339329", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "451511921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209026430522339329"], "created_at": "2019-12-23T08:22:18.000Z"}, {"id": "1209026179749097472", "text": "Ser #aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura del #emprendedor como el summum de la desfachatez. https://t.co/L9EVbKArfh v\u00eda @publico_es #Aut\u00f3nomos #empleo #emprendedores", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "115002108", "entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 196, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/L9EVbKArfh", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "aut\u00f3nomo"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "emprendedor"}, {"start": 197, "end": 207, "tag": "Aut\u00f3nomos"}, {"start": 208, "end": 215, "tag": "empleo"}, {"start": 216, "end": 230, "tag": "emprendedores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209026179749097472"], "created_at": "2019-12-23T08:21:18.000Z"}, {"id": "1209026061620645888", "text": "@Santi_ABASCAL Este tipejo es un suicida bien parecido a Tramp ,un pirado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "361728321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208037702043684864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Tramp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209026061620645888"], "in_reply_to_user_id": "260788584", "created_at": "2019-12-23T08:20:50.000Z"}, {"id": "1209025988509782016", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1180807275562315776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209025988509782016"], "created_at": "2019-12-23T08:20:32.000Z"}, {"id": "1209025908469878784", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139930694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209025908469878784"], "created_at": "2019-12-23T08:20:13.000Z"}, {"id": "1209025790849036288", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "451511921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209025790849036288"], "created_at": "2019-12-23T08:19:45.000Z"}, {"id": "1209025704630898689", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087547797853949952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209025704630898689"], "created_at": "2019-12-23T08:19:25.000Z"}, {"id": "1209025511713837062", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887083380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209025511713837062"], "created_at": "2019-12-23T08:18:39.000Z"}, {"id": "1209025435855667200", "text": "Parece aqueles sadboy pescotapa sou frio calculista antisocial suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024496387403259904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209025299981230080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209025435855667200"], "in_reply_to_user_id": "1024496387403259904", "created_at": "2019-12-23T08:18:21.000Z"}, {"id": "1209025367194980352", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118573667456360448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209025367194980352"], "created_at": "2019-12-23T08:18:04.000Z"}, {"id": "1209024580343468033", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "722417868860747776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209024580343468033"], "created_at": "2019-12-23T08:14:57.000Z"}, {"id": "1209024345751855105", "text": "El #Peronismo es la salvaci\u00f3n o el suicidio?\n\nMario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/RtVZXqLiY2 via @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "164553964", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 63, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/RtVZXqLiY2", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "Peronismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209024345751855105"], "created_at": "2019-12-23T08:14:01.000Z"}, {"id": "1209023996219576320", "text": "RT @00Zucchi: @frankleggiero @CliffBurton8256 @DBoltri Buongiorno Mauro.\nIeri abbiamo visto lampi maifrediani di integralismo suicida.\nSiam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "973366326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209023213239513088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "00Zucchi", "id": "2310684649"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "frankleggiero", "id": "973366326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023996219576320"], "created_at": "2019-12-23T08:12:37.000Z"}, {"id": "1209023962619023361", "text": "@Carolefron @9GAG muito bom amiga, se vc gosta daquele cl\u00e1ssico quem matou esse filme \u00e9 sem defeitos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "554741341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209023404013174784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carolefron", "id": "131728442"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "9GAG", "id": "16548023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023962619023361"], "in_reply_to_user_id": "66067146", "created_at": "2019-12-23T08:12:29.000Z"}, {"id": "1209023735107244032", "text": "RT @carmelodifazio: Sr. le ruego que me enumere tres logros reales de un h\u00e9roe virtual. Dejemos el sentimentalismo; la gente muere de mengu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2434401928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209023511253127168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carmelodifazio", "id": "226334784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023735107244032"], "created_at": "2019-12-23T08:11:35.000Z"}, {"id": "1209023669483253760", "text": "Alguna duda??\ud83d\udc47\nhttps://t.co/gsF1i61zvf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167352101128867842", "edit_history_tweet_ids": ["1209023669483253760"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gsF1i61zvf", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:11:20.000Z"}, {"id": "1209023587073609728", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4434571462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023587073609728"], "created_at": "2019-12-23T08:11:00.000Z"}, {"id": "1209023511253127168", "text": "Sr. le ruego que me enumere tres logros reales de un h\u00e9roe virtual. Dejemos el sentimentalismo; la gente muere de mengua, se suicida, est\u00e1 desesperada, y usted sigue anclado en un personaje tan peculiar como Peter Pan. CO\u00d1OOO; basta de vivir de ilusiones; as\u00ed no avanzamos. https://t.co/JPyi1YXNaD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226334784", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Pan"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/JPyi1YXNaD", "expanded_url": "https://t.co/JPyi1YXNaD", "display_url": "t.co/JPyi1YXNaD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023511253127168"], "created_at": "2019-12-23T08:10:42.000Z"}, {"id": "1209023483403022336", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326883526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023483403022336"], "created_at": "2019-12-23T08:10:35.000Z"}, {"id": "1209023270768521217", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132899279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023270768521217"], "created_at": "2019-12-23T08:09:44.000Z"}, {"id": "1209023213239513088", "text": "@frankleggiero @CliffBurton8256 @DBoltri Buongiorno Mauro.\nIeri abbiamo visto lampi maifrediani di integralismo suicida.\nSiamo una Ferrari, che a met\u00e0 campionato inizia a pensare alla stagione successiva?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2310684649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209018217093632001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "frankleggiero", "id": "973366326"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "DBoltri", "id": "991982018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023213239513088"], "in_reply_to_user_id": "973366326", "created_at": "2019-12-23T08:09:31.000Z"}, {"id": "1209023061481185280", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1193899551972835329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023061481185280"], "created_at": "2019-12-23T08:08:55.000Z"}, {"id": "1209023021396180997", "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/JsDGBvbGKc https://t.co/wQxi85zAfh\n#RQuks https://t.co/k31MIZFLkV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "852105916480724992", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.766, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "RQuks"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/JsDGBvbGKc", "expanded_url": "http://bit.ly/2SmvAe7", "display_url": "bit.ly/2SmvAe7"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wQxi85zAfh", "expanded_url": "http://bit.ly/2QbNaij", "display_url": "bit.ly/2QbNaij"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/k31MIZFLkV", "expanded_url": "https://twitter.com/RQuks/status/1209023021396180997/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k31MIZFLkV", "media_key": "3_1209023019307409408"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "RQuks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023021396180997"], "created_at": "2019-12-23T08:08:45.000Z"}, {"id": "1209023018585989120", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819217023586725888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023018585989120"], "created_at": "2019-12-23T08:08:44.000Z"}, {"id": "1209022923689861120", "text": "RT @eSPAINews: #AMPLIAMOS \ud83d\udd34 Ataque suicida con explosivos junto al edificio m\u00e9dico de una base militar en la provincia afgana de #Kunduz. E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248158738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209007011096076293"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "AMPLIAMOS"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "Kunduz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209022923689861120"], "created_at": "2019-12-23T08:08:22.000Z"}, {"id": "1209022882237558785", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248158738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209022882237558785"], "created_at": "2019-12-23T08:08:12.000Z"}, {"id": "1209022506339905536", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "373494225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209022506339905536"], "created_at": "2019-12-23T08:06:42.000Z"}, {"id": "1209022500299927552", "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291368379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209022500299927552"], "created_at": "2019-12-23T08:06:41.000Z"}, {"id": "1209022407417192448", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "217461404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209022407417192448"], "created_at": "2019-12-23T08:06:19.000Z"}, {"id": "1209022110896676864", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1963125906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209022110896676864"], "created_at": "2019-12-23T08:05:08.000Z"}, {"id": "1209021929878781953", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172353676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209021929878781953"], "created_at": "2019-12-23T08:04:25.000Z"}, {"id": "1209021831623139328", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2804227880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208371556910555136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209021831623139328"], "created_at": "2019-12-23T08:04:01.000Z"}, {"id": "1209021822706077696", "text": "@Bradiman @carmencalvo_ @junqueras Servicios jur\u00eddicos del PE en este caso, Sergio. Justicia europea. Ja no tenim pressa? Pues mejor, dejar la v\u00eda unilateral suicida es una gran noticia para todos. Feliz Navidad!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36916431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209020709692936192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bradiman", "id": "432567932"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "junqueras", "id": "31416615"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.3007, "type": "Other", "normalized_text": "PE"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209021822706077696"], "in_reply_to_user_id": "432567932", "created_at": "2019-12-23T08:03:59.000Z"}, {"id": "1209021818331451392", "text": "RT @FundManantial: La futura Estrategia Nacional de #SaludMental perseguir\u00e1 dos objetivos fundamentales: detectar de forma precoz y preveni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "931284672289615873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208990761397694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209021818331451392"], "created_at": "2019-12-23T08:03:58.000Z"}, {"id": "1209021738564177920", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "500278703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209021738564177920"], "created_at": "2019-12-23T08:03:39.000Z"}, {"id": "1209020938538430464", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870070648512679937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209020938538430464"], "created_at": "2019-12-23T08:00:28.000Z"}, {"id": "1209020881562951682", "text": "RT @eSPAINews: #AMPLIAMOS \ud83d\udd34 Ataque suicida con explosivos junto al edificio m\u00e9dico de una base militar en la provincia afgana de #Kunduz. E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1689912024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209007011096076293"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "AMPLIAMOS"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "Kunduz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209020881562951682"], "created_at": "2019-12-23T08:00:15.000Z"}, {"id": "1209020807286005760", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1689912024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209020807286005760"], "created_at": "2019-12-23T07:59:57.000Z"}, {"id": "1209020640604381184", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1068926500160847873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209020640604381184"], "created_at": "2019-12-23T07:59:17.000Z"}, {"id": "1209019469437247488", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "476169468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209019469437247488"], "created_at": "2019-12-23T07:54:38.000Z"}, {"id": "1209019273978564608", "text": "Imponiendo la Sodom\u00eda a una suicida sociedad anestesiada\u00a0 por la Elite y los \u201cMass Media\u201d. Es una guerra a la naturaleza humana y por ende al Autor de la naturaleza... https://t.co/iLGgXT84vu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62128078", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208685565899616256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4343, "type": "Organization", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Media"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/iLGgXT84vu", "expanded_url": "https://twitter.com/lonlywalker/status/1208685565899616256", "display_url": "twitter.com/lonlywalker/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209019273978564608"], "created_at": "2019-12-23T07:53:52.000Z"}, {"id": "1209019005287186433", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "306344380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209019005287186433"], "created_at": "2019-12-23T07:52:48.000Z"}, {"id": "1209018688525021190", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071973252774404096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209018688525021190"], "created_at": "2019-12-23T07:51:32.000Z"}, {"id": "1209018648481927168", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74160925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209018648481927168"], "created_at": "2019-12-23T07:51:22.000Z"}, {"id": "1209018420366336001", "text": "Se nao me matou, est\u00e1 me FORTALECENDO!!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3645518543", "edit_history_tweet_ids": ["1209018420366336001"], "created_at": "2019-12-23T07:50:28.000Z"}, {"id": "1209018249393954817", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175324823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209018249393954817"], "created_at": "2019-12-23T07:49:47.000Z"}, {"id": "1209017786539884544", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de... https://t.co/4mTKN8tyXo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90266452", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/4mTKN8tyXo", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209017786539884544"], "created_at": "2019-12-23T07:47:57.000Z"}, {"id": "1209017721142333440", "text": "@ctxt_es @gerardotc Incre\u00edble el  arrebato suicida de la izquierda espa\u00f1ola.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2756853717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208087569130541058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209017721142333440"], "in_reply_to_user_id": "2910853983", "created_at": "2019-12-23T07:47:41.000Z"}, {"id": "1209017496541564928", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Dm4K8ipCWC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "929869297962356736", "edit_history_tweet_ids": ["1209017496541564928"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Dm4K8ipCWC", "expanded_url": "https://t.co/Dm4K8ipCWC", "display_url": "t.co/Dm4K8ipCWC"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-23T07:46:48.000Z"}, {"id": "1209017262558060544", "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/vRIk8SiVG7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263789245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209015790168616960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209017262558060544"], "created_at": "2019-12-23T07:45:52.000Z"}, {"id": "1209015790168616960", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/vRIk8SiVG7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1209015790168616960"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}, "created_at": "2019-12-23T07:40:01.000Z"}, {"id": "1209015618613252097", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165572762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209015618613252097"], "created_at": "2019-12-23T07:39:20.000Z"}, {"id": "1209015454037094402", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1030353264888438784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209015454037094402"], "created_at": "2019-12-23T07:38:41.000Z"}, {"id": "1209014950347321345", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2899301493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209014950347321345"], "created_at": "2019-12-23T07:36:41.000Z"}, {"id": "1209013519926083585", "text": "RT @Psiconline2: (Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048948499222552582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1111688321594470401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Psiconline2", "id": "971470859331362817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209013519926083585"], "created_at": "2019-12-23T07:31:00.000Z"}, {"id": "1209013051623690240", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958495007144628225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209013051623690240"], "created_at": "2019-12-23T07:29:08.000Z"}, {"id": "1209012720231731200", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "794553126", "edit_history_tweet_ids": ["1209012720231731200"], "created_at": "2019-12-23T07:27:49.000Z"}, {"id": "1209012707556548609", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3359784154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209012707556548609"], "created_at": "2019-12-23T07:27:46.000Z"}, {"id": "1209012526320640002", "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "260355483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209012526320640002"], "created_at": "2019-12-23T07:27:03.000Z"}, {"id": "1209011861896802304", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2926354990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209011861896802304"], "created_at": "2019-12-23T07:24:24.000Z"}, {"id": "1209011454030028800", "text": "RT @maibortpetit: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770864937828835328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208806128534073344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209011454030028800"], "created_at": "2019-12-23T07:22:47.000Z"}, {"id": "1209010692881301505", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044827132420124672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209010692881301505"], "created_at": "2019-12-23T07:19:46.000Z"}, {"id": "1209010085915176960", "text": "RT @Lifeisrubbish__: damon no queria que  usen su m\u00fasica en glee y ojala que nunca se entere de que lo usaron en rebelde way porque se nos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "610364640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209009164325998592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lifeisrubbish__", "id": "1433716557553618952"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "glee"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "rebelde way"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209010085915176960"], "created_at": "2019-12-23T07:17:21.000Z"}, {"id": "1209009968625725440", "text": "Soledad compartida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148683039", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "Soledad"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209009968625725440"], "created_at": "2019-12-23T07:16:53.000Z"}, {"id": "1209009827143307264", "text": "RT @eSPAINews: #AMPLIAMOS \ud83d\udd34 Ataque suicida con explosivos junto al edificio m\u00e9dico de una base militar en la provincia afgana de #Kunduz. E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234690126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209007011096076293"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "AMPLIAMOS"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "Kunduz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209009827143307264"], "created_at": "2019-12-23T07:16:19.000Z"}, {"id": "1209009810223575040", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "787993237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209009810223575040"], "created_at": "2019-12-23T07:16:15.000Z"}, {"id": "1209009585358594048", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81208395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209009585358594048"], "created_at": "2019-12-23T07:15:22.000Z"}, {"id": "1209009480832344068", "text": "o que eu bebi nesse fim de semana, se n\u00e3o me matou vai me conservar kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2222214509", "edit_history_tweet_ids": ["1209009480832344068"], "created_at": "2019-12-23T07:14:57.000Z"}, {"id": "1209009262439096320", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801915903252250624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209009262439096320"], "created_at": "2019-12-23T07:14:05.000Z"}, {"id": "1209009175944220672", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "397669232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209009175944220672"], "created_at": "2019-12-23T07:13:44.000Z"}, {"id": "1209009172706209792", "text": "Esquadr\u00e3o suicida\n\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/KGY4H93lF8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1196636706377805824", "edit_history_tweet_ids": ["1209009172706209792"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/KGY4H93lF8", "expanded_url": "https://t.co/KGY4H93lF8", "display_url": "t.co/KGY4H93lF8"}]}, "created_at": "2019-12-23T07:13:43.000Z"}, {"id": "1209009164325998592", "text": "damon no queria que  usen su m\u00fasica en glee y ojala que nunca se entere de que lo usaron en rebelde way porque se nos suicida el viejo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1095484721696595975", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6319, "type": "Other", "normalized_text": "glee"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "rebelde way"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209009164325998592"], "created_at": "2019-12-23T07:13:41.000Z"}, {"id": "1209009099821719553", "text": "@HugoTanco \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146801624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208093918396649472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoTanco", "id": "829797432187813888"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 206, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209009099821719553"], "in_reply_to_user_id": "829797432187813888", "created_at": "2019-12-23T07:13:26.000Z"}, {"id": "1209008974609207296", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146801624", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209008974609207296"], "created_at": "2019-12-23T07:12:56.000Z"}, {"id": "1209008920871747585", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "790747640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209008920871747585"], "created_at": "2019-12-23T07:12:43.000Z"}, {"id": "1209008694366748674", "text": "L\u00ednea Suicida;\n1998 Harry no sabe q hacer con la herencia de su abuelo y para sorpresa nuestra no es un arrogante clich\u00e9, es un alma caritativa. Decide participar en un call center para brindar ayuda a gente en las noches// me lloraba la vida en cada cap\u00edtulo 10/10 https://t.co/iSKclaDW8v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716064106017591296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209007751059460097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/iSKclaDW8v", "expanded_url": "https://twitter.com/loubringmehome_/status/1209008694366748674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iSKclaDW8v", "media_key": "3_1209008689228726272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209008694366748674"], "in_reply_to_user_id": "716064106017591296", "created_at": "2019-12-23T07:11:49.000Z"}, {"id": "1209008417404264448", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "962856443283169280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209008417404264448"], "created_at": "2019-12-23T07:10:43.000Z"}, {"id": "1209008102537940992", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3174978921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209008102537940992"], "created_at": "2019-12-23T07:09:28.000Z"}, {"id": "1209008052197830657", "text": "RT @eSPAINews: #AMPLIAMOS \ud83d\udd34 Ataque suicida con explosivos junto al edificio m\u00e9dico de una base militar en la provincia afgana de #Kunduz. E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2993825694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209007011096076293"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "AMPLIAMOS"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "Kunduz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209008052197830657"], "created_at": "2019-12-23T07:09:16.000Z"}, {"id": "1209007961156333569", "text": "RT @maibortpetit: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "963445183802167296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208806128534073344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209007961156333569"], "created_at": "2019-12-23T07:08:54.000Z"}, {"id": "1209007745871097857", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137924902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209007745871097857"], "created_at": "2019-12-23T07:08:03.000Z"}, {"id": "1209007481965481984", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216500054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209007481965481984"], "created_at": "2019-12-23T07:07:00.000Z"}, {"id": "1209007253350764548", "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1126388757618466817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209007253350764548"], "created_at": "2019-12-23T07:06:06.000Z"}, {"id": "1209007075084455941", "text": "Soy un hereje en la tierra del que no olvida\nTu eres vida y yo muerte\nEl eje en nuestro v\u00ednculo es hacer sufrir al otro y luego ver si se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2590229222", "edit_history_tweet_ids": ["1209007075084455941"], "created_at": "2019-12-23T07:05:23.000Z"}, {"id": "1209007011096076293", "text": "#AMPLIAMOS \ud83d\udd34 Ataque suicida con explosivos junto al edificio m\u00e9dico de una base militar en la provincia afgana de #Kunduz. El atentado ya lo ha reivindicado los Talib\u00e1n.\n\n\ud83d\udcf9 @ABC https://t.co/OumKv2MAXT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "934901098015535105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 177, "username": "ABC", "id": "28785486"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/OumKv2MAXT", "expanded_url": "https://twitter.com/eSPAINews/status/1209007011096076293/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OumKv2MAXT", "media_key": "7_1209006889431969792"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AMPLIAMOS"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "Kunduz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209007011096076293"], "in_reply_to_user_id": "934901098015535105", "created_at": "2019-12-23T07:05:08.000Z"}, {"id": "1209006674926809088", "text": "RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : AV. MANCO CAPAC  911  // AMB-8,RES-4,SNOR-4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "6251192", "edit_history_tweet_ids": ["1209006674926809088"], "created_at": "2019-12-23T07:03:48.000Z"}, {"id": "1209006526477881344", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011577542099263488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209006526477881344"], "created_at": "2019-12-23T07:03:12.000Z"}, {"id": "1209005928948867074", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "169219092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209005928948867074"], "created_at": "2019-12-23T07:00:50.000Z"}, {"id": "1209005887282565120", "text": "Pol\u00edtica Zoom - Epidemia suicida y las escuelas - https://t.co/ZSSg9adTaZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "811330771713544192", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "Zoom"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Epidemia"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ZSSg9adTaZ", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/12/23/politica-zoom-epidemia-suicida-y-las-escuelas/", "display_url": "azdiario.mx/2019/12/23/pol\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209005887282565120"], "created_at": "2019-12-23T07:00:40.000Z"}, {"id": "1209005454350864384", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796146229340213252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209005454350864384"], "created_at": "2019-12-23T06:58:57.000Z"}, {"id": "1209005296951148544", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355079875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209005296951148544"], "created_at": "2019-12-23T06:58:19.000Z"}, {"id": "1209005200326959104", "text": "@zahirsayago_ Vamos a comprarlo a segui we re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1050576600801120256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209004892058214400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209005200326959104"], "in_reply_to_user_id": "1149524716392083458", "created_at": "2019-12-23T06:57:56.000Z"}, {"id": "1209005040683421696", "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "800061835722559488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207854380906627073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209005040683421696"], "created_at": "2019-12-23T06:57:18.000Z"}, {"id": "1209004308701822976", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "983571449859342347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209004308701822976"], "created_at": "2019-12-23T06:54:24.000Z"}, {"id": "1209004241018400768", "text": "Pensar a esta hora es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2462539052", "edit_history_tweet_ids": ["1209004241018400768"], "created_at": "2019-12-23T06:54:07.000Z"}, {"id": "1209003853871534081", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153596081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209003853871534081"], "created_at": "2019-12-23T06:52:35.000Z"}, {"id": "1209003762540408832", "text": "@Montesof \u00bfQui\u00e9n habl\u00f3 de suicida? No, se trata un muchacho entrenado en las labores propias de la casa, o sea un muchacho de adentro, promovido a partir de hoy al puesto de marido de dominio. Eso s\u00ed, con todos los beneficios y prestaciones de ley.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "554087390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208603408845955072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209003762540408832"], "in_reply_to_user_id": "302315842", "created_at": "2019-12-23T06:52:13.000Z"}, {"id": "1209003719595089921", "text": "@taenimus @yunhkai Ya que me acabas de spoliar HORRIBLE dime \u00bfporque yoonie beb\u00e9 se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1040383233224056832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208977330405871616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "taenimus", "id": "1248009682507182082"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5211, "type": "Person", "normalized_text": "yoonie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209003719595089921"], "in_reply_to_user_id": "4262168176", "created_at": "2019-12-23T06:52:03.000Z"}, {"id": "1209003608194375680", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162820310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209003608194375680"], "created_at": "2019-12-23T06:51:37.000Z"}, {"id": "1209002722151862272", "text": "hoje eu e a @dudaemerichs quase se matou jogando uno \nMelhor fim de ano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "978427062", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "dudaemerichs", "id": "218229640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209002722151862272"], "created_at": "2019-12-23T06:48:05.000Z"}, {"id": "1209002649732947970", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "896187371720515586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209002649732947970"], "created_at": "2019-12-23T06:47:48.000Z"}, {"id": "1209002643114332160", "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063306102274748416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209002643114332160"], "created_at": "2019-12-23T06:47:46.000Z"}, {"id": "1209002636764155914", "text": "RT @camandis: um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4499527635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868798759133184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "camandis", "id": "586882087"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209002636764155914"], "created_at": "2019-12-23T06:47:45.000Z"}, {"id": "1209002527183818752", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4097475196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209002527183818752"], "created_at": "2019-12-23T06:47:19.000Z"}, {"id": "1209002392617922561", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4097475196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209002392617922561"], "created_at": "2019-12-23T06:46:47.000Z"}, {"id": "1209002193828761600", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234690126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209002193828761600"], "created_at": "2019-12-23T06:45:59.000Z"}, {"id": "1209002075964805120", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/n4v1f0ooVO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1009592271791116288", "edit_history_tweet_ids": ["1209002075964805120"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/n4v1f0ooVO", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmutz_190402/status/1209001343307984896", "display_url": "twitter.com/Schmutz_190402\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T06:45:31.000Z"}, {"id": "1209001532248723457", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4690146020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209001532248723457"], "created_at": "2019-12-23T06:43:22.000Z"}, {"id": "1209001481539592193", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184545424411103233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209001481539592193"], "created_at": "2019-12-23T06:43:10.000Z"}, {"id": "1209001319777931264", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50936253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209001319777931264"], "created_at": "2019-12-23T06:42:31.000Z"}, {"id": "1209001205440974848", "text": "Y una \u00faltima cosa: \n- El suicida no quiere morir, quiere dejar de vivir como est\u00e1 viviendo. Quiere estar mejor. Les mando 1 abrazo enorme a quien lo requiera. \u2728\ud83c\udf38", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230057498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209000554812203008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209001205440974848"], "in_reply_to_user_id": "230057498", "created_at": "2019-12-23T06:42:04.000Z"}, {"id": "1209000533803053057", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50936253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209000533803053057"], "created_at": "2019-12-23T06:39:24.000Z"}, {"id": "1209000394736754688", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2609544692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209000394736754688"], "created_at": "2019-12-23T06:38:50.000Z"}, {"id": "1209000259197767680", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1180470098492100609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1209000259197767680"], "created_at": "2019-12-23T06:38:18.000Z"}, {"id": "1209000224879980544", "text": "RT @twittopoco1: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083476209781129225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205506801569017856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "twittopoco1", "id": "1027614455742582785"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "LdB"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "politica"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "suicida"}, {"start": 95, "end": 114, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209000224879980544"], "created_at": "2019-12-23T06:38:10.000Z"}, {"id": "1209000211114278912", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177626992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209000211114278912"], "created_at": "2019-12-23T06:38:07.000Z"}, {"id": "1209000088204386304", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50936253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209000088204386304"], "created_at": "2019-12-23T06:37:37.000Z"}, {"id": "1208999531188293632", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291715324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208999531188293632"], "created_at": "2019-12-23T06:35:25.000Z"}, {"id": "1208999060503506944", "text": "mdsssss COMO ASSIM O TANJIROU QUASE SE MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "906416934878679040", "edit_history_tweet_ids": ["1208999060503506944"], "created_at": "2019-12-23T06:33:32.000Z"}, {"id": "1208998468599078912", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2993825694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208998468599078912"], "created_at": "2019-12-23T06:31:11.000Z"}, {"id": "1208998370607583232", "text": "RT @FundManantial: La futura Estrategia Nacional de #SaludMental perseguir\u00e1 dos objetivos fundamentales: detectar de forma precoz y preveni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194715814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208990761397694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208998370607583232"], "created_at": "2019-12-23T06:30:48.000Z"}, {"id": "1208998183688458240", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. \ud83d\ude3f\nhttps://t.co/FyWyJjbSvP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3430655218", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/FyWyJjbSvP", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208998183688458240"], "created_at": "2019-12-23T06:30:03.000Z"}, {"id": "1208998169020899328", "text": "TE ADMIRO POR HACER UN SORTEO ASI DE SUICIDA AH- https://t.co/uQMFUYsygP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1031319322310987776", "edit_history_tweet_ids": ["1208998169020899328"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/uQMFUYsygP", "expanded_url": "https://t.co/uQMFUYsygP", "display_url": "t.co/uQMFUYsygP"}]}, "created_at": "2019-12-23T06:30:00.000Z"}, {"id": "1208998094349750273", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "532659874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208998094349750273"], "created_at": "2019-12-23T06:29:42.000Z"}, {"id": "1208997609022603264", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2782838903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208997609022603264"], "created_at": "2019-12-23T06:27:46.000Z"}, {"id": "1208997475769573376", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles heridos.\nhttps://t.co/8FbDlwnSqs", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "934901098015535105", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8FbDlwnSqs", "expanded_url": "https://twitter.com/Jounaidi36/status/1208736727847907328/video/1", "display_url": "twitter.com/Jounaidi36/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208997475769573376"], "created_at": "2019-12-23T06:27:14.000Z"}, {"id": "1208997398325776384", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "468876019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208997398325776384"], "created_at": "2019-12-23T06:26:56.000Z"}, {"id": "1208997195782983681", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d   https://t.co/DpbYbSTrDK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4903984534", "edit_history_tweet_ids": ["1208997195782983681"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/DpbYbSTrDK", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T06:26:08.000Z"}, {"id": "1208997108986138624", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62206316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208997108986138624"], "created_at": "2019-12-23T06:25:47.000Z"}, {"id": "1208997000752050176", "text": "RT @eduguim: Leiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita \n\nhttps://t.co/249bzcqPgj\u201conda-co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "399624221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208954921099370496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/249bzcqPgj", "expanded_url": "https://www.pstu.org.br/a-armadilha-da-", "display_url": "pstu.org.br/a-armadilha-da-"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208997000752050176"], "created_at": "2019-12-23T06:25:21.000Z"}, {"id": "1208996988424982528", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "293884198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208996988424982528"], "created_at": "2019-12-23T06:25:18.000Z"}, {"id": "1208996667296497665", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2261642677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208996667296497665"], "created_at": "2019-12-23T06:24:02.000Z"}, {"id": "1208995862313078785", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1190124260339134464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208995862313078785"], "created_at": "2019-12-23T06:20:50.000Z"}, {"id": "1208995769090490368", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035237402363740162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208995769090490368"], "created_at": "2019-12-23T06:20:28.000Z"}, {"id": "1208995746361597952", "text": "@biphometh ele se suicidou e ai a tia dele resolveu ir num m\u00e9dium e o m\u00e9dium falou com ele e o garoto disse que tava em paz finalmente...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3361763362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208995517960724480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "biphometh", "id": "2969260145"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5239, "type": "Organization", "normalized_text": "m\u00e9dium"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208995746361597952"], "in_reply_to_user_id": "3361763362", "created_at": "2019-12-23T06:20:22.000Z"}, {"id": "1208995731501199361", "text": "eu encolhi, Scott quase se matou esmagada mas agr vou fazer xixi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1170774432446631936", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "Scott"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208995731501199361"], "created_at": "2019-12-23T06:20:19.000Z"}, {"id": "1208995531978096640", "text": "RT @camandis: um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2194890750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868798759133184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "camandis", "id": "586882087"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208995531978096640"], "created_at": "2019-12-23T06:19:31.000Z"}, {"id": "1208995302511960065", "text": "RT @FundManantial: La futura Estrategia Nacional de #SaludMental perseguir\u00e1 dos objetivos fundamentales: detectar de forma precoz y preveni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2776536910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208990761397694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208995302511960065"], "created_at": "2019-12-23T06:18:36.000Z"}, {"id": "1208995191161577473", "text": "Que puto miedo que me toque con la loca suicida en especialidad. :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184987073943654400", "edit_history_tweet_ids": ["1208995191161577473"], "created_at": "2019-12-23T06:18:10.000Z"}, {"id": "1208995187139268608", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "358797551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208995187139268608"], "created_at": "2019-12-23T06:18:09.000Z"}, {"id": "1208995039382327296", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "919555703714525186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208995039382327296"], "created_at": "2019-12-23T06:17:34.000Z"}, {"id": "1208994784322478081", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226714997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208994784322478081"], "created_at": "2019-12-23T06:16:33.000Z"}, {"id": "1208994751082631174", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078063371407233025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208994751082631174"], "created_at": "2019-12-23T06:16:25.000Z"}, {"id": "1208994697424838667", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "189103832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208994697424838667"], "created_at": "2019-12-23T06:16:12.000Z"}, {"id": "1208994078676963328", "text": "acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132923361338777600", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208994078676963328"], "created_at": "2019-12-23T06:13:45.000Z"}, {"id": "1208993656490909697", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1181409706251825152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208993656490909697"], "created_at": "2019-12-23T06:12:04.000Z"}, {"id": "1208993352496156673", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1948289018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208993352496156673"], "created_at": "2019-12-23T06:10:51.000Z"}, {"id": "1208993341725138944", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1196809878234390528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208993341725138944"], "created_at": "2019-12-23T06:10:49.000Z"}, {"id": "1208993036912517120", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "730565132816949248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208993036912517120"], "created_at": "2019-12-23T06:09:36.000Z"}, {"id": "1208992039259590657", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042507778223468544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208992039259590657"], "created_at": "2019-12-23T06:05:38.000Z"}, {"id": "1208991978203045889", "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "19777293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208991978203045889"], "created_at": "2019-12-23T06:05:24.000Z"}, {"id": "1208991897919934464", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173884414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208991897919934464"], "created_at": "2019-12-23T06:05:05.000Z"}, {"id": "1208991216840400897", "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1208089569075376129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208991216840400897"], "created_at": "2019-12-23T06:02:22.000Z"}, {"id": "1208991204861452288", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034973940366618625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208991204861452288"], "created_at": "2019-12-23T06:02:19.000Z"}, {"id": "1208991047654805504", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "747871130866827264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208991047654805504"], "created_at": "2019-12-23T06:01:42.000Z"}, {"id": "1208990943828959233", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "289125526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208990943828959233"], "created_at": "2019-12-23T06:01:17.000Z"}, {"id": "1208990906692620288", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1161663243506638856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208990906692620288"], "created_at": "2019-12-23T06:01:08.000Z"}, {"id": "1208990773259186176", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268973019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208990773259186176"], "created_at": "2019-12-23T06:00:36.000Z"}, {"id": "1208990761397694465", "text": "La futura Estrategia Nacional de #SaludMental perseguir\u00e1 dos objetivos fundamentales: detectar de forma precoz y prevenir las conductas suicidas, y mejorar la atenci\u00f3n a las personas con riesgo suicida https://t.co/ShdsqwSLtR V\u00eda @GacetaMedicaCom #suicidio https://t.co/YVyBvzyvIe", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "580003101", "entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 246, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ShdsqwSLtR", "expanded_url": "http://ow.ly/Wsr250xEWhh", "display_url": "ow.ly/Wsr250xEWhh"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YVyBvzyvIe", "expanded_url": "https://twitter.com/FundManantial/status/1208990761397694465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVyBvzyvIe", "media_key": "3_1208990760034541574"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "SaludMental"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208990761397694465"], "created_at": "2019-12-23T06:00:34.000Z"}, {"id": "1208990070281326592", "text": "Encima son todes con re distintas personalidad. La suicida, el simp\u00e1tico y el t\u00edmido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1537383552", "edit_history_tweet_ids": ["1208990070281326592"], "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "created_at": "2019-12-23T05:57:49.000Z"}, {"id": "1208989889783640064", "text": "RT @eduguim: Leiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita \n\nhttps://t.co/249bzcqPgj\u201conda-co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58849144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208954921099370496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/249bzcqPgj", "expanded_url": "https://www.pstu.org.br/a-armadilha-da-", "display_url": "pstu.org.br/a-armadilha-da-"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208989889783640064"], "created_at": "2019-12-23T05:57:06.000Z"}, {"id": "1208989808036634624", "text": "@adrinettte @abamsana O ep de chat Blanc eu achei especialmente pesado. O chat MATOU pessoas. Ele *desintegrou* seres humanos. A marinette viu o corpo dela se decompondo. O chat noir teve um surto psic\u00f3tico. Tipo, irm\u00e3o?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "974779441967706112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208989132887855109"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adrinettte", "id": "1363976464899600384"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4192, "type": "Other", "normalized_text": "chat Blanc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208989808036634624"], "in_reply_to_user_id": "1190072749047402496", "created_at": "2019-12-23T05:56:46.000Z"}, {"id": "1208989712972689408", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853047271373635584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208989712972689408"], "created_at": "2019-12-23T05:56:24.000Z"}, {"id": "1208989681183887361", "text": "@wichouya Jajajajaja no manches, gracias por tus buenos deseos. Ir\u00e9 ascendiendo de nivel en tianguis y mercaditos, tampoco es misi\u00f3n suicida, tan bella que es la vida \ud83c\udf31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4313365283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208988369994354694"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wichouya", "id": "534176994"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3078, "type": "Other", "normalized_text": "tianguis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208989681183887361"], "in_reply_to_user_id": "534176994", "created_at": "2019-12-23T05:56:16.000Z"}, {"id": "1208989237183471616", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3383423572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208989237183471616"], "created_at": "2019-12-23T05:54:30.000Z"}, {"id": "1208989224839585793", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "52360305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208989224839585793"], "created_at": "2019-12-23T05:54:27.000Z"}, {"id": "1208989175988543488", "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2955103529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208989175988543488"], "created_at": "2019-12-23T05:54:16.000Z"}, {"id": "1208989055360352256", "text": "@ochacoffe cara eu pensei muito mesmo e quero que quem matou o Norman morra com uma pica bem grossa no meio do cu, e se ele n\u00e3o morreu eu quero processar pq ele merecia estar no fim, ele planejou tudo, eu t\u00f4 triste pra caralho mas feliz por que deu tudo certo???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1908535568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208988478933000194"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208989055360352256"], "in_reply_to_user_id": "859086712823312384", "created_at": "2019-12-23T05:53:47.000Z"}, {"id": "1208989042345488384", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ip9cbl930I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108141207337791488", "edit_history_tweet_ids": ["1208989042345488384"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ip9cbl930I", "expanded_url": "https://twitter.com/_tremlinda/status/1208988590732128256", "display_url": "twitter.com/_tremlinda/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:53:44.000Z"}, {"id": "1208988953849815040", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1144249656702066688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208988953849815040"], "created_at": "2019-12-23T05:53:23.000Z"}, {"id": "1208988407944351744", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927584538464849922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208988407944351744"], "created_at": "2019-12-23T05:51:13.000Z"}, {"id": "1208988338222510082", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3402266699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208988338222510082"], "created_at": "2019-12-23T05:50:56.000Z"}, {"id": "1208988314876952577", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085720387877507072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208988314876952577"], "created_at": "2019-12-23T05:50:50.000Z"}, {"id": "1208988216021409794", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153995543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208988216021409794"], "created_at": "2019-12-23T05:50:27.000Z"}, {"id": "1208988089466707968", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145329335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208988089466707968"], "created_at": "2019-12-23T05:49:57.000Z"}, {"id": "1208988034395492352", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1103367544193380352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208988034395492352"], "created_at": "2019-12-23T05:49:43.000Z"}, {"id": "1208988028276002816", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "202008861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208988028276002816"], "created_at": "2019-12-23T05:49:42.000Z"}, {"id": "1208987904011321344", "text": "Y yo no tuviera plata para ir...\n*C suicida*\n@BTS_twt https://t.co/aZzNpVPm8y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036082891334266881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208956032262791168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/aZzNpVPm8y", "expanded_url": "https://twitter.com/sunshineyg_/status/1208956032262791168", "display_url": "twitter.com/sunshineyg_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208987904011321344"], "created_at": "2019-12-23T05:49:12.000Z"}, {"id": "1208987798457454592", "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1164519145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208987798457454592"], "created_at": "2019-12-23T05:48:47.000Z"}, {"id": "1208987727305281536", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048421394709659648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208987727305281536"], "created_at": "2019-12-23T05:48:30.000Z"}, {"id": "1208987362027548673", "text": "vontade suicida de comer salsichas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49700446", "edit_history_tweet_ids": ["1208987362027548673"], "created_at": "2019-12-23T05:47:03.000Z"}, {"id": "1208986920472207360", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153995543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208986920472207360"], "created_at": "2019-12-23T05:45:18.000Z"}, {"id": "1208986906417082368", "text": "Minha\nSina\nGana suicida \nMorte \nDivina\nDoce tangerina \n\nAiara papara aiara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "995840878622199808", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Aiara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208986906417082368"], "created_at": "2019-12-23T05:45:15.000Z"}, {"id": "1208986812347236354", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142924619508277251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208986812347236354"], "created_at": "2019-12-23T05:44:52.000Z"}, {"id": "1208986660727349248", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "963075881689370624", "edit_history_tweet_ids": ["1208986660727349248"], "created_at": "2019-12-23T05:44:16.000Z"}, {"id": "1208986491189370880", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106968096512901120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208986491189370880"], "created_at": "2019-12-23T05:43:36.000Z"}, {"id": "1208986328911798273", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172836791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208986328911798273"], "created_at": "2019-12-23T05:42:57.000Z"}, {"id": "1208985611748696064", "text": "RT @itswalkyria: madrugada passada uma menina que eu conheci a um ano atr\u00e1s, se suicidou por depress\u00e3o.\n\ne tem gente que diz que \u00e9 frescura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "317922028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208979856215674881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "itswalkyria", "id": "2933192633"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208985611748696064"], "created_at": "2019-12-23T05:40:06.000Z"}, {"id": "1208985548842512385", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051752262333333504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208985548842512385"], "created_at": "2019-12-23T05:39:51.000Z"}, {"id": "1208985465698889728", "text": "RT @larizsousa: se a Julia morre foi a Anitta que matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "372959243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208943959063572483"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larizsousa", "id": "2685771802"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208985465698889728"], "created_at": "2019-12-23T05:39:31.000Z"}, {"id": "1208985377433894912", "text": "Mir\u00e9 \"Los dos Papas\". Muy buena interpretaci\u00f3n actoral pero un argumento tendencioso y no cuenta la real historia.  La clases med\u00eda es ignorada. Y escena ridicula: los dos Papas bailando un tango. Lo mejor, como se suicida un argentino: se sube a su ego y se tira al vac\u00edo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2459204779", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Los dos Papas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208985377433894912"], "created_at": "2019-12-23T05:39:10.000Z"}, {"id": "1208985336950472704", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134165086732541952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208985336950472704"], "created_at": "2019-12-23T05:39:00.000Z"}, {"id": "1208985206553747457", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1511959878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208985206553747457"], "created_at": "2019-12-23T05:38:29.000Z"}, {"id": "1208985119480041472", "text": "@Lvxverse Que isso poxa, Kisame \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o deveria ter morrido\n(Tanto que ele se matou)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100973795186229253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208984777749086208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lvxverse", "id": "1293302555221557248"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Kisame"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208985119480041472"], "in_reply_to_user_id": "1197648193833652225", "created_at": "2019-12-23T05:38:08.000Z"}, {"id": "1208985087821398016", "text": "*se suicida* https://t.co/g6g8cxvMYE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1026487033232019456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208977134527619077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208985087821398016"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/g6g8cxvMYE", "expanded_url": "https://twitter.com/ale_hyn/status/1208977134527619077", "display_url": "twitter.com/ale_hyn/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:38:01.000Z"}, {"id": "1208985071824392192", "text": "cr\u00e9ditos p perfeita q se matou fznd at\u00e9 agnt gostar de alguma m\u00fasica e n esquecer nenhuma foto ou v\u00eddeo \n\n@vihhhsantos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945309786870034432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208983833258942464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 118, "username": "VihhhSantos", "id": "1358915565100875778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208985071824392192"], "in_reply_to_user_id": "945309786870034432", "created_at": "2019-12-23T05:37:57.000Z"}, {"id": "1208984806706622469", "text": "Deus est\u00e1 morto e quem o matou fomos nozes... se vira pra conseguir Oq quer szn. Um recado in\u00fatil para geral flws https://t.co/9n6lvZJbAK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758047989143339008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7989, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9n6lvZJbAK", "expanded_url": "https://twitter.com/px_gege7/status/1208306369557872640", "display_url": "twitter.com/px_gege7/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208984806706622469"], "created_at": "2019-12-23T05:36:54.000Z"}, {"id": "1208984804412313601", "text": "Yo 3 d\u00edas despu\u00e9s de haberlo cortado. Menos mal que me r\u00edo de mis malas decisiones porque sino seria una potencial suicida https://t.co/SrP9dp8J1S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2975744866", "edit_history_tweet_ids": ["1208984804412313601"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/SrP9dp8J1S", "expanded_url": "https://t.co/SrP9dp8J1S", "display_url": "t.co/SrP9dp8J1S"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:36:53.000Z"}, {"id": "1208984803137277952", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158242453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208984803137277952"], "created_at": "2019-12-23T05:36:53.000Z"}, {"id": "1208984310461739009", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172836791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208984310461739009"], "created_at": "2019-12-23T05:34:56.000Z"}, {"id": "1208984273727950848", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4821994228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208984273727950848"], "created_at": "2019-12-23T05:34:47.000Z"}, {"id": "1208984259777748993", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389814650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208984259777748993"], "created_at": "2019-12-23T05:34:44.000Z"}, {"id": "1208984200000528384", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala\u274c\naluno destaque\u274c\nse popularizou\u2705\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro\u274c\nfoi pego colando\u2705\nlevou canha pra escola\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063435826800005121", "edit_history_tweet_ids": ["1208984200000528384"], "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "created_at": "2019-12-23T05:34:29.000Z"}, {"id": "1208983975378554880", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98464598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208983975378554880"], "created_at": "2019-12-23T05:33:36.000Z"}, {"id": "1208983939379081216", "text": "obitu\u00e1rio: jovem se suicida ap\u00f3s ser podre de ruim no fortnite depois de seasons sem jogar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "505196222", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9749, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208983939379081216"], "created_at": "2019-12-23T05:33:27.000Z"}, {"id": "1208983689973182465", "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "46097858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208983689973182465"], "created_at": "2019-12-23T05:32:28.000Z"}, {"id": "1208983560318787587", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3333174952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208983560318787587"], "created_at": "2019-12-23T05:31:57.000Z"}, {"id": "1208983545848455173", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1036454877617156097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208983545848455173"], "created_at": "2019-12-23T05:31:53.000Z"}, {"id": "1208983503108476928", "text": "@dominiquersc JAJAJAJA no se si es escapista o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "281734919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208842637089935360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208983503108476928"], "in_reply_to_user_id": "532787112", "created_at": "2019-12-23T05:31:43.000Z"}, {"id": "1208983222069219333", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745686952322666497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208983222069219333"], "created_at": "2019-12-23T05:30:36.000Z"}, {"id": "1208982950295089152", "text": "meu deus a luz acabou pq um cara matou a pr\u00f3pria mulher e subiu no poste pra se matar da\u00ed desligaram tudo??!??!?? isso no meu bairro......?.???????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186767723881291776", "edit_history_tweet_ids": ["1208982950295089152"], "created_at": "2019-12-23T05:29:31.000Z"}, {"id": "1208982949418409985", "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "849989538751578113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208982949418409985"], "created_at": "2019-12-23T05:29:31.000Z"}, {"id": "1208982868095066113", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742071088117616641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208982868095066113"], "created_at": "2019-12-23T05:29:12.000Z"}, {"id": "1208982664792797184", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "374078651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208982664792797184"], "created_at": "2019-12-23T05:28:23.000Z"}, {"id": "1208982413176688641", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3238388280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863385854590977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208982413176688641"], "created_at": "2019-12-23T05:27:23.000Z"}, {"id": "1208982306838335488", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036750770094268416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208982306838335488"], "created_at": "2019-12-23T05:26:58.000Z"}, {"id": "1208982156791431168", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "782763287180111872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208982156791431168"], "created_at": "2019-12-23T05:26:22.000Z"}, {"id": "1208982052529475584", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105967761430376449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208982052529475584"], "created_at": "2019-12-23T05:25:57.000Z"}, {"id": "1208981990231420928", "text": "Tuiteo suicida porque Twitter es el \u00fanico ente que te escucha sin juzgar, creo que todos lo hacemos por eso, so\u2026 no, no me voy a suicidar, s\u00ed, s\u00ed voy a tener novia, no, no creo ser extremadamente feo, solo\u2026 feo (?), y s\u00ed, tengo un problema incoherente con mi color de piel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91685151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208981988784381952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208981990231420928"], "in_reply_to_user_id": "91685151", "created_at": "2019-12-23T05:25:42.000Z"}, {"id": "1208981946728144896", "text": "Postaram no facebook de um guri que se enforcou e nos coment\u00e1rios um cara fez um texto e colocou #forca\nEu ri e t\u00f4 com medo de ir pro inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092788844204867584", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9253, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 103, "tag": "forca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208981946728144896"], "created_at": "2019-12-23T05:25:32.000Z"}, {"id": "1208981705534644224", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1480871605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208981705534644224"], "created_at": "2019-12-23T05:24:35.000Z"}, {"id": "1208981314747150336", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "335370912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208981314747150336"], "created_at": "2019-12-23T05:23:01.000Z"}, {"id": "1208981173248155648", "text": "Mi carta de agradecimiento a mis cuates por este 2019, tiene m\u00e1s cara de carta suicida que de agradecimiento...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86173959", "edit_history_tweet_ids": ["1208981173248155648"], "created_at": "2019-12-23T05:22:28.000Z"}, {"id": "1208981144810774528", "text": "RT @RooAlta: FELIZ  CUMPLEA\u00d1ITO A MI ONE AND ONLY, a mi best bro, la que muy trolamente me acuerdo cuando escucho Home, la que me banca en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2402221591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208973560569577472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RooAlta", "id": "885900202355372032"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "Home"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208981144810774528"], "created_at": "2019-12-23T05:22:21.000Z"}, {"id": "1208981016234397696", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985949817577902081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208981016234397696"], "created_at": "2019-12-23T05:21:50.000Z"}, {"id": "1208980984970063873", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1178734224179974145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208980984970063873"], "created_at": "2019-12-23T05:21:43.000Z"}, {"id": "1208980976627568640", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "849989538751578113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208980976627568640"], "created_at": "2019-12-23T05:21:41.000Z"}, {"id": "1208980949096181760", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1165618373138538503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208980949096181760"], "created_at": "2019-12-23T05:21:34.000Z"}, {"id": "1208980879596490752", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105449920557916160", "edit_history_tweet_ids": ["1208980879596490752"], "created_at": "2019-12-23T05:21:18.000Z"}, {"id": "1208980733903196160", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/MkibjvE1xV v\u00eda @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781725348", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/MkibjvE1xV", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208980733903196160"], "created_at": "2019-12-23T05:20:43.000Z"}, {"id": "1208980720032649216", "text": "Ela fala que a mo\u00e7a morreu. Mas eu me lembro que era uma mo\u00e7a jovem, bonita, parecia saud\u00e1vel. E pra me enterrar no ch\u00e3o ela solta \n\"Ela se suicidou\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "956464752217214976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208980481393483776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208980720032649216"], "in_reply_to_user_id": "956464752217214976", "created_at": "2019-12-23T05:20:40.000Z"}, {"id": "1208980640617644033", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227834659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208980640617644033"], "created_at": "2019-12-23T05:20:21.000Z"}, {"id": "1208980512712335360", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida denovo, \u00e9 isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "813859884194209792", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 31, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida denovo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208980512712335360"], "created_at": "2019-12-23T05:19:50.000Z"}, {"id": "1208980226463731712", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c\n\nKkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1071936672609255424", "edit_history_tweet_ids": ["1208980226463731712"], "created_at": "2019-12-23T05:18:42.000Z"}, {"id": "1208980225159311361", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c\n\nKkkkkkkkkk https://t.co/cuoPrzK0O7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101244363408109568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208964725792489474"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208980225159311361"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cuoPrzK0O7", "expanded_url": "https://twitter.com/carreirojju/status/1208964725792489474", "display_url": "twitter.com/carreirojju/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:18:42.000Z"}, {"id": "1208979936637140992", "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/vRIk8SiVG7     '", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4039991679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208976530086465536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208979936637140992"], "created_at": "2019-12-23T05:17:33.000Z"}, {"id": "1208979868844732416", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1206667602132684800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208979868844732416"], "created_at": "2019-12-23T05:17:17.000Z"}, {"id": "1208979856215674881", "text": "madrugada passada uma menina que eu conheci a um ano atr\u00e1s, se suicidou por depress\u00e3o.\n\ne tem gente que diz que \u00e9 frescura n\u00e9? \n\nCONVERSEM com as pessoas, esse tipo de coisa n\u00e3o est\u00e1 no nosso controle, mas a gente pode tentar.\n\nDEPRESS\u00c3O \u00c9 UMA DOEN\u00c7A QUE PRECISA DE ATEN\u00c7\u00c3O.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2933192633", "edit_history_tweet_ids": ["1208979856215674881"], "created_at": "2019-12-23T05:17:14.000Z"}, {"id": "1208979844698198022", "text": "\ud83d\ude31 https://t.co/8cNSK91mgC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1178356769275486208", "edit_history_tweet_ids": ["1208979844698198022"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/8cNSK91mgC", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:17:11.000Z"}, {"id": "1208979784518291456", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2861908186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208979784518291456"], "created_at": "2019-12-23T05:16:57.000Z"}, {"id": "1208979455445782528", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165905744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208979455445782528"], "created_at": "2019-12-23T05:15:38.000Z"}, {"id": "1208979448529399808", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2649319304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208979448529399808"], "created_at": "2019-12-23T05:15:36.000Z"}, {"id": "1208979444553179136", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3382068411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208979444553179136"], "created_at": "2019-12-23T05:15:35.000Z"}, {"id": "1208979270095253504", "text": "Buen\u00edsimo la avioneta se cae por exceso de lujuria y el suicida y asesino de su hija lo hizo por la falsa econom\u00eda. Siga con esos an\u00e1lisis tan acertados https://t.co/xvUAMR1Nbe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108696486", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208389001859796993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208979270095253504"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/xvUAMR1Nbe", "expanded_url": "https://twitter.com/ekbufalo/status/1208389001859796993", "display_url": "twitter.com/ekbufalo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:14:54.000Z"}, {"id": "1208979216668274689", "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "233559994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208979216668274689"], "created_at": "2019-12-23T05:14:41.000Z"}, {"id": "1208979068865196032", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1661127373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208979068865196032"], "created_at": "2019-12-23T05:14:06.000Z"}, {"id": "1208979025168867328", "text": "e o wuxien sofreu tanto ne primeiro \u00e9 o cl\u00e3 wen massacrando a fam\u00edlia adotiva, ai tem todo mundo julgando ele por absolutamente tudo, os irm\u00e3os wen indo se entregar, a yanli e o marido morrendo e ainda tirou o pr\u00f3prio n\u00facleo dourado pra dar pro irm\u00e3o que no final matou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1196481321637498880", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "wuxien"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "cl\u00e3 wen"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "yanli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208979025168867328"], "created_at": "2019-12-23T05:13:56.000Z"}, {"id": "1208978849490440192", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189910719623573505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208978849490440192"], "created_at": "2019-12-23T05:13:14.000Z"}, {"id": "1208978791701372928", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1883819742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208978791701372928"], "created_at": "2019-12-23T05:13:00.000Z"}, {"id": "1208978632082960384", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705/\u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/4Ag6OCt2Zj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3754400775", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208952809938403328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208978632082960384"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/4Ag6OCt2Zj", "expanded_url": "https://twitter.com/luucaRolim2/status/1208952809938403328", "display_url": "twitter.com/luucaRolim2/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:12:22.000Z"}, {"id": "1208978621051887616", "text": "ora vaqueiro, ora bandid\u00e3o, ora bobo apaixonado metido a suicida, dou cada berro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4690782817", "edit_history_tweet_ids": ["1208978621051887616"], "created_at": "2019-12-23T05:12:19.000Z"}, {"id": "1208978486129500160", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "792790153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208978486129500160"], "created_at": "2019-12-23T05:11:47.000Z"}, {"id": "1208978472997212160", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84773142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208978472997212160"], "created_at": "2019-12-23T05:11:44.000Z"}, {"id": "1208978402574815232", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270163271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208978402574815232"], "created_at": "2019-12-23T05:11:27.000Z"}, {"id": "1208978321444425728", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1419678422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208978321444425728"], "created_at": "2019-12-23T05:11:08.000Z"}, {"id": "1208978210064674816", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "996933021742792704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208978210064674816"], "created_at": "2019-12-23T05:10:41.000Z"}, {"id": "1208978191299338240", "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097089105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208978191299338240"], "created_at": "2019-12-23T05:10:37.000Z"}, {"id": "1208978183258816517", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023341334994796544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208978183258816517"], "created_at": "2019-12-23T05:10:35.000Z"}, {"id": "1208978040077860864", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "793973854800584704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208978040077860864"], "created_at": "2019-12-23T05:10:01.000Z"}, {"id": "1208978014148669440", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54382060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208978014148669440"], "created_at": "2019-12-23T05:09:54.000Z"}, {"id": "1208977605413736449", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059849007332294662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208977605413736449"], "created_at": "2019-12-23T05:08:17.000Z"}, {"id": "1208977460353781761", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145329335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208977460353781761"], "created_at": "2019-12-23T05:07:42.000Z"}, {"id": "1208977440346976258", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "786180930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208977440346976258"], "created_at": "2019-12-23T05:07:38.000Z"}, {"id": "1208977425364922369", "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/vRIk8SiVG7     '", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "319909752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208976530086465536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208977425364922369"], "created_at": "2019-12-23T05:07:34.000Z"}, {"id": "1208977395543420928", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1169669128187195393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208977395543420928"], "created_at": "2019-12-23T05:07:27.000Z"}, {"id": "1208977252995739649", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "573976162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208977252995739649"], "created_at": "2019-12-23T05:06:53.000Z"}, {"id": "1208977154345705474", "text": "RT @MissOprostollll: Normalicen hacer terapia, hay hasta l\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida que brindan apoyo por tel\u00e9fono, (no necesariamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "603052026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208945857921536005"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208977154345705474"], "created_at": "2019-12-23T05:06:29.000Z"}, {"id": "1208977044425588737", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169321388223750145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208977044425588737"], "created_at": "2019-12-23T05:06:03.000Z"}, {"id": "1208976963391627265", "text": "Hace dos horas que estoy con la ex de un amigo (no digan nada que soy un buitre) pero igual ya la dejo porque me contagia lo suicida, en breve me mato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "899814716956168194", "edit_history_tweet_ids": ["1208976963391627265"], "created_at": "2019-12-23T05:05:44.000Z"}, {"id": "1208976845934399490", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c\n \nsou um anjo cara kkkkk https://t.co/zRADynFo49", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051839018181242881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208964725792489474"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208976845934399490"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zRADynFo49", "expanded_url": "https://twitter.com/carreirojju/status/1208964725792489474", "display_url": "twitter.com/carreirojju/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:05:16.000Z"}, {"id": "1208976559660576768", "text": "RT @PabloPiffaretti: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953068868758630407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208844848423460865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PabloPiffaretti", "id": "910204321152806912"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208976559660576768"], "created_at": "2019-12-23T05:04:08.000Z"}, {"id": "1208976530086465536", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/vRIk8SiVG7     '", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1208976530086465536"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:04:01.000Z"}, {"id": "1208976484964208640", "text": "https://t.co/Hds4k8J3Q4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "166257745", "edit_history_tweet_ids": ["1208976484964208640"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Hds4k8J3Q4", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:03:50.000Z"}, {"id": "1208976436687564801", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "891468712892657664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208976436687564801"], "created_at": "2019-12-23T05:03:38.000Z"}, {"id": "1208976415225503744", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "166257745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208976415225503744"], "created_at": "2019-12-23T05:03:33.000Z"}, {"id": "1208976243699462149", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oY7Ce0kEcA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "304785558", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oY7Ce0kEcA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208976243699462149"], "created_at": "2019-12-23T05:02:52.000Z"}, {"id": "1208976150925651969", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "353141727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208976150925651969"], "created_at": "2019-12-23T05:02:30.000Z"}, {"id": "1208976104125587457", "text": "RT @NiltonMCoelho: @wcalasanssuecia Sinceramente trabalho com empenho m\u00e1ximo da minha modesta capacita\u00e7\u00e3o para que a revolu\u00e7\u00e3o seja conscie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1197228239657275392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208842760566067202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NiltonMCoelho", "id": "905991276411187200"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "wcalasanssuecia", "id": "776741318672474113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208976104125587457"], "created_at": "2019-12-23T05:02:19.000Z"}, {"id": "1208976053336711171", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170306827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208976053336711171"], "created_at": "2019-12-23T05:02:07.000Z"}, {"id": "1208975979781201921", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716887034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975979781201921"], "created_at": "2019-12-23T05:01:49.000Z"}, {"id": "1208975953717796864", "text": "engra \u00e9 gente q fica puto com suicida kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105496830878593030", "edit_history_tweet_ids": ["1208975953717796864"], "created_at": "2019-12-23T05:01:43.000Z"}, {"id": "1208975764126928898", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44218711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975764126928898"], "created_at": "2019-12-23T05:00:58.000Z"}, {"id": "1208975761861939205", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132979240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975761861939205"], "created_at": "2019-12-23T05:00:57.000Z"}, {"id": "1208975663329370113", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "792517970912313344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975663329370113"], "created_at": "2019-12-23T05:00:34.000Z"}, {"id": "1208975493795586050", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4830229167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975493795586050"], "created_at": "2019-12-23T04:59:54.000Z"}, {"id": "1208975465723109377", "text": "Si crees tener 1 gran problema, s\u00famale a tu vida algo de esto:\n\n- Una enfermedad grave e incurable o depresi\u00f3n diagnosticada con riesgo suicida.\n- No tener para comer ni techo que te cobije.\n- Estar totalmente solo en la vida.\n\nSi a\u00fan piensas en tu problema es que realmente lo es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "865981181615108097", "edit_history_tweet_ids": ["1208975465723109377"], "created_at": "2019-12-23T04:59:47.000Z"}, {"id": "1208975230200401920", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1883819742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975230200401920"], "created_at": "2019-12-23T04:58:51.000Z"}, {"id": "1208975220184354816", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130388475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975220184354816"], "created_at": "2019-12-23T04:58:48.000Z"}, {"id": "1208975209698668546", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/FwMEBH7dKp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2339630258", "edit_history_tweet_ids": ["1208975209698668546"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/FwMEBH7dKp", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:58:46.000Z"}, {"id": "1208975071613800448", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140683906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975071613800448"], "created_at": "2019-12-23T04:58:13.000Z"}, {"id": "1208975045638475776", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "375962421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975045638475776"], "created_at": "2019-12-23T04:58:07.000Z"}, {"id": "1208975021806424065", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67619109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208975021806424065"], "created_at": "2019-12-23T04:58:01.000Z"}, {"id": "1208974851735728129", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1169454736669650946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974851735728129"], "created_at": "2019-12-23T04:57:20.000Z"}, {"id": "1208974827345842176", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1018546032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974827345842176"], "created_at": "2019-12-23T04:57:15.000Z"}, {"id": "1208974790075305986", "text": "RT @perfilcom: P\u00e9rez Esquivel vs. Vargas Llosa | El escritor dijo que los argentinos tienen \"vocaci\u00f3n suicida\" por haber votado a Alberto F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "195855213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208911641200545797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Esquivel"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974790075305986"], "created_at": "2019-12-23T04:57:06.000Z"}, {"id": "1208974667391877120", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085621406379974656", "edit_history_tweet_ids": ["1208974667391877120"], "created_at": "2019-12-23T04:56:37.000Z"}, {"id": "1208974648672751617", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "792517970912313344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974648672751617"], "created_at": "2019-12-23T04:56:32.000Z"}, {"id": "1208974629320187904", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "792790153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974629320187904"], "created_at": "2019-12-23T04:56:27.000Z"}, {"id": "1208974534679912454", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "625803159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974534679912454"], "created_at": "2019-12-23T04:56:05.000Z"}, {"id": "1208974488148348929", "text": "RT @DoloresMitre: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2786771847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895664366768129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoloresMitre", "id": "71630576"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974488148348929"], "created_at": "2019-12-23T04:55:54.000Z"}, {"id": "1208974252059348992", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742449673965817856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974252059348992"], "created_at": "2019-12-23T04:54:58.000Z"}, {"id": "1208974235437273089", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2890758833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974235437273089"], "created_at": "2019-12-23T04:54:54.000Z"}, {"id": "1208974170983456775", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "793973854800584704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974170983456775"], "created_at": "2019-12-23T04:54:38.000Z"}, {"id": "1208974134081966080", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84638729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208974134081966080"], "created_at": "2019-12-23T04:54:29.000Z"}, {"id": "1208973987784613889", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1004452042302263296", "edit_history_tweet_ids": ["1208973987784613889"], "created_at": "2019-12-23T04:53:54.000Z"}, {"id": "1208973668820365315", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3691001835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208973668820365315"], "created_at": "2019-12-23T04:52:38.000Z"}, {"id": "1208973560569577472", "text": "FELIZ  CUMPLEA\u00d1ITO A MI ONE AND ONLY, a mi best bro, la que muy trolamente me acuerdo cuando escucho Home, la que me banca en los pactos suicida y me caga a pedos cuando es necesario, pasamos de ser irl friends a ibff\nTe amo bro, sos lo m\u00e1s ahora sos legal mundialmente we \ud83d\udc95\u2728 https://t.co/Tcr4HPrFbI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885900202355372032", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "Home"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Tcr4HPrFbI", "expanded_url": "https://twitter.com/RooAlta/status/1208973560569577472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcr4HPrFbI", "media_key": "3_1208973104183218176"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Tcr4HPrFbI", "expanded_url": "https://twitter.com/RooAlta/status/1208973560569577472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcr4HPrFbI", "media_key": "3_1208973166804164608"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Tcr4HPrFbI", "expanded_url": "https://twitter.com/RooAlta/status/1208973560569577472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcr4HPrFbI", "media_key": "3_1208973211620249601"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Tcr4HPrFbI", "expanded_url": "https://twitter.com/RooAlta/status/1208973560569577472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcr4HPrFbI", "media_key": "3_1208973221514616834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208973560569577472"], "created_at": "2019-12-23T04:52:13.000Z"}, {"id": "1208973505091514374", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009272096621584389", "edit_history_tweet_ids": ["1208973505091514374"], "created_at": "2019-12-23T04:51:59.000Z"}, {"id": "1208973271405752320", "text": "RT @Graciasperon0: como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1162138245364252672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208942247229693952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208973271405752320"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:51:04.000Z"}, {"id": "1208973114891259904", "text": "El escritor peruano y\u00a0Nobel de literatura Mario Vargas Llosa\u00a0opin\u00f3 acerca de lo que significaba para el pa\u00eds el triunfo de\u00a0Alberto Fern\u00e1ndez\u00a0en las elecciones presidenciales. \"Es una tragedia que los argentinos tienen \"vocaci\u00f3n suicida\" por haber votado nuevamente al peronismo. https://t.co/fSzS0mOlBt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51146895", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fSzS0mOlBt", "expanded_url": "https://twitter.com/jlpland/status/1208973114891259904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSzS0mOlBt", "media_key": "3_1208973112542453760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208973114891259904"], "created_at": "2019-12-23T04:50:26.000Z"}, {"id": "1208973096918630405", "text": "@esquinabaja @JuanSheput Esta mujer no tiene https://t.co/4tnhWVVJxM padre siendo presidente no hubo ning\u00fan feminicidio?\nA esta mujer deber\u00edan embargar le todos los bienes q dejo el suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1650480415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208923832125407233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/4tnhWVVJxM", "expanded_url": "http://xn--vergenza-95a.su", "display_url": "verg\u00fcenza.su"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208973096918630405"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-12-23T04:50:22.000Z"}, {"id": "1208973016639692800", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048421394709659648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208973016639692800"], "created_at": "2019-12-23T04:50:03.000Z"}, {"id": "1208972780877877248", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1014664799706284032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208972780877877248"], "created_at": "2019-12-23T04:49:07.000Z"}, {"id": "1208972721423601664", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "695608174389391361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208972721423601664"], "created_at": "2019-12-23T04:48:53.000Z"}, {"id": "1208972696228372480", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "736613156110225409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208972696228372480"], "created_at": "2019-12-23T04:48:47.000Z"}, {"id": "1208972628939198464", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "739906160812281857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208972628939198464"], "created_at": "2019-12-23T04:48:31.000Z"}, {"id": "1208972577751744512", "text": "Awesome wrecks all of Da Baldiez and gets absolutely zero reaction until he hits the Awesome Dive (his massive tope suicida) and the crowd finally pops a little with an ECW chant. Anyway, apparently Grimes (!) is getting a Heavyweight Title shot right now?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "382997644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208972099315888129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Da Baldiez"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4739, "type": "Organization", "normalized_text": "ECW"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Grimes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208972577751744512"], "in_reply_to_user_id": "382997644", "created_at": "2019-12-23T04:48:18.000Z"}, {"id": "1208972350286389248", "text": "agora eu to deixando a minha franja crescer pra poder cortar denovo quando eu tiver um novo \u00edmpeto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56208619", "edit_history_tweet_ids": ["1208972350286389248"], "created_at": "2019-12-23T04:47:24.000Z"}, {"id": "1208972347279052807", "text": "#BsAs \u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes\n\nNoticia: https://t.co/9kPlb2Oyzh https://t.co/nBCFep0xD7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2475253053", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "BsAs"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/9kPlb2Oyzh", "expanded_url": "https://www.holasalta.com/post/bsas-fuga-o-pacto-suicida-angustia-por-desaparici%C3%B3n-de-una-pareja-de-adolescentes", "display_url": "holasalta.com/post/bsas-fuga\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nBCFep0xD7", "expanded_url": "https://twitter.com/HolaSaltaYa/status/1208972347279052807/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBCFep0xD7", "media_key": "3_1208972339049902080"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "BsAs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208972347279052807"], "created_at": "2019-12-23T04:47:23.000Z"}, {"id": "1208972347035865088", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857037983874248704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208972347035865088"], "created_at": "2019-12-23T04:47:23.000Z"}, {"id": "1208972165128830976", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "335835425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208972165128830976"], "created_at": "2019-12-23T04:46:40.000Z"}, {"id": "1208972085516734465", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946969376288362497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208972085516734465"], "created_at": "2019-12-23T04:46:21.000Z"}, {"id": "1208972048741081088", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1214380442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208972048741081088"], "created_at": "2019-12-23T04:46:12.000Z"}, {"id": "1208971824987590656", "text": "RT @perfilcom: P\u00e9rez Esquivel vs. Vargas Llosa | El escritor dijo que los argentinos tienen \"vocaci\u00f3n suicida\" por haber votado a Alberto F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2228357684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208911641200545797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Esquivel"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208971824987590656"], "created_at": "2019-12-23T04:45:19.000Z"}, {"id": "1208971703663104001", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "595722599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208971703663104001"], "created_at": "2019-12-23T04:44:50.000Z"}, {"id": "1208971687070330881", "text": "RT @noelia1708: Frase de Los Dos Papas: c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0ftaaaaaanto Bergoglio t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145510449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208219654889574400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "noelia1708", "id": "337923672"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Papas"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "o Bergogl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208971687070330881"], "created_at": "2019-12-23T04:44:46.000Z"}, {"id": "1208971499475996674", "text": "@andrefelipe_pc @Victor_oguH incr\u00edvel como eu sinto medo s\u00f3 de ver..... \nainda tem um fato important\u00edssimo: o cara que tava documentando \"se matou\" diz que entrou em depress\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "290838594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208929183541452800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrefelipe_pc", "id": "91630020"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Victor_oguH", "id": "153593754"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208971499475996674"], "in_reply_to_user_id": "91630020", "created_at": "2019-12-23T04:44:01.000Z"}, {"id": "1208971479246934016", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4245632248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208971479246934016"], "created_at": "2019-12-23T04:43:56.000Z"}, {"id": "1208971298656997376", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913463545223839744", "edit_history_tweet_ids": ["1208971298656997376"], "created_at": "2019-12-23T04:43:13.000Z"}, {"id": "1208971246098165762", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "168898354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208971246098165762"], "created_at": "2019-12-23T04:43:01.000Z"}, {"id": "1208971242830741505", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355307298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208971242830741505"], "created_at": "2019-12-23T04:43:00.000Z"}, {"id": "1208971189114359808", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220332128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208971189114359808"], "created_at": "2019-12-23T04:42:47.000Z"}, {"id": "1208971127307034625", "text": "@HunsonAuy @silbandobajito @Daniel_Garcia9 Militares chilenos recontra preparados se han perdido y los han sacado muertos de la cordillera. Se enterraban un metro en cada paso ,salir enseguida hubiera sido suicida . ni expertos monta\u00f1istas han ido al lugar en octubre por lo peligroso de la zona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273113934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208751781129465856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HunsonAuy", "id": "103741968"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "silbandobajito", "id": "326421533"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Daniel_Garcia9", "id": "449337995"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208971127307034625"], "in_reply_to_user_id": "103741968", "created_at": "2019-12-23T04:42:33.000Z"}, {"id": "1208971013410738177", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252930608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208971013410738177"], "created_at": "2019-12-23T04:42:05.000Z"}, {"id": "1208970917356986368", "text": "Tem uma amiga do boy que perdeu um namorado pq ele se matou. Ela sofre tanto nos stories, da pra ver o tamanho da saudade que ela tem, da vontade de ter vivido mais coisas, mas ainda sim da pra ver muita felicidade, muito amor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190480724157227009", "edit_history_tweet_ids": ["1208970917356986368"], "created_at": "2019-12-23T04:41:42.000Z"}, {"id": "1208970912479010816", "text": "RT @perfilcom: P\u00e9rez Esquivel vs. Vargas Llosa | El escritor dijo que los argentinos tienen \"vocaci\u00f3n suicida\" por haber votado a Alberto F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1032043587247243265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208911641200545797"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perfilcom", "id": "16294264"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Esquivel"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970912479010816"], "created_at": "2019-12-23T04:41:41.000Z"}, {"id": "1208970885123710976", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1549416206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970885123710976"], "created_at": "2019-12-23T04:41:35.000Z"}, {"id": "1208970812449005575", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "848638459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970812449005575"], "created_at": "2019-12-23T04:41:17.000Z"}, {"id": "1208970780085805058", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "848638459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970780085805058"], "created_at": "2019-12-23T04:41:10.000Z"}, {"id": "1208970726738403328", "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1128766522762125314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970726738403328"], "created_at": "2019-12-23T04:40:57.000Z"}, {"id": "1208970622769999872", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887748882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970622769999872"], "created_at": "2019-12-23T04:40:32.000Z"}, {"id": "1208970578289446914", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2467006963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970578289446914"], "created_at": "2019-12-23T04:40:22.000Z"}, {"id": "1208970559171760134", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "760409539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970559171760134"], "created_at": "2019-12-23T04:40:17.000Z"}, {"id": "1208970507749597184", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/mptLR8N57g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085909402157228033", "edit_history_tweet_ids": ["1208970507749597184"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/mptLR8N57g", "expanded_url": "https://t.co/mptLR8N57g", "display_url": "t.co/mptLR8N57g"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:40:05.000Z"}, {"id": "1208970449230684161", "text": "espero que ya est\u00e9n durmiendo los que puedan, los que no, vayan temprano al m\u00e9dico y pidan licencia, es suicida andar en la calle ma\u00f1ana en la tarde. 37\u00b0C es inhumano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "32758829", "edit_history_tweet_ids": ["1208970449230684161"], "created_at": "2019-12-23T04:39:51.000Z"}, {"id": "1208970422944964608", "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53158294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970422944964608"], "created_at": "2019-12-23T04:39:45.000Z"}, {"id": "1208970421661507590", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2149748657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970421661507590"], "created_at": "2019-12-23T04:39:44.000Z"}, {"id": "1208970400694185985", "text": "@cientralperk Obvio q foi s\u00f3 uma vez\nSO SE MORRE UMA VEZ PORRA\nVC ME MATOU\nHOJE SERIA MEU ANIVERSARIO SE EU N ESTIVESSE M O R T O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1177949364683186178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208970109227864065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cientralperk", "id": "1210733670157475840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970400694185985"], "in_reply_to_user_id": "1967526157", "created_at": "2019-12-23T04:39:39.000Z"}, {"id": "1208970389621264385", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c ( nunca colei )\nlevou canha pra escola \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1070761586757943298", "edit_history_tweet_ids": ["1208970389621264385"], "created_at": "2019-12-23T04:39:37.000Z"}, {"id": "1208970322164289536", "text": "vi esquadr\u00e3o suicida hj c o thiago ne e meu pai o buzz em cima desse filme foi atoa kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "110003186", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5979, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970322164289536"], "created_at": "2019-12-23T04:39:21.000Z"}, {"id": "1208970212235784193", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2563689528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970212235784193"], "created_at": "2019-12-23T04:38:54.000Z"}, {"id": "1208970132103606272", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263552210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970132103606272"], "created_at": "2019-12-23T04:38:35.000Z"}, {"id": "1208970120330194944", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2505014671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970120330194944"], "created_at": "2019-12-23T04:38:32.000Z"}, {"id": "1208970052281753601", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "703313105909112832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208970052281753601"], "created_at": "2019-12-23T04:38:16.000Z"}, {"id": "1208970023567536129", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705(4 vezes)\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando\u2705\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/BgcHJQNx9T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "727005434914197504", "edit_history_tweet_ids": ["1208970023567536129"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/BgcHJQNx9T", "expanded_url": "https://twitter.com/Soarees00/status/1208966417703415808", "display_url": "twitter.com/Soarees00/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:38:09.000Z"}, {"id": "1208969811247730688", "text": "essa temp de htgawm t\u00e1 chata mas ok eu aguento, quero ver a annalise se vingando daquele velho que matou o wes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4530960399", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8026, "type": "Other", "normalized_text": "htgawm"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969811247730688"], "created_at": "2019-12-23T04:37:19.000Z"}, {"id": "1208969752267415552", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "962363316889903104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969752267415552"], "created_at": "2019-12-23T04:37:05.000Z"}, {"id": "1208969687763214336", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4018921397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969687763214336"], "created_at": "2019-12-23T04:36:49.000Z"}, {"id": "1208969474939990016", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/Nr4BufLCbt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1531087296", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Nr4BufLCbt", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969474939990016"], "created_at": "2019-12-23T04:35:59.000Z"}, {"id": "1208969437782654976", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1446767450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208969437782654976"], "created_at": "2019-12-23T04:35:50.000Z"}, {"id": "1208969407709503488", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4828280240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969407709503488"], "created_at": "2019-12-23T04:35:43.000Z"}, {"id": "1208969267720392704", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1193738128412102657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969267720392704"], "created_at": "2019-12-23T04:35:09.000Z"}, {"id": "1208969248816738304", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705 todo dia apanhava \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: S\u00f3 se for de barraco \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/P2nlv0msOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "201504129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207407400145305600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208969248816738304"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/P2nlv0msOS", "expanded_url": "https://twitter.com/Sofiatgevr/status/1207407400145305600", "display_url": "twitter.com/Sofiatgevr/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:35:05.000Z"}, {"id": "1208969161118011392", "text": "E rap\u00e1, esse primeiro cap\u00edtulo de The Witcher s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 pior do que Esquadr\u00e3o Suicida jahauahaa7ushsushahahsuaha\n\nTem uma cena de batalha boa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3115914743", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "The Witcher"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8314, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969161118011392"], "created_at": "2019-12-23T04:34:44.000Z"}, {"id": "1208969114917711872", "text": "@ensustrece OBLIGACI\u00d3N CRISTIANA Y DE COMPASI\u00d3N? \u00c9STE LADR\u00d3N SUICIDA COBARDE, ES EL MISMO DEMONIO, PARA ATREVERSE A RELACIONAR SUS ROBOS DESCARADOS, A LA COMPASI\u00d3N DE JESUCRISTO. POR ESO AHORA EST\u00c1 REENCARNADO EN UN CHORO EN EL FONDO DEL MAR, POR VARIOS SIGLOS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1144063536064335872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208800097691000832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969114917711872"], "in_reply_to_user_id": "124843312", "created_at": "2019-12-23T04:34:33.000Z"}, {"id": "1208969104465506305", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3316534977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969104465506305"], "created_at": "2019-12-23T04:34:30.000Z"}, {"id": "1208969070076473344", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1169466737793949696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969070076473344"], "created_at": "2019-12-23T04:34:22.000Z"}, {"id": "1208969012077617153", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770459070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969012077617153"], "created_at": "2019-12-23T04:34:08.000Z"}, {"id": "1208969001847705601", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208768095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208969001847705601"], "created_at": "2019-12-23T04:34:06.000Z"}, {"id": "1208968945732075520", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749421732809830400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968945732075520"], "created_at": "2019-12-23T04:33:52.000Z"}, {"id": "1208968945052467200", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076577125149356032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968945052467200"], "created_at": "2019-12-23T04:33:52.000Z"}, {"id": "1208968905450016768", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2563689528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968905450016768"], "created_at": "2019-12-23T04:33:43.000Z"}, {"id": "1208968818233610242", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "828251320704458752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968818233610242"], "created_at": "2019-12-23T04:33:22.000Z"}, {"id": "1208968749434507265", "text": "@generaIeia eu fui ver a sess\u00e3o com um amigo e ele saiu de l\u00e1 dizendo que a rey matou todos os skywalker pra no final ficar com o sobrenome\n\nsendo que o respons\u00e1vel direto pela morte dos g\u00eameos foi o kylo ren, mesmo que de maneiras diferentes.\n\ns\u00f3 o ben que se sacrificou msmo por ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "266629184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208968134583078913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "generaIeia", "id": "1325417923620581376"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.709, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.8162, "type": "Other", "normalized_text": "skywalker"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968749434507265"], "in_reply_to_user_id": "972672944173473792", "created_at": "2019-12-23T04:33:06.000Z"}, {"id": "1208968707478827009", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3039321203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968707478827009"], "created_at": "2019-12-23T04:32:56.000Z"}, {"id": "1208968700944093184", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "261552572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968700944093184"], "created_at": "2019-12-23T04:32:54.000Z"}, {"id": "1208968687283257345", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4828280240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968687283257345"], "created_at": "2019-12-23T04:32:51.000Z"}, {"id": "1208968672481611778", "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2931174211", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z"}, {"id": "1208968639585693696", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156595840225619975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968639585693696"], "created_at": "2019-12-23T04:32:39.000Z"}, {"id": "1208968604303142913", "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "247806502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968604303142913"], "created_at": "2019-12-23T04:32:31.000Z"}, {"id": "1208968551794655233", "text": "@daymaressss un casi suicida del rap", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1418586066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208966200308502528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208968551794655233"], "in_reply_to_user_id": "1178715692834721792", "created_at": "2019-12-23T04:32:18.000Z"}, {"id": "1208968496866050049", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3754967477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968496866050049"], "created_at": "2019-12-23T04:32:05.000Z"}, {"id": "1208968490708865024", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "828251320704458752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968490708865024"], "created_at": "2019-12-23T04:32:04.000Z"}, {"id": "1208968398274748416", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1144031254087704576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968398274748416"], "created_at": "2019-12-23T04:31:42.000Z"}, {"id": "1208968257446830080", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "168898354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968257446830080"], "created_at": "2019-12-23T04:31:08.000Z"}, {"id": "1208968165440573441", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4041583953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968165440573441"], "created_at": "2019-12-23T04:30:46.000Z"}, {"id": "1208968143370104833", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "989813479", "edit_history_tweet_ids": ["1208968143370104833"], "created_at": "2019-12-23T04:30:41.000Z"}, {"id": "1208967974159343616", "text": "RT @moralesyayi: \"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "375415218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208822190965166080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moralesyayi", "id": "1689583584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967974159343616"], "created_at": "2019-12-23T04:30:01.000Z"}, {"id": "1208967885114220549", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "975176810240659458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967885114220549"], "created_at": "2019-12-23T04:29:40.000Z"}, {"id": "1208967804633923584", "text": "@majorolimpio Matou os pais para roubar;se livrar dos mesmos,e agora corre atr\u00e1s para ganhar dinheiro e notoriedade com o crime.O Brasil n\u00e3o \u00e9 uma Na\u00e7\u00e3o s\u00e9ria,mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "805264664502435840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208839667514269697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967804633923584"], "in_reply_to_user_id": "94451423", "created_at": "2019-12-23T04:29:20.000Z"}, {"id": "1208967714095546368", "text": "Vargas LLOSA, creo que se equivoco, debi\u00f3 decir que la vocaci\u00f3n suicida es a lo que nos llevo Macri. Vea los n\u00fameros oficiales, que hablan por s\u00ed solo, de la gran bancarrota en la que nos puso. https://t.co/Z4KfoJbpeU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "886981250996719618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208880391081406464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Z4KfoJbpeU", "expanded_url": "https://twitter.com/rinconet/status/1208880391081406464", "display_url": "twitter.com/rinconet/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967714095546368"], "created_at": "2019-12-23T04:28:59.000Z"}, {"id": "1208967592158924801", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93299569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967592158924801"], "created_at": "2019-12-23T04:28:30.000Z"}, {"id": "1208967533077975040", "text": "RT @DANIELALBERTO77: @LANACION Hace unas semanas, Mario Vargas Llosa recibi\u00f3 una notificaci\u00f3n de la Agencia Tributaria por el que se le rec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4663608495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868686917963779"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DANIELALBERTO77", "id": "327084254"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "Tributaria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967533077975040"], "created_at": "2019-12-23T04:28:16.000Z"}, {"id": "1208967499099844608", "text": "@Loli_Portatil se matou todos j\u00e1 pode colocar no curr\u00edculo \n\nvi meu irm\u00e3o matando o nameless sem armadura ent\u00e3o n\u00e3o consigo ter medo dele paksoakp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2452749236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208948728184348672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.409, "type": "Other", "normalized_text": "nameless"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967499099844608"], "in_reply_to_user_id": "888516615180099586", "created_at": "2019-12-23T04:28:07.000Z"}, {"id": "1208967413728972800", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221973045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967413728972800"], "created_at": "2019-12-23T04:27:47.000Z"}, {"id": "1208967367621062657", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857037983874248704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967367621062657"], "created_at": "2019-12-23T04:27:36.000Z"}, {"id": "1208967328626544641", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189324971367174145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967328626544641"], "created_at": "2019-12-23T04:27:27.000Z"}, {"id": "1208967266051727360", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "166645386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967266051727360"], "created_at": "2019-12-23T04:27:12.000Z"}, {"id": "1208967057766830080", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749421732809830400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208967057766830080"], "created_at": "2019-12-23T04:26:22.000Z"}, {"id": "1208966850614304770", "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171678639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966850614304770"], "created_at": "2019-12-23T04:25:33.000Z"}, {"id": "1208966771358797824", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4505240716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966771358797824"], "created_at": "2019-12-23T04:25:14.000Z"}, {"id": "1208966691302125568", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54228102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966691302125568"], "created_at": "2019-12-23T04:24:55.000Z"}, {"id": "1208966585010049024", "text": "RT @moralesyayi: \"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252191058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208822190965166080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moralesyayi", "id": "1689583584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966585010049024"], "created_at": "2019-12-23T04:24:30.000Z"}, {"id": "1208966551132659713", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055810940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966551132659713"], "created_at": "2019-12-23T04:24:21.000Z"}, {"id": "1208966514382127104", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040949368445198336", "edit_history_tweet_ids": ["1208966514382127104"], "created_at": "2019-12-23T04:24:13.000Z"}, {"id": "1208966502847832064", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985127108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966502847832064"], "created_at": "2019-12-23T04:24:10.000Z"}, {"id": "1208966497189683201", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149168041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966497189683201"], "created_at": "2019-12-23T04:24:09.000Z"}, {"id": "1208966290892869632", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/Cx1LX158Kh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "827048251", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Cx1LX158Kh", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966290892869632"], "created_at": "2019-12-23T04:23:19.000Z"}, {"id": "1208966278809042946", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "821138299725160448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966278809042946"], "created_at": "2019-12-23T04:23:17.000Z"}, {"id": "1208966278645456896", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/ulhVDizGug", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1191511870408138752", "edit_history_tweet_ids": ["1208966278645456896"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ulhVDizGug", "expanded_url": "https://twitter.com/xchrxstxx/status/1208950805065322497", "display_url": "twitter.com/xchrxstxx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:23:16.000Z"}, {"id": "1208966219178676224", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135341659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966219178676224"], "created_at": "2019-12-23T04:23:02.000Z"}, {"id": "1208966218310393856", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263552210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966218310393856"], "created_at": "2019-12-23T04:23:02.000Z"}, {"id": "1208966216913735680", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/XErnzLBynH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "569311837", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/XErnzLBynH", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966216913735680"], "created_at": "2019-12-23T04:23:02.000Z"}, {"id": "1208966147414069248", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142175238819594242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966147414069248"], "created_at": "2019-12-23T04:22:45.000Z"}, {"id": "1208966144394174465", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3775269923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208966144394174465"], "created_at": "2019-12-23T04:22:44.000Z"}, {"id": "1208965966719266816", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987454440549568512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965966719266816"], "created_at": "2019-12-23T04:22:02.000Z"}, {"id": "1208965955872792576", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "212059003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965955872792576"], "created_at": "2019-12-23T04:22:00.000Z"}, {"id": "1208965800419364864", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/FfidTx87nR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130513330035204096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208962230651408386"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208965800419364864"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/FfidTx87nR", "expanded_url": "https://twitter.com/_nalastuP/status/1208962230651408386", "display_url": "twitter.com/_nalastuP/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:21:22.000Z"}, {"id": "1208965798989062145", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "297239689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965798989062145"], "created_at": "2019-12-23T04:21:22.000Z"}, {"id": "1208965734153555968", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3319323339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965734153555968"], "created_at": "2019-12-23T04:21:07.000Z"}, {"id": "1208965728650637313", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "862790545390940160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965728650637313"], "created_at": "2019-12-23T04:21:05.000Z"}, {"id": "1208965664955863040", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4311885315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965664955863040"], "created_at": "2019-12-23T04:20:50.000Z"}, {"id": "1208965518172073984", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263552210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965518172073984"], "created_at": "2019-12-23T04:20:15.000Z"}, {"id": "1208965504389529601", "text": "@thievesgabi Boa sorte, ontem a gente se matou pra achar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942478113753255936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208963459804811264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thievesgabi", "id": "1280610139926650888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965504389529601"], "in_reply_to_user_id": "1096969132619284480", "created_at": "2019-12-23T04:20:12.000Z"}, {"id": "1208965387599122433", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "842974737542385664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208965387599122433"], "created_at": "2019-12-23T04:19:44.000Z"}, {"id": "1208965362555006978", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953754311691067392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965362555006978"], "created_at": "2019-12-23T04:19:38.000Z"}, {"id": "1208965287795662849", "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "402954990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965287795662849"], "created_at": "2019-12-23T04:19:20.000Z"}, {"id": "1208965222008066048", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3883048636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965222008066048"], "created_at": "2019-12-23T04:19:05.000Z"}, {"id": "1208965221659922432", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "701662898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965221659922432"], "created_at": "2019-12-23T04:19:04.000Z"}, {"id": "1208965060225306627", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "909020676329263104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208965060225306627"], "created_at": "2019-12-23T04:18:26.000Z"}, {"id": "1208964962120601600", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "708079049399140352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964962120601600"], "created_at": "2019-12-23T04:18:03.000Z"}, {"id": "1208964928838807552", "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023341334994796544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964928838807552"], "created_at": "2019-12-23T04:17:55.000Z"}, {"id": "1208964928297676800", "text": "@M_Capecchi @whbe165 Respeto debi\u00f3 tener ese asesino-suicida por la inocenciia de una ni\u00f1ita de 4 a\u00f1os. En su lugar, decidi\u00f3 hacer de ese asesinato un espect\u00e1culo p\u00fablico en el Sambil consternando a la gente. Un factor decisivo para q la gente quisiera saber c\u00f3mo ocurri\u00f3 el hecho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "787978830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208961151977082880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "M_Capecchi", "id": "522613516"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "whbe165", "id": "4865377203"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 182, "probability": 0.6941, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964928297676800"], "in_reply_to_user_id": "522613516", "created_at": "2019-12-23T04:17:55.000Z"}, {"id": "1208964897956139008", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1067605476907593728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964897956139008"], "created_at": "2019-12-23T04:17:47.000Z"}, {"id": "1208964887755534337", "text": "RT @nadia1monteiro: @BecaBrix No mundo espiritual ser\u00e1 considerado um suicida! \nE desrespeitar a vida n\u00e3o \u00e9 uma virtude!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81579856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208719321280716801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadia1monteiro", "id": "37819403"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964887755534337"], "created_at": "2019-12-23T04:17:45.000Z"}, {"id": "1208964867459293185", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2753350930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964867459293185"], "created_at": "2019-12-23T04:17:40.000Z"}, {"id": "1208964725792489474", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/8wlxOQxbbl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "949824608152313857", "edit_history_tweet_ids": ["1208964725792489474"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/8wlxOQxbbl", "expanded_url": "https://twitter.com/xchrxstxx/status/1208950805065322497", "display_url": "twitter.com/xchrxstxx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:17:06.000Z"}, {"id": "1208964685904695296", "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "917830441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964685904695296"], "created_at": "2019-12-23T04:16:57.000Z"}, {"id": "1208964550185365505", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1138771679893741568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964550185365505"], "created_at": "2019-12-23T04:16:24.000Z"}, {"id": "1208964544091054080", "text": "conclus\u00e3o: minha mae acordou comigo desesperada, matou o bicho feio, e n\u00e3o se sabe o paradeiro da joaninha kkk espero q ela tenha vazado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4173718756", "edit_history_tweet_ids": ["1208964544091054080"], "created_at": "2019-12-23T04:16:23.000Z"}, {"id": "1208964447684956160", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1194830391435284480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964447684956160"], "created_at": "2019-12-23T04:16:00.000Z"}, {"id": "1208964317548294144", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2904498017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964317548294144"], "created_at": "2019-12-23T04:15:29.000Z"}, {"id": "1208964173033590784", "text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3719691195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964173033590784"], "created_at": "2019-12-23T04:14:54.000Z"}, {"id": "1208964152334700545", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "596576023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964152334700545"], "created_at": "2019-12-23T04:14:50.000Z"}, {"id": "1208964071070023685", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142175238819594242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208964071070023685"], "created_at": "2019-12-23T04:14:30.000Z"}, {"id": "1208963922251919360", "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "167558493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889220133261312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963922251919360"], "created_at": "2019-12-23T04:13:55.000Z"}, {"id": "1208963883618230277", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1224937416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963883618230277"], "created_at": "2019-12-23T04:13:45.000Z"}, {"id": "1208963851103952902", "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273180114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963851103952902"], "created_at": "2019-12-23T04:13:38.000Z"}, {"id": "1208963779557515265", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314428811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963779557515265"], "created_at": "2019-12-23T04:13:21.000Z"}, {"id": "1208963707025281024", "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103776718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963707025281024"], "created_at": "2019-12-23T04:13:03.000Z"}, {"id": "1208963687471632384", "text": "PORRA CARALHO CU BUCETA A VENUS PISOU NA MINHA PLANTA PQP E SE ELA MATOU O NEIL ELE ACABOU DE NASCER EU JA TAVA VENDO OS BROTINHO MDS EU VOU CHORAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171781543557246976", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.37, "type": "Other", "normalized_text": "VENUS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963687471632384"], "created_at": "2019-12-23T04:12:59.000Z"}, {"id": "1208963673106079744", "text": "todo mundo com o amor da sua vida, tendo momentos de felicidade e tals\n\neu t\u00f4 a 1 da manh\u00e3 triste e depressivo e agr entrando numa saga pra tentar descobrir oq o Finn queria falar pra Rey e saber se a Alasca se matou ou n\u00e3o \n\nambas perguntas sem resposta, fedeu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1183425927038017536", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "Alasca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963673106079744"], "created_at": "2019-12-23T04:12:55.000Z"}, {"id": "1208963454826102784", "text": "@biazinh1 se n matou aleijou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "195201013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208963301327159297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "biazinh1", "id": "294191703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963454826102784"], "in_reply_to_user_id": "294191703", "created_at": "2019-12-23T04:12:03.000Z"}, {"id": "1208963269291118592", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "877187460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963269291118592"], "created_at": "2019-12-23T04:11:19.000Z"}, {"id": "1208963151657623559", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "322774059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963151657623559"], "created_at": "2019-12-23T04:10:51.000Z"}, {"id": "1208963084024455174", "text": "o q vc j\u00e1 fez: ( meu deus sou mt sem gra\u00e7a)\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2900797443", "edit_history_tweet_ids": ["1208963084024455174"], "created_at": "2019-12-23T04:10:35.000Z"}, {"id": "1208963016441696257", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726956471351697410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963016441696257"], "created_at": "2019-12-23T04:10:19.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "rosaurabories", "name": "Rosaura", "id": "851941819", "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 1966, "tweet_count": 66846, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Pajara_12", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "id": "2931174211", "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "italiadeidolori", "name": "Italia dei Dolori\u2122", "id": "179871513", "location": "Las Palmas, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5704, "following_count": 20, "tweet_count": 206923, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "ElsaAndreani", "name": "Elsa Andreani", "id": "484808487", "location": "CABA.", "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 4563, "tweet_count": 109473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "username": "gulucana", "name": "Gulucana", "id": "1019923213093163009", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 882, "tweet_count": 291894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lauraggils", "name": "Laura Gil", "id": "68861723", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}}, {"verified": false, "username": "martinez56bis", "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "id": "451511921", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 518, "tweet_count": 938983, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "dbollero", "name": "David Bollero", "id": "115002108", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 1495, "tweet_count": 45505, "listed_count": 236}}, {"verified": false, "username": "belenisa1965", "name": "BELEN\ud83c\udf0f\ud83c\udf1e\u2614\ufe0f\ud83c\udf08", "id": "361728321", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 4049, "tweet_count": 106450, "listed_count": 18}}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716249, "following_count": 4011, "tweet_count": 36029, "listed_count": 2622}}, {"verified": false, "username": "nailacastejon01", "name": "sadddshit", "id": "1180807275562315776", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 221, "tweet_count": 13874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "id": "821869276252532737", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Moni_Franchino", "name": "M\u00f3nica Franchino \u24c2\ufe0f", "id": "139930694", "location": "Instagram: @mrafran", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 692, "tweet_count": 6053, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "LANACION", "name": "LA NACION", "id": "33989170", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}}, {"verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}}, {"verified": false, "username": "SilvaLiicee", "name": "\ud83d\udc51", "id": "1087547797853949952", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 462, "tweet_count": 13788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raah_155", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1059268927669391365", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EncarniSabater", "name": "MARIEN", "id": "887083380", "location": "Elche", "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 4654, "tweet_count": 69841, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "eSPAINews_", "name": "eSPAINews", "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "public_metrics": {"followers_count": 21902, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "username": "iesungu", "name": "\ud83c\udf83 gigi \ud83e\udd87", "id": "1024496387403259904", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 287, "tweet_count": 27715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "la_pesadita", "name": "La Pesadita", "id": "1118573667456360448", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS", "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fabivillagra74", "name": "NanVil", "id": "722417868860747776", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 565, "tweet_count": 9669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Vitussss", "name": "Vicky Agulla Tagle \ud83c\udf9e", "id": "164553964", "location": "C\u00f3rdoba - Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 999, "tweet_count": 35738, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "frankleggiero", "name": "FrankLeggiero", "id": "973366326", "location": "Midtown, Manhattan", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 4853, "tweet_count": 99898, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "00Zucchi", "name": "Andrea", "id": "2310684649", "location": "Bellinzona, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1002, "tweet_count": 72264, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "getawaykiss", "name": "giovanna \ud80c\udce0", "id": "554741341", "location": "ts jobros comics bway LH44", "public_metrics": {"followers_count": 8523, "following_count": 6170, "tweet_count": 316295, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "Cafreitax", "name": "Carol", "id": "66067146", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1481, "tweet_count": 161759, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "ETrippi2", "name": "Trippi2014", "id": "2434401928", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "carmelodifazio", "name": "Carmelo Di Fazio", "id": "226334784", "location": "Miami Fl", "public_metrics": {"followers_count": 134714, "following_count": 29071, "tweet_count": 149462, "listed_count": 261}}, {"verified": false, "username": "Toribio04418380", "name": "Toribio", "id": "1167352101128867842", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 442, "tweet_count": 53535, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "marilu8419571", "name": "Maril\u00fa.\ud83d\udcaa\ud83d\ude3b\ud83d\udc2f", "id": "4434571462", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 5003, "tweet_count": 214954, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ben_L_Willard", "name": "Capit\u00e1n Ben Willard", "id": "326883526", "location": "Entre Vietnam y Camboya", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 879, "tweet_count": 264180, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "carinabaigorria", "name": "Carina", "id": "132899279", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 212, "tweet_count": 1514, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alcamp8", "name": "al_camp", "id": "1193899551972835329", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 1625, "tweet_count": 4011, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RQuks", "name": "RQuks", "id": "852105916480724992", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1447, "tweet_count": 66366, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "mirmaria17", "name": "In\u00e9scindible", "id": "819217023586725888", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 4203, "tweet_count": 206206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paohermida", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "id": "366841127", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vanesual", "name": "Vanesual", "id": "248158738", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 148, "tweet_count": 74687, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Ganadocereales", "name": "Ganado & cereales", "id": "373494225", "location": "Trenque lauquen - Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 2514, "tweet_count": 123498, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "tinytusam", "name": "Tiny", "id": "291368379", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 263, "tweet_count": 1932, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703380, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}}, {"verified": false, "username": "eelitabu", "name": "eli", "id": "217461404", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 578, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NetflixES", "name": "Netflix Espa\u00f1a", "id": "3143260474", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2937870, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}}, {"verified": false, "username": "_acinomomoni", "name": "amarillo", "id": "1963125906", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 2266, "tweet_count": 56100, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "diegolivio11", "name": "Diego Espinoza", "id": "172353676", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 2772, "tweet_count": 67990, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luispazos1", "name": "Luis Pazos", "id": "241279998", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}}, {"verified": false, "username": "Fcotta63", "name": "Fernando Cotta Pollo", "id": "2804227880", "location": "www.fernandocotta.es", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 17192, "tweet_count": 572683, "listed_count": 599}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "kikearcos", "name": "kike arcos", "id": "36916431", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 2302, "tweet_count": 8827, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Bradiman", "name": "\ud83c\udd62\ud83c\udd54\ud83c\udd61\ud83c\udd56\ud83c\udd58 \ud83c\udd5d\ud83c\udd63\ud83c\udd5f #007 \ud83c\udfca\ud83d\udeb4\ud83c\udfc3", "id": "432567932", "location": "Viladecans - Meaus (Ourense)", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 768, "tweet_count": 24566, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "TorpedrilloLara", "name": "Pedrito Lara", "id": "931284672289615873", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 471, "tweet_count": 4735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FundManantial", "name": "Fundaci\u00f3n Manantial", "id": "580003101", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 556, "tweet_count": 8399, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "martucha52", "name": "marta", "id": "500278703", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 318, "tweet_count": 16377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Patsy1612", "name": "Patricia\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc0e\ud83d\udc31\ud83e\udd8a\ud83d\udc36\ud83c\udf7a", "id": "870070648512679937", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 3057, "tweet_count": 186057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SantiCis3010", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "id": "721867242242228224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Cacevedo28L", "name": "carlos acevedo l", "id": "1689912024", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 431, "tweet_count": 44105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ojosindignados", "name": "Ojos_indignados", "id": "1068926500160847873", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 419, "tweet_count": 41053, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GermanDeAlmagro", "name": "Germ\u00e1n de Almagro", "id": "476169468", "location": "Almagro, CABA, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 655, "tweet_count": 70045, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lonlywalker", "name": "manu", "id": "62128078", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1713, "tweet_count": 55377, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "RITAYULY", "name": "Rita \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ufe0fdictadura k\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "306344380", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 3055, "tweet_count": 500119, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "martabonita4", "name": "@martabonita MdQ", "id": "1071973252774404096", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 888, "tweet_count": 256348, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DrCococo", "name": "Dr. Cococo", "id": "74160925", "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 331, "tweet_count": 13785, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bastosibi", "name": "SurtadaAa\u2640\ufe0f", "id": "3645518543", "location": "LF\ud83d\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1046, "tweet_count": 9058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RNsongs", "name": "Roberto NORRICK", "id": "175324823", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 303, "tweet_count": 112219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SantiagoDeVin", "name": "Santiago De Vinzenzi", "id": "90266452", "location": "donde se me antoje estar.", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2870, "tweet_count": 168798, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "pagan_galan", "name": "Jose Pagan Galan", "id": "2756853717", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 176, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ctxt_es", "name": "CTXT", "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}}, {"verified": false, "username": "crf_gomes07", "name": "Gugu big \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "929869297962356736", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 394, "tweet_count": 13464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sansidel", "name": "SIDEL SANCHEZ. Apicultor", "id": "263789245", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 1951, "tweet_count": 97136, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315470, "listed_count": 15371}}, {"verified": false, "username": "gabigaviota24", "name": "\ud83d\udc97\ud83d\udc97", "id": "165572762", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 178, "tweet_count": 12775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanGarciaP4", "name": "AirForJuan", "id": "1030353264888438784", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1572, "tweet_count": 43919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madex54", "name": "madex54", "id": "2899301493", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 246, "tweet_count": 18892, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "noivagremista", "name": "Noiva Gremista\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1048948499222552582", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 131, "tweet_count": 114336, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Psiconline2", "name": "Terapia Virtual", "id": "971470859331362817", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 57, "tweet_count": 12029, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "Alberto78598789", "name": "Maxi Rodriguez", "id": "958495007144628225", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 3712, "tweet_count": 34925, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "chinoferz", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones", "id": "904773428263211008", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Matiijacobo", "name": "Mati Jacobo", "id": "794553126", "location": "Cordoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1003, "tweet_count": 12286, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ggukxagustd", "name": "\u1d5b\u1d43\u02e1 \ud81a\udde7 JIMIN DAY \u0ceb", "id": "3359784154", "location": "\ubbfc\uc724\uae30 \u22b9 \ud835\uddf3\ud835\uddfc.\ud835\uddff\ud835\uddf2.\ud835\ude03\ud835\uddf2.\ud835\uddff\u2500\u723121yrs", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 495, "tweet_count": 77305, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Elixemtor", "name": "Uni\u00f3n para VENCER!", "id": "260355483", "public_metrics": {"followers_count": 5254, "following_count": 3343, "tweet_count": 422321, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "gabyarocha", "name": "Gaby Arocha", "id": "88469551", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "username": "tweetcopo", "name": "Mariana R", "id": "2926354990", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2186, "tweet_count": 58666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiArgerie_qca", "name": "Argerie Di Salvo \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "770864937828835328", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 40, "tweet_count": 272174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maibortpetit", "name": "Maibort Petit", "id": "81202321", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 600572, "following_count": 3470, "tweet_count": 169536, "listed_count": 1432}}, {"verified": false, "username": "panchulede7", "name": "Fran Panchu", "id": "1044827132420124672", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 2146, "tweet_count": 21107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "softklausmk", "name": "spooky ana\ud83c\udf83", "id": "610364640", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 438, "tweet_count": 43670, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pinkiinthenight", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32\u2694\ufe0f", "id": "1095484721696595975", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1365, "tweet_count": 16750, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "clagopar", "name": "claire", "id": "1148683039", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Estigiaed", "name": "Editorial Estigia", "id": "234690126", "location": "Mexico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856184, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "Carrizalesms", "name": "Maira Carrizales", "id": "787993237", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1434, "tweet_count": 56087, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MARCELOFAVAOK", "name": "MARCELO FAVA", "id": "976836928405430272", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 18203, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "DiazdeVivar9", "name": "Issabella \ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "id": "81208395", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4502, "tweet_count": 233627, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "juignacioi", "name": "juliana 13 \u2b50\ufe0f", "id": "2222214509", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 148, "tweet_count": 13808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tuiterforever", "name": "Popeye For Ever", "id": "801915903252250624", "location": "Bonaerense rancinguista", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1218, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "doramachado07", "name": "dora machado\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "397669232", "location": "Jos\u00e9 M\u00e1rmol, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 2369, "tweet_count": 21129, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CybeerBatutinha", "name": "+pantufa", "id": "1196636706377805824", "location": "Rj \u2600\ufe0e (ela/ele)", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 218, "tweet_count": 13332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luis_Bernie", "name": "Meame Bicho", "id": "146801624", "location": "Miami Beach", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 690, "tweet_count": 38660, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "HugoTanco", "name": "Ugo \ud83d\udd90", "id": "829797432187813888", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5600, "following_count": 2817, "tweet_count": 253290, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "MaruGure", "name": "MaruGure", "id": "790747640", "location": "Santa Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1434, "tweet_count": 19923, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "loubringmehome_", "name": "mita \u25df\u033d\u25de\u033d VI\u00d3 A LOUIS", "id": "716064106017591296", "location": "\u201c \ud83c\udde8\ud83c\uddf1,,", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1414, "tweet_count": 14713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarianaJayra16", "name": "trem barbie \ud83e\udd11", "id": "962856443283169280", "location": "corte8", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 499, "tweet_count": 27615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "somuchart", "name": "\u029f", "id": "3174978921", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10968, "following_count": 902, "tweet_count": 41067, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "NarSpaniaTietra", "name": "Ginebra", "id": "2993825694", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9201, "following_count": 9083, "tweet_count": 210677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MomentoKairo", "name": "@momento-Kairo@", "id": "963445183802167296", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4196, "tweet_count": 46283, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "samuelcarreon", "name": "sams carri", "id": "137924902", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 4353, "tweet_count": 100961, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "sebajcastro", "name": "Que lindo es volver al S.XVIII perd\u00f3n me equivoque", "id": "216500054", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 3517, "tweet_count": 40056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DanielA94345000", "name": "Daniel Andrade", "id": "1126388757618466817", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 319, "tweet_count": 29650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Oh_Shit__I", "name": "Any", "id": "2590229222", "location": "\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 166, "tweet_count": 6589, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bomberos", "name": "bomberos", "id": "6251192", "public_metrics": {"followers_count": 47753, "following_count": 249, "tweet_count": 596704, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "username": "Js00572261", "name": "Js", "id": "1011577542099263488", "location": "lo que entrego este gobierno ", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 4857, "tweet_count": 44675, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soluterionte", "name": "Eduardo Sanguinetti", "id": "235406256", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 11474, "following_count": 10460, "tweet_count": 225581, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "avalos_morer", "name": "Jos\u00e9 M. \u00c1valos Morer", "id": "169219092", "location": "Madrid | Matar\u00f3 | Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9601, "following_count": 3020, "tweet_count": 148067, "listed_count": 313}}, {"verified": false, "username": "DiarioA_Z", "name": "Diario AZ", "id": "811330771713544192", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 111, "tweet_count": 31258, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LuisCesarUrban1", "name": "Luis Cesar Urban", "id": "796146229340213252", "location": "el para\u00edso en Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3837, "tweet_count": 116663, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "evadovevai", "name": "Eva Speier", "id": "355079875", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 310, "tweet_count": 20092, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "alvaaarito74", "name": "\u25aa\u1d00 \u029f \u1d20 \u1d00 \u0280 \u026a \u1d1b \u1d0f\ud83e\udd29\u2122\u25aa\ufe0e", "id": "1050576600801120256", "location": "Barrio Moderno ", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1007, "tweet_count": 148576, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luluzie_", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udd03\ud835\udcf2\ud835\udcee \u2740", "id": "800061835722559488", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1209, "tweet_count": 20662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "pizoshit", "name": "Valeria Mar\u00eda", "id": "983571449859342347", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 259, "tweet_count": 14375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valcavaleri", "name": "Val", "id": "2462539052", "location": "Chacabuco ", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 689, "tweet_count": 10152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernandotupac", "name": "Raul Fernando Martin", "id": "153596081", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 929, "tweet_count": 9581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tito_chamorro", "name": "Tito Chamorro", "id": "554087390", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 148, "tweet_count": 22540, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Montesof", "name": "Sof\u00eda Montenegro", "id": "302315842", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "username": "_daechwitear", "name": "Ari \ud83e\udee0 (Closed)", "id": "1040383233224056832", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 43, "tweet_count": 11202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tlacaelel2013", "name": "Miguel Angel Linares", "id": "162820310", "location": "San Pedro Cholula", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 2941, "tweet_count": 29889, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "bafs_is", "name": "\u034f \u034f \u034f\u034f", "id": "978427062", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2021, "tweet_count": 24334, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MoniquitaRodri4", "name": "Moniquita Rodriguez", "id": "896187371720515586", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 967, "tweet_count": 76176, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "grupoeldeber", "name": "EL DEBER", "id": "65444625", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}}, {"verified": false, "username": "lea_Rocha0212", "name": "L\u00e9a Rocha02", "id": "1063306102274748416", "location": "Florian\u00f3polis ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 399, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isaa_24k", "name": "Isabella M \ud83d\udcab", "id": "164887590", "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "annyxxS2", "name": "\u2600\ufe0f\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86", "id": "4499527635", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 365, "tweet_count": 48274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camandis", "name": "amanda #\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90", "id": "586882087", "location": "istj-t 1w9 she/they", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 718, "tweet_count": 85259, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "elinaaliciav", "name": "QEPD REPUBLICA", "id": "4097475196", "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 4971, "tweet_count": 80181, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "brendiinhalimah", "name": "Brendinha", "id": "1009592271791116288", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1158, "tweet_count": 15444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DollyVioleta38", "name": "Dolly Violeta RB", "id": "4690146020", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 54, "tweet_count": 47615, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JennyMadelyn_", "name": "Megan T \ud83d\udd25", "id": "1184545424411103233", "location": "RJ\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 927, "tweet_count": 62314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DraSuMar", "name": "Su", "id": "50936253", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 563, "tweet_count": 201114, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "DescansenPez", "name": "\ud80c\udd9b\u02da\u00ba\uff61Depresi\u00f3n Tropical\uff61\u00ba\u02da\ud80c\udd9b", "id": "230057498", "location": "Las nubes, Spaira", "public_metrics": {"followers_count": 14904, "following_count": 974, "tweet_count": 286870, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Nooimportacolor", "name": "Andrea Fernandez", "id": "2609544692", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 437, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarceloFigueras", "name": "Marcelo Figueras", "id": "2686869089", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "thithisilva1234", "name": "Thifany\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "1180470098492100609", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 244, "tweet_count": 26242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DianaZu81390033", "name": "Diana Zuluaga", "id": "1083476209781129225", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 17, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "twittopoco1", "name": "twittopoco", "id": "1027614455742582785", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 6302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JUANFRAN469", "name": "Juan Fco. Aranda", "id": "177626992", "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1050, "tweet_count": 89384, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Alfonsovera__39", "name": "Alfonso", "id": "291715324", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 93, "tweet_count": 60518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "layssasilvab", "name": "layssa \u2728", "id": "906416934878679040", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 517, "tweet_count": 10991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alorenzo1957", "name": "Anselmo Lorenzo", "id": "194715814", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 5002, "tweet_count": 121432, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "VicAreas1", "name": "Victoria \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": "3430655218", "location": "Peronia ", "public_metrics": {"followers_count": 8850, "following_count": 8172, "tweet_count": 37098, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "DH9P4", "name": "\u2326 \u30a2\u30ec\u30c4 \u5f61", "id": "1031319322310987776", "location": "In a date with your mom \u2727*\u3002", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 228, "tweet_count": 34828, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "BrenAhmad", "name": "Brenda Ahmad", "id": "532659874", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 315, "tweet_count": 10823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "m4s3b14", "name": "M4S3B14", "id": "2782838903", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1855, "tweet_count": 551, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DrCucaracho", "name": "Dr Cucaracho", "id": "468876019", "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 2362, "tweet_count": 50115, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Captain_Guile", "name": "Captain GUILE.-", "id": "4903984534", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 4883, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "janjim19", "name": "janette jimenez", "id": "62206316", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1452, "tweet_count": 59853, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ElaFerris", "name": "ela ferris", "id": "67191674", "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "username": "AndreySarmento", "name": "Andrey Sarmento", "id": "399624221", "location": "Somewhere in Paran\u00e1, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1090, "tweet_count": 162191, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "eduguim", "name": "Blog da Cidadania", "id": "23138365", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97117, "following_count": 771, "tweet_count": 164431, "listed_count": 480}}, {"verified": false, "username": "HSDRECH", "name": "HORACIO SDRECH", "id": "293884198", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 3887, "tweet_count": 45787, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pajarracoonfire", "name": "FABIO SILVA", "id": "2261642677", "location": "CORDOBA ", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2340, "tweet_count": 95817, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "AdriIg21", "name": "ChinaTiz21 #SOSCuba", "id": "1190124260339134464", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 4874, "tweet_count": 58894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArielAl79444342", "name": "Ariel Alejandro Riorda", "id": "1035237402363740162", "location": "Villa Maria C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 283, "tweet_count": 7064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "freenarnia", "name": "blue", "id": "3361763362", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6791, "following_count": 512, "tweet_count": 224047, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "TON01HVD", "name": "van dyne gostosa", "id": "1170774432446631936", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 111, "tweet_count": 23424, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "yurimgv", "name": "explode pirikito", "id": "2194890750", "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 255, "tweet_count": 21313, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_martaduran", "name": "Marta Dur\u00e1n", "id": "2776536910", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 347, "tweet_count": 4291, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "FerioliArlette", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea", "id": "1184987073943654400", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 205, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Flaco396", "name": "flaco 396", "id": "358797551", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 838, "tweet_count": 18929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "roxdelvalle", "name": "Roxana", "id": "919555703714525186", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 3476, "tweet_count": 53394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agzambrano", "name": "Grieta Builder", "id": "226714997", "location": "Villa Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2114, "tweet_count": 108998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ManuelS86260991", "name": "Manuel Santillan", "id": "1078063371407233025", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1355, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mcortezpiniero", "name": "Mariel Cortez Pi\u00f1ero", "id": "189103832", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 2591, "tweet_count": 10797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "garotaganjakkkj", "name": "avegalaxar \ud83e\uddec", "id": "1132923361338777600", "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 797, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NorwalkCurtis", "name": "Curtis Norwalk", "id": "1181409706251825152", "location": "V\u00eda L\u00e1ctea Sistema Solar\ud83c\udf0e\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 14467, "following_count": 12269, "tweet_count": 164336, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "ejdc59", "name": "Eduardo (#YoNoLosVote)\ud83c\udfa3", "id": "1948289018", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5664, "following_count": 6166, "tweet_count": 121195, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mtssm1", "name": "mts\ud83d\udc4c", "id": "1196809878234390528", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 188, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jubileitor2016", "name": "jubileitor", "id": "730565132816949248", "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 5143, "tweet_count": 42077, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "plwtonto", "name": "ddzz", "id": "1042507778223468544", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 235, "tweet_count": 657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fakelawyerpb", "name": "igor", "id": "19777293", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 338, "tweet_count": 28898, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Shoujofan", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "Juanitade", "name": "Juanita De Arco", "id": "173884414", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1211, "tweet_count": 67181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PEH22916005", "name": "@PEH", "id": "1208089569075376129", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 176, "tweet_count": 8021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miranda1527", "name": "miranda \ud83d\udc26", "id": "4861025052", "location": "Argentina.Me seguis,te sigo\ud83d\ude01.", "public_metrics": {"followers_count": 14563, "following_count": 15733, "tweet_count": 101111, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Yoopino181", "name": "Yoopino18", "id": "1034973940366618625", "location": "Argentina la Hermosa ", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3703, "tweet_count": 133567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TeehCristina_", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86\u2728", "id": "747871130866827264", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1101, "tweet_count": 39098, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tequeriadecir", "name": "Solo Yolos\u00e9", "id": "289125526", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 4135, "tweet_count": 132053, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "MamOso15", "name": "Mam\u00e1 gata", "id": "1161663243506638856", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3496, "tweet_count": 52881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GeneMagorium", "name": "Gene Magorium", "id": "268973019", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 3421, "tweet_count": 15827, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "brenduuswaggy", "name": "\u2712", "id": "1537383552", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 3060, "tweet_count": 31169, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AldoNunes57", "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "58849144", "location": "Teixeira - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 5807, "tweet_count": 633079, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "username": "lovescatterdash", "name": "mack \ud83d\udc8c", "id": "974779441967706112", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 736, "tweet_count": 43383, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "catttradora", "name": "babi \ud83d\udc9c", "id": "1190072749047402496", "location": "toh \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1878, "tweet_count": 29513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eufernandasaid", "name": "Fernanda", "id": "853047271373635584", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 299, "tweet_count": 26813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "missFentanyl", "name": "Andy zzZZ\ud83d\udc0d", "id": "4313365283", "location": "La Ciudad de la Furia & CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1064, "tweet_count": 1079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wichouya", "name": "Luis Guti\u00e9rrez", "id": "534176994", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 199, "tweet_count": 15919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "totoab83", "name": "ToTo", "id": "3383423572", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2870, "tweet_count": 35577, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "elbuhito", "name": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez", "id": "52360305", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 2468, "tweet_count": 181114, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TerlizziGerardo", "name": "Tg38", "id": "2955103529", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 5011, "tweet_count": 303587, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "magdicristiano", "name": "MagdiCristiano Allam", "id": "169387991", "public_metrics": {"followers_count": 35407, "following_count": 11299, "tweet_count": 18599, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "username": "gobletofpjo", "name": "Bernardo\u00b9\u00b3", "id": "1908535568", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 72925, "following_count": 59416, "tweet_count": 541273, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "naruhinasky", "name": "\u0618", "id": "859086712823312384", "location": "uzumaki \u3164\u02d9 \ud80c\udc83 \u02d2   ", "public_metrics": {"followers_count": 3704, "following_count": 2564, "tweet_count": 13581, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "m_aduu", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd9a", "id": "1108141207337791488", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1808, "tweet_count": 14718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chickenneisland", "name": "Chicken New Island", "id": "1144249656702066688", "location": "Nevada, USA", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 3301, "tweet_count": 13360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mechiwayoflife", "name": "Mar\u00eda de las Mercedes", "id": "927584538464849922", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1905, "tweet_count": 20043, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "eccehomo777", "name": "Alfonso Guzm\u00e1n", "id": "3402266699", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1617, "tweet_count": 222323, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "isabella_chagaz", "name": "\ud835\udc08 \ud835\udc2c \ud835\udc1a", "id": "1085720387877507072", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1487, "tweet_count": 22433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MAGalarza1406", "name": "CFK en cana", "id": "153995543", "location": "Groenlandia", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 738, "tweet_count": 30625, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "msv47", "name": "Mara Sandra Varela \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc08\ud83d\udc31", "id": "145329335", "location": "Pcia. de Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 4721, "following_count": 5079, "tweet_count": 661469, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Raquel34milo", "name": "Ra Milo\ud83c\udf40\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "id": "1103367544193380352", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 2974, "tweet_count": 24233, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "salsocoasin", "name": "Federico Moreno", "id": "202008861", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 727, "tweet_count": 120281, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Relentless_A13", "name": "Little Apple \ud83c\udf4e", "id": "1036082891334266881", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 233, "tweet_count": 17685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sunshineyg_", "name": "Ela \ud81a\udd10", "id": "980372125172183040", "location": "hope world ", "public_metrics": {"followers_count": 13643, "following_count": 9789, "tweet_count": 6573, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Greizarate", "name": "Graciela Zarate", "id": "1164519145", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2040, "tweet_count": 283370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabianPrl", "name": "Prol. Humor Gr\u00e1fico", "id": "1160893964205088769", "public_metrics": {"followers_count": 23374, "following_count": 22831, "tweet_count": 24278, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "ArielGu92089694", "name": "Ariel Gutierrez(LA GRIETA la hacen los MEDIOS)", "id": "1048421394709659648", "location": "Chetoslovaquia Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 649, "tweet_count": 61687, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "querodois", "name": "eu", "id": "49700446", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 49, "tweet_count": 19086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Contracurva", "name": "Contracurva", "id": "1472910872", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "luizfelipoide", "name": "luizzzz\u2600\ufe0f", "id": "995840878622199808", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 396, "tweet_count": 36003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaLinda_2003", "name": "AnaLinda\ud83e\udd8b", "id": "1142924619508277251", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 2547, "tweet_count": 28494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thiaguinho1003", "name": "Thiago \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u2606", "id": "963075881689370624", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 522, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeHe40072273", "name": "Jorge Herrera", "id": "1106968096512901120", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 49, "tweet_count": 16950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosanaleonor", "name": "rosana bigatton", "id": "172836791", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1096, "tweet_count": 7502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabitubis", "name": "tubino", "id": "317922028", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 270, "tweet_count": 19751, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "itswalkyria", "name": "lara \ud83c\udf88", "id": "2933192633", "location": "Canoas, RS", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 731, "tweet_count": 14827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lcdo_Garqueta", "name": "Garqueta \ud83c\udf83", "id": "1051752262333333504", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 189, "tweet_count": 15042, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juSsouzaxx", "name": "Ju", "id": "372959243", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 943, "tweet_count": 17967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "larizsousa", "name": "lari", "id": "2685771802", "location": "Cpx - rj ", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 177, "tweet_count": 16099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rjulio31", "name": "Julio Rodr\u00edguez", "id": "2459204779", "location": "23 de abril 2014 - CABA", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1124, "tweet_count": 9870, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "notbystyles", "name": "\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56 \u2077 \u2600\ufe0f \u00d7\u035c\u00d7 JACK IN THE BOX", "id": "1134165086732541952", "location": "25052019 ", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 261, "tweet_count": 14316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "capitalzonesj", "name": "justo alla", "id": "1511959878", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1314, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "konakfive", "name": "muel po", "id": "1100973795186229253", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 347, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KatKlavius", "name": "Japivius~", "id": "1026487033232019456", "location": "A N A L", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 401, "tweet_count": 15713, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ale_hyn", "name": "Ale\u272a", "id": "816031676891537409", "location": "osu", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 609, "tweet_count": 67618, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "natyvidaletti", "name": "vidaletti", "id": "945309786870034432", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 682, "tweet_count": 26425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucasdopradopaz", "name": "Mr. Peace", "id": "758047989143339008", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 291, "tweet_count": 2997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BriiLarralde", "name": "Bri Larralde", "id": "2975744866", "location": "olavarria-tandil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 286, "tweet_count": 1624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alejandr0Ar", "name": "Alejandro F.", "id": "158242453", "location": "Gaia", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 5001, "tweet_count": 180783, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "miriamestergor1", "name": "#SoyDel42%", "id": "4821994228", "location": "Capilla del Monte", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 954, "tweet_count": 140295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MendozaFloor", "name": "Floor \ud83c\udf39", "id": "389814650", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 241, "tweet_count": 5532, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "julia_coelhh", "name": "j\u00falia coelho", "id": "1063435826800005121", "location": "Praia do Cassino.", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 65, "tweet_count": 16836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gregarven", "name": "Gregorio Garc\u00eda Vences", "id": "98464598", "location": "Gustavo A. Madero", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 514, "tweet_count": 52641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miuquinho", "name": "Miuq", "id": "505196222", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 601, "tweet_count": 66857, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "macarlina", "name": "clara orta", "id": "46097858", "location": "Valencia-Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 3346, "tweet_count": 19844, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "smlfnlp1", "name": "Stella M. Rodriguez", "id": "3333174952", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1231, "tweet_count": 37181, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ttdobarbosa3", "name": "Matheus barbosa", "id": "1036454877617156097", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 90, "tweet_count": 13380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aisabelreyes", "name": "Isa", "id": "281734919", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 589, "tweet_count": 7300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dominiquercc", "name": "D o m i\ud83c\udf83", "id": "532787112", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 779, "tweet_count": 33015, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "d4vidtostes", "name": "David Tostes", "id": "745686952322666497", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 163, "tweet_count": 6524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rachelwisz", "name": "i", "id": "1186767723881291776", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 451, "tweet_count": 30113, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alfosforito", "name": "A.", "id": "849989538751578113", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 169, "tweet_count": 302538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_DagnyTaggart_", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "id": "234925755", "location": "Peronia, Banaland", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "coti4567", "name": "Coti\ud83d\udda4", "id": "742071088117616641", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 477, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BolivarOliver", "name": "Oliver E. Gonz\u00e1lez", "id": "374078651", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 561, "tweet_count": 14269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "acis3333", "name": "Asesor Corporativo", "id": "3238388280", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 960, "tweet_count": 28363, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}}, {"verified": false, "username": "jackie59549603", "name": "jackie", "id": "1036750770094268416", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 204, "tweet_count": 15006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlitosciro3", "name": "Carlos Ciro", "id": "782763287180111872", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 3314, "tweet_count": 19610, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mabel83191702", "name": "Mabel", "id": "1105967761430376449", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 540, "tweet_count": 13224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pepppe_", "name": "burt cokain", "id": "91685151", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 140, "tweet_count": 15222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "henriqueprdlm", "name": "henrique", "id": "1092788844204867584", "location": "Videira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 681, "tweet_count": 14466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inmsu", "name": "Beatrice", "id": "1480871605", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 5265, "tweet_count": 139815, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LEvangelisti", "name": "Luciano", "id": "335370912", "location": "La Plata.", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 64, "tweet_count": 12013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RizosDeOroNegro", "name": "Bel\u00f3n de Luz", "id": "86173959", "location": "Lomas de Padierna, Tlalpan", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 832, "tweet_count": 13097, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "memesolsvt", "name": "pau\u2077\u2077", "id": "2402221591", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 613, "tweet_count": 2451, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RooAlta", "name": "\ud83c\udf39Copito\u2744 \u1d38\u1d52\u1d5b\u1d49\u02e2 \u1d3a\u1d43\u207f\u1d43 //chanyeol ya te extra\u00f1o", "id": "885900202355372032", "location": "\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 845, "tweet_count": 18953, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariabe22360758", "name": "mariabernardez@gmail.com", "id": "985949817577902081", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 4858, "tweet_count": 88326, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Penelop19779749", "name": "@Penelope", "id": "1178734224179974145", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 782, "tweet_count": 150191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrsClau", "name": "Clau_DRS", "id": "1165618373138538503", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 629, "tweet_count": 8052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Artur_lpereira", "name": "Artur \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1105449920557916160", "location": "Mostardas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 163, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hbonanata", "name": "Humberto Bonanata", "id": "781725348", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 1988, "tweet_count": 298587, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "_promm_queen_", "name": "Lilypad", "id": "956464752217214976", "location": "Vinhedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 321, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuAntoine20", "name": "Juan Antonio \ud83d\uddfd", "id": "227834659", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 750, "tweet_count": 18758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Crf_henry", "name": "Hnr\ud83e\udd47", "id": "813859884194209792", "location": "022 RJ", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 296, "tweet_count": 16189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cemachado3", "name": "c. eduardo", "id": "1071936672609255424", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 414, "tweet_count": 12453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mzaca123", "name": "manuella", "id": "1101244363408109568", "location": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 711, "tweet_count": 2018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carreirojju", "name": "j\u00falia", "id": "949824608152313857", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 586, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edaviladel", "name": "Eunice Davila", "id": "4039991679", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 77, "tweet_count": 72335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vivianagorilona", "name": "Vivigenia33 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1206667602132684800", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1503, "tweet_count": 13936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosC82849666", "name": "Carlos Choque", "id": "1178356769275486208", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 4997, "tweet_count": 52119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ingridgodoy71", "name": "Madu\ud83d\udc48\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2861908186", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1072, "tweet_count": 27755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nany_na", "name": "Adriana M\u00f3nica Brida", "id": "165905744", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 123, "tweet_count": 2308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lenicong", "name": "Leo", "id": "2649319304", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 235, "tweet_count": 5319, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "charitocuerva", "name": "Rosario", "id": "3382068411", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426690, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "gcampos98", "name": "Gustavo Campos B.", "id": "108696486", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 477, "tweet_count": 3953, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "ekbufalo", "name": "Erik Del Bufalo", "id": "72466209", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 196548, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}}, {"verified": false, "username": "alekafe", "name": "alex", "id": "233559994", "location": "BA", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 446, "tweet_count": 9533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Infomedia24hrs", "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "294150384", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}}, {"verified": false, "username": "Jewlian43", "name": "Carlos Germ\u00e0n Bola\u00f1o", "id": "1661127373", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 5001, "tweet_count": 173336, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "albeya_", "name": "edu", "id": "1196481321637498880", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 225, "tweet_count": 54058, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ii_brisa", "name": "Brisa Susurrante II", "id": "1189910719623573505", "location": "Planeta Tierra. ", "public_metrics": {"followers_count": 6250, "following_count": 6453, "tweet_count": 143083, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hmartinezdiez", "name": "Helena Martinez Diez", "id": "1883819742", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 609, "tweet_count": 120126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aamanda_costta", "name": "Amandinha \ud83c\udf43", "id": "3754400775", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 170, "tweet_count": 6562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luucaRolim2", "name": "Luiza", "id": "3846515547", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 508, "tweet_count": 19894, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_larabtrz", "name": "be atriz", "id": "4690782817", "location": "Paudalho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 216, "tweet_count": 6925, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "martina_gala", "name": "martina gala", "id": "792790153", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 261, "tweet_count": 108543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PatricioSmith", "name": "Patricio Smith", "id": "84773142", "location": "Santiago, R.M., Chile", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 338, "tweet_count": 66658, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "MerixValentini", "name": "Merix Valentini", "id": "270163271", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1439, "tweet_count": 144939, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "AiilenOrtiiz", "name": "\u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u0386\u03b9\u03bb\u03b5\u03bd", "id": "1419678422", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 484, "tweet_count": 30086, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hanna__2003", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd70\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86", "id": "996933021742792704", "location": "Complexo do Alem\u00e3o\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 484, "tweet_count": 8719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GriseldaMafalda", "name": "Griselda", "id": "1097089105", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 2428, "tweet_count": 448309, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Carlos38461544", "name": "Carlos", "id": "1023341334994796544", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abigraciela", "name": "Graciela Zarate", "id": "793973854800584704", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 444, "tweet_count": 396911, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "panaderia88", "name": "Gloria  Paniagua", "id": "54382060", "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 3082, "tweet_count": 152191, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "jessyvic_", "name": "J\u00e9ssica", "id": "1059849007332294662", "location": "Errejota", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1372, "tweet_count": 21742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dannygonzaleztv", "name": "EriRu", "id": "786180930", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 3429, "tweet_count": 71838, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rossanaFloresS", "name": "Rossana Flores Su\u00e1rez", "id": "319909752", "location": "Planeta tierra ", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 150, "tweet_count": 401783, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "BichenzoM", "name": "se\u00f1ora poposin \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1169669128187195393", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 648, "tweet_count": 3827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emilius1981", "name": "rulo", "id": "573976162", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 132, "tweet_count": 69322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__maxi01", "name": "maSi", "id": "603052026", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 245, "tweet_count": 40306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abytagessi", "name": "\u2728 abril", "id": "704418750", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 126, "tweet_count": 14024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vitorinha_2224", "name": "V\u026a\u1d1b\u1d0f\u0301\u0280\u026a\u0274\u029c\u1d00", "id": "1169321388223750145", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 992, "tweet_count": 24334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mauriquevedoo", "name": "M", "id": "899814716956168194", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 358, "tweet_count": 7054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GondranCamila", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93", "id": "1051839018181242881", "location": "Tavares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 544, "tweet_count": 8877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dario69T", "name": "Dario Tardeo Alfonso", "id": "953068868758630407", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1176, "tweet_count": 24979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PabloPiffaretti", "name": "Pablo Piffaretti Flores \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "910204321152806912", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 531, "tweet_count": 11181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "richardon75", "name": "Lo Primero es la Rep\u00fablica.\ud83d\udc99", "id": "166257745", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1603, "tweet_count": 260162, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Luisjechuz", "name": "Luis", "id": "891468712892657664", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 896, "tweet_count": 107625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lale_Ar", "name": "Lale \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "304785558", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1273, "tweet_count": 31829, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soloconfnJUSTO", "name": "CORAJE", "id": "353141727", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 175, "tweet_count": 14608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JeanPierreCos17", "name": "Jean Pierre Costa Machado", "id": "1197228239657275392", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 210, "tweet_count": 4244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NiltonMCoelho", "name": "A Vida \u00e9 o bem maior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "905991276411187200", "location": "Vila Velha - ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 131, "tweet_count": 70307, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ossarrof", "name": "Walter Rial", "id": "170306827", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4373, "tweet_count": 57228, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "maczyOk", "name": "\ud83d\udcbb Maximiliano \ud83e\udd96", "id": "716887034", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 364, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zangadrang", "name": "capivara amiga", "id": "1105496830878593030", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 228, "tweet_count": 12687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelogalma", "name": "Marcelo Galmarini", "id": "44218711", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 909, "tweet_count": 4390, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Cesarbay", "name": "C\u00e9sar Bayarsky", "id": "132979240", "location": "Bay Harbor Islands, Miami, Fl.", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 620, "tweet_count": 70089, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "barbataladro", "name": "Rub\u00e9n Mayer", "id": "792517970912313344", "location": "FX", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1402, "tweet_count": 392857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elmalambo", "name": "profdrcaaa", "id": "4830229167", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 1779, "tweet_count": 764251, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "Raven_BDSM", "name": "Raven \ud83d\udd1e", "id": "865981181615108097", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 467, "tweet_count": 21927, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "cordobacho", "name": "pablo trapani", "id": "130388475", "location": "CAP. FED.REP. ARG", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 2499, "tweet_count": 58664, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "silviatamarindo", "name": "silvia ruiz b", "id": "2339630258", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 672, "tweet_count": 7649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tulachavezbien", "name": "Saudade\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \ud83e\udd55\ud83d\udc40", "id": "140683906", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4815, "tweet_count": 332766, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "mariancorreal", "name": "marianacorrealarguia", "id": "375962421", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 253, "tweet_count": 3360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdriR70898337", "name": "Adri R. \ud83d\udc31\ud83e\udd86", "id": "1169454736669650946", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 267, "tweet_count": 11362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_yanipacheco", "name": "Yani\u2022", "id": "1018546032", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 964, "tweet_count": 70923, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jjporaire", "name": "Mariano Moreno", "id": "195855213", "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 4915, "tweet_count": 213569, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "perfilcom", "name": "Perfil.com", "id": "16294264", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 828775, "following_count": 3359, "tweet_count": 345524, "listed_count": 4139}}, {"verified": false, "username": "ffcazevedx", "name": "qu\u00e9zia", "id": "1085621406379974656", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 1130, "tweet_count": 15399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mssblaunt", "name": "mssB", "id": "625803159", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 256, "tweet_count": 8033, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LANEGRALANDI", "name": "LA NEGRA Landi \u2757\ud83d\udc63\ud83c\udf08\ud83d\udc3e\ud83c\udfa8\ud83c\udf40\ud83d\udc1e", "id": "2786771847", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 536, "tweet_count": 56009, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "DoloresMitre", "name": "Dolores Mitre \ud83c\udf40", "id": "71630576", "public_metrics": {"followers_count": 90791, "following_count": 2881, "tweet_count": 107120, "listed_count": 301}}, {"verified": false, "username": "Tickie18", "name": "Aurelia Lalande", "id": "742449673965817856", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 4982, "tweet_count": 392485, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mishu_Nuni", "name": "OjitosCelestes\ud83d\udc31", "id": "2890758833", "location": "Argentina, Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1088, "tweet_count": 10114, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Patrock2", "name": "Pat.R #BastaDeCASTROCHAVISMOK #ElPaseEsNAZI", "id": "84638729", "location": "RecoletaAcassusoEspa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 4000, "tweet_count": 193990, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "letssmoraes_", "name": "lets go \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1004452042302263296", "location": "na sua bb", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 984, "tweet_count": 19408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArgNuna17", "name": "FLOR", "id": "3691001835", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 407, "tweet_count": 16225, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "h_ljen", "name": "\ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddc7", "id": "1009272096621584389", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 461, "tweet_count": 28095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robertozacapa1", "name": "@robertozacapa", "id": "1162138245364252672", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 749, "tweet_count": 28740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gracias_perono", "name": "daniella.", "id": "3115102576", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 980, "tweet_count": 41558, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "jlpland", "name": "Lina Stefan", "id": "51146895", "location": "Peronistan", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 2898, "tweet_count": 8168, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Willy_maniaco", "name": "Sacame conejos", "id": "1650480415", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 40, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "chagaas92", "name": "CHAGAS \ud83d\udd31", "id": "1014664799706284032", "location": "Iraq", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 567, "tweet_count": 19812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GENNY1707", "name": "GENNY  RIVERA", "id": "695608174389391361", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 657, "tweet_count": 50822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GSvampa", "name": "Glachu #del41%", "id": "736613156110225409", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 835, "tweet_count": 35918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Beatriscampos15", "name": "Bea \ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f", "id": "739906160812281857", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 205, "tweet_count": 11936, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SchmanthonyP", "name": "Brian Schmid", "id": "382997644", "location": "Aurora, CO", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1049, "tweet_count": 407000, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "poupeedeluxe", "name": "como ela est\u00e1 agora \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o", "id": "56208619", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 703, "tweet_count": 166451, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "HolaSaltaYa", "name": "\ud83d\udc4b H\u1d0f\u029f\u1d00S\u1d00\u029f\u1d1b\u1d00 Noticias", "id": "2475253053", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6277, "following_count": 1671, "tweet_count": 117921, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "lanus05", "name": "Monica Decuzzi", "id": "857037983874248704", "location": "Argentina LANUS ", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1883, "tweet_count": 194017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dragoneante60", "name": "Ana71", "id": "335835425", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 641, "tweet_count": 36048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaMoni21911073", "name": "Ana Monica", "id": "946969376288362497", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 543, "tweet_count": 13528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MauricioRojasmr", "name": "Mauricio Rojas", "id": "566581934", "public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}}, {"verified": false, "username": "eslabrujadel71", "name": "Adelines Fernandez", "id": "1214380442", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 4466, "tweet_count": 139907, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AbejaBlanca1303", "name": "Abeja Blanca", "id": "2228357684", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 4379, "tweet_count": 243519, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "bibicamposarg", "name": "Marcela Campos", "id": "595722599", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 764, "tweet_count": 68277, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "GambitoGam", "name": "La defense", "id": "145510449", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1102, "tweet_count": 92688, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "noelia1708", "name": "Gorda Gorila", "id": "337923672", "location": "Mor\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1350, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brunecanunes", "name": "Bruna \ud83e\udd8b", "id": "290838594", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 608, "tweet_count": 43953, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "andrefelipe_pc", "name": "\u0391\u03bd\u03b4\u03c1\u03b5 \u03a6\u03b5\u03bb\u03b9\u03c0\u03b5", "id": "91630020", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 233, "tweet_count": 3484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GianfrancoPina1", "name": "Gianfranco Pinatti", "id": "4245632248", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 586, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biancaymasi", "name": "masi", "id": "913463545223839744", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 848, "tweet_count": 31497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "susanagon44", "name": "Susana Gonzalez", "id": "168898354", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1146, "tweet_count": 98695, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rosil227", "name": "Rosa Roja", "id": "355307298", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2027, "tweet_count": 43883, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "viviana686", "name": "viviana ducaghinni", "id": "220332128", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 431, "tweet_count": 7077, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alfre285", "name": "Alfre2", "id": "273113934", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1540, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HunsonAuy", "name": "Hunson Abadeer", "id": "103741968", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 511, "tweet_count": 32810, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "crisacmol", "name": "Nina Nina", "id": "252930608", "location": "Buenos Aires.Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 4889, "tweet_count": 465820, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "essecaraimesmo", "name": "casa do caralho", "id": "1190480724157227009", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Etheliiinaaa", "name": "Ethel", "id": "1032043587247243265", "location": "Patagonia Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5852, "following_count": 6427, "tweet_count": 331978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adalberto_hugo", "name": "adalberto hugo souto", "id": "1549416206", "location": "La Falda Cordoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9001, "following_count": 8709, "tweet_count": 114632, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Roberto_BsAs", "name": "Roberto \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "848638459", "public_metrics": {"followers_count": 21047, "following_count": 2623, "tweet_count": 291124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Damiana_Estevz", "name": "Damiana Est\u00e9vez \ud83c\udf3c", "id": "1128766522762125314", "location": "La Habana.", "public_metrics": {"followers_count": 23571, "following_count": 10355, "tweet_count": 181586, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Alenamf19", "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez", "id": "1173995881915408390", "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 17968, "following_count": 16642, "tweet_count": 177775, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Patynarfer", "name": "Patricia Narv\u00e1ez", "id": "887748882", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 710, "tweet_count": 210357, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "milimatufeli", "name": "#Barbie", "id": "2467006963", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1806, "tweet_count": 99304, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "NexiB", "name": "Nexi Blanco", "id": "760409539", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2915, "tweet_count": 358457, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Luhenr03", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee", "id": "1085909402157228033", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 362, "tweet_count": 11799, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Seferene", "name": "Seferene", "id": "32758829", "location": "santiago-CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 14612, "following_count": 7476, "tweet_count": 262737, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "sambbag", "name": "Diego", "id": "53158294", "location": "Santa Fly", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 3717, "tweet_count": 210701, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "morganamorgan84", "name": "Lily Anti K\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2149748657", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 4565, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "softgrazerr", "name": "toria t\u00e1 lendo A Garota Certa", "id": "1177949364683186178", "location": "R+E", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 920, "tweet_count": 7113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rhuan_lopes_", "name": "rhuan", "id": "1070761586757943298", "location": "053", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1176, "tweet_count": 12079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "httpcod", "name": "isadora 13", "id": "110003186", "location": "upper east side ", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 336, "tweet_count": 101273, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MoreArgentum", "name": "Argentum\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2563689528", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 608, "tweet_count": 44161, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Laurazul9", "name": "laura noem\u00ec azcona", "id": "263552210", "location": "Rosario-Santa Fe-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 316, "tweet_count": 201428, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JulietaPass", "name": "Julieta Passarelli", "id": "2505014671", "location": "AGRONOMIA ", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 664, "tweet_count": 13948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofia_iafornaro", "name": "Game Over \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #SeVan", "id": "703313105909112832", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1689, "tweet_count": 36943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliapelufo", "name": "j\u00fa \ud83c\udf1e", "id": "727005434914197504", "location": "Rio grande rs ", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 850, "tweet_count": 32416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gIowdean", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "4530960399", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 1042, "tweet_count": 65932, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "MariaIn77662119", "name": "Maria Ines", "id": "962363316889903104", "location": "En Mi Casa", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3308, "tweet_count": 341917, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarianaChem", "name": "Maru", "id": "4018921397", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 957, "tweet_count": 14334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ColarteRodrigo", "name": "Rodrigo Colarte", "id": "1531087296", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 99066, "following_count": 94872, "tweet_count": 51746, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "mayzitta___", "name": "m\u00e3e do Mikael \u2728\ud83e\udd30\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "id": "1446767450", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8002, "following_count": 3150, "tweet_count": 22564, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "betiLabucha", "name": "Bety", "id": "4828280240", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 256, "tweet_count": 16035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adri15340071", "name": "adri del 41%", "id": "1193738128412102657", "public_metrics": {"followers_count": 5320, "following_count": 5508, "tweet_count": 244325, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FriitzLopes", "name": "Ariano Grande", "id": "201504129", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 653, "tweet_count": 27868, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "Sofiatgevr", "name": "\ud835\udcae", "id": "716590317097631748", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 98, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "souzza_vitor", "name": "Jo\u00e3o Vitor", "id": "3115914743", "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 605, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlejandroPalli2", "name": "Alejandro Palli", "id": "1144063536064335872", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 98, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ensustrece", "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "id": "124843312", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1606074, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}}, {"verified": false, "username": "amangliok", "name": "myriam", "id": "3316534977", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 263, "tweet_count": 58054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nico_giffi", "name": "Nico ! \uea00", "id": "1169466737793949696", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2022 he/him \u2022 ENFP 9w1", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 3710, "tweet_count": 82619, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "MarianCarra", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marian \ud83d\udc3e\u00ae\u00a9", "id": "770459070", "location": "In My Life \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 937, "tweet_count": 108278, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "monipast", "name": "monica pas", "id": "208768095", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 312, "tweet_count": 8164, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KusaSusana", "name": "Susana Kusa", "id": "749421732809830400", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3221, "tweet_count": 114083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MrTuetter", "name": "Mr Tuetter \u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7", "id": "1076577125149356032", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 603, "tweet_count": 59069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "cafuneibleo3", "name": "giorgio \ud83c\udf3d\ud83d\udc02\ud83e\udd20\ud83d\ude3c", "id": "828251320704458752", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 3198, "tweet_count": 243559, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aboutgandw", "name": "lois want your midnights", "id": "266629184", "location": "#LH44 #LM10", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 686, "tweet_count": 175424, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "pilotourbano", "name": "Acci\u00f3ninteligente", "id": "3039321203", "location": "ARG", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 500, "tweet_count": 81171, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "username": "luchorattlehead", "name": "Informaci\u00f3n real de Campazzo", "id": "261552572", "location": "Del Eje", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2671, "tweet_count": 37982, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alyesmeralda2", "name": "alyesmeralda\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udfa8", "id": "1156595840225619975", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1791, "tweet_count": 73140, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "elizatorres1", "name": "Elizabeth Torres", "id": "247806502", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1033, "tweet_count": 161774, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "la_wada_", "name": "W\u03b1d\u03b1", "id": "1418586066", "location": "entre Mercedes y Chivilcoy", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 515, "tweet_count": 78215, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MissingInB", "name": "MAX", "id": "1178715692834721792", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 232, "tweet_count": 2658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andrea417345511", "name": "Andrea", "id": "3754967477", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 70, "tweet_count": 16244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "doris1844", "name": "Doris1844", "id": "1144031254087704576", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 4999, "tweet_count": 116685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EugePo15", "name": "EuPo", "id": "4041583953", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 284, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isappessanha1", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc2c\ud835\udc1a\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "989813479", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 181, "tweet_count": 21065, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SusanaYezLatorr", "name": "Susana Y\u00e1\u00f1ez Latorre", "id": "375415218", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1878, "tweet_count": 14012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "moralesyayi", "name": "Yayi \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "id": "1689583584", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14127, "following_count": 567, "tweet_count": 11289, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Frantxz", "name": "Fran", "id": "975176810240659458", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 279, "tweet_count": 7762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonidasgrego", "name": "Ilustrador-quadrinhista-artista pl\u00e1stico", "id": "805264664502435840", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 683, "tweet_count": 26310, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "majorolimpio", "name": "Major Olimpio", "id": "94451423", "public_metrics": {"followers_count": 443143, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}}, {"verified": false, "username": "Tereroma2", "name": "Tereroma", "id": "886981250996719618", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 667, "tweet_count": 57286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rinconet", "name": "Sebastian Fernandez", "id": "182831320", "location": "La Radio MAK", "public_metrics": {"followers_count": 145878, "following_count": 2883, "tweet_count": 386640, "listed_count": 340}}, {"verified": false, "username": "adrianapinta", "name": "Adriana.", "id": "93299569", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 227, "tweet_count": 17167, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "9kamikaze", "name": "cami caze", "id": "4663608495", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 199, "tweet_count": 51081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DANIELALBERTO77", "name": "Daniel Alberto Perez \u2600\ud83e\uddc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "327084254", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1219, "tweet_count": 27153, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ironicouz", "name": "Z\u00f8mbie", "id": "2452749236", "location": "P\u00e3o Saulo", "public_metrics": {"followers_count": 7656, "following_count": 7424, "tweet_count": 42475, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "L_Portatil", "name": "Miguel", "id": "888516615180099586", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1015, "tweet_count": 11286, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Huguillon", "name": "serengueti", "id": "221973045", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 3676, "tweet_count": 69495, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CARPoder", "name": "\u26a1\u5168\u80fd\u6c34\u8c5a\u26a1", "id": "1189324971367174145", "location": "\u8c01\u662fC\u72d7\uff1f\u8c01\u662f\u683c\u5170\u8fea\uff1f", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 4308, "tweet_count": 25522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelocarles", "name": "CARL\u00c9S \u2623", "id": "166645386", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 3236, "tweet_count": 77539, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "NoheliaMartinez", "name": "Nohelia Martinez", "id": "171678639", "location": "Ws +58 4147652727 Monagas,Vene", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2258, "tweet_count": 17228, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AlejandroMMid", "name": "El Ale", "id": "4505240716", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 651, "tweet_count": 34359, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carlosherrerava", "name": "carlos herrera", "id": "54228102", "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 477, "tweet_count": 50054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gaucho48", "name": "gaucho", "id": "252191058", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 535, "tweet_count": 39378, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jkruzschzenski", "name": "John Kruzschzenski", "id": "1055810940", "location": "\u041ayiv", "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 2996, "tweet_count": 118924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardo_fbpa09", "name": "ricardo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1040949368445198336", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1287, "tweet_count": 47362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelacastao15", "name": "marcela casta\u00f1o\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\ude3b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa", "id": "985127108", "location": "LOMAS DE ZAMORA", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1284, "tweet_count": 62335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MCR_BOL", "name": "MCR", "id": "149168041", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 766, "tweet_count": 4248, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AlemAmarildo", "name": "Antonio Rodr\u00edguez, Antitroll y antifascista.", "id": "827048251", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 5485, "tweet_count": 601277, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "parragagilda", "name": "Gilda ML Parraga", "id": "821138299725160448", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 3608, "tweet_count": 123358, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edmito01", "name": "super ed", "id": "1191511870408138752", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 296, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JUANFERPRO", "name": "JUANFERPRO", "id": "135341659", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3747, "tweet_count": 71858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "margaritavalle5", "name": "margarita vallejo", "id": "569311837", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 62, "tweet_count": 29384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DoloresCurutch1", "name": "LC", "id": "1142175238819594242", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 313, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enrique_altami", "name": "Jorge Altamirano", "id": "3775269923", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3429, "tweet_count": 597700, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "omar_panart", "name": "Alejandro antiK", "id": "987454440549568512", "location": "L\u00edbano", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 3568, "tweet_count": 42867, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mariel_L_", "name": "Mariel L.", "id": "212059003", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 2031, "tweet_count": 8239, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BrunaXavieer", "name": "Hotasked", "id": "1130513330035204096", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1083, "tweet_count": 9916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_nalastuP", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "735565228910497793", "location": "hell grande", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 247, "tweet_count": 14352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "noem1112", "name": "Teresa Noem\u00ec Magnoli", "id": "297239689", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 3897, "tweet_count": 279514, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "ActualBerta", "name": "Roberta", "id": "3319323339", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1034, "tweet_count": 48146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erbeliaci", "name": "Ernesto Benito Liaci", "id": "862790545390940160", "location": "Ciudad de Salta.", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1450, "tweet_count": 165190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aliro57777", "name": "ali.", "id": "4311885315", "location": "ROSARIO  ", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 2516, "tweet_count": 225664, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "abencoad013", "name": "Guilhermeaires", "id": "942478113753255936", "location": "Baixada santista", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 57, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarenCavalcan17", "name": "Kah \ud83e\udd0d", "id": "842974737542385664", "location": "\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 484, "tweet_count": 101890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NicolasMonvR", "name": "Vercetti canalla \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "953754311691067392", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 272, "tweet_count": 9702, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MiguelAZP", "name": "Miguel A. Zald\u00edvar P", "id": "402954990", "location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 649, "tweet_count": 112682, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "costa_griselda", "name": "Costa Laura", "id": "3883048636", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4442, "tweet_count": 56249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gmodolucci", "name": "Guillermo Modolucci", "id": "701662898", "location": "Rosario \u2013 Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 631, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheRoxypop16", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99#Sd41%\ud83d\udc9bRBC\ud83d\udc9b#NSB\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "909020676329263104", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2075, "tweet_count": 67926, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cristia222222", "name": "\u2248Cristian P\u00e9rez\u2248", "id": "708079049399140352", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 120, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilliamVnzla", "name": "lilliamVnzla", "id": "787978830", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 522, "tweet_count": 59629, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "M_Capecchi", "name": "M\u00f3nica Capecchi", "id": "522613516", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 732, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "0001Cecilia", "name": "Cecilia 0001@mauriciomacri", "id": "1067605476907593728", "public_metrics": {"followers_count": 5818, "following_count": 6125, "tweet_count": 148784, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joseclaudiojr", "name": "Cl\u00e1udio Jr.'.", "id": "81579856", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1587, "tweet_count": 33371, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nadia1monteiro", "name": "Nadia Monteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "37819403", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 15325, "following_count": 7060, "tweet_count": 251494, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "paula9040", "name": "paula meinero", "id": "2753350930", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 2703, "tweet_count": 86763, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ivanadolfogaln", "name": "ivan adolfo gal\u00e1n", "id": "917830441", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 88, "tweet_count": 188125, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SolDeAbril80", "name": "Solsito", "id": "1138771679893741568", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 330, "tweet_count": 13281, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "defsportrait", "name": "clary\u00a8 \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f", "id": "4173718756", "location": "\uadf8\uac83\uc740 \ud56d\uc0c1 \ubaa8\ub450\ub97c\uc704\ud55c \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4 \ud83d\udcad \ub3d9\uc6b0 & \uc7ac\ubc94", "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 5599, "tweet_count": 75860, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "DOsmanyperezg", "name": "Dr.OsmanyPerezG", "id": "1194830391435284480", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 987, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SariBarcos", "name": "sari barcos", "id": "2904498017", "location": "Rosario-Santa Fe-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14288, "following_count": 15596, "tweet_count": 644856, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "LaGalletaDeLas6", "name": "Andrea \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Seguime, te sigo, me segu\u00eds?\ud83e\udd8b\ud83d\ude09", "id": "3719691195", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 7386, "tweet_count": 31417, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "portalmvd", "name": "Montevideo Portal", "id": "87751887", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 593070, "following_count": 791, "tweet_count": 481248, "listed_count": 1040}}, {"verified": false, "username": "homine10", "name": "homine10", "id": "596576023", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1721, "tweet_count": 157548, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Cristhyn3000", "name": "Andrea Daza", "id": "167558493", "location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3370, "tweet_count": 716104, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "cscgye", "name": "CSCG", "id": "67634114", "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 178106, "following_count": 153, "tweet_count": 70697, "listed_count": 220}}, {"verified": false, "username": "normafortin", "name": "norma", "id": "1224937416", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1813, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leaneoCR", "name": "Leandr\u2600\ufe0f. El hijo", "id": "273180114", "location": "Punta Alta", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1809, "tweet_count": 13816, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "susanafrias1", "name": "\u2618\ufe0f\ud83c\udf44Susy Frias \u2618\ufe0f\ud83c\udf44", "id": "314428811", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 3910, "tweet_count": 229417, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Zmanultraface", "name": "zoran \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "id": "103776718", "location": "Kaer Morhen or Night City", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 548, "tweet_count": 16257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "letociafds", "name": "let", "id": "1171781543557246976", "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 39, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Manu_Lgc", "name": "\ud83d\ude3a \u2764\ufe0f \ud83c\udf1f", "id": "1183425927038017536", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 617, "tweet_count": 6034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inalimas", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "195201013", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 799, "tweet_count": 180468, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "biazinh1", "name": "b\u00e9ia", "id": "294191703", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 503, "tweet_count": 31353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "veritooliluc", "name": "Veronica Olivera", "id": "877187460", "location": "San Luis - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2756, "tweet_count": 13430, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Rafael__Mayer", "name": "Rafael Mayer", "id": "322774059", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 981, "tweet_count": 98471, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "luizaantiqueir4", "name": "luiza", "id": "2900797443", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 244, "tweet_count": 29935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cjfornasari", "name": "Javier Fornasari", "id": "726956471351697410", "location": "Rivadavia, Mendoza, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 572, "tweet_count": 41392, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"id": "1208968672481611778", "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2931174211", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z"}, {"id": "1135901611816095745", "text": "Io, Claudio Vaccari, anima buona, morto suicida, voglio ricordarlo cos\u00ec.\ud83d\udc9e https://t.co/hyg3J4NA8h", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "179871513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "625549462388219904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1135901611816095745"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hyg3J4NA8h", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudioVaccari/status/625549462388219904", "display_url": "twitter.com/ClaudioVaccari\u2026"}]}, "created_at": "2019-06-04T13:30:22.000Z"}, {"id": "1208802099137527810", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "1114590254", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z"}, {"id": "1208411467848007680", "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "lang": "es", "author_id": "68861723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z"}, {"id": "1208037702043684864", "text": "Por culpa de tribunales de la UE, se excarcel\u00f3 a terroristas y violadores(que han vuelto a violar mujeres) Ahora nos abofetean haciendo eurodiputado a Puigdemont.\nEspa\u00f1a (como hacen otros pa\u00edses) no debe acatar ninguna sentencia de quienes ataquen nuestra soberan\u00eda y  seguridad.", "public_metrics": {"retweet_count": 5920, "reply_count": 1696, "like_count": 14001, "quote_count": 382}, "lang": "es", "author_id": "260788584", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208037702043684864"], "created_at": "2019-12-20T14:53:27.000Z"}, {"id": "1208217020849958913", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "lang": "es", "author_id": "821869276252532737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z"}, {"id": "1208867696177082369", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "lang": "es", "author_id": "33989170", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z"}, {"id": "1208835886647062534", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "lang": "es", "author_id": "69416519", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z"}, {"id": "1208565158253137921", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "1059268927669391365", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z"}, {"id": "1208997475769573376", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles heridos.\nhttps://t.co/8FbDlwnSqs", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "934901098015535105", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8FbDlwnSqs", "expanded_url": "https://twitter.com/Jounaidi36/status/1208736727847907328/video/1", "display_url": "twitter.com/Jounaidi36/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208997475769573376"], "created_at": "2019-12-23T06:27:14.000Z"}, {"id": "1209025299981230080", "text": "As partes mais chatas de Naruto \u00e9 quando ele encontra o Sasuke, puts moleque chato da porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024496387403259904", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209025299981230080"], "created_at": "2019-12-23T08:17:48.000Z"}, {"id": "1208904684066529280", "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z"}, {"id": "1208807863008796677", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "1281596280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z"}, {"id": "1209023213239513088", "text": "@frankleggiero @CliffBurton8256 @DBoltri Buongiorno Mauro.\nIeri abbiamo visto lampi maifrediani di integralismo suicida.\nSiamo una Ferrari, che a met\u00e0 campionato inizia a pensare alla stagione successiva?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2310684649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209018217093632001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "frankleggiero", "id": "973366326"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "DBoltri", "id": "991982018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023213239513088"], "in_reply_to_user_id": "973366326", "created_at": "2019-12-23T08:09:31.000Z"}, {"id": "1209023404013174784", "text": "@getawaykiss @9GAG eu to doida pra ver esse!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66067146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209022608563458049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "getawaykiss", "id": "554741341"}, {"start": 13, "end": 18, "username": "9GAG", "id": "16548023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023404013174784"], "in_reply_to_user_id": "554741341", "created_at": "2019-12-23T08:10:16.000Z"}, {"id": "1209023511253127168", "text": "Sr. le ruego que me enumere tres logros reales de un h\u00e9roe virtual. Dejemos el sentimentalismo; la gente muere de mengua, se suicida, est\u00e1 desesperada, y usted sigue anclado en un personaje tan peculiar como Peter Pan. CO\u00d1OOO; basta de vivir de ilusiones; as\u00ed no avanzamos. https://t.co/JPyi1YXNaD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226334784", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Pan"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/JPyi1YXNaD", "expanded_url": "https://t.co/JPyi1YXNaD", "display_url": "t.co/JPyi1YXNaD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209023511253127168"], "created_at": "2019-12-23T08:10:42.000Z"}, {"id": "1209018217093632001", "text": "@CliffBurton8256 @DBoltri Buongiorno carissimi\ud83d\udc4b\ud83c\udffcvi auguro una piacevole giornata.\n(Porco zio altra coppa mandata affanculo ieri)\ud83d\ude2d\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "973366326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208985057689513986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "DBoltri", "id": "991982018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209018217093632001"], "in_reply_to_user_id": "1159826202997059584", "created_at": "2019-12-23T07:49:40.000Z"}, {"id": "1208867927480504320", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "366841127", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z"}, {"id": "1209007011096076293", "text": "#AMPLIAMOS \ud83d\udd34 Ataque suicida con explosivos junto al edificio m\u00e9dico de una base militar en la provincia afgana de #Kunduz. El atentado ya lo ha reivindicado los Talib\u00e1n.\n\n\ud83d\udcf9 @ABC https://t.co/OumKv2MAXT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "934901098015535105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208997475769573376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 177, "username": "ABC", "id": "28785486"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/OumKv2MAXT", "expanded_url": "https://twitter.com/eSPAINews/status/1209007011096076293/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OumKv2MAXT", "media_key": "7_1209006889431969792"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AMPLIAMOS"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "Kunduz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209007011096076293"], "in_reply_to_user_id": "934901098015535105", "created_at": "2019-12-23T07:05:08.000Z"}, {"id": "1208808274344235008", "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "lang": "es", "author_id": "25992212", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z"}, {"id": "1208072439239979013", "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "3143260474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z"}, {"id": "1208826385092857856", "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "241279998", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z"}, {"id": "1208371556910555136", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/eNZgCvpJFl", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eNZgCvpJFl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1208371556910555136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNZgCvpJFl", "media_key": "7_1208371473670389760"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208371556910555136"], "created_at": "2019-12-21T13:00:04.000Z"}, {"id": "1209020709692936192", "text": "@kikearcos @carmencalvo_ @junqueras \ud83d\udc4d\ud83d\udc4c Tribunal de Estrasburgo, lo he dicho varias veces Kike, no hay prisa \ud83d\ude09 \u00a1Felices Fiestas!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "432567932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209019433420808193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kikearcos", "id": "36916431"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "junqueras", "id": "31416615"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.4503, "type": "Place", "normalized_text": "Estrasburgo"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Kike"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209020709692936192"], "in_reply_to_user_id": "36916431", "created_at": "2019-12-23T07:59:34.000Z"}, {"id": "1208990761397694465", "text": "La futura Estrategia Nacional de #SaludMental perseguir\u00e1 dos objetivos fundamentales: detectar de forma precoz y prevenir las conductas suicidas, y mejorar la atenci\u00f3n a las personas con riesgo suicida https://t.co/ShdsqwSLtR V\u00eda @GacetaMedicaCom #suicidio https://t.co/YVyBvzyvIe", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "580003101", "entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 246, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ShdsqwSLtR", "expanded_url": "http://ow.ly/Wsr250xEWhh", "display_url": "ow.ly/Wsr250xEWhh"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YVyBvzyvIe", "expanded_url": "https://twitter.com/FundManantial/status/1208990761397694465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVyBvzyvIe", "media_key": "3_1208990760034541574"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "SaludMental"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208990761397694465"], "created_at": "2019-12-23T06:00:34.000Z"}, {"id": "1208800151168520192", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "721867242242228224", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z"}, {"id": "1208685565899616256", "text": "La humanidad no en balde se sataniza cada dia m\u00e1s, confirmando el advenimiento de una nueva hora del poder de las tinieblas. Vivimos rodeados de s\u00edmbolo esot\u00e9ricos, cabal\u00edstico y sat\u00e1nicos, mientras van cayendo las Cruces por todas partes. https://t.co/yPLNsv5j3j", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "62128078", "edit_history_tweet_ids": ["1208685565899616256"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yPLNsv5j3j", "expanded_url": "https://twitter.com/lonlywalker/status/1208685565899616256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPLNsv5j3j", "media_key": "7_1208679589070946304"}]}, "created_at": "2019-12-22T09:47:49.000Z"}, {"id": "1208087569130541058", "text": "EDITORIAL | \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tiene que suceder para que fiscales y magistrados empiecen a entender que su contumacia punitiva obedece a las pulsiones del nacionalismo espa\u00f1ol y no a un examen ponderado de los equilibrios necesarios entre legalidad y democracia?\nhttps://t.co/VGB68Cjs5e", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 27, "like_count": 598, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "2910853983", "edit_history_tweet_ids": ["1208087569130541058"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/VGB68Cjs5e", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191218/Firmas/30210/Editorial-Junqueras-TJUE-UE-Tribunal-Supremo-Sentencia.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191218/Fi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191218/Firmas/30210/Editorial-Junqueras-TJUE-UE-Tribunal-Supremo-Sentencia.htm"}]}, "created_at": "2019-12-20T18:11:36.000Z"}, {"id": "1209015790168616960", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/vRIk8SiVG7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1209015790168616960"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}, "created_at": "2019-12-23T07:40:01.000Z"}, {"id": "1111688321594470401", "text": "(Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor. \n\nExiste sa\u00edda para a dor q vc sente, existe ajuda, existe sim gente q se importa. Sua vida pode inspirar muita gente. \n\nO mundo precisa de vc! Fique vivo! \ud83c\udf37 https://t.co/K899hD05L6", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 5, "like_count": 278, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "971470859331362817", "edit_history_tweet_ids": ["1111688321594470401"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K899hD05L6", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiconline2/status/1111688321594470401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K899hD05L6", "media_key": "7_1111687991536300033"}]}, "created_at": "2019-03-29T17:55:24.000Z"}, {"id": "1208834432959950850", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "904773428263211008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z"}, {"id": "1208838930315071488", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "88469551", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z"}, {"id": "1208806128534073344", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/hdiJzXyIG3", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81202321", "edit_history_tweet_ids": ["1208806128534073344"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hdiJzXyIG3", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/", "display_url": "lapatilla.com/2019/12/22/vid\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:46:54.000Z"}, {"id": "1209009164325998592", "text": "damon no queria que  usen su m\u00fasica en glee y ojala que nunca se entere de que lo usaron en rebelde way porque se nos suicida el viejo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1095484721696595975", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6319, "type": "Other", "normalized_text": "glee"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "rebelde way"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209009164325998592"], "created_at": "2019-12-23T07:13:41.000Z"}, {"id": "1208843782168428545", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "976836928405430272", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208843782168428545"], "created_at": "2019-12-22T20:16:31.000Z"}, {"id": "1208093918396649472", "text": "Dej\u00e9 que Hitler ganara, pero me opongo terminantemente a que persiga a los jud\u00edos (Espert y G\u00f3mez Centuri\u00f3n, Alemania, 1934)", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 34, "like_count": 1710, "quote_count": 26}, "lang": "es", "author_id": "829797432187813888", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208093918396649472"], "created_at": "2019-12-20T18:36:50.000Z"}, {"id": "1209007751059460097", "text": "Gay Movie;\nDonde Louis es un reconocido actor pero es homof\u00f3bico que cae en la trampa de su productor, teniendo que ser el protagonista de una pel\u00edcula gay teniendo de co-estrella a Harry // es muy divertida y cute y sassy, todo al mismo tiempo 10/10 https://t.co/2RrBdMPMl3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716064106017591296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209007210094878720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "Gay Movie"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/2RrBdMPMl3", "expanded_url": "https://twitter.com/loubringmehome_/status/1209007751059460097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2RrBdMPMl3", "media_key": "3_1209007743417364481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209007751059460097"], "in_reply_to_user_id": "716064106017591296", "created_at": "2019-12-23T07:08:04.000Z"}, {"id": "1208889569002893312", "text": "#MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTRAORDINARIA\" #C5N INVITA A #IMPACTOPOL\u00cdTICO A CAMALE\u00d3N #ASSEFF UN NADIE \u00bfQU\u00c9 OCURRE? HAY ESPACIO PARA MISERABLES Y NO PARA QUIENES SUMAMOS EN FAVOR DE LA VERDAD", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "235406256", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "C5N"}, {"start": 147, "end": 163, "tag": "IMPACTOPOL\u00cdTICO"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "ASSEFF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208889569002893312"], "created_at": "2019-12-22T23:18:27.000Z"}, {"id": "1207854380906627073", "text": "\"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que ele iria gostar. Em #AvesDeRapina, ela est\u00e1 se vestindo para si mesma.\" https://t.co/nRoa60S8Gz", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 214, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1249923061", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/nRoa60S8Gz", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1207854380906627073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRoa60S8Gz", "media_key": "16_1207854313642569728"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 152, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207854380906627073"], "created_at": "2019-12-20T02:44:59.000Z"}, {"id": "1208603408845955072", "text": "\u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 46, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "302315842", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208603408845955072"], "created_at": "2019-12-22T04:21:22.000Z"}, {"id": "1208776478281928704", "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "65444625", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z"}, {"id": "1199806615987408896", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "164887590", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z"}, {"id": "1208868798759133184", "text": "um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia EH EXPLORA\u00c7AO (MATA) peito de pl\u00e1stico EH A PORRA DUM &gt;silicone&lt; COMPRENSADO https://t.co/xeellQlDxR", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "586882087", "edit_history_tweet_ids": ["1208868798759133184"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/xeellQlDxR", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1208789993881309184", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:55:55.000Z"}, {"id": "1208814316360798209", "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "2686869089", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z"}, {"id": "1205506801569017856", "text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/tOHllUPjlU", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "1027614455742582785", "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tOHllUPjlU", "expanded_url": "https://twitter.com/twittopoco1/status/1205506801569017856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOHllUPjlU", "media_key": "3_1205506796502298625"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 204, "end": 219, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "NonelArena"}, {"start": 232, "end": 238, "tag": "Agora"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 257, "end": 275, "tag": "siamoTuttiPrecari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205506801569017856"], "created_at": "2019-12-13T15:16:33.000Z"}, {"id": "1208549566406115329", "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "67191674", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z"}, {"id": "1208954921099370496", "text": "Leiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita \n\nhttps://t.co/249bzcqPgj\u201conda-conservadora\u201d/", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "23138365", "edit_history_tweet_ids": ["1208954921099370496"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/249bzcqPgj", "expanded_url": "https://www.pstu.org.br/a-armadilha-da-", "display_url": "pstu.org.br/a-armadilha-da-"}]}, "created_at": "2019-12-23T03:38:09.000Z"}, {"id": "1208995517960724480", "text": "@biphometh SIM! n\u00e3o gosto muito dessa parte do espiritismo que condena suicidas eu como uma fico extremamente ofendida e n\u00e3o acredito nisso..... E ASSIM: li num livro sobre experi\u00eancia de quase morte que um menino que era esquizofr\u00eanico sofria mt aqui na terra (hist\u00f3ria real mesmo)+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3361763362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208994727342858240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "biphometh", "id": "2969260145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208995517960724480"], "in_reply_to_user_id": "2969260145", "created_at": "2019-12-23T06:19:28.000Z"}, {"id": "1208788379866939393", "text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "28972419", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z"}, {"id": "1208891657476816897", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n \u201csuicida\u201d en la Argentina.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4861025052", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 154, "end": 172, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208891657476816897"], "created_at": "2019-12-22T23:26:45.000Z"}, {"id": "1208989132887855109", "text": "@abamsana @lovescatterdash AM\u00c9M AMIGA, eu tamb\u00e9m tenho um carinho enorme, tudo que eu queria era poder proteger adrien agreste de seu lar completamente frio e desestrutural.... mano olha s\u00f3 as coisas que o desenho abordam, olha o ep chat blanc e a pessoa ainda diz que s\u00f3 crian\u00e7a pode assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190072749047402496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208988451846180864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "lovescatterdash", "id": "974779441967706112"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4688, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208989132887855109"], "in_reply_to_user_id": "2970043864", "created_at": "2019-12-23T05:54:05.000Z"}, {"id": "1208988369994354694", "text": "@missFentanil Empieza por tepito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "534176994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208985211632930817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "tepito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208988369994354694"], "in_reply_to_user_id": "4313365283", "created_at": "2019-12-23T05:51:03.000Z"}, {"id": "1193051347622473728", "text": "Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indiani e sceicchi arabi: riscattiamo la nostra sovranit\u00e0 monetaria https://t.co/Q24dAELO6K https://t.co/vrv1hyZXyx", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "169387991", "edit_history_tweet_ids": ["1193051347622473728"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Q24dAELO6K", "expanded_url": "https://bit.ly/2CvyvrC", "display_url": "bit.ly/2CvyvrC"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vrv1hyZXyx", "expanded_url": "https://twitter.com/magdicristiano/status/1193051347622473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrv1hyZXyx", "media_key": "3_1193051339242250240"}]}, "created_at": "2019-11-09T06:23:01.000Z"}, {"id": "1208988478933000194", "text": "@STITCHESNS A HIST\u00d3RIA \u00c9 MT BOA VC NUNCA SABE OQ VAI ACONTECER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859086712823312384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208988055023112192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208988478933000194"], "in_reply_to_user_id": "1908535568", "created_at": "2019-12-23T05:51:29.000Z"}, {"id": "1208956032262791168", "text": "Se imaginan que sea su cumplea\u00f1os, y que ese mismo d\u00eda bangtan anunciar\u00e1 que va a su pa\u00eds, wey lo imagin\u00e9, no podr\u00eda con tanta felicidad. \n\n@BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "980372125172183040", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 148, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208956032262791168"], "created_at": "2019-12-23T03:42:34.000Z"}, {"id": "1208930369061478400", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candidate\u00f3 a la presidencia del Per\u00fa,perdi\u00f3 y cuando le pidieron explicaciones se neg\u00f3 a darlas argumentando q era una etapa superada(vi\u00f1eta abril/2011) https://t.co/6aNa9MEnZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1160893964205088769", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6aNa9MEnZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FabianPrl/status/1208930369061478400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNa9MEnZJ", "media_key": "3_1208930350371680261"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930369061478400"], "created_at": "2019-12-23T02:00:35.000Z"}, {"id": "1208837768312508416", "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1472910872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z"}, {"id": "1208979856215674881", "text": "madrugada passada uma menina que eu conheci a um ano atr\u00e1s, se suicidou por depress\u00e3o.\n\ne tem gente que diz que \u00e9 frescura n\u00e9? \n\nCONVERSEM com as pessoas, esse tipo de coisa n\u00e3o est\u00e1 no nosso controle, mas a gente pode tentar.\n\nDEPRESS\u00c3O \u00c9 UMA DOEN\u00c7A QUE PRECISA DE ATEN\u00c7\u00c3O.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2933192633", "edit_history_tweet_ids": ["1208979856215674881"], "created_at": "2019-12-23T05:17:14.000Z"}, {"id": "1208943959063572483", "text": "se a Julia morre foi a Anitta que matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2685771802", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208943959063572483"], "created_at": "2019-12-23T02:54:35.000Z"}, {"id": "1206627268723970053", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "author_id": "1010632780022255618", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z"}, {"id": "1208977134527619077", "text": "Si te tengo las notificaciones es que eres un Dios disfrazado de persona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "816031676891537409", "edit_history_tweet_ids": ["1208977134527619077"], "created_at": "2019-12-23T05:06:25.000Z"}, {"id": "1208983833258942464", "text": "confie no seu potencial e chame 30 amigos p piscina c churras https://t.co/cPaCzibIYu", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 63, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "945309786870034432", "edit_history_tweet_ids": ["1208983833258942464"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/cPaCzibIYu", "expanded_url": "https://twitter.com/NVidaletti/status/1208983833258942464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cPaCzibIYu", "media_key": "7_1208983779768963073"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:33:02.000Z"}, {"id": "1208839057356337157", "text": "Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igual es un zombie. Lo mandaron a hacer un ajuste suicida. Y la mecha est\u00e1 demasiado corta.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234925755", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208839057356337157"], "created_at": "2019-12-22T19:57:45.000Z"}, {"id": "1208863385854590977", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "152358615", "edit_history_tweet_ids": ["1208863385854590977"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:34:25.000Z"}, {"id": "1208981988784381952", "text": "Todos se creen 100% lo que escribo aqu\u00ed.\nHey, cr\u00e9anse el 70%, la neta tengo una vergota y no creo suicidarme a menos de que por razones econ\u00f3micas pueda fingir bien una muerte que corra un seguro para mis futuros hijos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91685151", "edit_history_tweet_ids": ["1208981988784381952"], "created_at": "2019-12-23T05:25:42.000Z"}, {"id": "1208973560569577472", "text": "FELIZ  CUMPLEA\u00d1ITO A MI ONE AND ONLY, a mi best bro, la que muy trolamente me acuerdo cuando escucho Home, la que me banca en los pactos suicida y me caga a pedos cuando es necesario, pasamos de ser irl friends a ibff\nTe amo bro, sos lo m\u00e1s ahora sos legal mundialmente we \ud83d\udc95\u2728 https://t.co/Tcr4HPrFbI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885900202355372032", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "Home"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Tcr4HPrFbI", "expanded_url": "https://twitter.com/RooAlta/status/1208973560569577472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcr4HPrFbI", "media_key": "3_1208973104183218176"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Tcr4HPrFbI", "expanded_url": "https://twitter.com/RooAlta/status/1208973560569577472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcr4HPrFbI", "media_key": "3_1208973166804164608"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Tcr4HPrFbI", "expanded_url": "https://twitter.com/RooAlta/status/1208973560569577472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcr4HPrFbI", "media_key": "3_1208973211620249601"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Tcr4HPrFbI", "expanded_url": "https://twitter.com/RooAlta/status/1208973560569577472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcr4HPrFbI", "media_key": "3_1208973221514616834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208973560569577472"], "created_at": "2019-12-23T04:52:13.000Z"}, {"id": "1208980481393483776", "text": "Ent\u00e3o a funcion\u00e1ria me diz que a mo\u00e7a n\u00e3o trabalha mais na loja. Bom, at\u00e9 a\u00ed ok. Pelo menos ela n\u00e3o vai perder nada. A\u00ed ela vem com a bomba e joga em cima de mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "956464752217214976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208980284072435712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208980481393483776"], "in_reply_to_user_id": "956464752217214976", "created_at": "2019-12-23T05:19:43.000Z"}, {"id": "1208964725792489474", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/8wlxOQxbbl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "949824608152313857", "edit_history_tweet_ids": ["1208964725792489474"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/8wlxOQxbbl", "expanded_url": "https://twitter.com/xchrxstxx/status/1208950805065322497", "display_url": "twitter.com/xchrxstxx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:17:06.000Z"}, {"id": "1208976530086465536", "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/vRIk8SiVG7     '", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1208976530086465536"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}, "created_at": "2019-12-23T05:04:01.000Z"}, {"id": "1208389001859796993", "text": "Mientras ayer un avi\u00f3n ca\u00eda lleno de lujuria y abundancia mal habida, un padre desesperado se suicidaba con su hija de cuatro a\u00f1os en medio de una falsa econom\u00eda Quien no ve ese abismo, quien no ve este horror lleno de Nutella y pacotilla, no ha entendido cu\u00e1l es nuestro da\u00f1o.", "public_metrics": {"retweet_count": 7290, "reply_count": 529, "like_count": 11884, "quote_count": 308}, "lang": "es", "author_id": "72466209", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "Nutella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208389001859796993"], "created_at": "2019-12-21T14:09:23.000Z"}, {"id": "1208796222116564996", "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "294150384", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z"}, {"id": "1208952809938403328", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/A4FEPqhGkX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3846515547", "edit_history_tweet_ids": ["1208952809938403328"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/A4FEPqhGkX", "expanded_url": "https://twitter.com/xchrxstxx/status/1208950805065322497", "display_url": "twitter.com/xchrxstxx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T03:29:45.000Z"}, {"id": "1208945857921536005", "text": "Normalicen hacer terapia, hay hasta l\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida que brindan apoyo por tel\u00e9fono, (no necesariamente por suicidio) sino  contenci\u00f3n, lo q s\u00ed es una llamada espor\u00e1dica, no es una terapia sostenida continuamente ni con el mismo profesional q atienda tu llamado+", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "704418750", "edit_history_tweet_ids": ["1208945857921536005"], "created_at": "2019-12-23T03:02:08.000Z"}, {"id": "1208844848423460865", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "910204321152806912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208844848423460865"], "created_at": "2019-12-22T20:20:45.000Z"}, {"id": "1208842760566067202", "text": "@wcalasanssuecia Sinceramente trabalho com empenho m\u00e1ximo da minha modesta capacita\u00e7\u00e3o para que a revolu\u00e7\u00e3o seja consciencial, cr\u00edtica e Institucional. Pois n\u00e3o vejo qualquer possibilidade de revolu\u00e7\u00e3o por fora do Estado com esta milit\u00e2ncia voluntarista covarde e suicida...\n\nPela lei \u00e9 poss\u00edvel!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "905991276411187200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208823929047015425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wcalasanssuecia", "id": "776741318672474113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208842760566067202"], "in_reply_to_user_id": "776741318672474113", "created_at": "2019-12-22T20:12:27.000Z"}, {"id": "1208911641200545797", "text": "P\u00e9rez Esquivel vs. Vargas Llosa | El escritor dijo que los argentinos tienen \"vocaci\u00f3n suicida\" por haber votado a Alberto Fern\u00e1ndez.\n\nEl Premio Nobel de la Paz respondi\u00f3 con dureza. \"Con Alberto esperamos salir del pozo en el que nos sumergi\u00f3 Macri\". \nhttps://t.co/xd4eoqXUJt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "16294264", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Esquivel"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 138, "end": 159, "probability": 0.8403, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xd4eoqXUJt", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/adolfo-perez-esquivel-respondio-mario-vargas-llosa-mauricio-macri-trabajo-para-demolicion-argentina.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/adolfo-perez-esquivel-respondio-mario-vargas-llosa-mauricio-macri-trabajo-para-demolicion-argentina.phtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208911641200545797"], "created_at": "2019-12-23T00:46:10.000Z"}, {"id": "1208895664366768129", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" - https://t.co/6vGI6WJf5P", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71630576", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/6vGI6WJf5P", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208895664366768129"], "created_at": "2019-12-22T23:42:41.000Z"}, {"id": "1208942247229693952", "text": "como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3115102576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208942247229693952"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:47:47.000Z"}, {"id": "1208923832125407233", "text": "Un tipo ataca y mata a su conviviente. Apu\u00f1ala a su hijo de 9 a\u00f1os, le prende fuego a su casa y su hija de 2 a\u00f1os queda al borde de la muerte.\nLos vecinos llamaron y la polic\u00eda no fue. La ministra de la mujer se hace la tonta. \u00bfCu\u00e1nta plata m\u00e1s vamos a gasta en mandiles rosados?", "public_metrics": {"retweet_count": 624, "reply_count": 234, "like_count": 1760, "quote_count": 32}, "lang": "es", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1208923832125407233"], "created_at": "2019-12-23T01:34:36.000Z"}, {"id": "1208972099315888129", "text": "When we come back, DeVito is calling out anyone who wants to take on Da Baldiez, and here comes THE HEAYVWEIGHT CHAMP MIKE AWESOME, who gets ABSOLUTELY ZERO REACTION from the crowd. Like, no one even moves when his music hits despite the fact that he rules.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "382997644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208972097814294529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "DeVito"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Da Baldiez"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "MIKE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208972099315888129"], "in_reply_to_user_id": "382997644", "created_at": "2019-12-23T04:46:24.000Z"}, {"id": "1208891180668399617", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "566581934", "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z"}, {"id": "1208219654889574400", "text": "Frase de Los Dos Papas: c\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0ftaaaaaanto Bergoglio tenemos que ser?", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "337923672", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Papas"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "o Bergogl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208219654889574400"], "created_at": "2019-12-21T02:56:28.000Z"}, {"id": "1208929183541452800", "text": "@Victor_oguH @Brunecanunes n tem como n lembrar de ti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "91630020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "634580274786009088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Victor_oguH", "id": "153593754"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Brunecanunes", "id": "290838594"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929183541452800"], "in_reply_to_user_id": "153593754", "created_at": "2019-12-23T01:55:52.000Z"}, {"id": "1208751781129465856", "text": "@silbandobajito @Daniel_Garcia9 No es por el barrio. Es una forma de decir que eran nenes de mama. Por eso se quedaron esperando demasiado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103741968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208750626408144903"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "silbandobajito", "id": "326421533"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Daniel_Garcia9", "id": "449337995"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208751781129465856"], "in_reply_to_user_id": "326421533", "created_at": "2019-12-22T14:10:56.000Z"}, {"id": "1208944784670363648", "text": "Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que te hace so\u00f1ar\notra flor va a reto\u00f1ar\nuna pena se suicida\notra historia que termina;\nm\u00e1s fuerza para volar!!\n#Cuba\n#D\u00e9cimasDelAlma https://t.co/Qz7g0HnzTv", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173995881915408390", "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Qz7g0HnzTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1208944784670363648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz7g0HnzTv", "media_key": "3_1208944769692577794"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 236, "tag": "Cuba"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "D\u00e9cimasDelAlma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208944784670363648"], "created_at": "2019-12-23T02:57:52.000Z"}, {"id": "1207407400145305600", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ut7mS5D4DD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "716590317097631748", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207406087697305602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207407400145305600"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ut7mS5D4DD", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardaguirelli/status/1207406087697305602", "display_url": "twitter.com/eduardaguirell\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T21:08:51.000Z"}, {"id": "1208800097691000832", "text": "\"Y en relaci\u00f3n a los narcoindultos que condujeron a la c\u00e1rcel a Chinguel, a la verg\u00fcenza a su r\u00e9gimen y a la calle a miles de delincuentes, dice: 'Yo, como hijo de un preso pol\u00edtico por ocho a\u00f1os, asum\u00ed esa atribuci\u00f3n presidencial como una obligaci\u00f3n cristiana y de compasi\u00f3n\u2026'. https://t.co/iNaPV9v1ho", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 161, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "124843312", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/iNaPV9v1ho", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1208800097691000832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iNaPV9v1ho", "media_key": "3_1208800084147597314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800097691000832"], "created_at": "2019-12-22T17:22:56.000Z"}, {"id": "1208966200308502528", "text": "Si te carrean, que tipo de finalista fuiste, diganme jajsja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1178715692834721792", "edit_history_tweet_ids": ["1208966200308502528"], "created_at": "2019-12-23T04:22:58.000Z"}, {"id": "1208822190965166080", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/nZPWvfk2Yl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1689583584", "edit_history_tweet_ids": ["1208822190965166080"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/nZPWvfk2Yl", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:50:43.000Z"}, {"id": "1208839667514269697", "text": "Chega a dar nojo...\n\nhttps://t.co/ilXfNzMBiH", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 131, "like_count": 919, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "author_id": "94451423", "edit_history_tweet_ids": ["1208839667514269697"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ilXfNzMBiH", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/g1.globo.com/google/amp/sp/vale-do-paraiba-regiao/noticia/2019/12/21/para-evitar-exposicao-carro-vai-buscar-suzane-von-richthofen-dentro-de-presidio-para-saidinha.ghtml", "display_url": "google.com.br/amp/s/g1.globo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:00:10.000Z"}, {"id": "1208880391081406464", "text": "La persistencia a comer todos los d\u00edas nos lleva al suicidio. https://t.co/Ji9mQGMgbp", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 50, "like_count": 836, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "182831320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1208880391081406464"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Ji9mQGMgbp", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T22:41:59.000Z"}, {"id": "1208868686917963779", "text": "@LANACION Hace unas semanas, Mario Vargas Llosa recibi\u00f3 una notificaci\u00f3n de la Agencia Tributaria por el que se le reclaman los 2,1 millones que, a juicio de Hacienda, el literato debe al Fisco, esto si es ser suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "327084254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 79, "end": 96, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Tributaria"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "Hacienda"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.4161, "type": "Organization", "normalized_text": "Fisco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208868686917963779"], "in_reply_to_user_id": "33989170", "created_at": "2019-12-22T21:55:29.000Z"}, {"id": "1208948728184348672", "text": "@ironicouz matei todos, maior orgulho da vida\n\no drag\u00e3o que da ik \u00e9 foda de matar, e o nameless tbm\n\na galera fala da friede mas eu matei ela de primeira nem sei se \u00e9 foda ou n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888516615180099586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208863938441596933"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ironicouz", "id": "2452749236"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "ik"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "friede"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208948728184348672"], "in_reply_to_user_id": "2452749236", "created_at": "2019-12-23T03:13:32.000Z"}, {"id": "1208962230651408386", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/n3AoO23dV9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "735565228910497793", "edit_history_tweet_ids": ["1208962230651408386"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/n3AoO23dV9", "expanded_url": "https://twitter.com/_tearsforsfears/status/1208960839002345472", "display_url": "twitter.com/_tearsforsfear\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:07:11.000Z"}, {"id": "1208961151977082880", "text": "@lilliamVnzla @whbe165 Respeto su opini\u00f3n pero difiero de ella.   no s\u00e9 si usted es Madre, y de coraz\u00f3n no quiero que algo parecido pase ni a su familia ni a la de nadie.... pero de ser as\u00ed, desear\u00eda que el v\u00eddeo sea publicado como ha sido? donde est\u00e1 el respeto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "522613516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208734845968494599"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lilliamVnzla", "id": "787978830"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "whbe165", "id": "4865377203"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Madre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208961151977082880"], "in_reply_to_user_id": "787978830", "created_at": "2019-12-23T04:02:54.000Z"}, {"id": "1208719321280716801", "text": "@BecaBrix No mundo espiritual ser\u00e1 considerado um suicida! \nE desrespeitar a vida n\u00e3o \u00e9 uma virtude!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "37819403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208674386577891328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208719321280716801"], "in_reply_to_user_id": "37499660", "created_at": "2019-12-22T12:01:57.000Z"}, {"id": "1208835323062558731", "text": "Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "87751887", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835323062558731"], "created_at": "2019-12-22T19:42:54.000Z"}, {"id": "1208889220133261312", "text": "Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un paso peatonal en Av. Pedro Men\u00e9ndez altura de la FAE. Trabajamos #PorTuSeguridad https://t.co/hVPMdMpEmY", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "67634114", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.334, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1guila"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Men\u00e9ndez"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hVPMdMpEmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1208889220133261312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVPMdMpEmY", "media_key": "3_1208889214496051206"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hVPMdMpEmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1208889220133261312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVPMdMpEmY", "media_key": "3_1208889214634381312"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 208, "tag": "PorTuSeguridad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208889220133261312"], "created_at": "2019-12-22T23:17:04.000Z"}, {"id": "1208963301327159297", "text": "@inalimas Algum tiro deve ter acertado, certeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "294191703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208963177633009664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "inalimas", "id": "195201013"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1208963301327159297"], "in_reply_to_user_id": "195201013", "created_at": "2019-12-23T04:11:27.000Z"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Quilmes, Argentina", "id": "004fe39f34e6452f"}, {"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}]}, "errors": [{"value": "1149524716392083458", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149524716392083458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149524716392083458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209004892058214400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209004892058214400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209004892058214400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4262168176", "value": "4262168176", "detail": "User has been suspended: [4262168176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208977330405871616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208977330405871616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208977330405871616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209000554812203008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209000554812203008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209000554812203008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197648193833652225", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1197648193833652225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197648193833652225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208984777749086208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208984777749086208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208984777749086208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208842637089935360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208842637089935360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208842637089935360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1967526157", "value": "1967526157", "detail": "User has been suspended: [1967526157].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208970109227864065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208970109227864065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208970109227864065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "972672944173473792", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [972672944173473792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "972672944173473792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208968134583078913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208968134583078913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208968134583078913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1096969132619284480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1096969132619284480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096969132619284480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208963459804811264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208963459804811264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208963459804811264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1209027255487336448", "oldest_id": "1208963016441696257", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhn0ttbbmbfqaxslkwk43rl254t"}}