{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IMGUWwqs0Q", "expanded_url": "https://fc.lc/2Nog", "display_url": "fc.lc/2Nog"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xDRwK4Qy5x", "expanded_url": "https://dailymediaofficial.wordpress.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision-https-fc-lc-2nog/", "display_url": "dailymediaofficial.wordpress.com/2019/08/10/jef\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/hY9Q1AxBzs", "expanded_url": "https://twitter.com/DailyMediaInte1/status/1160197205816500225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hY9Q1AxBzs", "media_key": "3_1160197203979317250"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DailyMediaInte1", "id": "1156746694819753984"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160197469638201344", "text": "RT @DailyMediaInte1: Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/IMGUWwqs0Q https://t.co/xDRwK4Qy5x https://t.co/hY9Q1AxBzs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197205816500225"}], "author_id": "273631657", "created_at": "2019-08-10T14:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197469638201344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/RYCumDL3wU", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160197466429542401", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/RYCumDL3wU v\u00eda @el_pais. Creo que lo suicidaron", "lang": "es", "author_id": "114263620", "created_at": "2019-08-10T14:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197466429542401"]}, {"id": "1160197464340795393", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "293210529", "created_at": "2019-08-10T14:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197464340795393"]}, {"id": "1160197439049162757", "text": "RT @O7h13: ent\u00e3o o bilion\u00e1rio l\u00e1 q tinha uma ilha sexual pra onde levava crian\u00e7as e transportava pol\u00edticos do alto escal\u00e3o americano e famo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "O7h13", "id": "1258039630282100736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197404962041857"}], "author_id": "731560861", "created_at": "2019-08-10T14:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197439049162757"]}, {"id": "1160197404962041857", "text": "ent\u00e3o o bilion\u00e1rio l\u00e1 q tinha uma ilha sexual pra onde levava crian\u00e7as e transportava pol\u00edticos do alto escal\u00e3o americano e famosos no jatinho LOLITA EXPRESS at\u00e9 l\u00e1 \"\"se matou\"\"\" na cela enquanto aguardava julgamento por tr\u00e1fico sexual\n\ncela essa com constante vigil\u00e2ncia\n\nentendi", "lang": "pt", "author_id": "58259090", "created_at": "2019-08-10T14:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197404962041857"]}, {"id": "1160197362704408576", "text": "RT @ladsonlucio_: o cara jogou uma crian\u00e7a de um apartamento mano, matou cruelmente a pr\u00f3pria filha e ainda tem gente pedindo ressocializa\u00e7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ladsonlucio_", "id": "4770355533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159991473997303810"}], "author_id": "152886403", "created_at": "2019-08-10T14:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197362704408576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Qg2nGMW08G", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-cl/noticias/mundo/epstein-acusado-de-crear-una-red-de-tr%C3%A1fico-sexual-de-menores-se-suicida-horas-despu%C3%A9s-de-un-juez-dictara-la-publicaci%C3%B3n-de-documentos/ar-AAFCxIQ?ocid=ob-tw-escl-670", "display_url": "msn.com/es-cl/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160197362544889857", "text": "Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida horas despu\u00e9s de un juez dictara la publicaci\u00f3n de documentos https://t.co/Qg2nGMW08G", "lang": "es", "author_id": "119750943", "created_at": "2019-08-10T14:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197362544889857"]}, {"id": "1160197347999125506", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "843985279", "created_at": "2019-08-10T14:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197347999125506"]}, {"id": "1160197326134267904", "text": "Lol pues si, juicio pol\u00edtico a Trump y el bato aquel se \u201csuicida\u201d \ud83d\ude39", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "author_id": "203667313", "created_at": "2019-08-10T14:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197326134267904"]}, {"id": "1160197302725816320", "text": "RT @maurorizzi_mr: Mah, quando leggi di #Epstein suicida, \u00e8 dura non cadere nella tentazione del complottismo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196366993383424"}], "author_id": "1055367092", "created_at": "2019-08-10T14:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197302725816320"]}, {"in_reply_to_user_id": "9061872", "id": "1160197292902817792", "text": "@ftrc vou procurar. que raiva q se matou. covarde fdp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "ftrc", "id": "9061872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160196648825479169"}], "author_id": "106798647", "created_at": "2019-08-10T14:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197292902817792"]}, {"id": "1160197288750473216", "text": "RT @cuatro: #\u00daLTIMAHORA | El magnate y 'broker' estadounidense Jeffrey Epstein, imputado por tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n, ha a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cuatro", "id": "106397073"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196604164497408"}], "author_id": "357484305", "created_at": "2019-08-10T14:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197288750473216"]}, {"id": "1160197285038440451", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "1098297216001851392", "created_at": "2019-08-10T14:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197285038440451"]}, {"in_reply_to_user_id": "1620837476", "id": "1160197278407241729", "text": "@Petroni16 @NaraCisneros @ElPuebloPelotu2 nisman iba a presentarse igual, dio una nota en tn q iba si o si a presentar las pruebas y al d\u00eda anterior del juicio lo mataron, por que se iba a suicidar a un d\u00eda d presentar?? incluso, cuando examinaron el cuerpo d nisman vieron q hab\u00eda cenado, un suicida cena antes de morir?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Petroni16", "id": "1620837476"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "NaraCisneros", "id": "421421271"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "ElPuebloPelotu2", "id": "825121451539836928"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160196318062624768"}], "author_id": "1000016694310522880", "created_at": "2019-08-10T14:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197278407241729"]}, {"id": "1160197277249658882", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "628019502", "created_at": "2019-08-10T14:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197277249658882"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ke64kpRc8J", "expanded_url": "https://dailyworldnewsonline.wordpress.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision-by-william-k-rashbaum-and-benjamin-weiser/", "display_url": "dailyworldnewsonline.wordpress.com/2019/08/10/jef\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dMsaVBUgRw", "expanded_url": "https://twitter.com/Vivianj55555/status/1160197249806286848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dMsaVBUgRw", "media_key": "3_1160197248011161600"}]}, "id": "1160197249806286848", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n by WILLIAM K. RASHBAUM and BENJAMIN\u00a0WEISER https://t.co/ke64kpRc8J https://t.co/dMsaVBUgRw", "lang": "fi", "author_id": "2347018983", "created_at": "2019-08-10T14:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197249806286848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0qHjC5Aa58", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160197240541069313", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/0qHjC5Aa58", "lang": "es", "author_id": "1735067082", "created_at": "2019-08-10T14:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197240541069313"]}, {"id": "1160197238322339840", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "561293993", "created_at": "2019-08-10T14:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197238322339840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/KoxjC8ikaf", "expanded_url": "http://laoferta.com/2019/08/10/el-magnate-acusado-de-pedofilia-jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "laoferta.com/2019/08/10/el-\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/a27W7Lzu9H", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOferta1978/status/1160197228864012288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a27W7Lzu9H", "media_key": "3_1160197224061493248"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ULTIMOMOMENTO"}, {"start": 77, "end": 92, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 93, "end": 115, "tag": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Jeffrey"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 94, "end": 114, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}]}, "id": "1160197228864012288", "text": "#ULTIMOMOMENTO - Hallan muerto en prisi\u00f3n al multimillonario Jeffrey Epstein\n#JeffreyEpstein #JeffreyEpsteinSuicide #Jeffrey \n\nhttps://t.co/KoxjC8ikaf https://t.co/a27W7Lzu9H", "lang": "es", "author_id": "2598434766", "created_at": "2019-08-10T14:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197228864012288"]}, {"id": "1160197217283710976", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1022307649218596866", "created_at": "2019-08-10T14:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197217283710976"]}, {"in_reply_to_user_id": "1014527474296918016", "id": "1160197213559185408", "text": "@heda_chris @CJKents @AndreRochaAtor @testes_damassa @_Vniciussouza Sabe o que \u00e9 pior?\n\nTem preso que nem matou ningu\u00e9m, nem roubou p\u00e3o.\n\nTem preso que vendeu maconha.\n\nE tem preso que nem isso. H\u00e1 muitos presos provis\u00f3rios: n\u00e3o foram nem julgados, mas est\u00e3o presos. S\u00e3o inocentes (at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio) e est\u00e3o presos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heda_chris", "id": "1014527474296918016"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "CJKents", "id": "912504498811211776"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AndreRochaAtor", "id": "31125563"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "testes_damassa", "id": "2259778712"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "_Vniciussouza", "id": "310978815"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160196014365663232"}], "author_id": "39796363", "created_at": "2019-08-10T14:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197213559185408"]}, {"id": "1160197207267651584", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "104189995", "created_at": "2019-08-10T14:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197207267651584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/IMGUWwqs0Q", "expanded_url": "https://fc.lc/2Nog", "display_url": "fc.lc/2Nog"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xDRwK4Qy5x", "expanded_url": "https://dailymediaofficial.wordpress.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision-https-fc-lc-2nog/", "display_url": "dailymediaofficial.wordpress.com/2019/08/10/jef\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hY9Q1AxBzs", "expanded_url": "https://twitter.com/DailyMediaInte1/status/1160197205816500225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hY9Q1AxBzs", "media_key": "3_1160197203979317250"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160197205816500225", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/IMGUWwqs0Q https://t.co/xDRwK4Qy5x https://t.co/hY9Q1AxBzs", "lang": "es", "author_id": "1156746694819753984", "created_at": "2019-08-10T14:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197205816500225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hRFOtJcY32", "expanded_url": "https://www.europapress.es/comunitat-valenciana/noticia-paciente-hospital-psiquiatrico-penitenciario-fontcalent-suicida-20190810162531.html", "display_url": "europapress.es/comunitat-vale\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "CarmeChaparro", "id": "203590680"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "Alfonso_Egea", "id": "284126427"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "cruzmorcillo", "id": "125575136"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "teresagomezgp", "id": "3254948033"}, {"start": 175, "end": 189, "username": "MariaJamardoC", "id": "870518544"}, {"start": 190, "end": 205, "username": "CynthiaDNobile", "id": "344795141"}, {"start": 206, "end": 220, "username": "alfonso_ussia", "id": "407709450"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "AlfonsoRojoPD", "id": "2375108808"}, {"start": 236, "end": 245, "username": "pepeonet", "id": "329214596"}, {"start": 246, "end": 253, "username": "Fgarea", "id": "78863928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "id": "1160197178582818817", "text": "La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @CarmeChaparro @Alfonso_Egea @cruzmorcillo @teresagomezgp @MariaJamardoC @CynthiaDNobile @alfonso_ussia @AlfonsoRojoPD @pepeonet @fgarea https://t.co/hRFOtJcY32", "lang": "es", "author_id": "845969626269921280", "created_at": "2019-08-10T14:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197178582818817"]}, {"id": "1160197167727939587", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "1120410214635835393", "created_at": "2019-08-10T14:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197167727939587"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KvUgvfxrEi", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/esteri/13492077/jeffrey-epstein-morto-suicida-carcere-accuse-abusi-sessuali-su-minori.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/esteri/13\u2026"}]}, "id": "1160197151026229248", "text": "Purtroppo l'hanno suicidato prima che parlasse!!!! https://t.co/KvUgvfxrEi", "lang": "it", "author_id": "726673795", "created_at": "2019-08-10T14:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197151026229248"]}, {"id": "1160197109020332032", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "145405808", "created_at": "2019-08-10T14:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197109020332032"]}, {"id": "1160197081681793024", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "293855621", "created_at": "2019-08-10T14:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197081681793024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/DmlcdT5IMD", "expanded_url": "https://twitter.com/HiPics90/status/1160195987396317184", "display_url": "twitter.com/HiPics90/statu\u2026"}]}, "id": "1160197077038772225", "text": "Prima scivola nella doccia, costretto alla barella e poi si suicida.\n\nChe sfortuna. https://t.co/DmlcdT5IMD", "lang": "it", "author_id": "328935079", "created_at": "2019-08-10T14:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197077038772225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160197074345840640", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "308696860", "created_at": "2019-08-10T14:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197074345840640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Adwg1lbXHr", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 105, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160197071334494208", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\n@elmundoes\nhttps://t.co/Adwg1lbXHr", "lang": "es", "author_id": "153132339", "created_at": "2019-08-10T14:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197071334494208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/1Pnqazxo10", "expanded_url": "http://lainfo.news/nwqoe2", "display_url": "lainfo.news/nwqoe2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "la_informacion", "id": "18717943"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160197062568435716", "text": "RT @la_informacion: El magnate estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida en su celda https://t.co/1Pnqazxo10", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184236483198976"}], "author_id": "108669276", "created_at": "2019-08-10T14:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197062568435716"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160197052468359168", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "90437274", "created_at": "2019-08-10T14:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197052468359168"]}, {"id": "1160197051134689280", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "1033080583369449477", "created_at": "2019-08-10T14:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197051134689280"]}, {"id": "1160197050669174785", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "132997527", "created_at": "2019-08-10T14:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197050669174785"]}, {"id": "1160197036471390209", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "878675239688953861", "created_at": "2019-08-10T14:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197036471390209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160197032604311556", "text": "RT @La_SER: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187497269354496"}], "author_id": "2233430232", "created_at": "2019-08-10T14:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197032604311556"]}, {"id": "1160197030959968257", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "1079496569953701889", "created_at": "2019-08-10T14:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197030959968257"]}, {"id": "1160197029546606592", "text": "RT @LuisPolancoThen: Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192546406096896"}], "author_id": "4836726122", "created_at": "2019-08-10T14:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197029546606592"]}, {"in_reply_to_user_id": "28645410", "id": "1160197021640404993", "text": "@Fredfrm @gabrielc_duarte E quem \u00e9 q vai ser o suicida q vai aceitar ser t\u00e9cnico dessa bosta?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fredfrm", "id": "1331304804908486662"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "gabrielc_duarte", "id": "2747065584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819469017010177"}], "author_id": "596654872", "created_at": "2019-08-10T14:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197021640404993"]}, {"id": "1160197021178978306", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "1042096006576435200", "created_at": "2019-08-10T14:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197021178978306"]}, {"id": "1160197017806811141", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "883040239706677248", "created_at": "2019-08-10T14:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197017806811141"]}, {"in_reply_to_user_id": "73719167", "id": "1160197010181558272", "text": "@deiseder1 Aqui, sinceramente....Se o Brasil tivesse o m\u00ednimo de respeito com nossa sociedade, esse sujeito sairia da cadeia direto para o cemit\u00e9rio..Um cara que matou a pr\u00f3pria filha sair no dia dos pais.....Quanta vergonha eu sinto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "cemit\u00e9rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159923431493853191"}], "author_id": "1159457563693453312", "created_at": "2019-08-10T14:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197010181558272"]}, {"id": "1160197000995856385", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "author_id": "183464929", "created_at": "2019-08-10T14:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197000995856385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Gc5zMVhDTv", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/10-08-2019/3626781", "display_url": "sinembargo.mx/10-08-2019/362\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1160196978816536581", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/Gc5zMVhDTv", "lang": "es", "author_id": "582282658", "created_at": "2019-08-10T14:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196978816536581"]}, {"id": "1160196968620154880", "text": "RT @Kferdisan: USA\"permisivo\"ped\u00f3filo,con amigos,Presidentes,Pr\u00edncipes,Actores,se suicida en c\u00e1rcel(no arresto domiciliario) https://t.co/T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Kferdisan", "id": "2531143092"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192897096065025"}], "author_id": "543541599", "created_at": "2019-08-10T14:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196968620154880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/U8p8adJw8X", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjjvwv9s34", "display_url": "eluni.mx/vjjvwv9s34"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 151, "end": 170, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Inglaterra"}]}, "id": "1160196952816017408", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado con Donald Trump, Bill Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Inglaterra https://t.co/U8p8adJw8X", "lang": "es", "author_id": "154224883", "created_at": "2019-08-10T14:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196952816017408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/44NNALSHfa", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/sur-de-la-florida/article233743117.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/sur-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1160196943416610816", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel en NY https://t.co/44NNALSHfa", "lang": "es", "author_id": "2174132527", "created_at": "2019-08-10T14:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196943416610816"]}, {"id": "1160196938484060162", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "108563096", "created_at": "2019-08-10T14:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196938484060162"]}, {"id": "1160196934587469824", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa person\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187721031323649"}], "author_id": "142396823", "created_at": "2019-08-10T14:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196934587469824"]}, {"id": "1160196921023221760", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "878613406022078464", "created_at": "2019-08-10T14:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196921023221760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Iu5ZXxGn7j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB10Ys", "display_url": "dlvr.it/RB10Ys"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WhixeXm7Db", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1160196747815075840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhixeXm7Db", "media_key": "3_1160196745550151680"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160196871895146497", "text": "RT @jatirado_oc: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/Iu5ZXxGn7j https://t.co/WhixeXm7Db", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196747815075840"}], "author_id": "159072956", "created_at": "2019-08-10T14:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196871895146497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZOcwnwBx15", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "id": "1160196865008123906", "text": "https://t.co/ZOcwnwBx15", "lang": "zxx", "author_id": "1097916363891490817", "created_at": "2019-08-10T14:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196865008123906"]}, {"in_reply_to_user_id": "4434235637", "id": "1160196852223844353", "text": "@FestivalChin @yoriman En pol\u00edtica no hay casualidades, cada vez que alguien estorba al #PresimienteL\u00f3pez, tiene un accidente de helic\u00f3ptero, se suicida o aparece convenientemente muerto", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "PresimienteL\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FestivalChin", "id": "4434235637"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "yoriman", "id": "52540810"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 104, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "PresimienteL\u00f3pez"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160166820663431169"}], "author_id": "100567399", "created_at": "2019-08-10T14:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196852223844353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "id": "1160196834142425088", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}], "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-10T14:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196834142425088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Iu5ZXxGn7j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB10Ys", "display_url": "dlvr.it/RB10Ys"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WhixeXm7Db", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1160196747815075840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhixeXm7Db", "media_key": "3_1160196745550151680"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160196747815075840", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/Iu5ZXxGn7j https://t.co/WhixeXm7Db", "lang": "es", "author_id": "1034559695808356352", "created_at": "2019-08-10T14:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196747815075840"]}, {"id": "1160196745164468231", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "543541599", "created_at": "2019-08-10T14:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196745164468231"]}, {"id": "1160196722750042113", "text": "RT @LuisPolancoThen: Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192546406096896"}], "author_id": "1053798782872227845", "created_at": "2019-08-10T14:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196722750042113"]}, {"id": "1160196701287829505", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "163123654", "created_at": "2019-08-10T14:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196701287829505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/viBF0JMDTM", "expanded_url": "http://htv.mx/1CLK", "display_url": "htv.mx/1CLK"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160196699245162497", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n Epstein, magnate imputado por tr\u00e1fico sexual - https://t.co/viBF0JMDTM", "lang": "es", "author_id": "1735067082", "created_at": "2019-08-10T14:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196699245162497"]}, {"in_reply_to_user_id": "703978147251920896", "id": "1160196698666340352", "text": "@ysildur1 Los mismos modales del suicida. Con razon lo adorabas y le perdonabas sus robos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ysildur1", "id": "703978147251920896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160182082758488066"}], "author_id": "1080114538031312896", "created_at": "2019-08-10T14:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196698666340352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/WaVOuklJAp", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1159986814020726785", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "id": "1160196687924781056", "text": "Borra este tuit, das verg\u00fcenza. \nC\u00f3mo extra\u00f1an al suicida cobarde, cuando rebotaba sus mentiras. https://t.co/WaVOuklJAp", "lang": "es", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-10T14:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196687924781056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pkLgyM4LTK", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "id": "1160196664730112007", "text": "https://t.co/pkLgyM4LTK", "lang": "zxx", "author_id": "791004786111811584", "created_at": "2019-08-10T14:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196664730112007"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/0ogg2X6nbk", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1160196604164497408", "text": "#\u00daLTIMAHORA | El magnate y 'broker' estadounidense Jeffrey Epstein, imputado por tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n, ha aparecido muerto en su celda de la c\u00e1rcel de Nueva York\nhttps://t.co/0ogg2X6nbk", "lang": "es", "author_id": "106397073", "created_at": "2019-08-10T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196604164497408"]}, {"id": "1160196594937077760", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "author_id": "914377395553095681", "created_at": "2019-08-10T14:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196594937077760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/nQ7k6XnCfs", "expanded_url": "https://shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/galata+suicida-A5d4ed15822250962a21fefca?productType=718&sellable=R43Qq8Y0zBtn9DnmRj9k-718-8&appearance=54", "display_url": "shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/26t0I1vC0d", "expanded_url": "https://twitter.com/Gaitano_LaRosa/status/1160196577476173831/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26t0I1vC0d", "media_key": "3_1160196570492616704"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 47, "tag": "moda"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "style"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "estilo"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "fashion"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "outfit"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "beauty"}, {"start": 88, "end": 91, "tag": "rt"}, {"start": 92, "end": 107, "tag": "outfitoftheday"}, {"start": 108, "end": 120, "tag": "fashionista"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "art"}, {"start": 126, "end": 131, "tag": "arte"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "aesthetics"}, {"start": 144, "end": 155, "tag": "aestethics"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "grunge"}, {"start": 164, "end": 169, "tag": "like"}, {"start": 170, "end": 176, "tag": "tumbr"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "follow"}, {"start": 185, "end": 190, "tag": "love"}, {"start": 191, "end": 197, "tag": "happy"}]}, "id": "1160196577476173831", "text": "New shirt woman\n\nhttps://t.co/nQ7k6XnCfs\n\n#moda #style #estilo #fashion #outfit #beauty #rt #outfitoftheday #fashionista #art #arte #aesthetics #aestethics #grunge #like #tumbr #follow #love #happy https://t.co/26t0I1vC0d", "lang": "en", "author_id": "1098652001855000578", "created_at": "2019-08-10T14:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196577476173831"]}, {"id": "1160196555573538816", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "865949200508387330", "created_at": "2019-08-10T14:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196555573538816"]}, {"in_reply_to_user_id": "633601431", "id": "1160196545972711424", "text": "@Slow_Dancer_ Creo recordar que desde que sali\u00f3 teniamos modo normal, dificil, suicida e Infernal. Hace a\u00f1o y pico que metieron el modo endless, un nuevo boss, unos robots que te tiran misiles a lo Revenant y como tres armas nuevas cada 3 meses, en ese aspecto hay m\u00e1s cantidad que calidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Slow_Dancer_", "id": "1438863745405661197"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Infernal"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "Revenant"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183004175708161"}], "author_id": "2881824484", "created_at": "2019-08-10T14:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196545972711424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Z41REJGzvW", "expanded_url": "https://twitter.com/SanojaReinaldo/status/1160196515085848576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z41REJGzvW", "media_key": "3_1160196510522454018"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "NoMasTrump"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "10Ago"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.4007, "type": "Person", "normalized_text": "Stormy"}]}, "id": "1160196515085848576", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alma @realDonaldTrump  por eso \n#NoMoreTrump #NoMasTrump \n\u00bfSeria el que le consigui\u00f3 el Whatsapp de Stormy?\n#10Ago https://t.co/Z41REJGzvW", "lang": "es", "author_id": "113726510", "created_at": "2019-08-10T14:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196515085848576"]}, {"id": "1160196513966034944", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "2509200343", "created_at": "2019-08-10T14:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196513966034944"]}, {"id": "1160196511222968326", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "426310649", "created_at": "2019-08-10T14:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196511222968326"]}, {"id": "1160196499642486785", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "266222825", "created_at": "2019-08-10T14:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196499642486785"]}, {"id": "1160196496018563072", "text": "Jeffrey Epstein se suicidou sim abiguinhos podi confiar \ud83d\ude0a", "lang": "ht", "author_id": "98030120", "created_at": "2019-08-10T14:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196496018563072"]}, {"id": "1160196483876052999", "text": "RT @MrJedah: Revelan acusaciones contra el pr\u00edncipe Andr\u00e9s y oh sorpresa Epstein se suicida en su celda. No me gusta ser conspiranoica BUT.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MrJedah", "id": "163152158"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195382971949056"}], "author_id": "529667806", "created_at": "2019-08-10T14:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196483876052999"]}, {"id": "1160196477978849280", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "143949770", "created_at": "2019-08-10T14:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196477978849280"]}, {"id": "1160196471213449218", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "487967752", "created_at": "2019-08-10T14:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196471213449218"]}, {"id": "1160196452867608576", "text": "cacete o jeffrey epstein \"\"se matou\"\"", "lang": "ht", "author_id": "852552216032555013", "created_at": "2019-08-10T14:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196452867608576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/GEqULdlm8d", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160196451617652742", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/GEqULdlm8d v\u00eda @La_SER", "lang": "es", "author_id": "242438569", "created_at": "2019-08-10T14:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196451617652742"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/fPyDwujtUX", "expanded_url": "https://bit.ly/2OYOW9k", "display_url": "bit.ly/2OYOW9k"}]}, "id": "1160196441702375424", "text": "Era in carcere. Travolto dallo scandalo, avrebbe dovuto rispondere anche di sfruttamento della prostituzione e traffico di minori https://t.co/fPyDwujtUX", "lang": "it", "author_id": "74731429", "created_at": "2019-08-10T14:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196441702375424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/cDJXiM9FOQ", "expanded_url": "https://youtu.be/wFOi9dEdOBk", "display_url": "youtu.be/wFOi9dEdOBk"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 94, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160196431178809344", "text": "Se suicida el multimillonario Jeffrey Epstein en su celda https://t.co/cDJXiM9FOQ v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "author_id": "486084607", "created_at": "2019-08-10T14:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196431178809344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160196424908324865", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "author_id": "1107691228517281795", "created_at": "2019-08-10T14:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196424908324865"]}, {"id": "1160196424711188480", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "3254630867", "created_at": "2019-08-10T14:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196424711188480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/JlXXH4tLQL", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160196401525075969", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/JlXXH4tLQL", "lang": "es", "author_id": "901719730612047872", "created_at": "2019-08-10T14:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196401525075969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Jq0e6z4tbI", "expanded_url": "https://twitter.com/AOC/status/1160184184947781632", "display_url": "twitter.com/AOC/status/116\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "Tiguere"}]}, "id": "1160196384550789120", "text": "Tiguere con vigilancia 24 horas y en confinement disque se suicida. Diablo! https://t.co/Jq0e6z4tbI", "geo": {"place_id": "b046074b1030a44d"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160184184947781632"}], "author_id": "140234464", "created_at": "2019-08-10T14:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196384550789120"]}, {"id": "1160196384047411200", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "167744248", "created_at": "2019-08-10T14:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196384047411200"]}, {"id": "1160196374366998533", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "3064104143", "created_at": "2019-08-10T14:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196374366998533"]}, {"id": "1160196366993383424", "text": "Mah, quando leggi di #Epstein suicida, \u00e8 dura non cadere nella tentazione del complottismo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Epstein"}]}, "lang": "it", "author_id": "576702177", "created_at": "2019-08-10T14:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196366993383424"]}, {"id": "1160196358051115008", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "713003975155449857", "created_at": "2019-08-10T14:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196358051115008"]}, {"id": "1160196354796376064", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "207173384", "created_at": "2019-08-10T14:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196354796376064"]}, {"id": "1160196337796878339", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "709534692", "created_at": "2019-08-10T14:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196337796878339"]}, {"id": "1160196317886504960", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "77345584", "created_at": "2019-08-10T14:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196317886504960"]}, {"id": "1160196313411141632", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "author_id": "483989012", "created_at": "2019-08-10T14:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196313411141632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/kfBWAjdRMv", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160196289964982272", "text": "El multimillonario estaba encarcelado sin derecho a fianza bajo la acusaci\u00f3n de haber abusado de varias menores y de haber organizado una red de tr\u00e1fico de ni\u00f1as. https://t.co/kfBWAjdRMv", "lang": "es", "author_id": "231166374", "created_at": "2019-08-10T14:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196289964982272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/SQ5VdC7qkP", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/1977016", "display_url": "rtve.es/n/1977016"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "rtve", "id": "26729931"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160196289381969920", "text": "RT @rtve: El magnate estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de abuso sexual a menores, se suicida en prisi\u00f3n\n\nhttps://t.co/SQ5VdC7qkP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189055734149121"}], "author_id": "1077644738", "created_at": "2019-08-10T14:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196289381969920"]}, {"id": "1160196287192621056", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "author_id": "222912187", "created_at": "2019-08-10T14:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196287192621056"]}, {"id": "1160196274357972992", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "963217701018767361", "created_at": "2019-08-10T14:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196274357972992"]}, {"id": "1160196269144494080", "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "author_id": "269936320", "created_at": "2019-08-10T14:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196269144494080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/y8J7wgLzar", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160196242149912576", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/y8J7wgLzar v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "author_id": "427085047", "created_at": "2019-08-10T14:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196242149912576"]}, {"id": "1160196241181106176", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "290200829", "created_at": "2019-08-10T14:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196241181106176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/tvjZpjhrxh", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "id": "1160196232754749440", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual, se suicida en su celda. Bill Clinton, entre otros, respira aliviado https://t.co/tvjZpjhrxh", "lang": "es", "author_id": "446595867", "created_at": "2019-08-10T14:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196232754749440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/oA5geeN00i", "expanded_url": "https://twitter.com/olitadealtamar/status/1159907345041899521", "display_url": "twitter.com/olitadealtamar\u2026"}]}, "id": "1160196171320705027", "text": "Jajajajajaja pobre guagua suicida https://t.co/oA5geeN00i", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159907345041899521"}], "author_id": "73203925", "created_at": "2019-08-10T14:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196171320705027"]}, {"id": "1160196125548322817", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "711960916598902786", "created_at": "2019-08-10T14:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196125548322817"]}, {"in_reply_to_user_id": "2394259692", "id": "1160196110100643840", "text": "@Oscarturismo22 Ya quisiera Sony apuntarse ese tanto. Igualmente consolon y s\u00faper importante dentro de la industria. Pero quien mat\u00f3 a Sega fue la propia Sega con sus competencias/rivalidades internas y su pol\u00edtica suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Sega"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Sega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159946446776545289"}], "author_id": "1072478483685740544", "created_at": "2019-08-10T14:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196110100643840"]}, {"id": "1160196103037476864", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "author_id": "4872332050", "created_at": "2019-08-10T14:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196103037476864"]}, {"in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1160196049300008960", "text": "@pefabiodemelo Devemos perdoar a todos, sim.\nmas ao que se faz, se paga!\nTudo que fazemos tem consequ\u00eancias, positivas ou negativas.\nSe o pai matou sua pr\u00f3pria filha, deveria sair no dia dos pais ? Pra comemorar o que ?\nEu concordo com o padre, se querem deixar sair, ok...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "934944787790286848", "created_at": "2019-08-10T14:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196049300008960"]}, {"id": "1160195999626907656", "text": "RT @kantytwitiando: Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 uni\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "kantytwitiando", "id": "249557584"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194997897048064"}], "author_id": "3439337356", "created_at": "2019-08-10T14:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195999626907656"]}, {"id": "1160195990940454913", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "714862150376951808", "created_at": "2019-08-10T14:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195990940454913"]}, {"id": "1160195984925831168", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "405581323", "created_at": "2019-08-10T14:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195984925831168"]}, {"id": "1160195981033529344", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "18623646", "created_at": "2019-08-10T14:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195981033529344"]}, {"id": "1160195970854006785", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "50472273", "created_at": "2019-08-10T14:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195970854006785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "id": "1160195964138872832", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}], "author_id": "3295988449", "created_at": "2019-08-10T14:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195964138872832"]}, {"id": "1160195963581095936", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "36671355", "created_at": "2019-08-10T14:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195963581095936"]}, {"id": "1160195960334667777", "text": "RT @baez2224: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baez2224", "id": "625957096"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195030272884738"}], "author_id": "3439337356", "created_at": "2019-08-10T14:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195960334667777"]}, {"id": "1160195931163283456", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "184457107", "created_at": "2019-08-10T14:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195931163283456"]}, {"id": "1160195927380045826", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "803018584326807556", "created_at": "2019-08-10T14:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195927380045826"]}, {"id": "1160195919805108225", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttame\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183935994933248"}], "author_id": "2177788477", "created_at": "2019-08-10T14:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195919805108225"]}, {"id": "1160195905196371970", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "69127810", "created_at": "2019-08-10T14:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195905196371970"]}, {"id": "1160195886963707906", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "126190772", "created_at": "2019-08-10T14:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195886963707906"]}, {"in_reply_to_user_id": "911194500801925120", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/TBCp8pwvDL", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160195871138549761", "text": "Epstein \"se suicida\".\n\nhttps://t.co/TBCp8pwvDL", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157003263146938368"}], "author_id": "911194500801925120", "created_at": "2019-08-10T14:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195871138549761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rmUmKuE80s", "expanded_url": "https://www.poncenews.com/se-suicida-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/?c=32135", "display_url": "poncenews.com/se-suicida-jef\u2026"}]}, "id": "1160195866684211201", "text": "https://t.co/rmUmKuE80s", "lang": "zxx", "author_id": "3070134955", "created_at": "2019-08-10T14:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195866684211201"]}, {"id": "1160195862901006336", "text": "Parece que o Epstein se suicidou mesmo estando sobre vigil\u00e2ncia apertada para evitar que o cometesse. S\u00f3 nos EUA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "1367489305", "created_at": "2019-08-10T14:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195862901006336"]}, {"id": "1160195854201999360", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "799262046982443008", "created_at": "2019-08-10T14:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195854201999360"]}, {"id": "1160195852838871040", "text": "esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "1087074676021579777", "created_at": "2019-08-10T14:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195852838871040"]}, {"id": "1160195845897236481", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "971075728438710274", "created_at": "2019-08-10T14:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195845897236481"]}, {"id": "1160195835348602880", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-08-10T14:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195835348602880"]}, {"id": "1160195831376556033", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2539015829", "created_at": "2019-08-10T14:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195831376556033"]}, {"id": "1160195826846720000", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "55590832", "created_at": "2019-08-10T14:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195826846720000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/DncVE6Fr3q", "expanded_url": "https://oncubanews.com/mundo/ee-uu/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "oncubanews.com/mundo/ee-uu/je\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oncubanews.com/mundo/ee-uu/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 49, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 116, "end": 138, "tag": "JeffreyEpsteinSuicide"}, {"start": 139, "end": 157, "tag": "ViolenciaInfantil"}, {"start": 158, "end": 175, "tag": "TraficodeMenores"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 117, "end": 137, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpsteinSuicide"}]}, "id": "1160195803836796928", "text": "El multimillonario estadounidense #JeffreyEpstein, acusado de traficarsexualmente a menores, fue encontrado muerto. #JeffreyEpsteinSuicide #ViolenciaInfantil #TraficodeMenores https://t.co/DncVE6Fr3q", "lang": "es", "author_id": "541948134", "created_at": "2019-08-10T14:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195803836796928"]}, {"id": "1160195799717994496", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "15965279", "created_at": "2019-08-10T14:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195799717994496"]}, {"id": "1160195798161862657", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2545948482", "created_at": "2019-08-10T14:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195798161862657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/b69a7MHVuK", "expanded_url": "http://r7.com/Uy15", "display_url": "r7.com/Uy15"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1kvH8ovcil", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1160185278566297600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kvH8ovcil", "media_key": "3_1160182276531077121"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "id": "1160195796668702721", "text": "RT @portalR7: Bilion\u00e1rio acusado de pedofilia se suicida na pris\u00e3o https://t.co/b69a7MHVuK https://t.co/1kvH8ovcil", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185278566297600"}], "author_id": "207173384", "created_at": "2019-08-10T14:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195796668702721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}]}, "id": "1160195771842617344", "text": "RT @LuigiDeBiase: Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190449392504832"}], "author_id": "2993829604", "created_at": "2019-08-10T14:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195771842617344"]}, {"id": "1160195748228677633", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "author_id": "79167737", "created_at": "2019-08-10T14:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195748228677633"]}, {"id": "1160195746664275969", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "author_id": "3404173085", "created_at": "2019-08-10T14:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195746664275969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NZj0zmESck", "expanded_url": "http://www.excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "id": "1160195720907018240", "text": "https://t.co/NZj0zmESck", "lang": "zxx", "author_id": "148460386", "created_at": "2019-08-10T14:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195720907018240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1160195713227218945", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "lang": "es", "author_id": "373490841", "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"]}, {"id": "1160195700103286785", "text": "RT @LuisPolancoThen: Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192546406096896"}], "author_id": "1090799569418575872", "created_at": "2019-08-10T14:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195700103286785"]}, {"id": "1160195681971314689", "text": "vcs acham que eu deveria gastar 2 horas da minha vida assistindo esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1103712043549552642", "created_at": "2019-08-10T14:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195681971314689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4egNWenDJg", "expanded_url": "http://ow.ly/WeKV50vtAgv", "display_url": "ow.ly/WeKV50vtAgv"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/50M6xv3xRW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1160193525985763328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50M6xv3xRW", "media_key": "3_1160193524467453952"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160195674027118592", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de ni\u00f1as https://t.co/4egNWenDJg https://t.co/50M6xv3xRW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160193525985763328"}], "author_id": "2895443063", "created_at": "2019-08-10T14:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195674027118592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hS6hcLmUSD", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoWando/status/1160180979564187648", "display_url": "twitter.com/JornalismoWand\u2026"}]}, "id": "1160195673519808512", "text": "Vergonha? Se ele tivesse vergonha n\u00e3o estaria num governo que em que o presidente diz que um torturador que matou centenas de pessoas, entre elas crian\u00e7as, \u00e9 um her\u00f3i nacional. Muito menos estaria num governo que deu centenas de cargos para funcion\u00e1rios fantasmas..e embolsou o $ https://t.co/hS6hcLmUSD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160180979564187648"}], "author_id": "75105340", "created_at": "2019-08-10T14:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195673519808512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2CPgkN39Dv", "expanded_url": "https://teleantillas.com.do/internacionales/se-suicida-el-magnate-estadounidense-jeffrey-epstein-en-prision/", "display_url": "teleantillas.com.do/internacionale\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}, {"start": 106, "end": 124, "tag": "InternacionalesTA"}, {"start": 125, "end": 140, "tag": "InformativosTA"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160195663893868546", "text": "#Internacionales/ Se suicida el magnate estadounidense Jeffrey Epstein en prisi\u00f3n https://t.co/2CPgkN39Dv #InternacionalesTA #InformativosTA", "lang": "es", "author_id": "187916494", "created_at": "2019-08-10T14:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195663893868546"]}, {"id": "1160195663495421953", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "778089012", "created_at": "2019-08-10T14:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195663495421953"]}, {"id": "1160195634261037056", "text": "RT @FerrerDarys: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerrerDarys", "id": "1028846638985629696"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195518221471745"}], "author_id": "3439337356", "created_at": "2019-08-10T14:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195634261037056"]}, {"id": "1160195628154179584", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "101800526", "created_at": "2019-08-10T14:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195628154179584"]}, {"id": "1160195614791127040", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "author_id": "586382294", "created_at": "2019-08-10T14:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195614791127040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4egNWenDJg", "expanded_url": "http://ow.ly/WeKV50vtAgv", "display_url": "ow.ly/WeKV50vtAgv"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/50M6xv3xRW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1160193525985763328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50M6xv3xRW", "media_key": "3_1160193524467453952"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160195594075463687", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de ni\u00f1as https://t.co/4egNWenDJg https://t.co/50M6xv3xRW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160193525985763328"}], "author_id": "221985638", "created_at": "2019-08-10T14:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195594075463687"]}, {"id": "1160195570482503681", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "800336054", "created_at": "2019-08-10T14:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195570482503681"]}, {"id": "1160195569014464512", "text": "RT @MargotRobbieBR: Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favori\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158374805957218304"}], "author_id": "375925039", "created_at": "2019-08-10T14:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195569014464512"]}, {"id": "1160195567265505281", "text": "RT @baez2224: Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 unidad en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baez2224", "id": "625957096"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195538614149120"}], "author_id": "3439337356", "created_at": "2019-08-10T14:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195567265505281"]}, {"id": "1160195549913636864", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "author_id": "769158108052590592", "created_at": "2019-08-10T14:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195549913636864"]}, {"id": "1160195538614149120", "text": "Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 unidad en el partido.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@z101digital\n@rcavada\n@elnuevodiariord", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 153, "end": 164, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 193, "end": 206, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 207, "end": 219, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 230, "end": 236, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "z101digital", "id": "132207470"}, {"start": 250, "end": 258, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 259, "end": 275, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.3493, "type": "Other", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "lang": "es", "author_id": "625957096", "created_at": "2019-08-10T14:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195538614149120"]}, {"id": "1160195536512782336", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "608210511", "created_at": "2019-08-10T14:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195536512782336"]}, {"in_reply_to_user_id": "17676713", "id": "1160195528833081344", "text": "@publico_es Se suicida? Cuando hay tr\u00e1fico, hay clientes y no creo que los de este cabron fuera gente corriente y de pocos recursos. Su suicidio lo mantendr\u00e1 callado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160184757587775494"}], "author_id": "557542715", "created_at": "2019-08-10T14:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195528833081344"]}, {"id": "1160195527377674240", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "1880399689", "created_at": "2019-08-10T14:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195527377674240"]}, {"id": "1160195523263045632", "text": "RT @5toPoderSM: EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "5toPoderSM", "id": "1061444226242801664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185080054239233"}], "author_id": "2951427993", "created_at": "2019-08-10T14:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195523263045632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AGKxIAqqdw", "expanded_url": "http://elperiodi.co/phb2k1", "display_url": "elperiodi.co/phb2k1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elperiodico_cat", "id": "348751829"}]}, "id": "1160195520150888449", "text": "RT @elperiodico_cat: El multimilionari Jeffrey Epstein se su\u00efcida a la pres\u00f3 https://t.co/AGKxIAqqdw", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194118871584773"}], "author_id": "1172651", "created_at": "2019-08-10T14:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195520150888449"]}, {"id": "1160195518221471745", "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@rcavada\n#LeonelPLD2020", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "rcavada", "id": "36599778"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}, {"start": 262, "end": 274, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "lang": "es", "author_id": "1028846638985629696", "created_at": "2019-08-10T14:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195518221471745"]}, {"id": "1160195515566440453", "text": "RT @naciodigital: Se su\u00efcida a la pres\u00f3 el multimilionari Jeffrey Epstein, imputat per explotaci\u00f3 sexual. L'empresari va arribar a relacion\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190120521338880"}], "author_id": "236583153", "created_at": "2019-08-10T14:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195515566440453"]}, {"id": "1160195509904203776", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "author_id": "852061644746362880", "created_at": "2019-08-10T14:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195509904203776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3WjjYw6CAS", "expanded_url": "http://noticias.r7.com/internacional/bilionario-acusado-de-pedofilia-se-suicida-na-prisao-10082019", "display_url": "noticias.r7.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "id": "1160195505802088449", "text": "https://t.co/3WjjYw6CAS via @portalr7", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "zxx", "author_id": "1175390274", "created_at": "2019-08-10T14:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195505802088449"]}, {"id": "1160195472797184000", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "753855753119817732", "created_at": "2019-08-10T14:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195472797184000"]}, {"id": "1160195437225271297", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "2564959137", "created_at": "2019-08-10T14:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195437225271297"]}, {"id": "1160195430518525953", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "636824818", "created_at": "2019-08-10T14:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195430518525953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "id": "1160195428677312512", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}], "author_id": "1017818422728691713", "created_at": "2019-08-10T14:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195428677312512"]}, {"id": "1160195424839458822", "text": "RT @5toPoderSM: EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "5toPoderSM", "id": "1061444226242801664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185080054239233"}], "author_id": "910505535446896641", "created_at": "2019-08-10T14:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195424839458822"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/9bc3bbfifA", "expanded_url": "https://twitter.com/eSPAINews_/status/1160175443309408256", "display_url": "twitter.com/eSPAINews_/sta\u2026"}]}, "id": "1160195411455434752", "text": "\u00bfSe suicida o se lo han cargado?\nSe abren las apuestas... https://t.co/9bc3bbfifA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160175443309408256"}], "author_id": "1694777208", "created_at": "2019-08-10T14:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195411455434752"]}, {"id": "1160195395676508162", "text": "N\u00e3o consigo ver o mal nas palavras do padre F\u00e1bio de Melo. Ele falou de uma coisa que realmente n\u00e3o faz sentido. Como o cara que matou a pr\u00f3pria filha sai da cadeia para passar os dia dos pais em liberdade?\nA\u00ed o ser humano como sempre, se d\u00f3i com tudo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "author_id": "233459679", "created_at": "2019-08-10T14:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195395676508162"]}, {"id": "1160195382971949056", "text": "Revelan acusaciones contra el pr\u00edncipe Andr\u00e9s y oh sorpresa Epstein se suicida en su celda. No me gusta ser conspiranoica BUT...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "163152158", "created_at": "2019-08-10T14:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195382971949056"]}, {"id": "1160195379746488321", "text": "Che caldo! Ho dormito e sognato Jeffrey Epstein suicida, come Sindona, in carcere, ah non era un sogno, ma l'incubo di parecchie amicizie di una celebre e potente copia made in \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "lang": "it", "author_id": "98125196", "created_at": "2019-08-10T14:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195379746488321"]}, {"id": "1160195362130452480", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "611287470", "created_at": "2019-08-10T14:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195362130452480"]}, {"id": "1160195334779428864", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "1058133962185474049", "created_at": "2019-08-10T14:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195334779428864"]}, {"id": "1160195309244420097", "text": "Porra eu amo ver esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7471, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "934906130207268864", "created_at": "2019-08-10T14:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195309244420097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/iw6otnQnwF", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "id": "1160195299211657216", "text": "Aveva gi\u00e0 \"tentato il suicidio\" in cella 15 giorni fa... non lo guardi a vista giorno e notte? Vabb\u00e8 dai, si \u00e8 suicidato... chiss\u00e0 in quanti erano a desiderare la sua fine... https://t.co/iw6otnQnwF", "lang": "it", "author_id": "1116090803900887041", "created_at": "2019-08-10T14:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195299211657216"]}, {"id": "1160195287740063744", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "author_id": "107559509", "created_at": "2019-08-10T14:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195287740063744"]}, {"id": "1160195270686203904", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "954090832965062657", "created_at": "2019-08-10T14:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195270686203904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/o6Rx41AyRl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1043", "display_url": "dlvr.it/RB1043"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/HSEUDCe3Yg", "expanded_url": "https://twitter.com/Liverdades/status/1160195240063410176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSEUDCe3Yg", "media_key": "3_1160195238423482369"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 137, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160195240063410176", "text": "Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/o6Rx41AyRl v\u00eda @ElHuffPost https://t.co/HSEUDCe3Yg", "lang": "es", "author_id": "2443644272", "created_at": "2019-08-10T14:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195240063410176"]}, {"id": "1160195200360169473", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "15812716", "created_at": "2019-08-10T14:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195200360169473"]}, {"id": "1160195188406530050", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "191945715", "created_at": "2019-08-10T14:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195188406530050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/DmKn4Clx2O", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/internacional/eeuu/magnate-estadounidense-jeffrey-20190810154229-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=EEUU", "display_url": "lasprovincias.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160195181674713093", "text": "El magnate estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/DmKn4Clx2O", "lang": "es", "author_id": "863362033", "created_at": "2019-08-10T14:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195181674713093"]}, {"id": "1160195178466029569", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "312309706", "created_at": "2019-08-10T14:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195178466029569"]}, {"id": "1160195164167639040", "text": "RT @LoQueSigue_: Se suicida Epstein. Y se lleva lo que sab\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoQueSigue_", "id": "599718953"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192631722434560"}], "author_id": "541324166", "created_at": "2019-08-10T14:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195164167639040"]}, {"in_reply_to_user_id": "110460168", "id": "1160195160791289857", "text": "@A_Gentili @brazorf_ajejeje Non si uccide un suicida inutilmente", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_gentili", "id": "1498372647859666947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160195010840715264"}], "author_id": "415835216", "created_at": "2019-08-10T14:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195160791289857"]}, {"id": "1160195158224322560", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "1629493916", "created_at": "2019-08-10T14:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195158224322560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/OHXRnLZho6", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 83, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160195133557620742", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/OHXRnLZho6 a trav\u00e9s de @el_pais \nSuicidio? Lo han suicidado. Vaya amigos acud\u00edan a sus fiestas", "lang": "es", "author_id": "432441498", "created_at": "2019-08-10T14:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195133557620742"]}, {"id": "1160195123826888704", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "author_id": "3963101903", "created_at": "2019-08-10T14:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195123826888704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/yR13ULWCHM", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1160192841043156992", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}]}, "id": "1160195122811813890", "text": "gente...o cara se matou ou mataram ele https://t.co/yR13ULWCHM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160192841043156992"}], "author_id": "32976913", "created_at": "2019-08-10T14:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195122811813890"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DcICIGO3nG", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160195119615815680", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/DcICIGO3nG", "lang": "es", "author_id": "319668065", "created_at": "2019-08-10T14:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195119615815680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158"}]}, "id": "1160195097977397249", "text": "RT @LuigiDeBiase: Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190449392504832"}], "author_id": "1013879910", "created_at": "2019-08-10T14:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195097977397249"]}, {"id": "1160195097318830080", "text": "RT @kantytwitiando: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "kantytwitiando", "id": "249557584"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194754908475392"}], "author_id": "3439337356", "created_at": "2019-08-10T14:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195097318830080"]}, {"id": "1160195072320790528", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "413313844", "created_at": "2019-08-10T14:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195072320790528"]}, {"id": "1160195070227812358", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "1189648710", "created_at": "2019-08-10T14:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195070227812358"]}, {"id": "1160195042998390784", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "2563727019", "created_at": "2019-08-10T14:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195042998390784"]}, {"id": "1160195030272884738", "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@rcavada\n@elnuevodiariord", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "lang": "es", "author_id": "625957096", "created_at": "2019-08-10T14:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195030272884738"]}, {"in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1160195030235172864", "text": "@pefabiodemelo Como assim?? Pessoas contra o padre e a favor de bandido?Meu Deus! T\u00e1 tudo invertido! Se esse sujeito tivesse matado seu filho(a) seu sobrinho(a) seu irmaozinho(a) e se fosse vc!?\nPessoas vamos terbonsenso!Bandido \u00e9  bandido e esse aii ainda \u00e9  pior pq matou a filhinha de 5 anos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1160193456725274626", "created_at": "2019-08-10T14:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195030235172864"]}, {"id": "1160195025596289025", "text": "eu e roberta, a gente s\u00f3 n\u00e3o se matou ainda por amor. porque oportunidade teve e vontade n\u00e3o falta as vezes kkkkkkkk.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4045, "type": "Person", "normalized_text": "roberta"}]}, "author_id": "862407983971659777", "created_at": "2019-08-10T14:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195025596289025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/rmUmKuE80s", "expanded_url": "https://www.poncenews.com/se-suicida-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/?c=32135", "display_url": "poncenews.com/se-suicida-jef\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ztz9armpOC", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasomponce/status/1160195021196468225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ztz9armpOC", "media_key": "3_1160195019791372289"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160195021196468225", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico\u00a0sexual https://t.co/rmUmKuE80s https://t.co/ztz9armpOC", "lang": "es", "author_id": "3070134955", "created_at": "2019-08-10T14:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195021196468225"]}, {"in_reply_to_user_id": "72732893", "id": "1160195009246892032", "text": "@ErikaOSanoja Esa gente no se suicida. Deben haberlo \" suicidado\" se imaginan cu\u00e1ntas cosas sab\u00eda y de qu\u00e9 tipo de gente las sab\u00eda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160190849340321792"}], "author_id": "1367209680", "created_at": "2019-08-10T14:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195009246892032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/PPYiEfvFRc", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "id": "1160195003622330373", "text": "Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/PPYiEfvFRc", "lang": "it", "author_id": "136920216", "created_at": "2019-08-10T14:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195003622330373"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/TI3DqOwv1e", "expanded_url": "https://twitter.com/kantytwitiando/status/1160194997897048064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TI3DqOwv1e", "media_key": "3_1160194993740537856"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 153, "end": 164, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 193, "end": 206, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 207, "end": 219, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 230, "end": 236, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "z101digital", "id": "132207470"}, {"start": 250, "end": 258, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 259, "end": 275, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "id": "1160194997897048064", "text": "Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 unidad en el partido.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@z101digital\n@rcavada\n@elnuevodiariord https://t.co/TI3DqOwv1e", "lang": "es", "author_id": "249557584", "created_at": "2019-08-10T14:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194997897048064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hDhmUMYlML", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1160194977273700352", "text": "Una muestra que el dinero no lo es todo y que jam\u00e1s, comprar\u00e1 la  felicidad y nuestra plenitud. https://t.co/hDhmUMYlML", "lang": "es", "author_id": "161887225", "created_at": "2019-08-10T14:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194977273700352"]}, {"id": "1160194939965321224", "text": "RT @FPizarro_DC: Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual, cuya sentencia leve en Florida le cost\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FPizarro_DC", "id": "319689712"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176016440082432"}], "author_id": "1043618377405812737", "created_at": "2019-08-10T14:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194939965321224"]}, {"id": "1160194939491356673", "text": "RT @CMonteroOficial: Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176789160976384"}], "author_id": "107418542", "created_at": "2019-08-10T14:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194939491356673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AGKxIAqqdw", "expanded_url": "http://elperiodi.co/phb2k1", "display_url": "elperiodi.co/phb2k1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elperiodico_cat", "id": "348751829"}]}, "id": "1160194931337678848", "text": "RT @elperiodico_cat: El multimilionari Jeffrey Epstein se su\u00efcida a la pres\u00f3 https://t.co/AGKxIAqqdw", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194118871584773"}], "author_id": "20941106", "created_at": "2019-08-10T14:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194931337678848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160194929542516736", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "author_id": "2766567177", "created_at": "2019-08-10T14:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194929542516736"]}, {"id": "1160194927487332357", "text": "RT @Rominawi: Juan, juan..\nMaduro destruyo el pais, gente muere en los hospitales, gente se suicida, gente sin comida..no es tu culpa, pero\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rominawi", "id": "367944833"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.523, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160014207192064000"}], "author_id": "2236171082", "created_at": "2019-08-10T14:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194927487332357"]}, {"id": "1160194881890992129", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "2002721", "created_at": "2019-08-10T14:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194881890992129"]}, {"id": "1160194869564006400", "text": "emocionad\u00edssima vendo esquadr\u00e3o suic\u00edda", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1102248126964994061", "created_at": "2019-08-10T14:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194869564006400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/qUpkjNxzNZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "id": "1160194860080611328", "text": "RT @informativost5: #\u00daLTIMAHORA\nhttps://t.co/qUpkjNxzNZ", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183952885321729"}], "author_id": "1916860728", "created_at": "2019-08-10T14:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194860080611328"]}, {"id": "1160194839046230021", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "2615039000", "created_at": "2019-08-10T14:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194839046230021"]}, {"id": "1160194823091044353", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "author_id": "1427217866", "created_at": "2019-08-10T14:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194823091044353"]}, {"in_reply_to_user_id": "44369449", "id": "1160194808289345537", "text": "@JaviQuirosV Siempre he pensado que cuando un depredador sexual de este tipo se suicida,es por pura cobard\u00eda.Merec\u00eda dar la cara  y pagar por todo el da\u00f1o tan terrible que hizo,ya fuera caneando o con pena de muerte.Valientes son los que tienen vivir con el trauma.Ojal\u00e1 arda en el infierno", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaviQuirosV", "id": "44369449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160188065916358656"}], "author_id": "312434151", "created_at": "2019-08-10T14:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194808289345537"]}, {"id": "1160194793168867330", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1088973169719939073", "created_at": "2019-08-10T14:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194793168867330"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/NIAjl9Lgf9", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160194791533142016", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/NIAjl9Lgf9 v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "author_id": "370076922", "created_at": "2019-08-10T14:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194791533142016"]}, {"id": "1160194790027386883", "text": "RT @cleosagas1: Este viernes se desvelaron unas 2.000 p\u00e1ginas de documentos en la que una de sus v\u00edctimas, Virginia Giuffre, que era menor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cleosagas1", "id": "3064247597"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 122, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184596161531905"}], "author_id": "847794213416775680", "created_at": "2019-08-10T14:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194790027386883"]}, {"id": "1160194787284271104", "text": "RT @Saramurcia: Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | \u00a1Qu\u00e9 suicidio tan oportuno!Cuanta gente habr\u00e1 suspirado,eh Donald... ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saramurcia", "id": "54134167"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194123846103040"}], "author_id": "2484210575", "created_at": "2019-08-10T14:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194787284271104"]}, {"in_reply_to_user_id": "65473559", "id": "1160194778774089728", "text": "@portalR7 @stanleyburburin Se suicidou mesmo? Ou suicidaram ele pra n\u00e3o mostrar toda a sua rede de \"amigos\" importantes?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "stanleyburburin", "id": "58008595"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160185278566297600"}], "author_id": "1053118910470459394", "created_at": "2019-08-10T14:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194778774089728"]}, {"id": "1160194758490382336", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "946126795484598272", "created_at": "2019-08-10T14:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194758490382336"]}, {"id": "1160194758171648000", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "1198217240", "created_at": "2019-08-10T14:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194758171648000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OIOUIvogOg", "expanded_url": "https://twitter.com/kantytwitiando/status/1160194754908475392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIOUIvogOg", "media_key": "3_1160194749149720576"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "id": "1160194754908475392", "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@rcavada\n@elnuevodiariord https://t.co/OIOUIvogOg", "lang": "es", "author_id": "249557584", "created_at": "2019-08-10T14:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194754908475392"]}, {"id": "1160194730627600387", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "244679174", "created_at": "2019-08-10T14:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194730627600387"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160194728341753856", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "author_id": "294148508", "created_at": "2019-08-10T14:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194728341753856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/dmDlP1MDPx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0xKK", "display_url": "dlvr.it/RB0xKK"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mdVISjuE0t", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1160189446853029889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdVISjuE0t", "media_key": "3_1160189445359853570"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160194720968171520", "text": "RT @HAUPOLD: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel [Ing] https://t.co/dmDlP1MDPx https://t.co/mdVISjuE0t", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189446853029889"}], "author_id": "1086390038122897409", "created_at": "2019-08-10T14:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194720968171520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/AHG1oh3WKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodecanduas/status/1160194705478639616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHG1oh3WKZ", "media_key": "3_1160194684129611778"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "San Marti\u00f1o"}]}, "id": "1160194705478639616", "text": "A ver xenti\u00f1a, xa sei que non \u00e9 o  San Marti\u00f1o, pero sabedes que \u00e9 isto??? Parece unha balloneta, verdade, pois non, \u00e9 o coitelo de matalo porco, moitos matou este ferro a mans de meu av\u00f3 e de meu pai, eu nunca tiven valor, fai anos que descansa, ahora xa non se mata no banco https://t.co/AHG1oh3WKZ", "lang": "pt", "author_id": "316067439", "created_at": "2019-08-10T14:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194705478639616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Ku9aXj1239", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/mundo/se-suicida-en-prision-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/977366", "display_url": "pulsoslp.com.mx/mundo/se-suici\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zKUfGHG2qU", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1160194676940574720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKUfGHG2qU", "media_key": "3_1160194668631613440"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160194676940574720", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual\n\nhttps://t.co/Ku9aXj1239 https://t.co/zKUfGHG2qU", "lang": "es", "author_id": "173627787", "created_at": "2019-08-10T14:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194676940574720"]}, {"id": "1160194671492128768", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "81852610", "created_at": "2019-08-10T14:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194671492128768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AGKxIAqqdw", "expanded_url": "http://elperiodi.co/phb2k1", "display_url": "elperiodi.co/phb2k1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elperiodico_cat", "id": "348751829"}]}, "id": "1160194668631678976", "text": "RT @elperiodico_cat: El multimilionari Jeffrey Epstein se su\u00efcida a la pres\u00f3 https://t.co/AGKxIAqqdw", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194118871584773"}], "author_id": "960644564548800512", "created_at": "2019-08-10T14:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194668631678976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160194617423421440", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "3109198841", "created_at": "2019-08-10T14:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194617423421440"]}, {"id": "1160194593729761280", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "2450730094", "created_at": "2019-08-10T14:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194593729761280"]}, {"id": "1160194577103511552", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}], "author_id": "377008437", "created_at": "2019-08-10T14:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194577103511552"]}, {"id": "1160194561542688768", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "author_id": "609001912", "created_at": "2019-08-10T14:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194561542688768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8vTUVJ5xSG", "expanded_url": "https://twitter.com/happymaia/status/1160159269825761282", "display_url": "twitter.com/happymaia/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.4859, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "id": "1160194543817580550", "text": "Aquela rotunda ao p\u00e9 da ponte MP- KT \u00e9 suicida, TPM quando faz curva ali\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude27 https://t.co/8vTUVJ5xSG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160159269825761282"}], "author_id": "1146690156382031872", "created_at": "2019-08-10T14:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194543817580550"]}, {"id": "1160194534309019648", "text": "RT @solangeabogada: En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "solangeabogada", "id": "112206459"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186763442294784"}], "author_id": "14542976", "created_at": "2019-08-10T14:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194534309019648"]}, {"id": "1160194474422755328", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "2767517181", "created_at": "2019-08-10T14:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194474422755328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160194441874944006", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "1228561447", "created_at": "2019-08-10T14:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194441874944006"]}, {"id": "1160194411810164737", "text": "T\u00f4 afim de sofrer acho que vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "724446448906047488", "created_at": "2019-08-10T14:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194411810164737"]}, {"id": "1160194400619847681", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "38658025", "created_at": "2019-08-10T14:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194400619847681"]}, {"id": "1160194389349675011", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "2880810321", "created_at": "2019-08-10T14:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194389349675011"]}, {"id": "1160194377597239296", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "4541959512", "created_at": "2019-08-10T14:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194377597239296"]}, {"in_reply_to_user_id": "37745764", "id": "1160194313395089409", "text": "@krikaoli @alexsanspacheco O grave nessa quest\u00e3o \u00e9 que o Epstein estava sob \"Suicide Watch\", isto \u00e9, tudo e qualquer coisa que ele poderia usar para se matar foram removidos da cela, ele tinha vigil\u00e2ncia 24/7 por cameras de seguran\u00e7a e 24/7 luzes acessas na cela.\n\nEle n\u00e3o se matou, mataram ele.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160189837154115584"}], "author_id": "40251236", "created_at": "2019-08-10T14:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194313395089409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0iqksBKJGr", "expanded_url": "https://www.ilventuno.com/2019/08/jeffrey-epstein-morto-suicida-il-miliardario-accusato-di-abusi-sessuali-su-minori-corriere-della-sera/", "display_url": "ilventuno.com/2019/08/jeffre\u2026"}]}, "id": "1160194305216196609", "text": "Jeffrey Epstein: morto suicida il miliardario accusato di abusi sessuali su...\nhttps://t.co/0iqksBKJGr", "lang": "it", "author_id": "40439435", "created_at": "2019-08-10T14:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194305216196609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/yDRK2Yvrpg", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160194291265953793", "text": "\u00bfSuicidio voluntario o \"asistido\" por si se le soltaba la lengua e implicaba a Clinton y Trump?Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/yDRK2Yvrpg", "lang": "es", "author_id": "309629713", "created_at": "2019-08-10T14:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194291265953793"]}, {"id": "1160194289684701184", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "author_id": "184812000", "created_at": "2019-08-10T14:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194289684701184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uY683J6NY4", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160194275105288193", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/uY683J6NY4 v\u00eda @La_SER", "lang": "es", "author_id": "1134419159444533256", "created_at": "2019-08-10T14:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194275105288193"]}, {"id": "1160194230842793986", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "758121968507973636", "created_at": "2019-08-10T14:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194230842793986"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vWDnChYmSy", "expanded_url": "https://deluxefile.com/jeffrey-epstein-se-suicida-en-la-prision-de-manhattan-dicen-las-autoridades/", "display_url": "deluxefile.com/jeffrey-epstei\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5r8QF5cspK", "expanded_url": "https://twitter.com/JesurunOtoniel/status/1160194225209823234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5r8QF5cspK", "media_key": "3_1160194223766933512"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "id": "1160194225209823234", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la prisi\u00f3n de Manhattan, dicen las\u00a0autoridades https://t.co/vWDnChYmSy https://t.co/5r8QF5cspK", "lang": "es", "author_id": "1135282117531906048", "created_at": "2019-08-10T14:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194225209823234"]}, {"id": "1160194217387446272", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "500253023", "created_at": "2019-08-10T14:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194217387446272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/MEE6CbVGOR", "expanded_url": "https://twitter.com/NBCNews/status/1160176176230518784", "display_url": "twitter.com/NBCNews/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160194203634274304", "text": "Jeffrey Epstein se matou em sua cela. O financista, acusado de pedofilia e abuso sexual, era pr\u00f3ximo das fam\u00edlias Clinton e Trump. Sua pris\u00e3o j\u00e1 tinha servido para alimentar teorias conspirat\u00f3rias das mais diversas - e sua morte as perpetuar\u00e1. https://t.co/MEE6CbVGOR", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160176176230518784"}], "author_id": "131401034", "created_at": "2019-08-10T14:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194203634274304"]}, {"id": "1160194202577395714", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "1102558223104704513", "created_at": "2019-08-10T14:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194202577395714"]}, {"id": "1160194191315673088", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "73186023", "created_at": "2019-08-10T14:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194191315673088"]}, {"id": "1160194165357121536", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "863433547", "created_at": "2019-08-10T14:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194165357121536"]}, {"id": "1160194163050274816", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "171555375", "created_at": "2019-08-10T14:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194163050274816"]}, {"id": "1160194160760184834", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "796377108", "created_at": "2019-08-10T14:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194160760184834"]}, {"id": "1160194157748654080", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "author_id": "1947181674", "created_at": "2019-08-10T14:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194157748654080"]}, {"id": "1160194150916120579", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "250397111", "created_at": "2019-08-10T14:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194150916120579"]}, {"id": "1160194125574156290", "text": "#JeffreyEpstein estaba cantando como pajarito, de sus org\u00edas, de su \"gusto\" por las ni\u00f1as, de sus amigos y contactos pol\u00edticos. Y justo, se suicida en la c\u00e1rcel....", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "JeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}]}, "lang": "es", "author_id": "12864", "created_at": "2019-08-10T14:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194125574156290"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iEyn44mxM9", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}]}, "id": "1160194123846103040", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | \u00a1Qu\u00e9 suicidio tan oportuno!Cuanta gente habr\u00e1 suspirado,eh Donald... https://t.co/iEyn44mxM9", "lang": "es", "author_id": "54134167", "created_at": "2019-08-10T14:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194123846103040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/AGKxIAqqdw", "expanded_url": "http://elperiodi.co/phb2k1", "display_url": "elperiodi.co/phb2k1"}]}, "id": "1160194118871584773", "text": "El multimilionari Jeffrey Epstein se su\u00efcida a la pres\u00f3 https://t.co/AGKxIAqqdw", "lang": "ca", "author_id": "348751829", "created_at": "2019-08-10T14:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194118871584773"]}, {"id": "1160194110420070400", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "author_id": "2767517181", "created_at": "2019-08-10T14:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194110420070400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ETRciHiN2D", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "id": "1160194090040025090", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores\n https://t.co/ETRciHiN2D", "lang": "es", "author_id": "107153756", "created_at": "2019-08-10T14:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 23, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194090040025090"]}, {"id": "1160194068976209920", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "3472129276", "created_at": "2019-08-10T14:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194068976209920"]}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1160194049174855680", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe La MAFIA act\u00faa, para encubrir \u00faltimos movimientos del suicida cobarde.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "MAFIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160179289335193600"}], "author_id": "1144063536064335872", "created_at": "2019-08-10T14:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194049174855680"]}, {"id": "1160194029864329217", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "323400621", "created_at": "2019-08-10T14:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194029864329217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/sThhf3Kw4R", "expanded_url": "https://elurbano.news/2019/08/10/se-suicida-en-prision-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "elurbano.news/2019/08/10/se-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MLLBFTP79R", "expanded_url": "https://twitter.com/elurbanonews/status/1160194005663174656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLLBFTP79R", "media_key": "3_1160194004367151105"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 72, "end": 85, "tag": "ElUrbanoNews"}, {"start": 86, "end": 101, "tag": "NoticiasConVoz"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "ElSalvador"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "ElUrbanoNews"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.6865, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}]}, "id": "1160194005663174656", "text": "#Internacional Se suicida en prisi\u00f3n el multimillonario Jeffrey Epstein\n#ElUrbanoNews #NoticiasConVoz #ElSalvador\nM\u00e1s detalles: https://t.co/sThhf3Kw4R https://t.co/MLLBFTP79R", "lang": "es", "author_id": "890797259792818177", "created_at": "2019-08-10T14:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194005663174656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/rskEM2jUc7", "expanded_url": "http://liderweb.mx/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "liderweb.mx/jeffrey-epstei\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193996062412800", "text": "#Mundo | Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/rskEM2jUc7", "lang": "es", "author_id": "1426625539", "created_at": "2019-08-10T14:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193996062412800"]}, {"id": "1160193994648952834", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "59218057", "created_at": "2019-08-10T14:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193994648952834"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wAzpdgJDJj", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-prision_201908105d4ec68d0cf264a166646d48.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-prision_201908105d4ec68d0cf264a166646d48.html"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "multimillonario"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 48, "end": 75, "tag": "explotaci\u00f3nsexualdemenores"}, {"start": 139, "end": 156, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 157, "end": 169, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 176, "end": 182, "tag": "acoso"}, {"start": 190, "end": 205, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}]}, "id": "1160193991645773824", "text": "El #multimillonario #JeffreyEpstein, acusado de #explotaci\u00f3nsexualdemenores, se suicida en prisi\u00f3n  https://t.co/wAzpdgJDJj v\u00eda @laSextaTV\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n y formaci\u00f3n para decidir", "lang": "es", "author_id": "703950360508026881", "created_at": "2019-08-10T14:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193991645773824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/gWnjTmbVO0", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193950352912384", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/gWnjTmbVO0", "lang": "es", "author_id": "1497712388", "created_at": "2019-08-10T14:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193950352912384"]}, {"id": "1160193935358251008", "text": "RT @Anti_otan1984: @ggohom @Karol_en_Red @alfredo_hurtado @Rosa_in_Mundo @AmalCandanguera @Harkonen_1 @orhpositivoatak @kalindama @Larissac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Anti_otan1984", "id": "752551654218760192"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "ggohom", "id": "71024346"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "alfredo_hurtado", "id": "115413221"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "Rosa_in_Mundo", "id": "107685083"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "AmalCandanguera", "id": "130386689"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "Harkonen_1", "id": "738732894512926720"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "orhpositivoatak", "id": "911292990"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "kalindama", "id": "4736801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160193561041747969"}], "author_id": "71024346", "created_at": "2019-08-10T14:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193935358251008"]}, {"id": "1160193915368202240", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "113734394", "created_at": "2019-08-10T14:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193915368202240"]}, {"id": "1160193913291976705", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "95261507", "created_at": "2019-08-10T14:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193913291976705"]}, {"id": "1160193911199031298", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "118878380", "created_at": "2019-08-10T14:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193911199031298"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/VyobuA9ZeU", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0"}]}, "id": "1160193899408887808", "text": "S\u00f3lo lo puedo definir como cobarde.  Cobarde ante la justicia. Cobarde ante su pena de c\u00e1rcel. Fue valiente cuando violaba a ni\u00f1as y las explotaba sexualmente.\nAhora las valientes son ellas, podr\u00e1n salir a la calle sin pensar que su agresor anda libre.\n https://t.co/VyobuA9ZeU", "lang": "es", "author_id": "863227410", "created_at": "2019-08-10T14:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193899408887808"]}, {"id": "1160193865208487936", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "154917667", "created_at": "2019-08-10T14:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193865208487936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160193831935139840", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "234606759", "created_at": "2019-08-10T14:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193831935139840"]}, {"id": "1160193821008904192", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "234892163", "created_at": "2019-08-10T14:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193821008904192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160193814067175426", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "45898739", "created_at": "2019-08-10T14:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193814067175426"]}, {"id": "1160193810531520513", "text": "RT @LuisPolancoThen: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192113612611587"}], "author_id": "1090799569418575872", "created_at": "2019-08-10T14:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193810531520513"]}, {"id": "1160193801887072256", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "318039211", "created_at": "2019-08-10T14:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193801887072256"]}, {"id": "1160193780638724098", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "416677565", "created_at": "2019-08-10T14:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193780638724098"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/wWKZmqtZhr", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193773516861440", "text": "Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/wWKZmqtZhr", "lang": "es", "author_id": "1122843163511721984", "created_at": "2019-08-10T14:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193773516861440"]}, {"id": "1160193770429845506", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "author_id": "2335534092", "created_at": "2019-08-10T14:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193770429845506"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4JiRgsSgJH", "expanded_url": "https://twitter.com/juliamacfarlane/status/1160172238475337728", "display_url": "twitter.com/juliamacfarlan\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160193767439253508", "text": "Amiguinho do Trump preso por tr\u00e1fico sexual de meninas aparentemente se matou na cadeia. https://t.co/4JiRgsSgJH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160172238475337728"}], "author_id": "49848861", "created_at": "2019-08-10T14:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193767439253508"]}, {"id": "1160193744731353088", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "941726584616226816", "created_at": "2019-08-10T14:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193744731353088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5QBDh7wGSK", "expanded_url": "https://ift.tt/2YA7hOe", "display_url": "ift.tt/2YA7hOe"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193738523729925", "text": "El multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en su celda Jeffrey Epstein, el multimillonario estadounidense acusado de haber dirigido durante a\u00f1os una trama ped\u00f3fila para explotar sexualmente a menores, apareci\u00f3 muerto en su celda este s\u00e1\u2026 https://t.co/5QBDh7wGSK", "lang": "es", "author_id": "921964208", "created_at": "2019-08-10T14:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193738523729925"]}, {"id": "1160193735692603392", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "author_id": "3387499252", "created_at": "2019-08-10T14:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193735692603392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/2Qi1kHNDNS", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/sur-de-la-florida/article233743117.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/sur-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "id": "1160193732572078080", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel en NY https://t.co/2Qi1kHNDNS", "geo": {"place_id": "883ee3f98abb082b"}, "lang": "es", "author_id": "3002386462", "created_at": "2019-08-10T14:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193732572078080"]}, {"id": "1160193728306397184", "text": "RT @Parente__Neto: @giovanakury Resumir em \u201cmatou o pai e ganhou o direito em sair no dia dos pais\u201d \u00e9 desinforma\u00e7\u00e3o, p\u00e2nico e populismo pen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Parente__Neto", "id": "204004057"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "giovanakury", "id": "1007049419819307008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160193655669514241"}], "author_id": "1007049419819307008", "created_at": "2019-08-10T14:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193728306397184"]}, {"id": "1160193720228208641", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "author_id": "4698814526", "created_at": "2019-08-10T14:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193720228208641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/MBfZiQmput", "expanded_url": "https://geopoliting.com/6nK4F", "display_url": "geopoliting.com/6nK4F"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Jeffrey"}, {"start": 9, "end": 17, "tag": "Epstein"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160193685625200641", "text": "#Jeffrey #Epstein se #suicida en prisi\u00f3n   https://t.co/MBfZiQmput", "lang": "es", "author_id": "328686317", "created_at": "2019-08-10T14:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193685625200641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9YOSRHLmFe", "expanded_url": "https://noticiasya.com/orlando/2019/08/10/jeff-epstein-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "noticiasya.com/orlando/2019/0\u2026"}]}, "id": "1160193668470493185", "text": "https://t.co/9YOSRHLmFe", "lang": "zxx", "author_id": "63725456", "created_at": "2019-08-10T14:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193668470493185"]}, {"id": "1160193659234672640", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttame\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183935994933248"}], "author_id": "2370915699", "created_at": "2019-08-10T14:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193659234672640"]}, {"in_reply_to_user_id": "204004057", "id": "1160193655669514241", "text": "@giovanakury Resumir em \u201cmatou o pai e ganhou o direito em sair no dia dos pais\u201d \u00e9 desinforma\u00e7\u00e3o, p\u00e2nico e populismo penal. Todo ano as mesmas manchetes com o mesmo teor e as pessoas seguem sem se dar o trabalho de entender o instituto. Complicado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giovanakury", "id": "1007049419819307008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160193284750356481"}], "author_id": "204004057", "created_at": "2019-08-10T14:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193655669514241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3a3xEP1AIf", "expanded_url": "https://ift.tt/2YA7hOe", "display_url": "ift.tt/2YA7hOe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Noticia"}, {"start": 15, "end": 20, "tag": "Cuba"}, {"start": 118, "end": 135, "tag": "SomosContinuidad"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193653052100608", "text": "#Noticia desde #Cuba El multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/3a3xEP1AIf #SomosContinuidad", "lang": "es", "author_id": "172339414", "created_at": "2019-08-10T14:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193653052100608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xGExLd7ejq", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?ag", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193644139352064", "text": "RT @ElHuffPost: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/xGExLd7ejq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185960803512321"}], "author_id": "2336913892", "created_at": "2019-08-10T14:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193644139352064"]}, {"in_reply_to_user_id": "2717807936", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/XbpzKrGCDW", "expanded_url": "https://twitter.com/abascal_pepe/status/1160193641975037952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XbpzKrGCDW", "media_key": "3_1160193639223574528"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Espball", "id": "2717807936"}]}, "id": "1160193641975037952", "text": "@Espball \"Se suicida\" https://t.co/XbpzKrGCDW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160175545063264256"}], "author_id": "1091813238138908672", "created_at": "2019-08-10T14:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193641975037952"]}, {"id": "1160193621183934465", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "author_id": "1096058615268626432", "created_at": "2019-08-10T14:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193621183934465"]}, {"id": "1160193595330240514", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "196385535", "created_at": "2019-08-10T14:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193595330240514"]}, {"in_reply_to_user_id": "71024346", "id": "1160193561041747969", "text": "@ggohom @Karol_en_Red @alfredo_hurtado @Rosa_in_Mundo @AmalCandanguera @Harkonen_1 @orhpositivoatak @kalindama @Larissacostas @carvajalinop @lubrio @planwac @QueraElse @carollafra @MariaesPueblo @LaHojillaenTV @GBorgesRevilla @williamserafino @ErikaOSanoja @tongorocho @LOQUEDIGAELFMI @alacarga2017 @LailaTajeldine @BasemTajeldine @gabrielrufian @PedroKonductaz @mangozurda @CELAGeopolitica @Pablo_Iglesias_ @ierrejon @dcabellor @JuanMarinoTPR @luciateleSUR @carolyshelena @Hernancanorea @MonederoJC @MarcioVargasA @Marco_Teruggi @TarekWiliamSaab @aran_tirado @latablablog @NicolasMaduro @danicabello11 @pasquicurcio @LaZurdaDeChavez @marypilih @vhmajano @jaimenebotsaadi @AdaColau No creo, pero ese sinverg\u00fcenza no se suicida. Si aparece muerto es que lo han matao", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ggohom", "id": "71024346"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "alfredo_hurtado", "id": "115413221"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "Rosa_in_Mundo", "id": "107685083"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "AmalCandanguera", "id": "130386689"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "Harkonen_1", "id": "738732894512926720"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "orhpositivoatak", "id": "911292990"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "kalindama", "id": "4736801"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "carvajalinop", "id": "112572439"}, {"start": 140, "end": 147, "username": "lubrio", "id": "12493262"}, {"start": 148, "end": 156, "username": "planwac", "id": "119804910"}, {"start": 157, "end": 167, "username": "QueraElse", "id": "604538357"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "carollafra", "id": "87594867"}, {"start": 180, "end": 194, "username": "MariaesPueblo", "id": "969005553107329027"}, {"start": 195, "end": 209, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938"}, {"start": 210, "end": 225, "username": "GBorgesRevilla", "id": "2498635204"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "williamserafino", "id": "2718660392"}, {"start": 243, "end": 256, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 257, "end": 268, "username": "tongorocho", "id": "49176463"}, {"start": 269, "end": 284, "username": "LOQUEDIGAELFMI", "id": "2259161310"}, {"start": 299, "end": 314, "username": "LailaTajeldine", "id": "237009130"}, {"start": 315, "end": 330, "username": "BasemTajeldine", "id": "115371427"}, {"start": 331, "end": 345, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}, {"start": 346, "end": 361, "username": "PedroKonductaz", "id": "3416035889"}, {"start": 362, "end": 373, "username": "mangozurda", "id": "2452023458"}, {"start": 374, "end": 390, "username": "CELAGeopolitica", "id": "2218561764"}, {"start": 408, "end": 417, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 418, "end": 428, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 429, "end": 443, "username": "JuanMarinoTPR", "id": "171652101"}, {"start": 458, "end": 472, "username": "carolyshelena", "id": "204653627"}, {"start": 473, "end": 487, "username": "Hernancanorea", "id": "139564882"}, {"start": 488, "end": 499, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 500, "end": 514, "username": "MarcioVargasA", "id": "145501211"}, {"start": 515, "end": 529, "username": "Marco_Teruggi", "id": "3106771385"}, {"start": 530, "end": 546, "username": "TarekWiliamSaab", "id": "158059666"}, {"start": 547, "end": 559, "username": "aran_tirado", "id": "348538097"}, {"start": 560, "end": 572, "username": "latablablog", "id": "2282656268"}, {"start": 573, "end": 587, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 588, "end": 602, "username": "danicabello11", "id": "53798039"}, {"start": 603, "end": 616, "username": "pasquicurcio", "id": "130654137"}, {"start": 617, "end": 633, "username": "LaZurdaDeChavez", "id": "3045406875"}, {"start": 634, "end": 644, "username": "marypilih", "id": "80896487"}, {"start": 645, "end": 654, "username": "vhmajano", "id": "1558599456"}, {"start": 655, "end": 671, "username": "jaimenebotsaadi", "id": "24776620"}, {"start": 672, "end": 681, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160192916230410240"}], "author_id": "752551654218760192", "created_at": "2019-08-10T14:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193561041747969"]}, {"id": "1160193538392559622", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "4180353868", "created_at": "2019-08-10T14:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193538392559622"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4egNWenDJg", "expanded_url": "http://ow.ly/WeKV50vtAgv", "display_url": "ow.ly/WeKV50vtAgv"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/50M6xv3xRW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1160193525985763328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50M6xv3xRW", "media_key": "3_1160193524467453952"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193525985763328", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de ni\u00f1as https://t.co/4egNWenDJg https://t.co/50M6xv3xRW", "lang": "es", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-08-10T14:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193525985763328"]}, {"in_reply_to_user_id": "477261212", "id": "1160193509107937280", "text": "@lmjstorm_ Famoso squad suicida kkk", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lmjstorm_", "id": "477261212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160190195813289984"}], "author_id": "880436590249730048", "created_at": "2019-08-10T14:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193509107937280"]}, {"id": "1160193471455645696", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "4195964895", "created_at": "2019-08-10T14:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193471455645696"]}, {"id": "1160193445358637058", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "151122197", "created_at": "2019-08-10T14:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193445358637058"]}, {"id": "1160193408079749120", "text": "RT @ElDiabloRoboc: Convenientemente se suicida el ped\u00f3filo norteamericano en cuyas fiestas participaban un mont\u00f3n de pol\u00edticos, Trump inclu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189192997167105"}], "author_id": "457171643", "created_at": "2019-08-10T14:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193408079749120"]}, {"id": "1160193399116505089", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "author_id": "914605282600288256", "created_at": "2019-08-10T14:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193399116505089"]}, {"id": "1160193396213977089", "text": "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183356170145792"}], "author_id": "18897937", "created_at": "2019-08-10T14:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193396213977089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/vFmhBgfA3E", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193383102582784", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/vFmhBgfA3E", "lang": "es", "author_id": "301927387", "created_at": "2019-08-10T14:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193383102582784"]}, {"id": "1160193374407811072", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "925809452", "created_at": "2019-08-10T14:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193374407811072"]}, {"id": "1160193373610881027", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "4242708377", "created_at": "2019-08-10T14:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193373610881027"]}, {"id": "1160193347614662656", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "author_id": "2354704705", "created_at": "2019-08-10T14:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193347614662656"]}, {"id": "1160193319508430848", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "author_id": "1027409451890880512", "created_at": "2019-08-10T14:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193319508430848"]}, {"id": "1160193304140668930", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "205333671", "created_at": "2019-08-10T14:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193304140668930"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160193285882728449", "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}], "author_id": "198526689", "created_at": "2019-08-10T14:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193285882728449"]}, {"id": "1160193278672871426", "text": "RT @AlfredoKR30: @salvemosmagdale Correcci\u00f3n: dijo \"ya estariamos en Europa\" los compa\u00f1eros......con depa en Paris,Madrid, Roma..porque est\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlfredoKR30", "id": "408117733"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8215, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.8424, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175314837889031"}], "author_id": "2552679615", "created_at": "2019-08-10T14:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193278672871426"]}, {"id": "1160193256774426629", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "743280003425669120", "created_at": "2019-08-10T14:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193256774426629"]}, {"id": "1160193236310339586", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "367448363", "created_at": "2019-08-10T14:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193236310339586"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/jQZ4u1YuUg", "expanded_url": "https://youtu.be/t4pnU8isoGc", "display_url": "youtu.be/t4pnU8isoGc"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 76, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193234410381313", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/jQZ4u1YuUg v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "author_id": "983680654591262720", "created_at": "2019-08-10T14:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193234410381313"]}, {"id": "1160193226466320385", "text": "Os jovens brasileiros se orgulham de postar foto fumando bosta de cavalo e ainda falam: a\u00ed maconha nunca matou ningu\u00e9m.\n\nIsso que voces fumam n\u00e3o \u00e9 maconha n\u00e3o\n\nBjs", "lang": "pt", "author_id": "3031488589", "created_at": "2019-08-10T14:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193226466320385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/M5EOUE0cEr", "expanded_url": "http://bit.ly/31yHXFt", "display_url": "bit.ly/31yHXFt"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rAR3FIn4ri", "expanded_url": "https://twitter.com/elsolde_mexico/status/1160192828192043009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAR3FIn4ri", "media_key": "3_1160192419490484224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsolde_mexico", "id": "111110077"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193166319837184", "text": "RT @elsolde_mexico: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/M5EOUE0cEr https://t.co/rAR3FIn4ri", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192828192043009"}], "author_id": "565857033", "created_at": "2019-08-10T14:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193166319837184"]}, {"id": "1160193166013845504", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3695978602", "created_at": "2019-08-10T14:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193166013845504"]}, {"id": "1160193163522428929", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "886707832627896321", "created_at": "2019-08-10T14:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193163522428929"]}, {"id": "1160193156224311296", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1126556651077668870", "created_at": "2019-08-10T14:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193156224311296"]}, {"id": "1160193107880808455", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "168732782", "created_at": "2019-08-10T14:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193107880808455"]}, {"id": "1160193094723264513", "text": "RT @euperdendotempo: @Ana_Leather Suicide watch, como o nome diz, permite assistir enquanto a pessoa se suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "euperdendotempo", "id": "1088652914107781120"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Ana_Leather", "id": "3405168101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192761645228032"}], "author_id": "3405168101", "created_at": "2019-08-10T14:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193094723264513"]}, {"id": "1160193065564418048", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "380594882", "created_at": "2019-08-10T14:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193065564418048"]}, {"id": "1160193057683378176", "text": "RT @larazon_es: #\u00daltimaHora | El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/bf5liX\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189297011646464"}], "author_id": "210197081", "created_at": "2019-08-10T14:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193057683378176"]}, {"in_reply_to_user_id": "1046211381324845061", "id": "1160193045888999424", "text": "@CABRlELinHELL \u201cSe enforcou em sua cela\u201d parece filme", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160190856919506945"}], "author_id": "221751006", "created_at": "2019-08-10T14:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193045888999424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}]}, "id": "1160193041057103872", "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}], "author_id": "2737397585", "created_at": "2019-08-10T14:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193041057103872"]}, {"id": "1160193025647226880", "text": "RT @LuisPolancoThen: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192113612611587"}], "author_id": "615490879", "created_at": "2019-08-10T14:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193025647226880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "id": "1160193019238391808", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}], "author_id": "179364905", "created_at": "2019-08-10T14:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193019238391808"]}, {"id": "1160193018495983617", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "author_id": "373024231", "created_at": "2019-08-10T14:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193018495983617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/P1bdGfhIOG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CONCHA_ZARAGOZA", "id": "357120731"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192987554562048", "text": "RT @CONCHA_ZARAGOZA: Jeffrey Epstein se suicida en su celda  https://t.co/P1bdGfhIOG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191089229348865"}], "author_id": "815858778", "created_at": "2019-08-10T14:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192987554562048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Kpj9SSu1a1", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "JeffreyEpstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IvanGarciaMayer", "id": "362858045"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}]}, "id": "1160192957632385024", "text": "RT @IvanGarciaMayer: #JeffreyEpstein se suicida en la c\u00e1rcel.\nhttps://t.co/Kpj9SSu1a1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182218137972736"}], "author_id": "362858045", "created_at": "2019-08-10T14:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192957632385024"]}, {"id": "1160192952913858560", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "964283815597309954", "created_at": "2019-08-10T14:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192952913858560"]}, {"id": "1160192945095675905", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "2968431215", "created_at": "2019-08-10T14:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192945095675905"]}, {"in_reply_to_user_id": "828717014", "id": "1160192902053711879", "text": "@TgLa7 Suicida??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160187735119937536"}], "author_id": "1061995816708124673", "created_at": "2019-08-10T14:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192902053711879"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/TVyTHqdCgP", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/el-millonario-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/el-millonario-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision.phtml"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 206, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 207, "end": 222, "username": "DianaSalazarM2", "id": "1113249583390441473"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "PedritoExtranja", "id": "1699709462"}, {"start": 240, "end": 252, "username": "christianzr", "id": "66201248"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "pichondedino", "id": "272106447"}, {"start": 267, "end": 280, "username": "economista33", "id": "198723699"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1160192897096065025", "text": "USA\"permisivo\"ped\u00f3filo,con amigos,Presidentes,Pr\u00edncipes,Actores,se suicida en c\u00e1rcel(no arresto domiciliario) https://t.co/TVyTHqdCgP Ecuador,gringo Philips d banda ped\u00f3fila q asesin\u00f3,la tienen suave.@Lenin @DianaSalazarM2 @PedritoExtranja @christianzr @pichondedino @economista33", "lang": "es", "author_id": "2531143092", "created_at": "2019-08-10T14:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192897096065025"]}, {"id": "1160192896861126657", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "77382817", "created_at": "2019-08-10T14:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192896861126657"]}, {"id": "1160192886337654786", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "2399142472", "created_at": "2019-08-10T14:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192886337654786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XFVSSGSGqq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/celebrities/2018/12/09/5c093a53fc6c83e6798b4571.html", "display_url": "elmundo.es/loc/celebritie\u2026"}]}, "id": "1160192883418419201", "text": "\u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (presuntamente) a muchos de \u201csus compis\u201d https://t.co/XFVSSGSGqq", "lang": "es", "author_id": "13346352", "created_at": "2019-08-10T14:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 14, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192883418419201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192883200331777", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "author_id": "4872332050", "created_at": "2019-08-10T14:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192883200331777"]}, {"id": "1160192868109160448", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "864647977046077440", "created_at": "2019-08-10T14:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192868109160448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/M5EOUE0cEr", "expanded_url": "http://bit.ly/31yHXFt", "display_url": "bit.ly/31yHXFt"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/rAR3FIn4ri", "expanded_url": "https://twitter.com/elsolde_mexico/status/1160192828192043009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAR3FIn4ri", "media_key": "3_1160192419490484224"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192828192043009", "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/M5EOUE0cEr https://t.co/rAR3FIn4ri", "lang": "es", "author_id": "111110077", "created_at": "2019-08-10T14:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192828192043009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "id": "1160192821850255360", "text": "RT @larepublica_pe: \ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184213406138368"}], "author_id": "80973523", "created_at": "2019-08-10T14:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192821850255360"]}, {"id": "1160192819799216129", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "4362489196", "created_at": "2019-08-10T14:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192819799216129"]}, {"id": "1160192795942031360", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "62704976", "created_at": "2019-08-10T14:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192795942031360"]}, {"id": "1160192777872977920", "text": "RT @LuisPolancoThen: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192113612611587"}], "author_id": "2606553656", "created_at": "2019-08-10T14:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192777872977920"]}, {"in_reply_to_user_id": "3405168101", "id": "1160192761645228032", "text": "@Ana_Leather Suicide watch, como o nome diz, permite assistir enquanto a pessoa se suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ana_Leather", "id": "3405168101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160182585005400064"}], "author_id": "1088652914107781120", "created_at": "2019-08-10T14:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192761645228032"]}, {"id": "1160192723279908865", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "4023582809", "created_at": "2019-08-10T14:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192723279908865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/b5zfAoHOcu", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/aZxdZj", "display_url": "goo.gl/fb/aZxdZj"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "carcere"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "notizie"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "sapevatelo"}]}, "id": "1160192719928614912", "text": "Jeffrey Epstein si suicida in #carcere: era accusato di abusi su minore https://t.co/b5zfAoHOcu #notizie #sapevatelo", "lang": "it", "author_id": "281093385", "created_at": "2019-08-10T14:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192719928614912"]}, {"in_reply_to_user_id": "104160766", "id": "1160192714589245446", "text": "@elisaraujo2010 @pefabiodemelo vengonha \u00e9 ler esse seu post!! o homem matou a filha,se fosse sua filha nao estaria com esse discurcinho ai", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elisaraujo2010", "id": "104160766"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159593483688128512"}], "author_id": "1157448557261217792", "created_at": "2019-08-10T14:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192714589245446"]}, {"id": "1160192711657512960", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "108379386", "created_at": "2019-08-10T14:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192711657512960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/6BVqcGXDvG", "expanded_url": "https://bit.ly/2yOKjnb", "display_url": "bit.ly/2yOKjnb"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/I1U10hM74t", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleSaltillo/status/1160192694456651776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1U10hM74t", "media_key": "3_1160192670301597696"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192694456651776", "text": "#Mundo: Se suicida en prisi\u00f3n el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/6BVqcGXDvG https://t.co/I1U10hM74t", "lang": "es", "author_id": "898329999421435908", "created_at": "2019-08-10T14:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192694456651776"]}, {"id": "1160192691436740609", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "320885068", "created_at": "2019-08-10T14:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192691436740609"]}, {"id": "1160192689989738497", "text": "RT @LuisPolancoThen: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192113612611587"}], "author_id": "1102925044760612864", "created_at": "2019-08-10T14:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192689989738497"]}, {"id": "1160192682569936897", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa person\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187721031323649"}], "author_id": "246877128", "created_at": "2019-08-10T14:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192682569936897"]}, {"id": "1160192673594167296", "text": "++++ BREAKING NEWS +++\nIl miliardario americano accusato di pedofilia #Epstein si suicida in carcere nonostante le sue resistenze.", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 78, "tag": "Epstein"}]}, "lang": "it", "author_id": "1440962359", "created_at": "2019-08-10T14:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192673594167296"]}, {"id": "1160192646268239872", "text": "RT @LuisPolancoThen: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192113612611587"}], "author_id": "554757455", "created_at": "2019-08-10T14:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192646268239872"]}, {"id": "1160192631722434560", "text": "Se suicida Epstein. Y se lleva lo que sab\u00eda", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "599718953", "created_at": "2019-08-10T14:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192631722434560"]}, {"in_reply_to_user_id": "2624263690", "id": "1160192629855981569", "text": "se a musica fosse medicine ia ser perfeito, ai Harry porq me matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160192625586135047"}], "author_id": "2624263690", "created_at": "2019-08-10T14:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192629855981569"]}, {"id": "1160192629352669185", "text": "RT @LuisPolancoThen: Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192546406096896"}], "author_id": "2606553656", "created_at": "2019-08-10T14:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192629352669185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160192621006008320", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "1912934924", "created_at": "2019-08-10T14:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192621006008320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192609479868416", "text": "RT @La_SER: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187497269354496"}], "author_id": "629437849", "created_at": "2019-08-10T14:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192609479868416"]}, {"id": "1160192584448389122", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "57766206", "created_at": "2019-08-10T14:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192584448389122"]}, {"id": "1160192569302757376", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "161581983", "created_at": "2019-08-10T14:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192569302757376"]}, {"id": "1160192564189966338", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "431480206", "created_at": "2019-08-10T14:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192564189966338"]}, {"id": "1160192560280854528", "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}], "author_id": "1073967651821621248", "created_at": "2019-08-10T14:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192560280854528"]}, {"id": "1160192549740584962", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "237088683", "created_at": "2019-08-10T14:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192549740584962"]}, {"id": "1160192546406096896", "text": "Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 unidad en el partido.\n#LeonelPLD2020", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "lang": "es", "author_id": "451180784", "created_at": "2019-08-10T14:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192546406096896"]}, {"id": "1160192538457911297", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "author_id": "229969486", "created_at": "2019-08-10T14:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192538457911297"]}, {"id": "1160192526793478146", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "322768220", "created_at": "2019-08-10T14:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192526793478146"]}, {"id": "1160192508049133568", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "2573418135", "created_at": "2019-08-10T14:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192508049133568"]}, {"in_reply_to_user_id": "3438560001", "id": "1160192488197545985", "text": "@Jonasjnior5 @MatheusGiants @SOCIOFLA @_patrickalencar @Gustavo18106746 @ferportocrf @cornetafla3 @CrfVm9 @Rafa_Trone @AtvRubronegra @wcpeixoto111 @dbatista31 @mvicca Deixa de ser burro, torcida n\u00e3o \u00e9 responsabilidade do clube. O seu time tem que indenizar as fam\u00edlias,pois estavam dentro do CT, se for por isso sua torcida que j\u00e1 matou v\u00e1rias pessoas ao redor do Maracan\u00e3, ent\u00e3o \u00e9 culpa do clube?.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jonasjnior5", "id": "3438560001"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MatheusGiants", "id": "1156388721773731840"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "SOCIOFLA", "id": "869645436264615936"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "_patrickalencar", "id": "624882573"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "ferportocrf", "id": "3288393761"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "AtvRubronegra", "id": "1154941068393291776"}, {"start": 133, "end": 146, "username": "wcpeixoto111", "id": "843251589766926336"}, {"start": 147, "end": 158, "username": "dbatista31", "id": "55679935"}, {"start": 159, "end": 166, "username": "mvicca", "id": "419582551"}], "annotations": [{"start": 292, "end": 293, "probability": 0.3202, "type": "Organization", "normalized_text": "CT"}, {"start": 364, "end": 371, "probability": 0.7553, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160190418333687808"}], "author_id": "218494263", "created_at": "2019-08-10T14:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192488197545985"]}, {"id": "1160192475195199489", "text": "RT @luciaguimaraes: Jeffery Epstein, acusado de estupro e tr\u00e1fico sexual, morto esta manh\u00e3, se enforcou na cela em NY. Ontem divulgados doc\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luciaguimaraes", "id": "17013378"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffery Epstein"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185680015831042"}], "author_id": "237088683", "created_at": "2019-08-10T14:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192475195199489"]}, {"id": "1160192460003393542", "text": "RT @LuisPolancoThen: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192113612611587"}], "author_id": "951796190621794305", "created_at": "2019-08-10T14:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192460003393542"]}, {"id": "1160192459172958214", "text": "RT @__carolinavr: Estar tan bajon y ansiosa me hizo subir como 10 kilos. As\u00ed que estoy deprimida, ansiosa, gorda y SUICIDA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188095062581249"}], "author_id": "972520872249647105", "created_at": "2019-08-10T14:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192459172958214"]}, {"id": "1160192453598728194", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "author_id": "246877128", "created_at": "2019-08-10T14:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192453598728194"]}, {"id": "1160192449651924992", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "1122572633881620480", "created_at": "2019-08-10T14:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192449651924992"]}, {"id": "1160192405284577280", "text": "Alice doidona ontem se jogou em cima de mim eu subindo a escada, garota suicida maluca", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "author_id": "950794562859134976", "created_at": "2019-08-10T14:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192405284577280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AMD695wdH3", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "id": "1160192405041229824", "text": "RT @lietellalieta_m: Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/AMD695wdH3", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191615232806912"}], "author_id": "1120206613", "created_at": "2019-08-10T14:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192405041229824"]}, {"id": "1160192404072386561", "text": "RT @igoraraujojj: Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se en\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "igoraraujojj", "id": "68151617"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186696916492288"}], "author_id": "46705471", "created_at": "2019-08-10T14:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192404072386561"]}, {"id": "1160192379447599107", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "111682010", "created_at": "2019-08-10T14:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192379447599107"]}, {"id": "1160192375223967744", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "706442659452297216", "created_at": "2019-08-10T14:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192375223967744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192340922982401", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "author_id": "783934784498176000", "created_at": "2019-08-10T14:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192340922982401"]}, {"id": "1160192299889913857", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "80280961", "created_at": "2019-08-10T14:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192299889913857"]}, {"id": "1160192269376528384", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "author_id": "159667178", "created_at": "2019-08-10T14:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192269376528384"]}, {"id": "1160192256734892032", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "709534351109824512", "created_at": "2019-08-10T14:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192256734892032"]}, {"id": "1160192232261070855", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "417989319", "created_at": "2019-08-10T14:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192232261070855"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/yfUWX6sSMd", "expanded_url": "https://ift.tt/2yPrmR8", "display_url": "ift.tt/2yPrmR8"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192209817341953", "text": "El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/yfUWX6sSMd", "lang": "es", "author_id": "5107341", "created_at": "2019-08-10T14:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192209817341953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/gdkKihirTh", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_f1831eb1-ed5f-4865-ab02-caee7b8b34bf.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}]}, "id": "1160192197679046657", "text": "Quando hai un'agenda di nomi e puoi ricattare praticamente tutti, tu cosa fai??? Ti suicidi... Certo come no... \u00c8 stato ucciso oppure essendo uno dei servizi segreti \u00e8 stato \"cancellato\" https://t.co/gdkKihirTh", "lang": "it", "author_id": "425315568", "created_at": "2019-08-10T14:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192197679046657"]}, {"id": "1160192172660056065", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "1052306374661689344", "created_at": "2019-08-10T14:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192172660056065"]}, {"id": "1160192156251893760", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "2752226806", "created_at": "2019-08-10T14:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192156251893760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/OtZx1iGofC", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/LFYYyJ", "display_url": "goo.gl/fb/LFYYyJ"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "multimillonario"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "celda"}, {"start": 106, "end": 109, "tag": "fb"}]}, "id": "1160192153970024448", "text": "El #multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su #celda: Jeffrey Epstein, el\u2026 https://t.co/OtZx1iGofC #fb", "lang": "ht", "author_id": "141627342", "created_at": "2019-08-10T14:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192153970024448"]}, {"id": "1160192142188404737", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "182561268", "created_at": "2019-08-10T14:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192142188404737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192139667656704", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "author_id": "1388948730", "created_at": "2019-08-10T14:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192139667656704"]}, {"id": "1160192134479327235", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "author_id": "551482892", "created_at": "2019-08-10T14:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192134479327235"]}, {"id": "1160192116666118144", "text": "RT @naciodigital: Se su\u00efcida a la pres\u00f3 el multimilionari Jeffrey Epstein, imputat per explotaci\u00f3 sexual. L'empresari va arribar a relacion\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190120521338880"}], "author_id": "2174941576", "created_at": "2019-08-10T14:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192116666118144"]}, {"id": "1160192113612611587", "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "lang": "es", "author_id": "451180784", "created_at": "2019-08-10T14:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192113612611587"]}, {"id": "1160192078292430848", "text": "RT @europlebe: In quale realt\u00e0 parallela io dovrei credere che il protagonista del pi\u00f9 grande scandalo di pedofilia del secolo, avendo gi\u00e0\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "europlebe", "id": "1107255212245467137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191001371271168"}], "author_id": "462507663", "created_at": "2019-08-10T14:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192078292430848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xGExLd7ejq", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?ag", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192073447956480", "text": "RT @ElHuffPost: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/xGExLd7ejq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185960803512321"}], "author_id": "1350411", "created_at": "2019-08-10T14:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192073447956480"]}, {"id": "1160192058679812100", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3360922198", "created_at": "2019-08-10T14:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192058679812100"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160192041906663424", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "85744151", "created_at": "2019-08-10T14:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192041906663424"]}, {"id": "1160192012693442560", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "101615611", "created_at": "2019-08-10T14:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192012693442560"]}, {"id": "1160192012131454976", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "270897804", "created_at": "2019-08-10T14:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192012131454976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192000014114817", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "author_id": "301603170", "created_at": "2019-08-10T14:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192000014114817"]}, {"id": "1160191995664633858", "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}], "author_id": "910113577931067392", "created_at": "2019-08-10T14:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191995664633858"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160191994724900865", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "108173045", "created_at": "2019-08-10T14:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191994724900865"]}, {"id": "1160191990631452672", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "170126068", "created_at": "2019-08-10T14:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191990631452672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/U3QDzwBbrh", "expanded_url": "https://wp.me/p96qza-fkc", "display_url": "wp.me/p96qza-fkc"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ZbkPbpMeKU", "expanded_url": "https://twitter.com/DailyNewsLaredo/status/1160191028156076033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbkPbpMeKU", "media_key": "3_1160191026612641793"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DailyNewsLaredo", "id": "897944798333685762"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191976228020224", "text": "RT @DailyNewsLaredo: #Epstein - Jeffrey Epstein se suicida en su celda - https://t.co/U3QDzwBbrh https://t.co/ZbkPbpMeKU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191028156076033"}], "author_id": "141161923", "created_at": "2019-08-10T14:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191976228020224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/dmDlP1MDPx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0xKK", "display_url": "dlvr.it/RB0xKK"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mdVISjuE0t", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1160189446853029889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdVISjuE0t", "media_key": "3_1160189445359853570"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191954455371776", "text": "RT @HAUPOLD: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel [Ing] https://t.co/dmDlP1MDPx https://t.co/mdVISjuE0t", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189446853029889"}], "author_id": "736363508", "created_at": "2019-08-10T14:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191954455371776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160191950638600197", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "245136665", "created_at": "2019-08-10T14:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191950638600197"]}, {"id": "1160191936830906368", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "775636532", "created_at": "2019-08-10T14:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191936830906368"]}, {"id": "1160191927993733121", "text": "RT @elnorte: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elnorte", "id": "41925129"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Nue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190099516198912"}], "author_id": "301226773", "created_at": "2019-08-10T14:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191927993733121"]}, {"id": "1160191926743834626", "text": "Mas que desgra\u00e7a, o maldito do Epstein se suicidou.", "geo": {"place_id": "aff49db60d237395"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "3134510677", "created_at": "2019-08-10T14:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191926743834626"]}, {"id": "1160191915943481345", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "637163817", "created_at": "2019-08-10T14:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191915943481345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191890664427520", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de esta info y que no se cuente nada sobre todo lo que rodea a este caso. Se se\u00f1ala a much\u00edsimas personalidades metidas presuntamente en este esc\u00e1ndalo.", "lang": "es", "author_id": "13346352", "created_at": "2019-08-10T14:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191890664427520"]}, {"id": "1160191857428750337", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "403790711", "created_at": "2019-08-10T14:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191857428750337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/tF7BYoKY6N", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 126, "tag": "JeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}]}, "id": "1160191848754888706", "text": "Hasta donde llegaba su mierda y la de muchos otros... Por desgracia, su muerte, seguramente ha tapado el caso. #JeffreyEpstein https://t.co/tF7BYoKY6N", "lang": "es", "author_id": "16485618", "created_at": "2019-08-10T14:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191848754888706"]}, {"id": "1160191846808793088", "text": "RT @naciodigital: Se su\u00efcida a la pres\u00f3 el multimilionari Jeffrey Epstein, imputat per explotaci\u00f3 sexual. L'empresari va arribar a relacion\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160190120521338880"}], "author_id": "245709371", "created_at": "2019-08-10T14:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191846808793088"]}, {"id": "1160191844392800256", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "3377511363", "created_at": "2019-08-10T14:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191844392800256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160191838277517314", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "405282123", "created_at": "2019-08-10T14:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191838277517314"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/CIwhI8TsJa", "expanded_url": "http://bit.ly/2MceTjc", "display_url": "bit.ly/2MceTjc"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191830966714369", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de pedofilia  https://t.co/CIwhI8TsJa #Mundo", "lang": "es", "author_id": "87913183", "created_at": "2019-08-10T14:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191830966714369"]}, {"id": "1160191823043862528", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "author_id": "432073381", "created_at": "2019-08-10T14:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191823043862528"]}, {"id": "1160191806774157313", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "779117864401993729", "created_at": "2019-08-10T14:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191806774157313"]}, {"id": "1160191801350873088", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "924785286248321027", "created_at": "2019-08-10T14:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191801350873088"]}, {"in_reply_to_user_id": "2252923388", "id": "1160191775887282177", "text": "@elpanfletope As\u00ed es, y as\u00ed supuestamente \"inocente\" quiso escapar y se mat\u00f3... claaaaro la gente pide asilo en una embajada que al final le cierra las puertas de la nada, por que es inocente, encima a la vez gritan que hay golpe de estado y como cereza del pastel se suicida... Bah!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159835982109085696"}], "author_id": "119513753", "created_at": "2019-08-10T14:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191775887282177"]}, {"id": "1160191763358855170", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "4624761975", "created_at": "2019-08-10T14:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191763358855170"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/5ucy48khVs", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191749517651968", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda\n -  https://t.co/5ucy48khVs", "lang": "es", "author_id": "270364376", "created_at": "2019-08-10T14:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191749517651968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/qMvjtMDYHZ", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 155, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "id": "1160191741716303874", "text": "Corriere della Sera: Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori.\nhttps://t.co/qMvjtMDYHZ\n\ntramite @GoogleNews", "geo": {"place_id": "b832adaeb7517f34"}, "lang": "it", "author_id": "1089122693906132993", "created_at": "2019-08-10T14:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191741716303874"]}, {"id": "1160191718878318595", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "author_id": "541324166", "created_at": "2019-08-10T14:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191718878318595"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jnicz16aRo", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyHavenstein/status/1160188505479438339", "display_url": "twitter.com/RudyHavenstein\u2026"}]}, "id": "1160191702931582978", "text": "Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa vaffankulo. https://t.co/jnicz16aRo", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160188505479438339"}], "author_id": "2439937320", "created_at": "2019-08-10T14:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 25, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191702931582978"]}, {"id": "1160191700788285446", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "1056601112470523904", "created_at": "2019-08-10T14:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191700788285446"]}, {"id": "1160191695415336960", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "222117270", "created_at": "2019-08-10T14:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191695415336960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7fb2eWcXPY", "expanded_url": "http://ondace.ro/ovebi2", "display_url": "ondace.ro/ovebi2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/suicida-prision-magnate-jeffrey-epstein-imputado-explotacion-sexual_201908105d4ec95a0cf2f3db68f5dad0.html"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191654034362368", "text": "\ud83d\udd0a Se suicida en prisi\u00f3n el magnate Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores https://t.co/7fb2eWcXPY", "lang": "es", "author_id": "196572692", "created_at": "2019-08-10T14:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191654034362368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160191640440623105", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "933215339076374528", "created_at": "2019-08-10T14:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191640440623105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/AMD695wdH3", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "id": "1160191615232806912", "text": "Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/AMD695wdH3", "lang": "it", "author_id": "3303962619", "created_at": "2019-08-10T14:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191615232806912"]}, {"id": "1160191529933246465", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "author_id": "167933041", "created_at": "2019-08-10T14:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191529933246465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/U3QDzwBbrh", "expanded_url": "https://wp.me/p96qza-fkc", "display_url": "wp.me/p96qza-fkc"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ZbkPbpMeKU", "expanded_url": "https://twitter.com/DailyNewsLaredo/status/1160191028156076033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbkPbpMeKU", "media_key": "3_1160191026612641793"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DailyNewsLaredo", "id": "897944798333685762"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191525118193664", "text": "RT @DailyNewsLaredo: #Epstein - Jeffrey Epstein se suicida en su celda - https://t.co/U3QDzwBbrh https://t.co/ZbkPbpMeKU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191028156076033"}], "author_id": "962201628", "created_at": "2019-08-10T14:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191525118193664"]}, {"id": "1160191506965291008", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "1053797534395744256", "created_at": "2019-08-10T14:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191506965291008"]}, {"id": "1160191495233822721", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "1243960417", "created_at": "2019-08-10T14:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191495233822721"]}, {"id": "1160191491601510400", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "335938319", "created_at": "2019-08-10T14:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191491601510400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/s7kt3Kov2U", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/suicida-prision-magnate-jeffrey-epstein-imputado-explotacion-sexual_201908105d4ec95a0cf2f3db68f5dad0.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/mundo\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 141, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191481166073856", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el magnate Jeffrey Epstein, imputado por explotaci\u00f3n sexual de menores https://t.co/s7kt3Kov2U a trav\u00e9s de @OndaCero_es", "lang": "es", "author_id": "207962872", "created_at": "2019-08-10T14:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191481166073856"]}, {"id": "1160191474421645312", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "971397606168584193", "created_at": "2019-08-10T14:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191474421645312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qspuwXp9eD", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "id": "1160191453341114371", "text": "n\u00e3o sei pra qu\u00ea se ele matou a crian\u00e7a \ud83e\udd14 https://t.co/qspuwXp9eD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "author_id": "2806305411", "created_at": "2019-08-10T14:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191453341114371"]}, {"id": "1160191425537040384", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "41196287", "created_at": "2019-08-10T14:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191425537040384"]}, {"id": "1160191385296941061", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "author_id": "63331466", "created_at": "2019-08-10T14:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191385296941061"]}, {"id": "1160191383560511489", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1078420052192493570", "created_at": "2019-08-10T14:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191383560511489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160191370377613312", "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}], "author_id": "133755213", "created_at": "2019-08-10T14:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191370377613312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/dmDlP1MDPx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0xKK", "display_url": "dlvr.it/RB0xKK"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mdVISjuE0t", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1160189446853029889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdVISjuE0t", "media_key": "3_1160189445359853570"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191332343635969", "text": "RT @HAUPOLD: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel [Ing] https://t.co/dmDlP1MDPx https://t.co/mdVISjuE0t", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189446853029889"}], "author_id": "736619521", "created_at": "2019-08-10T14:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191332343635969"]}, {"id": "1160191327759458304", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "282791408", "created_at": "2019-08-10T14:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191327759458304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5ziWXMG3Yl", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "almudenanegro", "id": "88146816"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160191320465584128", "text": "RT @almudenanegro: \ud83d\udd34 El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/5ziWXMG3Yl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160185460767039488"}], "author_id": "701434786418655233", "created_at": "2019-08-10T14:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191320465584128"]}, {"id": "1160191294267899904", "text": "RT @riotta: Suicida in cella il miliardario pedofilo americano #Epstein", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "riotta", "id": "73971750"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188435233169408"}], "author_id": "440129895", "created_at": "2019-08-10T14:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191294267899904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sOpfJOFPJv", "expanded_url": "http://elperiodi.co/wt00g1", "display_url": "elperiodi.co/wt00g1"}]}, "id": "1160191291478724609", "text": "El multimilionari Jeffrey Epstein se su\u00efcida a la pres\u00f3 https://t.co/sOpfJOFPJv", "lang": "ca", "author_id": "501025167", "created_at": "2019-08-10T14:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191291478724609"]}, {"in_reply_to_user_id": "2923284875", "id": "1160191289977163776", "text": "@TheBestior Yo tambien te lo agradezco, veo que esto es un mensaje suicida, te paso la factura, porfavor, prioriza la factura.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159916993883123713"}], "author_id": "1096926796430430208", "created_at": "2019-08-10T14:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191289977163776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ZJP2rIri4n", "expanded_url": "https://www.lasprovincias.es/internacional/eeuu/magnate-estadounidense-jeffrey-20190810154229-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=EEUU", "display_url": "lasprovincias.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191243256774661", "text": "El magnate estadounidense Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/ZJP2rIri4n", "lang": "es", "author_id": "3378369509", "created_at": "2019-08-10T14:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191243256774661"]}, {"id": "1160191214253170689", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "68227803", "created_at": "2019-08-10T14:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191214253170689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160191191595606018", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "author_id": "171254273", "created_at": "2019-08-10T14:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191191595606018"]}, {"id": "1160191145420435456", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "1006125828743286784", "created_at": "2019-08-10T14:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191145420435456"]}, {"id": "1160191142476111873", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "64560154", "created_at": "2019-08-10T14:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191142476111873"]}], "includes": {"users": [{"name": "Miquel Rovira", "username": "mirovira75", "id": "273631657", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4994, "tweet_count": 435737, "listed_count": 157}}, {"name": "Daily Media International", "username": "DailyMediaInte1", "id": "1156746694819753984", "verified": false, "location": "UNITED STATES", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 2, "tweet_count": 7743, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Rhaiza Suarez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "rhaizaraquel44", "id": "114263620", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 4281, "tweet_count": 13409, "listed_count": 2}}, {"name": "Raymundo Castanon", "username": "RFCastanon", "id": "293210529", "verified": false, "location": "Gua\u00edra / PR - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 90, "tweet_count": 7063, "listed_count": 3}}, {"name": "Marlos \u00c1pyus", "username": "apyus", "id": "14579710", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}}, {"name": "Faviere", "username": "lefaviere", "id": "731560861", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1949, "tweet_count": 115897, "listed_count": 26}}, {"name": "cris", "username": "crismnzs", "id": "58259090", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17685, "following_count": 341, "tweet_count": 203234, "listed_count": 106}}, {"name": "Sant Clair Oliveira", "username": "scroliveira", "id": "152886403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 275, "tweet_count": 1548, "listed_count": 0}}, {"name": "ladson", "username": "ladsonlucio_", "id": "4770355533", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 300, "tweet_count": 43960, "listed_count": 0}}, {"name": "MSN Chile", "username": "msncl", "id": "119750943", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 23148, "following_count": 414, "tweet_count": 188331, "listed_count": 109}}, {"name": "yelisantiago", "username": "yelisantiago", "id": "843985279", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 760, "tweet_count": 2730, "listed_count": 2}}, {"name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias", "id": "373490841", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}}, {"name": "Aldo", "username": "aldo3G5", "id": "203667313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2911, "tweet_count": 121501, "listed_count": 37}}, {"name": "dopiot", "username": "dopiot", "id": "1055367092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4946, "following_count": 4711, "tweet_count": 313034, "listed_count": 50}}, {"name": "m a u r o", "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27432, "following_count": 1927, "tweet_count": 54709, "listed_count": 70}}, {"name": "Camis & Bebis \ud83e\udd91", "username": "camisgray", "id": "106798647", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 1339, "tweet_count": 97347, "listed_count": 46}}, {"name": "felipe tofani", "username": "ftrc", "id": "9061872", "verified": false, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 260, "tweet_count": 124153, "listed_count": 408}}, {"name": "Bry", "username": "bryan_gomez_", "id": "357484305", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1170, "tweet_count": 83474, "listed_count": 20}}, {"name": "Cuatro", "username": "cuatro", "id": "106397073", "verified": true, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1199601, "following_count": 649, "tweet_count": 138206, "listed_count": 2928}}, {"name": "Etxefleet", "username": "Etxefleet", "id": "1098297216001851392", "verified": false, "location": "Zona metropolitana", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 3755, "tweet_count": 46380, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd6c\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud83e\udd8b", "username": "ampirubio_", "id": "1000016694310522880", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10039, "following_count": 848, "tweet_count": 45408, "listed_count": 4}}, {"name": "Gabriel", "username": "Petroni16", "id": "1620837476", "verified": false, "location": "San Nicolas Bs. As Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 754, "tweet_count": 34949, "listed_count": 2}}, {"name": "\u24dfjunio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4922\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "junio_palestra", "id": "628019502", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 686, "tweet_count": 140514, "listed_count": 0}}, {"name": "Vivian john", "username": "Vivianj55555", "id": "2347018983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 575, "tweet_count": 106249, "listed_count": 3}}, {"name": "mariano molina", "username": "mmoli588", "id": "1735067082", "verified": false, "location": "aranjuez", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 5004, "tweet_count": 522215, "listed_count": 133}}, {"name": "melimamolar\ud83d\udd3b", "username": "melimamolar", "id": "561293993", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 3942, "tweet_count": 63258, "listed_count": 14}}, {"name": "Ana Pardo de Vera P.", "username": "pardodevera", "id": "107153756", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218148, "following_count": 4809, "tweet_count": 53029, "listed_count": 1740}}, {"name": "LA OFERTA NEWSPAPER", "username": "LaOferta1978", "id": "2598434766", "verified": false, "location": "San Jose, CA", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 243, "tweet_count": 5935, "listed_count": 1}}, {"name": "Miss G", "username": "GS_05078", "id": "1022307649218596866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 105, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}}, {"name": "Betobar", "username": "gauchotaso", "id": "919875162", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"name": "Foucalringado", "username": "Mateussf", "id": "39796363", "verified": false, "location": "Algum lugar do Pontinho Azul", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 425, "tweet_count": 60627, "listed_count": 6}}, {"name": "scusa se ti amo \u2122\ufe0f", "username": "cafeinadocafe", "id": "104189995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 932, "tweet_count": 173973, "listed_count": 26}}, {"name": "gonzalo_#sosprisiones", "username": "astroman78", "id": "845969626269921280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1590, "tweet_count": 619345, "listed_count": 5}}, {"name": "Marcus Hiroko Imai", "username": "MarcusImai", "id": "1120410214635835393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 55, "tweet_count": 45589, "listed_count": 0}}, {"name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}}, {"name": "Franca", "username": "franca_fm", "id": "726673795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 598, "tweet_count": 45576, "listed_count": 0}}, {"name": "Ciudadana Libre", "username": "antikakarulos", "id": "145405808", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 12411, "following_count": 10468, "tweet_count": 33803, "listed_count": 9}}, {"name": "Capitan Piccard\ud83d\udea2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "PiccardCapitan", "id": "293855621", "verified": false, "location": "Ing.Maschwitz.FREE CABA!", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 463, "tweet_count": 93672, "listed_count": 2}}, {"name": "Evidenziatore Oscuro", "username": "TheExtremista", "id": "328935079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1067, "tweet_count": 223183, "listed_count": 100}}, {"name": "Eric Rodriguez Lopez", "username": "ericgofer", "id": "308696860", "verified": false, "location": "Xalapa Veracruz. ", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 4965, "tweet_count": 38590, "listed_count": 11}}, {"name": "Dolia Est\u00e9vez", "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260", "verified": true, "location": "Washington, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 130717, "following_count": 1147, "tweet_count": 27564, "listed_count": 832}}, {"name": "Xavier", "username": "xvillalba1", "id": "153132339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 3979, "tweet_count": 337210, "listed_count": 179}}, {"name": "Isilion Elendil", "username": "IsilionElendil", "id": "108669276", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 79, "tweet_count": 23556, "listed_count": 3}}, {"name": "La Informaci\u00f3n", "username": "la_informacion", "id": "18717943", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 412742, "following_count": 2536, "tweet_count": 457910, "listed_count": 7388}}, {"name": "Jes\u00fas Garc\u00eda", "username": "jesusromero2_7", "id": "90437274", "verified": false, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2515, "tweet_count": 568306, "listed_count": 98}}, {"name": "Juan G\u00f3mez", "username": "Juancho_Gmz", "id": "1033080583369449477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 5002, "tweet_count": 8398, "listed_count": 3}}, {"name": "Oscar Beccari", "username": "beccari78", "id": "132997527", "verified": false, "location": "RESISTENCIA-CHACO", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 273, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}}, {"name": "Life Is no Problem", "username": "Love_Mommy_Dadd", "id": "878675239688953861", "verified": false, "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1401, "tweet_count": 45147, "listed_count": 2}}, {"name": "spark", "username": "spark_69", "id": "2233430232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 345, "tweet_count": 81580, "listed_count": 6}}, {"name": "Cadena SER", "username": "La_SER", "id": "43910684", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1402462, "following_count": 1009, "tweet_count": 346744, "listed_count": 11566}}, {"name": "Armonia2", "username": "Armonia210", "id": "1079496569953701889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 794, "tweet_count": 18318, "listed_count": 0}}, {"name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}}, {"name": "Samuel E. Rijo C.", "username": "samuel_rijo", "id": "4836726122", "verified": false, "location": "Hig\u00fcey, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 5660, "following_count": 2735, "tweet_count": 262888, "listed_count": 8}}, {"name": "LU\u00cdS POLANCO", "username": "LuisAlbertoThen", "id": "451180784", "verified": false, "location": "Santo Domingo Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 582, "tweet_count": 102828, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc14 D\ud83c\udd70\ufe0fniel Rooster \ud83c\udfc6 \ud83c\udf65", "username": "danielmorais_bh", "id": "596654872", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1384, "tweet_count": 13362, "listed_count": 3}}, {"name": "sany", "username": "sany03395173", "id": "1042096006576435200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 89, "tweet_count": 40063, "listed_count": 0}}, {"name": "Ys.", "username": "Yasmimsantos___", "id": "883040239706677248", "verified": false, "location": "\u00c9den, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 823, "tweet_count": 33153, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"name": "Thiaguinho Neves", "username": "cruneteiro", "id": "1159457563693453312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 181, "tweet_count": 282, "listed_count": 1}}, {"name": "Ulises Quezada", "username": "UQuezada", "id": "183464929", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 2353, "tweet_count": 12531, "listed_count": 6}}, {"name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396", "verified": true, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063150, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203298, "listed_count": 25149}}, {"name": "SinEmbargoTR", "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27909, "following_count": 42, "tweet_count": 476611, "listed_count": 408}}, {"name": "LEONARDO MUNOZ", "username": "NANOLEOZ", "id": "543541599", "verified": false, "location": "GUAYAQUIL ECUADOR", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 40, "tweet_count": 216432, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Fernando", "username": "Kferdisan", "id": "2531143092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 4076, "tweet_count": 70311, "listed_count": 11}}, {"name": "Luis Ortiz", "username": "LuisOrtiz27", "id": "154224883", "verified": false, "location": "Bailadores, Merida.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 12153, "following_count": 12977, "tweet_count": 45867, "listed_count": 47}}, {"name": "ADRIANA LAGOA", "username": "Maradigmas", "id": "2174132527", "verified": false, "location": "Argentina, EARTH", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 65, "tweet_count": 15822, "listed_count": 0}}, {"name": "Hern\u00e1ndez Xiomara", "username": "xiochef", "id": "108563096", "verified": false, "location": "#Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3761, "following_count": 4543, "tweet_count": 176557, "listed_count": 41}}, {"name": "Enrique Rios", "username": "rriosr", "id": "142396823", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1783, "tweet_count": 33081, "listed_count": 0}}, {"name": "Ern\u0151 Nemecsek", "username": "NemNemecsek", "id": "878613406022078464", "verified": false, "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1063, "tweet_count": 139132, "listed_count": 1}}, {"name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758", "verified": false, "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}}, {"name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado", "id": "159072956", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 78141, "following_count": 44185, "tweet_count": 1886501, "listed_count": 858}}, {"name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888770, "listed_count": 27}}, {"name": "notipueblamx\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "notipueblamx1", "id": "1097916363891490817", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 984, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}}, {"name": "JOSE GUTIERREZ", "username": "jose_gvseguros", "id": "100567399", "verified": false, "location": "Narvarte Poniente, Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1301, "tweet_count": 5078, "listed_count": 0}}, {"name": "Festival Alegria \uea00", "username": "FestivalChin", "id": "4434235637", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39087, "following_count": 23317, "tweet_count": 394779, "listed_count": 42}}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe", "id": "66746614", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}}, {"name": "Juan Rodriguez0717", "username": "JRodriguez0717", "id": "1053798782872227845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 279, "tweet_count": 13124, "listed_count": 1}}, {"name": "GuillermoL", "username": "Guillermo_L_K", "id": "163123654", "verified": false, "location": "Outlander born in Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 79, "tweet_count": 5568, "listed_count": 5}}, {"name": "Gatonegro", "username": "Gatoneg46606091", "id": "1080114538031312896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}}, {"name": "Equidad Nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "equidadnacional", "id": "791004786111811584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 810, "tweet_count": 9676, "listed_count": 0}}, {"name": "Puri Ramos", "username": "PuriRamos2", "id": "914377395553095681", "verified": false, "location": "Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 490, "tweet_count": 12151, "listed_count": 0}}, {"name": "Bea Taleg\u00f3n", "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 264424, "following_count": 19356, "tweet_count": 127849, "listed_count": 1768}}, {"name": "Gaitano_LaRosa", "username": "Gaitano_LaRosa", "id": "1098652001855000578", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 76, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}}, {"name": "Paola Ruffini", "username": "ruffino_paola", "id": "865949200508387330", "verified": false, "location": "Rovigo, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 514, "tweet_count": 22791, "listed_count": 0}}, {"name": "Onox", "username": "Onox792", "id": "2881824484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 164, "tweet_count": 14242, "listed_count": 0}}, {"name": "Sanoja Reinaldo #EvergrandeCollapse", "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20010, "following_count": 19639, "tweet_count": 134498, "listed_count": 22}}, {"name": "Miceli Diferente", "username": "veronicagmiceli", "id": "2509200343", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 762, "tweet_count": 115678, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83e\udd4a M\u00e1rcio Glove\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "mark_marcius", "id": "426310649", "verified": false, "location": "#FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 3251, "tweet_count": 72855, "listed_count": 0}}, {"name": "Remigio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "remiromi1", "id": "266222825", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 6298, "following_count": 1732, "tweet_count": 108441, "listed_count": 27}}, {"name": "gui", "username": "gui_llotine", "id": "98030120", "verified": false, "location": "curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 369, "tweet_count": 49403, "listed_count": 59}}, {"name": "Emmanuelo de Miel Oficial", "username": "eazybone", "id": "529667806", "verified": false, "location": "United States of Hip Hop", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1636, "tweet_count": 263444, "listed_count": 48}}, {"name": "Omi Crown \u263b", "username": "MrJedah", "id": "163152158", "verified": false, "location": "I live inside my own heart", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 541, "tweet_count": 90229, "listed_count": 40}}, {"name": "coreiton", "username": "coreiton", "id": "143949770", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 267, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosita Paredes \ud83c\udf08", "username": "ParedesRosita", "id": "487967752", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 991, "tweet_count": 87642, "listed_count": 44}}, {"name": "leo", "username": "leom444", "id": "852552216032555013", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 413, "tweet_count": 160792, "listed_count": 2}}, {"name": "Daniel A.A.\ud83e\udd44\u26cf\ud83c\udfb8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #GazpachoPolice", "username": "McNultyRulez", "id": "242438569", "verified": false, "location": "Murcia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1919, "tweet_count": 166900, "listed_count": 46}}, {"name": "Il Tirreno", "username": "iltirreno", "id": "74731429", "verified": true, "location": "Livorno", "public_metrics": {"followers_count": 81066, "following_count": 251, "tweet_count": 95971, "listed_count": 579}}, {"name": "Lic Peraf\u00e1n", "username": "Lic_Perafan", "id": "486084607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2255, "tweet_count": 136789, "listed_count": 18}}, {"name": "Mel", "username": "Mel25472905", "id": "1107691228517281795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 216, "tweet_count": 112774, "listed_count": 0}}, {"name": "Copito de nieve \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MVinart", "id": "3254630867", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 358, "tweet_count": 14263, "listed_count": 3}}, {"name": "Tom\u00e0s Pin\u00f3s", "username": "AboutPatna", "id": "901719730612047872", "verified": false, "location": "Rub\u00ed, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 544, "tweet_count": 4636, "listed_count": 1}}, {"name": "Zamil Robles", "username": "ZamilRobles", "id": "140234464", "verified": false, "location": "Roselle, NJ/Los Mina ", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 2891, "tweet_count": 44978, "listed_count": 10}}, {"name": "Alexandria Ocasio-Cortez", "username": "AOC", "id": "138203134", "verified": true, "location": "Bronx + Queens, NYC", "public_metrics": {"followers_count": 13524868, "following_count": 3871, "tweet_count": 14205, "listed_count": 25845}}, {"name": "Mar\u00eda Paula \u00c1vila", "username": "piapaulette", "id": "167744248", "verified": false, "location": "limbo", "public_metrics": {"followers_count": 11417, "following_count": 8265, "tweet_count": 578821, "listed_count": 587}}, {"name": "CHATEAUBRIAND", "username": "CHATEAUBRIAND15", "id": "3064104143", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6156, "following_count": 5900, "tweet_count": 390786, "listed_count": 16}}, {"name": "Zezegrigoletto", "username": "Zezegrigoletto", "id": "713003975155449857", "verified": false, "location": "Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 431, "tweet_count": 39355, "listed_count": 3}}, {"name": "Pim #SPFC", "username": "PimMaiden", "id": "207173384", "verified": false, "location": "22 Acacia Avenue  HELL", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 992, "tweet_count": 831740, "listed_count": 34}}, {"name": "J\u00falia", "username": "JuIiab", "id": "709534692", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1019, "tweet_count": 269899, "listed_count": 26}}, {"name": "Junior", "username": "juninho__o", "id": "77345584", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 55, "tweet_count": 12156, "listed_count": 0}}, {"name": "Iv\u00e1n Frutos", "username": "IvanFrutos98", "id": "483989012", "verified": false, "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 239, "tweet_count": 12874, "listed_count": 1}}, {"name": "eSPAINews", "username": "eSPAINews_", "id": "934901098015535105", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}}, {"name": "luis", "username": "luisoviedo23", "id": "231166374", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 3290, "tweet_count": 172576, "listed_count": 12}}, {"name": "O super CAMpe\u00e3o do Brasil \u2b50\u2b50", "username": "BiluDaMassa", "id": "1077644738", "verified": false, "location": "Sei l\u00e1 onde t\u00f4, MG e AL", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 183, "tweet_count": 41125, "listed_count": 1}}, {"name": "RTVE", "username": "rtve", "id": "26729931", "verified": true, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1267603, "following_count": 461, "tweet_count": 377855, "listed_count": 13184}}, {"name": "eduart\u00a9", "username": "eduart__", "id": "222912187", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 302, "tweet_count": 34722, "listed_count": 3}}, {"name": "P\u00fablico", "username": "publico_es", "id": "17676713", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}}, {"name": "XIA\u2661\u25c7", "username": "Desgracaina", "id": "963217701018767361", "verified": false, "location": "Num mundo que est\u00e1 podre.", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 279, "tweet_count": 5523, "listed_count": 0}}, {"name": "convenhamos", "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841", "verified": false, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"name": "Xabier Pombo", "username": "xpombo", "id": "269936320", "verified": false, "location": "Pasaia", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1654, "tweet_count": 107702, "listed_count": 68}}, {"name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MenendezFaya", "id": "47303450", "verified": true, "location": "Langreo", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}}, {"name": "Rafael Galeana", "username": "ApoloLycaon", "id": "427085047", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 3298, "tweet_count": 13407, "listed_count": 15}}, {"name": "Luk'd", "username": "realunowen", "id": "290200829", "verified": false, "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 438, "tweet_count": 7096, "listed_count": 1}}, {"name": "Mendi Mendi", "username": "MendiMendi1", "id": "446595867", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10345, "following_count": 3092, "tweet_count": 59439, "listed_count": 105}}, {"name": "Grabiela \ud83c\udf33", "username": "Grabiela_L", "id": "73203925", "verified": false, "location": "Depende ", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 911, "tweet_count": 63459, "listed_count": 17}}, {"name": "baby otaku", "username": "olitadealtamar", "id": "36894042", "verified": false, "location": "Chihuahua / CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 45964, "following_count": 733, "tweet_count": 40298, "listed_count": 69}}, {"name": "Mantovani \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Mantovs_rafa", "id": "711960916598902786", "verified": false, "location": "Salto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 703, "tweet_count": 7736, "listed_count": 0}}, {"name": "Javi P\u00e9rez ''Fuji''", "username": "RyuFujiwara8", "id": "1072478483685740544", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 145, "tweet_count": 1426, "listed_count": 1}}, {"name": "Lonelinessman22 #TeamLoneliness\ud83d\udd76\ufe0f", "username": "Lonelinessman22", "id": "2394259692", "verified": false, "location": "Lugo, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 4202, "tweet_count": 73360, "listed_count": 14}}, {"name": "Pilar Mu\u00f1oz", "username": "pilarmunozbello", "id": "4872332050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 341, "tweet_count": 22360, "listed_count": 0}}, {"name": "P \ud83c\udd70\ufe0f T O", "username": "jr_gabriel7", "id": "934944787790286848", "verified": false, "location": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 184, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}}, {"name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8587430, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"name": "Ricardo Payan", "username": "TendenL16", "id": "3439337356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 177, "tweet_count": 21645, "listed_count": 1}}, {"name": "kanty segura", "username": "kantytwitiando", "id": "249557584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 602, "tweet_count": 22244, "listed_count": 1}}, {"name": "Michel", "username": "michel778898", "id": "714862150376951808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 394, "tweet_count": 141429, "listed_count": 0}}, {"name": "CancunMio.com", "username": "cancunmio", "id": "405581323", "verified": false, "location": "Canc\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 5359, "following_count": 2630, "tweet_count": 121393, "listed_count": 86}}, {"name": "Luigi Guerr\u00f3n", "username": "luigiguerron", "id": "18623646", "verified": false, "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 153, "tweet_count": 1511, "listed_count": 4}}, {"name": "Lina Robles", "username": "linarobleslujan", "id": "50472273", "verified": false, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 5619, "following_count": 6172, "tweet_count": 141323, "listed_count": 79}}, {"name": "Elvira .A Baldeon", "username": "elvira_baldeon", "id": "3295988449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 231, "tweet_count": 98357, "listed_count": 27}}, {"name": "Felipe Dutra", "username": "lipedutra", "id": "36671355", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 404, "tweet_count": 46321, "listed_count": 2}}, {"name": "sandra baez ", "username": "baez2224", "id": "625957096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 711, "tweet_count": 4145, "listed_count": 0}}, {"name": "Ma. Mercedes Cuesta\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "mmcuesta", "id": "184457107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271035, "following_count": 2534, "tweet_count": 85878, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Ruben\ud83d\udc31", "username": "R_RUBEN23", "id": "803018584326807556", "verified": false, "location": "Isla de Man \ud83c\uddee\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1338, "tweet_count": 31285, "listed_count": 2}}, {"name": "Sabrina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "LibraryWarrior6", "id": "2177788477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1208, "tweet_count": 23377, "listed_count": 35}}, {"name": "Agenzia ANSA", "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695", "verified": true, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1901374, "following_count": 267, "tweet_count": 253740, "listed_count": 6498}}, {"name": "Nely!", "username": "neliane1982", "id": "69127810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 321, "tweet_count": 12872, "listed_count": 0}}, {"name": "Kaleno87 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u24e9", "username": "Kaleno87", "id": "126190772", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1548, "tweet_count": 249405, "listed_count": 10}}, {"name": "Filtradano del Conocimiento", "username": "filtradano", "id": "911194500801925120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 24, "tweet_count": 19730, "listed_count": 31}}, {"name": "NoticiasSomosPonce", "username": "noticiasomponce", "id": "3070134955", "verified": false, "location": "Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 110, "tweet_count": 47029, "listed_count": 4}}, {"name": "voluptama \u2122", "username": "voluptama", "id": "1367489305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 397, "tweet_count": 203435, "listed_count": 52}}, {"name": "F\u00e1bio", "username": "fajosil", "id": "799262046982443008", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 499, "tweet_count": 19361, "listed_count": 1}}, {"name": "raf\u00e6la", "username": "rafaacrist_", "id": "1087074676021579777", "verified": false, "location": "047 $C", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 404, "tweet_count": 17026, "listed_count": 0}}, {"name": "Paola", "username": "Paroledipaola", "id": "971075728438710274", "verified": false, "location": "Campania, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 3263, "tweet_count": 159732, "listed_count": 6}}, {"name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148620, "listed_count": 44}}, {"name": "lulu\uf8ff", "username": "SaadLucia", "id": "2539015829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 173, "tweet_count": 6980, "listed_count": 0}}, {"name": "Federico Campoli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "4thdoctor_scarf", "id": "55590832", "verified": false, "location": "The time vortex ", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 940, "tweet_count": 17279, "listed_count": 77}}, {"name": "OnCuba", "username": "OnCuba", "id": "541948134", "verified": false, "location": "EE.UU./Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 16400, "following_count": 4502, "tweet_count": 41879, "listed_count": 163}}, {"name": "Omaya Sosa", "username": "omayasosa", "id": "15965279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11254, "following_count": 3291, "tweet_count": 16417, "listed_count": 130}}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Gabriela\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "gabilin09", "id": "2545948482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1301, "tweet_count": 4846, "listed_count": 2}}, {"name": "Portal R7.com", "username": "portalR7", "id": "65473559", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5083196, "following_count": 96, "tweet_count": 530334, "listed_count": 12106}}, {"name": "Massimo Zito", "username": "MassZito", "id": "2993829604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 502, "tweet_count": 48510, "listed_count": 3}}, {"name": "Luigi De Biase", "username": "LuigiDeBiase", "id": "186397158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7029, "following_count": 555, "tweet_count": 29942, "listed_count": 97}}, {"name": "\u306ead\u20acscap\u03b5", "username": "dadeonlain", "id": "79167737", "verified": false, "location": "Lomellina - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 137, "tweet_count": 24550, "listed_count": 10}}, {"name": "Bazaar \u2b50", "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320", "verified": false, "location": "Democratico radicale", "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 156, "tweet_count": 70311, "listed_count": 44}}, {"name": "Disinformatia.", "username": "disinformatia", "id": "3404173085", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 270, "tweet_count": 191422, "listed_count": 259}}, {"name": "L\u00eda Fern\u00e1ndez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "liafdz", "id": "148460386", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 335, "tweet_count": 5368, "listed_count": 1}}, {"name": "carlosjoseminervino", "username": "carlosjosemine1", "id": "1090799569418575872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 595, "tweet_count": 19804, "listed_count": 0}}, {"name": "bia", "username": "loviesickgrIs", "id": "1103712043549552642", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 2934, "tweet_count": 1790, "listed_count": 4}}, {"name": "Pacheco Gabriel", "username": "pachekito_gabi", "id": "2895443063", "verified": false, "location": "Ecatepec ", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1132, "tweet_count": 11728, "listed_count": 1}}, {"name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "id": "109651819", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970548, "following_count": 83, "tweet_count": 738832, "listed_count": 6910}}, {"name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122", "username": "Helenasth", "id": "75105340", "verified": false, "location": "Santos...Campinas..Piracicaba", "public_metrics": {"followers_count": 57509, "following_count": 216, "tweet_count": 62446, "listed_count": 142}}, {"name": "JornalismoWando", "username": "JornalismoWando", "id": "362033655", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188629, "following_count": 2907, "tweet_count": 141747, "listed_count": 1002}}, {"name": "InformativosTA RD", "username": "InformativosTA", "id": "187916494", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 81199, "following_count": 10298, "tweet_count": 187507, "listed_count": 418}}, {"name": "Cathedral Wall", "username": "CathedralWall", "id": "778089012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1259, "tweet_count": 30165, "listed_count": 15}}, {"name": "Darys Ferrer", "username": "FerrerDarys", "id": "1028846638985629696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 491, "tweet_count": 2736, "listed_count": 0}}, {"name": "marmdqlucia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "marmdqlucia", "id": "101800526", "verified": false, "location": "mar del plata", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1052, "tweet_count": 54863, "listed_count": 2}}, {"name": "Nord\u00e9s", "username": "Nordes1979", "id": "586382294", "verified": false, "location": "Xix\u00f3n-Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 387, "tweet_count": 127659, "listed_count": 34}}, {"name": "Kar\ufec9 Williams \u06a9\u0631\u06cc\u0645", "username": "wikawilliams", "id": "221985638", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 584, "tweet_count": 60629, "listed_count": 23}}, {"name": "Carmen", "username": "carmen_celeste_", "id": "800336054", "verified": false, "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 708, "tweet_count": 22328, "listed_count": 1}}, {"name": "thay \ud83e\udd95 \ud83d\udea9", "username": "thatyoungs", "id": "375925039", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 939, "tweet_count": 161594, "listed_count": 11}}, {"name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24681, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"name": "Jaguara", "username": "PampeanoRider", "id": "769158108052590592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 73, "tweet_count": 51078, "listed_count": 0}}, {"name": "Let's Dex", "username": "Lets_Dex", "id": "172572824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}}, {"name": "Berthy", "username": "Marian_27g", "id": "608210511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2673, "tweet_count": 66311, "listed_count": 5}}, {"name": "NTN24", "username": "NTN24", "id": "133945128", "verified": true, "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}}, {"name": "erredos de dos", "username": "err2ddos", "id": "557542715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 91, "tweet_count": 17075, "listed_count": 0}}, {"name": "Lux \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Lux_Aurea", "id": "1880399689", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 2821, "tweet_count": 68171, "listed_count": 90}}, {"name": "Vivi Alterio", "username": "AlterioVivi", "id": "2951427993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1454, "tweet_count": 85561, "listed_count": 3}}, {"name": "5toPoder", "username": "5toPoderSM", "id": "1061444226242801664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 69, "tweet_count": 1529, "listed_count": 2}}, {"name": "Modesto", "username": "Modesto", "id": "1172651", "verified": false, "location": "Porto do Son", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1390, "tweet_count": 186068, "listed_count": 60}}, {"name": "El Peri\u00f3dico", "username": "elperiodico_cat", "id": "348751829", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 79854, "following_count": 7471, "tweet_count": 261830, "listed_count": 1863}}, {"name": "@Irg\u00fan_Catalunya", "username": "Irgun_Catalunya", "id": "236583153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 300, "tweet_count": 35607, "listed_count": 1}}, {"name": "Naci\u00f3Digital", "username": "naciodigital", "id": "14088938", "verified": true, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 225756, "following_count": 2597, "tweet_count": 557047, "listed_count": 2398}}, {"name": "Malebouge", "username": "Henrique1k", "id": "852061644746362880", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 37, "tweet_count": 34919, "listed_count": 0}}, {"name": "alexandre gobbis", "username": "xandaodalapa", "id": "1175390274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 796, "tweet_count": 360545, "listed_count": 74}}, {"name": "Piros' flatmate", "username": "Piros_lakotars", "id": "753855753119817732", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 449, "tweet_count": 30287, "listed_count": 10}}, {"name": "Amparo", "username": "amparoqui59", "id": "2564959137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2186, "tweet_count": 55313, "listed_count": 12}}, {"name": "Alina Harja", "username": "AlinaHarja", "id": "636824818", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 3784, "tweet_count": 18105, "listed_count": 19}}, {"name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294821, "listed_count": 4}}, {"name": "Ric", "username": "Ribocme", "id": "910505535446896641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1285, "tweet_count": 21178, "listed_count": 1}}, {"name": "La Unsuponedora", "username": "unsuponedora", "id": "1694777208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 1265, "tweet_count": 56645, "listed_count": 8}}, {"name": "Deo Especialista Cloud", "username": "deoclaydson", "id": "233459679", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 108, "tweet_count": 1861, "listed_count": 0}}, {"name": "cassandra casagrande", "username": "gun60", "id": "98125196", "verified": false, "location": "sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1032, "tweet_count": 14823, "listed_count": 19}}, {"name": "Sil\ud83d\ude1c", "username": "SILVANAARIBEIRO", "id": "611287470", "verified": false, "location": "RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 169, "tweet_count": 2655, "listed_count": 0}}, {"name": "FreeRyder", "username": "FreeRyder4", "id": "1058133962185474049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1113, "tweet_count": 3625, "listed_count": 1}}, {"name": "demon", "username": "crf_thaissinha", "id": "934906130207268864", "verified": false, "location": "Bangu ,rj", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 0, "tweet_count": 16886, "listed_count": 0}}, {"name": "littlewonder \u2640 (seduta lungo la riva del fiume)", "username": "bluebird19473", "id": "1116090803900887041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 2006, "tweet_count": 12646, "listed_count": 1}}, {"name": "Max \u2655", "username": "MaxPower1737", "id": "107559509", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 3230, "tweet_count": 89678, "listed_count": 6}}, {"name": "Giacometta", "username": "Giacometta3", "id": "954090832965062657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 85, "tweet_count": 43427, "listed_count": 1}}, {"name": "Liverdades", "username": "Liverdades", "id": "2443644272", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 3228, "tweet_count": 133384, "listed_count": 65}}, {"name": "Renan Camponez", "username": "renancamponez", "id": "15812716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 115, "tweet_count": 40487, "listed_count": 3}}, {"name": "Inflaci\u00f3n Autoconstruida\ud83e\udd2a", "username": "VimarysoyYo", "id": "191945715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 4564, "tweet_count": 175077, "listed_count": 11}}, {"name": "Caly__arena", "username": "quelesdenforte", "id": "863362033", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 2610, "tweet_count": 115436, "listed_count": 53}}, {"name": "\ud83d\udd3bbertusmaxXx\ud83d\udd3b", "username": "bertusmaxx", "id": "312309706", "verified": false, "location": "Mmediterr\u00e1neo", "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 4243, "tweet_count": 60751, "listed_count": 30}}, {"name": "mexicana", "username": "Sanch_GlCh", "id": "541324166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 3789, "tweet_count": 169131, "listed_count": 43}}, {"name": "LOQUESIGUE.TV", "username": "LoQueSigue_", "id": "599718953", "verified": true, "location": "\u00c9vrig\u00fcer", "public_metrics": {"followers_count": 36604, "following_count": 1284, "tweet_count": 132192, "listed_count": 468}}, {"name": "Bonnie", "username": "Bonnie_369", "id": "415835216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13152, "following_count": 1299, "tweet_count": 102245, "listed_count": 27}}, {"name": "Augusto Rompiratti Borini Cardani Ciorotti Curlo", "username": "AntaniCardani", "id": "110460168", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1957, "tweet_count": 128864, "listed_count": 1}}, {"name": "Milena!", "username": "milenabarcellin", "id": "1629493916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 71, "tweet_count": 25445, "listed_count": 0}}, {"name": "Michelle", "username": "michellebarouki", "id": "1530616231", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}}, {"name": "Rafael Bru\u00f1o Garc\u00eda", "username": "ofur22", "id": "432441498", "verified": false, "location": "Valterna", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 154, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}}, {"name": "Suso De Toro", "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 98586, "following_count": 2453, "tweet_count": 122306, "listed_count": 391}}, {"name": "Licorice Erica\u00ae\uea00", "username": "TheEricabs", "id": "32976913", "verified": false, "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1114, "tweet_count": 34644, "listed_count": 0}}, {"name": "Deadline Hollywood", "username": "DEADLINE", "id": "586032653", "verified": true, "location": "Hollywood, California", "public_metrics": {"followers_count": 1096292, "following_count": 122753, "tweet_count": 211540, "listed_count": 7031}}, {"name": "Roberto R. Rodr\u00edguez", "username": "Rrodriguez0750", "id": "319668065", "verified": false, "location": "Panam\u00e1. Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1130, "tweet_count": 83783, "listed_count": 8}}, {"name": "Domenico Sorrentino", "username": "comedian72", "id": "1013879910", "verified": false, "location": "Unione Sportiva tutta la vita ", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1051, "tweet_count": 97028, "listed_count": 46}}, {"name": "Maria Jose Garcia", "username": "mjgarciap", "id": "413313844", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 325, "tweet_count": 6900, "listed_count": 5}}, {"name": "William", "username": "Silva8William", "id": "1189648710", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 51, "tweet_count": 78225, "listed_count": 0}}, {"name": "marilia.lima.alvaren", "username": "AlvarenMarilia", "id": "2563727019", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 518, "tweet_count": 105355, "listed_count": 11}}, {"name": "Lu_diazzz", "username": "DiazzzLu", "id": "1160193456725274626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"name": "mel e dend\u00ea \ud83c\udf6f", "username": "FrancieleRochar", "id": "862407983971659777", "verified": false, "location": "Mag\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 772, "tweet_count": 44057, "listed_count": 0}}, {"name": "Eliezer Salinas Delp", "username": "ELIEZERSALINASD", "id": "1367209680", "verified": false, "location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 454, "tweet_count": 28996, "listed_count": 3}}, {"name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}}, {"name": "Notizie Italiane", "username": "Italia_Notizie", "id": "136920216", "verified": false, "location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "public_metrics": {"followers_count": 17834, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}}, {"name": "ALDAIR DE ARMAS", "username": "AldairDeArmas", "id": "161887225", "verified": false, "location": "Santa Marta - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 243, "tweet_count": 4655, "listed_count": 1}}, {"name": "no es sequia es saqueo", "username": "luisfig71202428", "id": "1043618377405812737", "verified": false, "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 48, "tweet_count": 118843, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Pizarro", "username": "FPizarro_DC", "id": "319689712", "verified": true, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 9325, "following_count": 1660, "tweet_count": 35247, "listed_count": 225}}, {"name": "Maria de los \u00c1ngeles", "username": "magsegovia", "id": "107418542", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1187, "tweet_count": 43562, "listed_count": 6}}, {"name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810", "verified": false, "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "public_metrics": {"followers_count": 544115, "following_count": 393, "tweet_count": 125365, "listed_count": 3406}}, {"name": "Jaureguizar", "username": "Jaureguizar", "id": "20941106", "verified": false, "location": "Ribadeo (Commonwealth)", "public_metrics": {"followers_count": 4845, "following_count": 1935, "tweet_count": 62128, "listed_count": 172}}, {"name": "#LlibertatPresosPol\u00edtic\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "1714Drac1714", "id": "2766567177", "verified": false, "location": "Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1170, "tweet_count": 149702, "listed_count": 20}}, {"name": "Mercedes Guevara", "username": "mguevar4", "id": "2236171082", "verified": false, "location": "San Diego-Carabobo-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2047, "tweet_count": 30880, "listed_count": 5}}, {"name": "Romina Wi", "username": "Rominawi", "id": "367944833", "verified": false, "location": "Miami Fl", "public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 4006, "tweet_count": 152250, "listed_count": 57}}, {"name": "dasar", "username": "dasar", "id": "2002721", "verified": false, "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2305, "tweet_count": 97608, "listed_count": 0}}, {"name": "laura cruz", "username": "lauracruz00", "id": "1102248126964994061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 126, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Costoya", "username": "ManuelCostoya1", "id": "1916860728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 4995, "tweet_count": 123619, "listed_count": 1}}, {"name": "Informativos Telecinco", "username": "informativost5", "id": "16514160", "verified": true, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 840829, "following_count": 1303, "tweet_count": 246320, "listed_count": 4175}}, {"name": "Belinda Duro", "username": "DuroBelinda", "id": "2615039000", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1641993, "listed_count": 250}}, {"name": "Roger Lluriach Moll", "username": "Roger_Lluriach", "id": "1427217866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1471, "tweet_count": 125910, "listed_count": 0}}, {"name": "Kate Saviouk", "username": "KateSaviouk", "id": "312434151", "verified": false, "location": "Somewhere in time", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 267, "tweet_count": 2897, "listed_count": 2}}, {"name": "Javier E Quir\u00f3s Valverde", "username": "JaviQuirosV", "id": "44369449", "verified": false, "location": "Bo.M\u00e9xico, San Jos\u00e9 Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 4471, "tweet_count": 103539, "listed_count": 30}}, {"name": "Brasil", "username": "Brasil94887275", "id": "1088973169719939073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 194, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}}, {"name": "IBSEN MARTINEZ", "username": "IBSENMARTINEZ", "id": "370076922", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 32963, "following_count": 7527, "tweet_count": 97479, "listed_count": 172}}, {"name": "DINGO \ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "DINGO40378066", "id": "847794213416775680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10094, "following_count": 6528, "tweet_count": 269802, "listed_count": 22}}, {"name": "sagasta sagasta", "username": "cleosagas1", "id": "3064247597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9783, "following_count": 7915, "tweet_count": 1538610, "listed_count": 82}}, {"name": "decibelio99 /\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "decibelio99", "id": "2484210575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 551, "tweet_count": 43872, "listed_count": 2}}, {"name": "Sara Martin /#Yoapoyoalgobierno \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Saramurcia", "id": "54134167", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 5888, "tweet_count": 367186, "listed_count": 60}}, {"name": "S\u00e9rgio Habermann", "username": "HabermannSergio", "id": "1053118910470459394", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 268, "tweet_count": 5877, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Richard da Silva Paiva", "username": "PabloRichardda1", "id": "946126795484598272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 296, "tweet_count": 21972, "listed_count": 0}}, {"name": "Joni Bigud", "username": "jimnez_jon", "id": "1198217240", "verified": false, "location": "Catalunya Central ", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 3811, "tweet_count": 176004, "listed_count": 30}}, {"name": "German Alessandro", "username": "gsanchpe", "id": "244679174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 271, "tweet_count": 29229, "listed_count": 10}}, {"name": "Toni ||*||\ud83c\udff4", "username": "tonillonga", "id": "294148508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 299, "tweet_count": 5401, "listed_count": 1}}, {"name": "Pelayo Moro Cueto", "username": "DjPelayoMoro1", "id": "1086390038122897409", "verified": false, "location": "Gij\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 5103, "tweet_count": 64588, "listed_count": 0}}, {"name": "ANTONIO R-HAUPOLD", "username": "HAUPOLD", "id": "81386950", "verified": false, "location": "puerto de santa maria", "public_metrics": {"followers_count": 22530, "following_count": 12791, "tweet_count": 222507, "listed_count": 290}}, {"name": "Alvaro Gagino Ternande", "username": "alvarodecanduas", "id": "316067439", "verified": false, "location": "Canduas-Cabana de Bergantinhos", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 2044, "tweet_count": 18855, "listed_count": 8}}, {"name": "Pulso Online", "username": "pulso_mx", "id": "173627787", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 135746, "following_count": 2, "tweet_count": 615207, "listed_count": 541}}, {"name": "Gustavo", "username": "Gus_RJ_BR", "id": "81852610", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 153, "tweet_count": 54217, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00daltimesNot\u00edcies.cat", "username": "UltimesNoticies", "id": "960644564548800512", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 484, "tweet_count": 217759, "listed_count": 3}}, {"name": "Ra\u00fal G Gonz\u00e1lez", "username": "raoul275", "id": "3109198841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1232, "tweet_count": 92671, "listed_count": 12}}, {"name": "Cacau #Vote13 \ud83c\udf35\ud83d\udea9", "username": "claudiaalves211", "id": "2450730094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2793, "tweet_count": 30045, "listed_count": 0}}, {"name": "pastora oliva serran\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "username": "OlivaSerran", "id": "377008437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 224, "tweet_count": 104714, "listed_count": 5}}, {"name": "El Confidencial", "username": "elconfidencial", "id": "17229160", "verified": true, "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "public_metrics": {"followers_count": 998166, "following_count": 242, "tweet_count": 349954, "listed_count": 12493}}, {"name": "Cristina Ballb\u00e9P\u00e9rez", "username": "Macris_64", "id": "609001912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 100, "tweet_count": 71887, "listed_count": 0}}, {"name": "Frds.", "username": "fredsonmusic", "id": "1146690156382031872", "verified": false, "location": "M.I.N ", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 390, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}}, {"name": "S O R R I S O \u2661", "username": "happymaia", "id": "880460696", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 9614, "following_count": 1816, "tweet_count": 40634, "listed_count": 4}}, {"name": "Clemente Jose \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ClementeJose", "id": "14542976", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 722, "tweet_count": 17540, "listed_count": 0}}, {"name": "Solange De Vidts Maikoh \ud83c\udf33 \ud83e\udd8b\ud83d\udda4\ud83e\udd41\ud83c\udf08", "username": "solangeabogada", "id": "112206459", "verified": false, "location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6508, "following_count": 6255, "tweet_count": 17217, "listed_count": 4}}, {"name": "Asiram", "username": "lavosqui", "id": "2767517181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 2150, "tweet_count": 543465, "listed_count": 55}}, {"name": "mardhel", "username": "mardhel007", "id": "1228561447", "verified": false, "location": "Leben", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1195, "tweet_count": 65886, "listed_count": 21}}, {"name": "H\u00e4ndel", "username": "_Haemax", "id": "724446448906047488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 176, "tweet_count": 17114, "listed_count": 0}}, {"name": "Branco Medeiros", "username": "brancomedeiros", "id": "38658025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1754, "tweet_count": 13277, "listed_count": 0}}, {"name": "Will Nasc", "username": "willnb97", "id": "2880810321", "verified": false, "location": "Palmas, Tocantins", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 52, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariette Jones", "username": "mariettej54", "id": "4541959512", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2706, "tweet_count": 18778, "listed_count": 3}}, {"name": "Homem de bem, pai de fam\u00edlia", "username": "loseness", "id": "40251236", "verified": false, "location": "Sorocaba, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 0, "tweet_count": 29196, "listed_count": 6}}, {"name": "Cristiano Caiado", "username": "SouCrisCaiado", "id": "37745764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15449, "following_count": 536, "tweet_count": 30422, "listed_count": 13}}, {"name": "Andrea Coscia", "username": "ABIMAGE", "id": "40439435", "verified": false, "location": "Terni, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 261, "tweet_count": 37666, "listed_count": 6}}, {"name": "DiosPastafari\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "SirTaurinus", "id": "309629713", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 4979, "tweet_count": 184379, "listed_count": 19}}, {"name": "CONSOLACI\u00d3", "username": "Consol1939", "id": "184812000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 4071, "tweet_count": 227673, "listed_count": 28}}, {"name": "No Te Lleves Mi Raci\u00f3n", "username": "NRacion", "id": "1134419159444533256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1083, "tweet_count": 28864, "listed_count": 5}}, {"name": "Claudia Fereyra", "username": "claudylala1", "id": "758121968507973636", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 666, "tweet_count": 63924, "listed_count": 3}}, {"name": "DeluxFile", "username": "mytreands", "id": "1135282117531906048", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 4, "tweet_count": 17924, "listed_count": 0}}, {"name": "Francesco Di Parenti", "username": "franc_dipar", "id": "500253023", "verified": false, "location": "Syracuse, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 757, "tweet_count": 7216, "listed_count": 14}}, {"name": "Bruno Toledo", "username": "b_toledoh", "id": "131401034", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1082, "tweet_count": 50535, "listed_count": 54}}, {"name": "NBC News", "username": "NBCNews", "id": "14173315", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 9317198, "following_count": 1865, "tweet_count": 352450, "listed_count": 51558}}, {"name": "#Dia07EuFui", "username": "GuiSilv22214851", "id": "1102558223104704513", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 309, "tweet_count": 137483, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Adamatti", "username": "jorgeadamatti", "id": "73186023", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 224, "tweet_count": 5906, "listed_count": 2}}, {"name": "Un poco pesao", "username": "miguelmansell", "id": "863433547", "verified": false, "location": "Belgrado, S\u00e9rvia", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 4009, "tweet_count": 291836, "listed_count": 86}}, {"name": "Manuel Aguilar Bordas\ud83d\udd3b\ud83c\udf97", "username": "M_AguilarBordas", "id": "171555375", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, Comunidad de Madrid, ", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1633, "tweet_count": 97083, "listed_count": 19}}, {"name": "Torre (N)", "username": "htorrelletes", "id": "796377108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 4587, "tweet_count": 90429, "listed_count": 3}}, {"name": "Beatrocity\ud83c\udf00", "username": "beatrizvervin", "id": "1947181674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 776, "tweet_count": 14355, "listed_count": 15}}, {"name": "VINHO E MUITO MAIS\ud83c\udf77", "username": "RenatoSalviano", "id": "250397111", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Ap", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 392, "tweet_count": 119238, "listed_count": 13}}, {"name": "ochovio, el panda que cree en el futuro", "username": "ochovio", "id": "12864", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11358, "following_count": 10814, "tweet_count": 176431, "listed_count": 181}}, {"name": "Patricia Toulouse", "username": "ptulus53", "id": "3472129276", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 357, "tweet_count": 6218, "listed_count": 2}}, {"name": "Alejandro Palli", "username": "AlejandroPalli2", "id": "1144063536064335872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 98, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75457, "listed_count": 544}}, {"name": "\u00c9rico Pedro da Siva", "username": "pedro_erico", "id": "323400621", "verified": false, "location": "S J Rio Preto-SP", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 304, "tweet_count": 25290, "listed_count": 1}}, {"name": "El Urbano News", "username": "elurbanonews", "id": "890797259792818177", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 9083, "following_count": 1213, "tweet_count": 91406, "listed_count": 28}}, {"name": "L\u00edderWeb/NuevoLaredo", "username": "liderweb_mx", "id": "1426625539", "verified": false, "location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 893, "tweet_count": 152536, "listed_count": 73}}, {"name": "Antonio Hoppe", "username": "tonehoppe", "id": "59218057", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 914, "tweet_count": 32816, "listed_count": 4}}, {"name": "jupsin'", "username": "mov_jupsin", "id": "703950360508026881", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7503, "following_count": 7363, "tweet_count": 87313, "listed_count": 131}}, {"name": "Luis Soravilla", "username": "CuadernodeLuis", "id": "1497712388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 576, "tweet_count": 126246, "listed_count": 82}}, {"name": "Luis Aury \ud83c\uddfb\ud83c\uddea VeneZuela Esequibo CITGO Mon\u00f3meros", "username": "ggohom", "id": "71024346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16404, "following_count": 14354, "tweet_count": 314322, "listed_count": 158}}, {"name": "AndaluZ", "username": "Anti_otan1984", "id": "752551654218760192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 2374, "tweet_count": 204389, "listed_count": 41}}, {"name": "DesgoverVASCO \u2720", "username": "tiagoramis", "id": "113734394", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 324, "tweet_count": 7851, "listed_count": 0}}, {"name": "Neilton S\u00e9rgio \uea00", "username": "neiltonsergio", "id": "95261507", "verified": false, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 658, "tweet_count": 206048, "listed_count": 28}}, {"name": "Ricardo Sampaio", "username": "ricosampaio1978", "id": "118878380", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 121, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}}, {"name": "isra", "username": "Israelaguilar01", "id": "863227410", "verified": false, "location": "X\u00e0bia | Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1568, "tweet_count": 4351, "listed_count": 0}}, {"name": ".jpg", "username": "pittaaa_jpg", "id": "154917667", "verified": false, "location": "Alicante ", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 829, "tweet_count": 28923, "listed_count": 0}}, {"name": "Eugenio Diaz", "username": "eugeniodiaz", "id": "234606759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20261, "following_count": 789, "tweet_count": 91933, "listed_count": 157}}, {"name": "Geraldo M Neto", "username": "maranhaoneto", "id": "234892163", "verified": false, "location": "Brno, Czech Republic", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 804, "tweet_count": 63383, "listed_count": 7}}, {"name": "danunora (#UsaCubrebocas)", "username": "danunora", "id": "45898739", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 3173, "tweet_count": 21363, "listed_count": 22}}, {"name": "Luis V. Maiorana", "username": "maioranaluiggi", "id": "318039211", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 1951, "tweet_count": 108140, "listed_count": 10}}, {"name": "Naka\u2605\u5f61", "username": "G_Nakatani", "id": "416677565", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 372, "tweet_count": 16774, "listed_count": 0}}, {"name": "ajimenal", "username": "ajimenal1", "id": "1122843163511721984", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 701, "tweet_count": 18282, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u00eddia Pifarr\u00e9\u26a1", "username": "llucetina", "id": "2335534092", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 813, "tweet_count": 110990, "listed_count": 20}}, {"name": "Leila", "username": "leilatwtr", "id": "49848861", "verified": false, "location": "Sacramento, CA, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 757, "tweet_count": 100251, "listed_count": 0}}, {"name": "Julia Macfarlane \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "juliamacfarlane", "id": "20159596", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 100424, "following_count": 3503, "tweet_count": 88020, "listed_count": 1756}}, {"name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1c\u00a8* \u2027\u2022\u02da \u2727", "username": "violencesaw", "id": "941726584616226816", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 385, "tweet_count": 27987, "listed_count": 2}}, {"name": "Alfredo Galano L.", "username": "nomad_de_cuba", "id": "921964208", "verified": false, "location": "Baracoa, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 0, "tweet_count": 117718, "listed_count": 12}}, {"name": "Amaya51", "username": "RosaKempin", "id": "3387499252", "verified": false, "location": "D\u00e8nia - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10399, "following_count": 10039, "tweet_count": 383101, "listed_count": 70}}, {"name": "Mario J. Pent\u00f3n", "username": "MarioJPenton", "id": "3002386462", "verified": true, "location": "Miami, USA", "public_metrics": {"followers_count": 54667, "following_count": 5305, "tweet_count": 47852, "listed_count": 225}}, {"name": "Giovana Kury vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "giovanakury", "id": "1007049419819307008", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 7042, "following_count": 1117, "tweet_count": 60088, "listed_count": 15}}, {"name": "Defensor do Firmino e Vi\u00fava do Renato Augusto", "username": "Parente__Neto", "id": "204004057", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, (MA) ", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 799, "tweet_count": 107283, "listed_count": 1}}, {"name": "B\u00faho Rojo", "username": "buho_rojo39", "id": "4698814526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 4984, "tweet_count": 51157, "listed_count": 4}}, {"name": "geopoliting", "username": "geopoliting", "id": "328686317", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 797, "tweet_count": 1179705, "listed_count": 0}}, {"name": "Ambar Rinc\u00f3n", "username": "ambar_rincontv", "id": "63725456", "verified": false, "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 4626, "following_count": 1193, "tweet_count": 10090, "listed_count": 27}}, {"name": "Angela graziani", "username": "GrazianiAngela", "id": "2370915699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 173, "tweet_count": 13017, "listed_count": 2}}, {"name": "Ricardo PinardelRio", "username": "RicardoPinarRio", "id": "172339414", "verified": false, "location": "Cuba.                 Te Sigue", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 2856, "tweet_count": 138099, "listed_count": 38}}, {"name": "David Vargas Ramirez", "username": "davidvdebord", "id": "2336913892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 221, "tweet_count": 10309, "listed_count": 2}}, {"name": "El HuffPost", "username": "ElHuffPost", "id": "364528766", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 580225, "following_count": 2177, "tweet_count": 634024, "listed_count": 8432}}, {"name": "\u2ce9 Tentaci\u00f3n \ud80c\udd8f", "username": "NRx_Tentacion", "id": "1091813238138908672", "verified": false, "location": "Espada de Roma", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 923, "tweet_count": 13366, "listed_count": 6}}, {"name": "Andrea Vinyamata", "username": "AVinyamata", "id": "1096058615268626432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1201, "tweet_count": 6824, "listed_count": 5}}, {"name": "A\u00edda Frascarelli", "username": "Aidafrascarelli", "id": "196385535", "verified": false, "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 3694, "tweet_count": 42505, "listed_count": 0}}, {"name": "veronica", "username": "verofilipp", "id": "4180353868", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 418, "tweet_count": 11520, "listed_count": 0}}, {"name": "Bryan", "username": "brvinte2", "id": "880436590249730048", "verified": false, "location": "cxp de bel", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1528, "tweet_count": 6058, "listed_count": 0}}, {"name": "Jessy \u2650", "username": "lmjstorm_", "id": "477261212", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 989, "tweet_count": 6531, "listed_count": 0}}, {"name": "amicoritrovato \ud83c\udf08", "username": "maldinapoli", "id": "4195964895", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1151, "tweet_count": 102117, "listed_count": 3}}, {"name": "Aah naaaa!!", "username": "anitacno", "id": "151122197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 522, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}}, {"name": "AleJoaquinaGaGo \ud83d\udc3e38%", "username": "alejoaquinagago", "id": "457171643", "verified": false, "location": "Valparaiso_Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 3324, "tweet_count": 248641, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc", "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271885, "listed_count": 24}}, {"name": "Conan The Barbar \ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83e\ude93\u26d3\ufe0f\ud83d\udd11", "username": "ConanTheBarbar7", "id": "914605282600288256", "verified": false, "location": "Girona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 4997, "tweet_count": 49316, "listed_count": 2}}, {"name": "Juanjo Romero  \u0646", "username": "JuanjoRomero", "id": "18897937", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8031, "following_count": 1923, "tweet_count": 27348, "listed_count": 181}}, {"name": "Red Jur\u00eddica Abogados/as", "username": "laredjuridica", "id": "301927387", "verified": false, "location": "C/ Alberto Aguilera 7 - 3D", "public_metrics": {"followers_count": 26942, "following_count": 3364, "tweet_count": 44820, "listed_count": 332}}, {"name": "marllos", "username": "MarllosBritto", "id": "925809452", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 187, "tweet_count": 21442, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a", "username": "yosefmariae", "id": "4242708377", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 254, "tweet_count": 20830, "listed_count": 1}}, {"name": "lapilaca", "username": "tamangha", "id": "2354704705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1364, "tweet_count": 132307, "listed_count": 54}}, {"name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "username": "Faby_Nava77", "id": "1027409451890880512", "verified": false, "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "public_metrics": {"followers_count": 14405, "following_count": 11758, "tweet_count": 1412713, "listed_count": 33}}, {"name": "No soy estudiante, soy Spookywacket \ud83d\udc3a \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Pyjamawacket", "id": "205333671", "verified": false, "location": "27/07/87, Surrey, England.", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 841, "tweet_count": 230693, "listed_count": 16}}, {"name": "\ud83d\udc03 marina la del face \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \ud83d\udc02", "username": "olitasdmar", "id": "198526689", "verified": false, "location": "ex M\u00e9xico, ahora Pendejistan", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 1767, "tweet_count": 554074, "listed_count": 12}}, {"name": "Esteban Arce", "username": "estarc62", "id": "48841325", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 344214, "following_count": 680, "tweet_count": 28835, "listed_count": 1291}}, {"name": "mondongo", "username": "2ab663e174c14ba", "id": "2552679615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 613, "tweet_count": 37875, "listed_count": 0}}, {"name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30", "id": "408117733", "verified": false, "location": "Iquitos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}}, {"name": "Blessed \ud83d\ude07\u261d", "username": "wanessadavi1", "id": "743280003425669120", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 326, "tweet_count": 52292, "listed_count": 1}}, {"name": "aquele do blusao", "username": "_GBsouza", "id": "367448363", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 601, "tweet_count": 29800, "listed_count": 0}}, {"name": "JESUS PORTILLO CONCHA", "username": "EL_1erFOLLONERO", "id": "983680654591262720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}}, {"name": "Let\u00edcia", "username": "lenreis", "id": "3031488589", "verified": false, "location": "Hildesheim, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 301, "tweet_count": 10959, "listed_count": 1}}, {"name": "maria del rocio", "username": "waternelom", "id": "565857033", "verified": false, "location": "Ciudad de Mexico  ", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1947, "tweet_count": 124812, "listed_count": 263}}, {"name": "El Sol de M\u00e9xico", "username": "elsolde_mexico", "id": "111110077", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 97796, "following_count": 798, "tweet_count": 418973, "listed_count": 1445}}, {"name": "Cobrinha \u2728", "username": "jcmirandinha", "id": "3695978602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 249, "tweet_count": 29674, "listed_count": 0}}, {"name": "Teresita REP\u00daBLICA", "username": "teresitaega", "id": "886707832627896321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10020, "following_count": 10417, "tweet_count": 282509, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Alberto Carlos", "username": "Albert135Carlos", "id": "1126556651077668870", "verified": false, "location": "CABA ", "public_metrics": {"followers_count": 12051, "following_count": 12112, "tweet_count": 37417, "listed_count": 2}}, {"name": "Chalvare", "username": "chalvare", "id": "168732782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1181, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}}, {"name": "ana \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Ana_Leather", "id": "3405168101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 1373, "tweet_count": 66651, "listed_count": 13}}, {"name": "To aqui pra procrastinar", "username": "euperdendotempo", "id": "1088652914107781120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 630, "tweet_count": 83058, "listed_count": 8}}, {"name": "Soledad \ud83d\udc99", "username": "figueroadelmora", "id": "380594882", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 731, "tweet_count": 43183, "listed_count": 1}}, {"name": "Manuel Vega Loo", "username": "vegaloo22869", "id": "210197081", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 954, "tweet_count": 20740, "listed_count": 8}}, {"name": "La Raz\u00f3n", "username": "larazon_es", "id": "112694236", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 583168, "following_count": 2981, "tweet_count": 513071, "listed_count": 7171}}, {"name": "GUILHERME ELIANO", "username": "GUILHERMELIANO", "id": "221751006", "verified": false, "location": "FORTALEZA-CEAR\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 716, "tweet_count": 1555, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc06abriel", "username": "EIGABRlEL", "id": "1046211381324845061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17664, "following_count": 326, "tweet_count": 137200, "listed_count": 49}}, {"name": "Nicole\u2728", "username": "Nicolebl03", "id": "2737397585", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 611, "tweet_count": 4138, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Pochettino \u26bd", "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120111, "following_count": 849, "tweet_count": 20042, "listed_count": 39}}, {"name": "alexander J.del.R", "username": "alexbreak28", "id": "615490879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 838, "tweet_count": 17881, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel Bendez\u00fa Colonio", "username": "MikiBdZ", "id": "179364905", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1284, "tweet_count": 25691, "listed_count": 1}}, {"name": "Rub\u00e9n Angeles \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Ruben_Angeles", "id": "373024231", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2829, "tweet_count": 15596, "listed_count": 4}}, {"name": "I+D (Indignaci\u00f3n + Disidencia)\ud83d\udd47", "username": "merwi_", "id": "815858778", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de la jungla.", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 941, "tweet_count": 79267, "listed_count": 12}}, {"name": "CONCHA ZARAGOZA", "username": "CONCHA_ZARAGOZA", "id": "357120731", "verified": false, "location": "ZARAGOZA - ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 7233, "following_count": 6525, "tweet_count": 300848, "listed_count": 74}}, {"name": "IVAN GARCIA MAYER", "username": "IvanGarciaMayer", "id": "362858045", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 965, "tweet_count": 145895, "listed_count": 56}}, {"name": "Marine Rodriguez", "username": "MarineR14350419", "id": "964283815597309954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2619, "tweet_count": 195259, "listed_count": 2}}, {"name": "Thiago Barreto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720", "username": "Thiagobarreto83", "id": "2968431215", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 418, "tweet_count": 6900, "listed_count": 0}}, {"name": "alfonso liguori", "username": "alfonsoliguor11", "id": "1061995816708124673", "verified": false, "location": "Salerno, Torino ", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 382, "tweet_count": 65104, "listed_count": 6}}, {"name": "Tg La7", "username": "TgLa7", "id": "828717014", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 784975, "following_count": 240, "tweet_count": 154195, "listed_count": 2554}}, {"name": "Marcos Otoni", "username": "kblimn", "id": "77382817", "verified": false, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 428, "tweet_count": 1844, "listed_count": 1}}, {"name": "GABRIELA", "username": "GabyMirsa", "id": "2399142472", "verified": false, "location": "Toledo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 940, "tweet_count": 33325, "listed_count": 3}}, {"name": "Francisca Cosimo", "username": "francescalatana", "id": "864647977046077440", "verified": false, "location": "San Fernando, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 2819, "tweet_count": 126990, "listed_count": 2}}, {"name": "Juan Alvarez Morales", "username": "juanalvarezm", "id": "80973523", "verified": false, "location": "\u00dcT: -12.0643572,-77.0771864", "public_metrics": {"followers_count": 33116, "following_count": 3636, "tweet_count": 316294, "listed_count": 301}}, {"name": "Sergio Hugo", "username": "Sergio_Hugo1", "id": "4362489196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 5001, "tweet_count": 74512, "listed_count": 1}}, {"name": "Luigi", "username": "luigiHaza", "id": "62704976", "verified": false, "location": "Japan - Tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 595, "tweet_count": 53508, "listed_count": 2}}, {"name": "V\u00edctor Fern\u00e1ndez S.", "username": "f_vitico", "id": "2606553656", "verified": false, "location": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Domini", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 217, "tweet_count": 71090, "listed_count": 3}}, {"name": "Brasileiro como castigo", "username": "hchinaski15", "id": "4023582809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 4992, "tweet_count": 156818, "listed_count": 8}}, {"name": "Notizie.it", "username": "notizieit", "id": "281093385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 0}}, {"name": "tefayuri", "username": "tefayuri", "id": "1157448557261217792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivonne Canellada", "username": "IvonneCanellada", "id": "108379386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 605, "tweet_count": 31860, "listed_count": 23}}, {"name": "Tele Saltillo", "username": "TeleSaltillo", "id": "898329999421435908", "verified": false, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 140, "tweet_count": 149380, "listed_count": 31}}, {"name": "Flavio Dumaine", "username": "FlavioDumaine", "id": "320885068", "verified": false, "location": "MIami", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 401, "tweet_count": 5959, "listed_count": 1}}, {"name": "TeamLizamavel\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "TLizamavel", "id": "1102925044760612864", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 328, "tweet_count": 11162, "listed_count": 0}}, {"name": "Jairo Bar\u00f3n", "username": "jairo_baron", "id": "246877128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 780, "tweet_count": 22468, "listed_count": 2}}, {"name": "Il Serpe loco\u2122", "username": "sempreciro", "id": "1440962359", "verified": false, "location": "Roma citt\u00e0 interna-Napoli nord", "public_metrics": {"followers_count": 31038, "following_count": 866, "tweet_count": 121996, "listed_count": 161}}, {"name": "Wanda Ferms", "username": "WFerms", "id": "554757455", "verified": false, "location": "Santo Domingo Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 218, "tweet_count": 22900, "listed_count": 0}}, {"name": "carol", "username": "harrystyewls", "id": "2624263690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6347, "following_count": 3297, "tweet_count": 149982, "listed_count": 24}}, {"name": "Mike Najera", "username": "Mike_Najera10", "id": "1912934924", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1402, "tweet_count": 4632, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan C hernandez V", "username": "7Juan_Carlos7", "id": "629437849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1104, "tweet_count": 26545, "listed_count": 5}}, {"name": "Alan", "username": "alaanz", "id": "57766206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 167, "tweet_count": 4475, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Alejandro Quintero", "username": "dani_quintero01", "id": "161581983", "verified": false, "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2164, "tweet_count": 56357, "listed_count": 18}}, {"name": "Giancarlo Castelli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Cheru65", "id": "431480206", "verified": false, "location": "Ferrara, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1226, "tweet_count": 45080, "listed_count": 0}}, {"name": "E. Max van der Linden", "username": "SoterasLluis", "id": "1073967651821621248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 3508, "tweet_count": 16056, "listed_count": 0}}, {"name": "Feminicidio\u00b7net", "username": "feminicidio", "id": "249112212", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}}, {"name": "Joao", "username": "AboutVictor", "id": "237088683", "verified": false, "location": "Recreio Hills", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1539, "tweet_count": 71290, "listed_count": 11}}, {"name": "Ladydd69 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00c9 l'ora pi\u00f9 buia \ud83c\udf11", "username": "ladydd69", "id": "229969486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 850, "tweet_count": 108480, "listed_count": 30}}, {"name": "Marcos", "username": "ImCrowlley", "id": "322768220", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 619, "tweet_count": 44451, "listed_count": 1}}, {"name": "Cl\u00e1udio Galeno", "username": "MrGaleno", "id": "2573418135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 982, "tweet_count": 3577, "listed_count": 1}}, {"name": "CORINTHIANS!\ud83c\udff4\u25fc\ufe0f\u26ab\ud83d\udda4\u2b1b", "username": "Wilame4000", "id": "218494263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 4973, "tweet_count": 20204, "listed_count": 2}}, {"name": "J.J", "username": "Jonasjnior5", "id": "3438560001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 357, "tweet_count": 6683, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u00facia Guimar\u00e3es", "username": "luciaguimaraes", "id": "17013378", "verified": true, "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 29129, "following_count": 2269, "tweet_count": 107384, "listed_count": 379}}, {"name": "Licdo. Fabian guzman", "username": "FabianG2013", "id": "951796190621794305", "verified": false, "location": "Puerto Plata, Dominican Republ", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 418, "tweet_count": 14274, "listed_count": 0}}, {"name": "cielo", "username": "cielosoler145", "id": "972520872249647105", "verified": false, "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 271, "tweet_count": 5076, "listed_count": 0}}, {"name": "k-ro", "username": "car0vr", "id": "468014311", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 3270, "tweet_count": 148814, "listed_count": 10}}, {"name": "Daniele Bellan", "username": "danielebellandb", "id": "1122572633881620480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 952, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud835\udc68.\ud835\udfd5 \ud83d\udd4a", "username": "___Athaydes", "id": "950794562859134976", "verified": false, "location": "Itapu\u00e3, Vila Vegas", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 530, "tweet_count": 11689, "listed_count": 0}}, {"name": "Samuele Silvagni", "username": "SamueleSilvagni", "id": "1120206613", "verified": false, "location": "R\u00e1vena, Em\u00edlia Romana", "public_metrics": {"followers_count": 4961, "following_count": 4169, "tweet_count": 4137, "listed_count": 4}}, {"name": "M.Letizia", "username": "LietellalietaM", "id": "3303962619", "verified": false, "location": "Macondo ", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 995, "tweet_count": 46416, "listed_count": 1}}, {"name": "Mario Nunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarioRio", "id": "46705471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 964, "tweet_count": 251575, "listed_count": 29}}, {"name": "Igor Araujo", "username": "igoraraujojj", "id": "68151617", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52976, "following_count": 723, "tweet_count": 37240, "listed_count": 103}}, {"name": "Juliana Campos", "username": "juzinha_campos", "id": "111682010", "verified": false, "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 203, "tweet_count": 2351, "listed_count": 2}}, {"name": "Zero", "username": "DillZero_9", "id": "706442659452297216", "verified": false, "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1039, "tweet_count": 30953, "listed_count": 23}}, {"name": "@Longue", "username": "longueron76", "id": "783934784498176000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 351, "tweet_count": 17153, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariana Hughes", "username": "maricoelha", "id": "80280961", "verified": false, "location": "Calgary, Alberta", "public_metrics": {"followers_count": 4219, "following_count": 198, "tweet_count": 48415, "listed_count": 14}}, {"name": "\u0a72 \u0f40i\u0f0di\u0f44i\u0f60\u0f66\u0f53\u0f56\u0f67 \u0a24\u2122 - O Cl\u00e3!", "username": "Milicianjos", "id": "159667178", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 593, "tweet_count": 14525, "listed_count": 0}}, {"name": "Ded\u00e9 16", "username": "phillippe113", "id": "709534351109824512", "verified": false, "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 298, "tweet_count": 6955, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafaella Henry \ud83d\udc8e", "username": "RafaellaWaldorf", "id": "417989319", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 16300, "following_count": 186, "tweet_count": 137170, "listed_count": 13}}, {"name": "eldia.es", "username": "eldia", "id": "5107341", "verified": true, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 67212, "following_count": 401, "tweet_count": 467662, "listed_count": 629}}, {"name": "Gaetano La Legname", "username": "glalegname", "id": "425315568", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 574, "tweet_count": 9574, "listed_count": 7}}, {"name": "An Cat Dubh [Marina]", "username": "AnCatDubh8", "id": "1052306374661689344", "verified": false, "location": "Monza, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 741, "tweet_count": 97813, "listed_count": 3}}, {"name": "Vidal", "username": "vidal31415", "id": "2752226806", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 81, "tweet_count": 194078, "listed_count": 10}}, {"name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias", "id": "141627342", "verified": false, "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}}, {"name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99", "username": "gizelle_galvao", "id": "182561268", "verified": false, "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2972, "tweet_count": 237592, "listed_count": 11}}, {"name": "A nova Ramoneta 2.0", "username": "braulioamaro195", "id": "1388948730", "verified": false, "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 4918, "tweet_count": 43942, "listed_count": 9}}, {"name": "jesus del real", "username": "ChuydelReal", "id": "551482892", "verified": false, "location": "Guadalupe, Zacatecas", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 249, "tweet_count": 5525, "listed_count": 2}}, {"name": "Neus", "username": "neus533", "id": "2174941576", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 425, "tweet_count": 132365, "listed_count": 0}}, {"name": "Gianluigi", "username": "gidf81", "id": "462507663", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1137, "tweet_count": 55762, "listed_count": 9}}, {"name": "Plebaglia Europea", "username": "europlebe", "id": "1107255212245467137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 106, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Manuel L\u00e1zaro", "username": "jlazaro", "id": "1350411", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 158, "tweet_count": 274649, "listed_count": 204}}, {"name": "Fany", "username": "Fany_santos8", "id": "3360922198", "verified": false, "location": "OTO \ud83d\udc3e\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 948, "tweet_count": 18935, "listed_count": 1}}, {"name": "Jowlander", "username": "jowland", "id": "85744151", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 659, "tweet_count": 22669, "listed_count": 5}}, {"name": "Juliana  Mesquita", "username": "jubagulho", "id": "101615611", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 726, "tweet_count": 65060, "listed_count": 10}}, {"name": "Luis Reynoso", "username": "luissreynoso", "id": "270897804", "verified": false, "location": "Ontario, CA", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 617, "tweet_count": 4596, "listed_count": 6}}, {"name": "Bernat SC #PreparemNos\u270a\ud83c\udffb", "username": "Bsecap", "id": "301603170", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 4585, "tweet_count": 104567, "listed_count": 3}}, {"name": "Michel Widmer", "username": "widmer_michel", "id": "910113577931067392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 270, "tweet_count": 764, "listed_count": 5}}, {"name": "77 News Rj", "username": "News77Rj", "id": "911196852527276033", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37080, "following_count": 409, "tweet_count": 13707, "listed_count": 54}}, {"name": "Serch", "username": "segoten", "id": "108173045", "verified": false, "location": "Mexico. D. F", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2460, "tweet_count": 11011, "listed_count": 4}}, {"name": "Luciano A. Arce", "username": "lucianomg80", "id": "170126068", "verified": false, "location": "M. Grande, E. R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 575, "tweet_count": 7182, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcos Sotomayor", "username": "elcondepy", "id": "141161923", "verified": false, "location": "Barcelona  - Asuncion ", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 609, "tweet_count": 72019, "listed_count": 60}}, {"name": "Laredo Daily News", "username": "DailyNewsLaredo", "id": "897944798333685762", "verified": false, "location": "Laredo, TX", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 516, "tweet_count": 28388, "listed_count": 3}}, {"name": "Basilisco", "username": "Basilisto", "id": "736363508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 82, "tweet_count": 67064, "listed_count": 18}}, {"name": "Constantino at home", "username": "Constantinov69", "id": "245136665", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 74, "tweet_count": 16462, "listed_count": 6}}, {"name": "dino garr\u00ec", "username": "garridino", "id": "775636532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1018, "tweet_count": 160148, "listed_count": 52}}, {"name": "Rosendo Chavarr\u00eda", "username": "RosendoChV", "id": "301226773", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2008, "tweet_count": 68002, "listed_count": 33}}, {"name": "EL NORTE", "username": "elnorte", "id": "41925129", "verified": true, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 1068832, "following_count": 64, "tweet_count": 304008, "listed_count": 2569}}, {"name": "Amea\u00e7a Nuclear", "username": "ultiomeaest", "id": "3134510677", "verified": false, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 448, "tweet_count": 6524, "listed_count": 5}}, {"name": "Carlos Siqueira", "username": "CarlosSiqueir20", "id": "637163817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 413, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}}, {"name": "Transgresor", "username": "Alvaroskilr", "id": "403790711", "verified": false, "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 7980, "following_count": 8102, "tweet_count": 22577, "listed_count": 2}}, {"name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "id": "49849732", "verified": true, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160261, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"name": "JoakimVivas.nft (\u05d7\u05e6\u05e4\u05d4)", "username": "joakimVivas", "id": "16485618", "verified": false, "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 4991, "tweet_count": 31463, "listed_count": 301}}, {"name": "\u00e0liga trencada\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf97", "username": "aligatrencada", "id": "245709371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 522, "tweet_count": 75495, "listed_count": 7}}, {"name": "cristian hansen", "username": "hansenn_cris", "id": "3377511363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 484, "tweet_count": 58833, "listed_count": 0}}, {"name": "Matilde B Lipp", "username": "sancris63", "id": "405282123", "verified": false, "location": "CDMX , M\u00e9xico .", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 4629, "tweet_count": 67340, "listed_count": 7}}, {"name": "BI NOTICIAS", "username": "RadioBI", "id": "87913183", "verified": false, "location": "Aguascalientes, Ags. MX", "public_metrics": {"followers_count": 36720, "following_count": 96, "tweet_count": 175556, "listed_count": 147}}, {"name": "Lillo Azathunberg \ud83e\uddf1\ud83e\uddca\ud83c\udf47", "username": "DPhotos91", "id": "432073381", "verified": false, "location": "Messina", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 477, "tweet_count": 10135, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a \u2671", "username": "Joota_vee", "id": "779117864401993729", "verified": false, "location": "Oklahoma, USA", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 258, "tweet_count": 11637, "listed_count": 1}}, {"name": "Elincorruptible", "username": "justiciain", "id": "924785286248321027", "verified": false, "location": "Soy del 42,4%", "public_metrics": {"followers_count": 7910, "following_count": 7501, "tweet_count": 85845, "listed_count": 4}}, {"name": "Efra\u00edn", "username": "cal_ef", "id": "119513753", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1147, "tweet_count": 22372, "listed_count": 0}}, {"name": "Norma alvarez", "username": "normaaalvarez1", "id": "4624761975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 3146, "tweet_count": 52114, "listed_count": 1}}, {"name": "hernan4911", "username": "hernan4911", "id": "270364376", "verified": false, "location": "Ciudad de Panama ", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1249, "tweet_count": 9152, "listed_count": 0}}, {"name": "Umile corriere #iononminginocchio", "username": "PrincipiFranco", "id": "1089122693906132993", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 870, "tweet_count": 51782, "listed_count": 0}}, {"name": "Rudy Havenstein, a leading allocator.", "username": "RudyHavenstein", "id": "1358146357", "verified": false, "location": "Behind the boathouse", "public_metrics": {"followers_count": 95650, "following_count": 1292, "tweet_count": 368809, "listed_count": 1845}}, {"name": "Ozymandias", "username": "ozymandias_br", "id": "1056601112470523904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 188, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}}, {"name": "Ruben Dario Hallof", "username": "hallofito", "id": "222117270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 315, "tweet_count": 10131, "listed_count": 0}}, {"name": "Onda Cero", "username": "OndaCero_es", "id": "196572692", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587829, "following_count": 821, "tweet_count": 190537, "listed_count": 4085}}, {"name": "Jan", "username": "Joshepe5", "id": "933215339076374528", "verified": false, "location": "Ciudad De M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 276, "tweet_count": 6057, "listed_count": 0}}, {"name": "Sa\u00fal", "username": "Saul_AML", "id": "167933041", "verified": false, "location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 2093, "tweet_count": 30331, "listed_count": 8}}, {"name": "Isabel \ud83d\ude37 /\ud83c\udf39/\u2764\ufe0f", "username": "Isabelgranadina", "id": "962201628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9380, "following_count": 9375, "tweet_count": 233156, "listed_count": 73}}, {"name": "Tica.", "username": "Tica2018", "id": "1053797534395744256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 66, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Jose Navarro", "username": "navamjose", "id": "1243960417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 119, "tweet_count": 2294, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd32\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd3b\ud83c\udd3e\ud83c\udd42 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Charly_812", "id": "335938319", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2688, "tweet_count": 28668, "listed_count": 5}}, {"name": "Guiemet", "username": "guillemcifre", "id": "207962872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1104, "tweet_count": 50333, "listed_count": 9}}, {"name": "kocis68", "username": "kocis68p", "id": "971397606168584193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 31, "tweet_count": 21928, "listed_count": 0}}, {"name": "Dominique \ud83e\udd40", "username": "niqcavalcanti_s", "id": "2806305411", "verified": false, "location": "1 Jo\u00e3o 5:4", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 285, "tweet_count": 116807, "listed_count": 0}}, {"name": "g1", "username": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340558, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"name": "Juliana", "username": "Juba_", "id": "41196287", "verified": false, "location": "Tail\u00e2ndia ", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 578, "tweet_count": 16786, "listed_count": 2}}, {"name": "claudiaza", "username": "claudiaza", "id": "63331466", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 467, "tweet_count": 17364, "listed_count": 9}}, {"name": "Milagro \" CREE EN TI Y TODO SERA POSIBLE\"", "username": "Milagro86031933", "id": "1078420052192493570", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 253, "tweet_count": 24369, "listed_count": 0}}, {"name": "Bores   #Gracias FCH", "username": "esbores", "id": "133755213", "verified": false, "location": "D. F. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 4878, "tweet_count": 674311, "listed_count": 118}}, {"name": "Pierre Nodoyuna", "username": "PierreNodasuna", "id": "736619521", "verified": false, "location": "Destroit", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1918, "tweet_count": 69487, "listed_count": 26}}, {"name": "Lau \ud83d\ude00", "username": "Laurilladice", "id": "282791408", "verified": false, "location": "Luna Llena", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 579, "tweet_count": 3131, "listed_count": 2}}, {"name": "Giralda", "username": "Giralda56", "id": "701434786418655233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 3137, "tweet_count": 221713, "listed_count": 6}}, {"name": "Almudena Negro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "almudenanegro", "id": "88146816", "verified": true, "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21841, "following_count": 2727, "tweet_count": 179780, "listed_count": 403}}, {"name": "LisaRom", "username": "Rom_Lisa", "id": "440129895", "verified": false, "location": "Italy/Rome\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 950, "tweet_count": 92182, "listed_count": 31}}, {"name": "Gianni Riotta", "username": "riotta", "id": "73971750", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 301835, "following_count": 3942, "tweet_count": 202135, "listed_count": 2479}}, {"name": "El Peri\u00f3dico Intern.", "username": "EP_internac_cat", "id": "501025167", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 81, "tweet_count": 33124, "listed_count": 12}}, {"name": "aifusp", "username": "aifusp", "id": "1096926796430430208", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 113, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"name": "Albert Linares", "username": "alb_linares", "id": "2923284875", "verified": false, "location": "de_Terrassa en_Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 273, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}}, {"name": "RMVCOLOMBIA OFICIAL", "username": "Rmvcolombia", "id": "3378369509", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1652, "tweet_count": 5870, "listed_count": 2}}, {"name": "Faboo", "username": "faboobr", "id": "68227803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 2310, "tweet_count": 17437, "listed_count": 0}}, {"name": "Nely", "username": "Ylen2020_2", "id": "171254273", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 522, "tweet_count": 23873, "listed_count": 0}}, {"name": "Marius", "username": "Marius85616507", "id": "1006125828743286784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 577, "tweet_count": 12671, "listed_count": 0}}, {"name": "yuro", "username": "tavaresyuri", "id": "64560154", "verified": false, "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 332, "tweet_count": 46723, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/IMGUWwqs0Q", "expanded_url": "https://fc.lc/2Nog", "display_url": "fc.lc/2Nog"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xDRwK4Qy5x", "expanded_url": "https://dailymediaofficial.wordpress.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision-https-fc-lc-2nog/", "display_url": "dailymediaofficial.wordpress.com/2019/08/10/jef\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hY9Q1AxBzs", "expanded_url": "https://twitter.com/DailyMediaInte1/status/1160197205816500225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hY9Q1AxBzs", "media_key": "3_1160197203979317250"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160197205816500225", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/IMGUWwqs0Q https://t.co/xDRwK4Qy5x https://t.co/hY9Q1AxBzs", "lang": "es", "author_id": "1156746694819753984", "created_at": "2019-08-10T14:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197205816500225"]}, {"id": "1160147595722928128", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "14579710", "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"]}, {"id": "1160197404962041857", "text": "ent\u00e3o o bilion\u00e1rio l\u00e1 q tinha uma ilha sexual pra onde levava crian\u00e7as e transportava pol\u00edticos do alto escal\u00e3o americano e famosos no jatinho LOLITA EXPRESS at\u00e9 l\u00e1 \"\"se matou\"\"\" na cela enquanto aguardava julgamento por tr\u00e1fico sexual\n\ncela essa com constante vigil\u00e2ncia\n\nentendi", "lang": "pt", "author_id": "58259090", "created_at": "2019-08-10T14:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197404962041857"]}, {"id": "1159991473997303810", "text": "o cara jogou uma crian\u00e7a de um apartamento mano, matou cruelmente a pr\u00f3pria filha e ainda tem gente pedindo ressocializa\u00e7\u00e3o?????\n\npor mim que ele morra na cadeia e v\u00e1 se ressocializar l\u00e1 no inferno com os dem\u00f4nios enfiando um peda\u00e7o de pau com prego no cu dele", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "author_id": "4770355533", "created_at": "2019-08-10T00:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159991473997303810"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1160195713227218945", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "lang": "es", "author_id": "373490841", "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"]}, {"id": "1160196366993383424", "text": "Mah, quando leggi di #Epstein suicida, \u00e8 dura non cadere nella tentazione del complottismo.", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Epstein"}]}, "lang": "it", "author_id": "576702177", "created_at": "2019-08-10T14:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196366993383424"]}, {"in_reply_to_user_id": "106798647", "id": "1160196648825479169", "text": "@camisgray Tem uns videos desse cara com o Trump nos anos 90 que s\u00e3o bizarros", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camisgray", "id": "106798647"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160196500338728960"}], "author_id": "9061872", "created_at": "2019-08-10T14:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196648825479169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/0ogg2X6nbk", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1160196604164497408", "text": "#\u00daLTIMAHORA | El magnate y 'broker' estadounidense Jeffrey Epstein, imputado por tr\u00e1fico sexual de menores y conspiraci\u00f3n, ha aparecido muerto en su celda de la c\u00e1rcel de Nueva York\nhttps://t.co/0ogg2X6nbk", "lang": "es", "author_id": "106397073", "created_at": "2019-08-10T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196604164497408"]}, {"in_reply_to_user_id": "1000016694310522880", "id": "1160196318062624768", "text": "@ampirubio_ @NaraCisneros @ElPuebloPelotu2 Organismos internacionales desestimaron la causa.. el mismo estaba arrepentido y esa noche tuvo llamdas de bulrrich y carrio, para que se presente igual, sabia que estaba todo armado, si se suicido o lo mataron no lo se y eso se debe saber", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ampirubio_", "id": "1000016694310522880"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "NaraCisneros", "id": "421421271"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "ElPuebloPelotu2", "id": "825121451539836928"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "bulrrich"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "carrio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160195939312775169"}], "author_id": "1620837476", "created_at": "2019-08-10T14:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196318062624768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ETRciHiN2D", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}]}, "id": "1160194090040025090", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores\n https://t.co/ETRciHiN2D", "lang": "es", "author_id": "107153756", "created_at": "2019-08-10T14:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 23, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194090040025090"]}, {"id": "1159872235299069952", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "919875162", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"]}, {"id": "1160183489259626496", "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "author_id": "45409867", "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.611, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}]}, "id": "1160181303574257665", "text": "Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "lang": "en", "author_id": "532526260", "created_at": "2019-08-10T13:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 33, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160181303574257665"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1Pnqazxo10", "expanded_url": "http://lainfo.news/nwqoe2", "display_url": "lainfo.news/nwqoe2"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160184236483198976", "text": "El magnate estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida en su celda https://t.co/1Pnqazxo10", "lang": "es", "author_id": "18717943", "created_at": "2019-08-10T13:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160184236483198976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160187497269354496", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "lang": "es", "author_id": "43910684", "created_at": "2019-08-10T13:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1160187497269354496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xiv6uMuw4Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZQ3B7s", "display_url": "bit.ly/2ZQ3B7s"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8p5ogdZrvy", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1160180093429399552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8p5ogdZrvy", "media_key": "16_1158388368474030080"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160180093429399552", "text": "\u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uMuw4Q https://t.co/8p5ogdZrvy", "lang": "es", "author_id": "7996082", "created_at": "2019-08-10T13:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 14, "like_count": 123, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1160180093429399552"]}, {"id": "1160192546406096896", "text": "Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 unidad en el partido.\n#LeonelPLD2020", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "lang": "es", "author_id": "451180784", "created_at": "2019-08-10T14:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192546406096896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}]}, "id": "1159907808462196736", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gZ2YnDHZKU", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjjvwv9s34", "display_url": "eluni.mx/vjjvwv9s34", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision-reportan-medios-en-eu"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 163, "end": 182, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Inglaterra"}]}, "id": "1160188925752881152", "text": "#\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado con Donald Trump, Bill Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Inglaterra https://t.co/gZ2YnDHZKU", "lang": "es", "author_id": "16676396", "created_at": "2019-08-10T13:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 19, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160188925752881152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/TVyTHqdCgP", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/el-millonario-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/el-millonario-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision.phtml"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 206, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 207, "end": 222, "username": "DianaSalazarM2", "id": "1113249583390441473"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "PedritoExtranja", "id": "1699709462"}, {"start": 240, "end": 252, "username": "christianzr", "id": "66201248"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "pichondedino", "id": "272106447"}, {"start": 267, "end": 280, "username": "economista33", "id": "198723699"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1160192897096065025", "text": "USA\"permisivo\"ped\u00f3filo,con amigos,Presidentes,Pr\u00edncipes,Actores,se suicida en c\u00e1rcel(no arresto domiciliario) https://t.co/TVyTHqdCgP Ecuador,gringo Philips d banda ped\u00f3fila q asesin\u00f3,la tienen suave.@Lenin @DianaSalazarM2 @PedritoExtranja @christianzr @pichondedino @economista33", "lang": "es", "author_id": "2531143092", "created_at": "2019-08-10T14:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192897096065025"]}, {"id": "1160187721031323649", "text": "#ULTIMAHORA Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser enjuiciado por tr\u00e1fico sexual, informa persona enterada", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "author_id": "373490841", "created_at": "2019-08-10T13:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160187721031323649"]}, {"id": "1160172064785010688", "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "lang": "it", "author_id": "497995758", "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Iu5ZXxGn7j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB10Ys", "display_url": "dlvr.it/RB10Ys"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WhixeXm7Db", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1160196747815075840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhixeXm7Db", "media_key": "3_1160196745550151680"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160196747815075840", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/Iu5ZXxGn7j https://t.co/WhixeXm7Db", "lang": "es", "author_id": "1034559695808356352", "created_at": "2019-08-10T14:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196747815075840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kXIBTTPYJo", "expanded_url": "https://twitter.com/AltoInvasion/status/1160058011894915073", "display_url": "twitter.com/AltoInvasion/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.2518, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f2pez"}]}, "id": "1160166820663431169", "text": "Terrible noticia \nAsesinan a polic\u00eda que encabezaba protestas para no integrarse a la Guarda a Nacional \n\nAs\u00ed L\u00f2pez https://t.co/kXIBTTPYJo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160058011894915073"}], "author_id": "4434235637", "created_at": "2019-08-10T12:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 26, "like_count": 161, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166820663431169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Xt0WvbxvNV", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/10/jeffrey-epstein-muere-pedofilo-multimillonario-fue-hallado-muerto-en-carcel-de-nueva-york-antes-del-juicio/"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "id": "1160184213406138368", "text": "\ud83d\udea8 #URGENTE | El ped\u00f3filo multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en c\u00e1rcel de Manhattan\nhttps://t.co/Xt0WvbxvNV", "lang": "es", "author_id": "66746614", "created_at": "2019-08-10T13:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160184213406138368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XFVSSGSGqq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/celebrities/2018/12/09/5c093a53fc6c83e6798b4571.html", "display_url": "elmundo.es/loc/celebritie\u2026"}]}, "id": "1160192883418419201", "text": "\u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (presuntamente) a muchos de \u201csus compis\u201d https://t.co/XFVSSGSGqq", "lang": "es", "author_id": "13346352", "created_at": "2019-08-10T14:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 14, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192883418419201"]}, {"id": "1160195382971949056", "text": "Revelan acusaciones contra el pr\u00edncipe Andr\u00e9s y oh sorpresa Epstein se suicida en su celda. No me gusta ser conspiranoica BUT...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "163152158", "created_at": "2019-08-10T14:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195382971949056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191890664427520", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de esta info y que no se cuente nada sobre todo lo que rodea a este caso. Se se\u00f1ala a much\u00edsimas personalidades metidas presuntamente en este esc\u00e1ndalo.", "lang": "es", "author_id": "13346352", "created_at": "2019-08-10T14:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191890664427520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/4DMckiZnVB", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/10/nyregion/jeffrey-epstein-suicide.html", "display_url": "nytimes.com/2019/08/10/nyr\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570009852457500672/uF3BOzs8?format=jpg&name=orig", "width": 3000, "height": 1687}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570009852457500672/uF3BOzs8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein Dead in Suicide at Jail, Spurring Inquiries (Published 2019)", "description": "Mr. Epstein, the financier accused of sex trafficking, was not under suicide watch at the Manhattan jail at the time of his death.", "unwound_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/10/nyregion/jeffrey-epstein-suicide.html"}]}, "id": "1160184184947781632", "text": "We need answers. Lots of them.\nhttps://t.co/4DMckiZnVB", "lang": "en", "author_id": "138203134", "created_at": "2019-08-10T13:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29780, "reply_count": 16082, "like_count": 144341, "quote_count": 4523}, "edit_history_tweet_ids": ["1160184184947781632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CIDqjerzE9", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?utm_campaign=iosapp&utm_source=facebook_app", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "id": "1160175443309408256", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y sus v\u00ednculos con Trump y Bill Clinton.\nhttps://t.co/CIDqjerzE9", "lang": "es", "author_id": "934901098015535105", "created_at": "2019-08-10T13:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175443309408256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SQ5VdC7qkP", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/1977016", "display_url": "rtve.es/n/1977016"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160189055734149121", "text": "El magnate estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de abuso sexual a menores, se suicida en prisi\u00f3n\n\nhttps://t.co/SQ5VdC7qkP", "lang": "es", "author_id": "26729931", "created_at": "2019-08-10T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160189055734149121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160184757587775494", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "lang": "es", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-08-10T13:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 23, "like_count": 33, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1160184757587775494"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "id": "1159534950019936259", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"]}, {"in_reply_to_user_id": "47303450", "id": "1159747147836866560", "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "author_id": "47303450", "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/SYmc6spkZB", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SYmc6spkZB", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "id": "1159907345041899521", "text": "Yo en el amor. (Soy el beb\u00e9)\nhttps://t.co/SYmc6spkZB", "lang": "es", "author_id": "36894042", "created_at": "2019-08-09T19:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 39, "like_count": 2607, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907345041899521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IXu3kVbrGO", "expanded_url": "https://www.abc.es/tecnologia/videojuegos/ps4/abci-playstation-consola-mato-sega-y-convirtio-videojuegos-fenomeno-mundial-201908090123_noticia.html", "display_url": "abc.es/tecnologia/vid\u2026"}]}, "id": "1159946446776545289", "text": "https://t.co/IXu3kVbrGO", "geo": {"place_id": "07f70a23853105b1"}, "lang": "zxx", "author_id": "2394259692", "created_at": "2019-08-09T21:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159946446776545289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "id": "1159528437255684096", "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "author_id": "39342378", "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/TI3DqOwv1e", "expanded_url": "https://twitter.com/kantytwitiando/status/1160194997897048064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TI3DqOwv1e", "media_key": "3_1160194993740537856"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 153, "end": 164, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 193, "end": 206, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 207, "end": 219, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 230, "end": 236, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "z101digital", "id": "132207470"}, {"start": 250, "end": 258, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 259, "end": 275, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "id": "1160194997897048064", "text": "Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 unidad en el partido.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@z101digital\n@rcavada\n@elnuevodiariord https://t.co/TI3DqOwv1e", "lang": "es", "author_id": "249557584", "created_at": "2019-08-10T14:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194997897048064"]}, {"id": "1160195030272884738", "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@rcavada\n@elnuevodiariord", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "lang": "es", "author_id": "625957096", "created_at": "2019-08-10T14:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195030272884738"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/DjS6jgYUSy", "expanded_url": "http://ow.ly/ZqCr30pkwhE", "display_url": "ow.ly/ZqCr30pkwhE", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 181, "tag": "ANSA"}]}, "id": "1160183935994933248", "text": "Si \u00e8 suicidato in carcere il finanziere Jeffrey Epstein, travolto da uno scandalo sessuale e accusato di abusi, sfruttamento della prostituzione femminile e traffico di minori\n#ANSA\nhttps://t.co/DjS6jgYUSy", "lang": "it", "author_id": "150725695", "created_at": "2019-08-10T13:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183935994933248"]}, {"in_reply_to_user_id": "911194500801925120", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/2LpPh9Urpj", "expanded_url": "https://youtu.be/3PrakI13R6g", "display_url": "youtu.be/3PrakI13R6g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3PrakI13R6g&feature=youtu.be"}]}, "id": "1157003263146938368", "text": "Adem\u00e1s de estar ligada al mismo gobierno haitiano que propici\u00f3 la quiebra del pa\u00eds, propiciando la prostituci\u00f3n infantil por una simple botella de agua de 33cl.\n\nGracias NOM zurdo...\n\nhttps://t.co/2LpPh9Urpj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157002540753522692"}], "author_id": "911194500801925120", "created_at": "2019-08-01T19:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157003263146938368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/b69a7MHVuK", "expanded_url": "http://r7.com/Uy15", "display_url": "r7.com/Uy15"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/1kvH8ovcil", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1160185278566297600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1kvH8ovcil", "media_key": "3_1160182276531077121"}]}, "id": "1160185278566297600", "text": "Bilion\u00e1rio acusado de pedofilia se suicida na pris\u00e3o https://t.co/b69a7MHVuK https://t.co/1kvH8ovcil", "lang": "pt", "author_id": "65473559", "created_at": "2019-08-10T13:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160185278566297600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/SWT7Br1xli", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1160189923393200131", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "id": "1160190449392504832", "text": "Guarda un po' Epstein \u00e8 riuscito a morire suicida in carcere https://t.co/SWT7Br1xli", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160189923393200131"}], "author_id": "186397158", "created_at": "2019-08-10T14:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160190449392504832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jnicz16aRo", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyHavenstein/status/1160188505479438339", "display_url": "twitter.com/RudyHavenstein\u2026"}]}, "id": "1160191702931582978", "text": "Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa vaffankulo. https://t.co/jnicz16aRo", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160188505479438339"}], "author_id": "2439937320", "created_at": "2019-08-10T14:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 25, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191702931582978"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4egNWenDJg", "expanded_url": "http://ow.ly/WeKV50vtAgv", "display_url": "ow.ly/WeKV50vtAgv"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/50M6xv3xRW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1160193525985763328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50M6xv3xRW", "media_key": "3_1160193524467453952"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160193525985763328", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein, acusado de haber abusado de ni\u00f1as https://t.co/4egNWenDJg https://t.co/50M6xv3xRW", "lang": "es", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-08-10T14:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193525985763328"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1160180979564187648", "text": "@SF_Moro voc\u00ea n\u00e3o sente vergonha mesmo, n\u00e9, Sergio?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160139644291428352"}], "author_id": "362033655", "created_at": "2019-08-10T13:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 31, "like_count": 1028, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160180979564187648"]}, {"id": "1160195518221471745", "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@rcavada\n#LeonelPLD2020", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "rcavada", "id": "36599778"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}, {"start": 262, "end": 274, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "lang": "es", "author_id": "1028846638985629696", "created_at": "2019-08-10T14:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195518221471745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/dbrg1MdHJO", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158374805957218304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbrg1MdHJO", "media_key": "16_1158374550092111873"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1158374805957218304", "text": "Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favorito da divulga\u00e7\u00e3o do filme!? https://t.co/dbrg1MdHJO", "lang": "pt", "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-08-05T13:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1158374805957218304"]}, {"id": "1160195538614149120", "text": "Los l\u00edderes del @PLDenlinea no tienen vocaci\u00f3n suicida y a pesar de las luchar internas, normales y naturales habr\u00e1 unidad en el partido.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@z101digital\n@rcavada\n@elnuevodiariord", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 153, "end": 164, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 179, "end": 192, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 193, "end": 206, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 207, "end": 219, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 230, "end": 236, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "z101digital", "id": "132207470"}, {"start": 250, "end": 258, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 259, "end": 275, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.3493, "type": "Other", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "lang": "es", "author_id": "625957096", "created_at": "2019-08-10T14:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195538614149120"]}, {"id": "1160182350392770566", "text": "Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lorota de suic\u00eddio.\n\nEu queria estar feliz e indignado que nem voc\u00eas.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "172572824", "created_at": "2019-08-10T13:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 20, "like_count": 405, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182350392770566"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1159613920870653952", "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "lang": "es", "author_id": "133945128", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HAXMowx7C3", "expanded_url": "https://twitter.com/5toPoderSM/status/1160185080054239233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HAXMowx7C3", "media_key": "3_1160185078288461825"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "id": "1160185080054239233", "text": "EL PED\u00d3FILO EMPRESARIO AMIGO DE LOS CLINTON SE SUICIDA EN LA C\u00c1RCEL \n\n El empresario y acusado de tr\u00e1fico sexual, due\u00f1o de una isla a donde llevaba por separado a la pareja de esposos Clinton,  Jeffrey Epstein, se suicid\u00f3 anoche en la c\u00e1rcel de Manhattan en donde se encontraba. https://t.co/HAXMowx7C3", "lang": "es", "author_id": "1061444226242801664", "created_at": "2019-08-10T13:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160185080054239233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/AGKxIAqqdw", "expanded_url": "http://elperiodi.co/phb2k1", "display_url": "elperiodi.co/phb2k1"}]}, "id": "1160194118871584773", "text": "El multimilionari Jeffrey Epstein se su\u00efcida a la pres\u00f3 https://t.co/AGKxIAqqdw", "lang": "ca", "author_id": "348751829", "created_at": "2019-08-10T14:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194118871584773"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Nktef3NUEL", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/185574", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/185574"}]}, "id": "1160190120521338880", "text": "Se su\u00efcida a la pres\u00f3 el multimilionari Jeffrey Epstein, imputat per explotaci\u00f3 sexual. L'empresari va arribar a relacionar-se amb l'elit dels Estats Units, comen\u00e7ant pel president Trump o l'expresident Bill Clinton https://t.co/Nktef3NUEL", "lang": "ca", "author_id": "14088938", "created_at": "2019-08-10T14:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160190120521338880"]}, {"id": "1160192631722434560", "text": "Se suicida Epstein. Y se lleva lo que sab\u00eda", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "599718953", "created_at": "2019-08-10T14:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192631722434560"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006519291573932032", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/1fCWhTJgg9", "expanded_url": "https://twitter.com/thewondergeezer/status/1160191702763810823?s=21", "display_url": "twitter.com/thewondergeeze\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}]}, "id": "1160195010840715264", "text": "@brazorf_ajejeje @bonnie379 Ma oramai hanno scoperchiato la pentola https://t.co/1fCWhTJgg9", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160191702763810823"}, {"type": "replied_to", "id": "1160194776261636096"}], "author_id": "110460168", "created_at": "2019-08-10T14:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195010840715264"]}, {"id": "1159898832651587585", "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "author_id": "1530616231", "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/OSTRjvRCI8", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/jeffrey-epstein-dies-apparent-suicide-new-york-jail-1202665736/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "deadline.com/2019/08/jeffre\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/btS91UoPwX", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1160192841043156992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/btS91UoPwX", "media_key": "3_1160192838417518593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}]}, "id": "1160192841043156992", "text": "Jeffrey Epstein Dies In Apparent Suicide In New York Jail https://t.co/OSTRjvRCI8 https://t.co/btS91UoPwX", "lang": "en", "author_id": "586032653", "created_at": "2019-08-10T14:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 19, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192841043156992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OIOUIvogOg", "expanded_url": "https://twitter.com/kantytwitiando/status/1160194754908475392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIOUIvogOg", "media_key": "3_1160194749149720576"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 245, "end": 251, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 261, "end": 277, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "id": "1160194754908475392", "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020\n@ElCaribeRD\n@ListinDiario\n@PeriodicoHoy\n@ElNacionalRD\n@DiarioLibre\n@ElDia_do\n@CDN37\n@rcavada\n@elnuevodiariord https://t.co/OIOUIvogOg", "lang": "es", "author_id": "249557584", "created_at": "2019-08-10T14:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194754908475392"]}, {"id": "1160190849340321792", "text": "Jeffrey Epstein se va al otro lado con todos los secretos de la oligarqu\u00eda m\u00e1s abyecta de medio mundo... Que entre pederastas se vean todos ellos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "72732893", "created_at": "2019-08-10T14:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 23, "like_count": 149, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1160190849340321792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/xNUsRlAWiO", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1160174607644557312", "display_url": "twitter.com/ABC/status/116\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Acosta"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160176016440082432", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual, cuya sentencia leve en Florida le cost\u00f3 la renuncia al secretario del trabajo Alex Acosta, el \u00fanico hispano del gabinete de Trump @UniNoticias https://t.co/xNUsRlAWiO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174607644557312"}], "author_id": "319689712", "created_at": "2019-08-10T13:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176016440082432"]}, {"id": "1160176789160976384", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "119758810", "created_at": "2019-08-10T13:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 35, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176789160976384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/6JH36JtjIs", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1159946481635332096", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 204, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1160014207192064000", "text": "Juan, juan..\nMaduro destruyo el pais, gente muere en los hospitales, gente se suicida, gente sin comida..no es tu culpa, pero deja de publicar tanta pendejada y cumple tus promesas..\nSe honorable @jguaido https://t.co/6JH36JtjIs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159946481635332096"}], "author_id": "367944833", "created_at": "2019-08-10T02:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160014207192064000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/qUpkjNxzNZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "id": "1160183952885321729", "text": "#\u00daLTIMAHORA\nhttps://t.co/qUpkjNxzNZ", "lang": "qme", "author_id": "16514160", "created_at": "2019-08-10T13:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183952885321729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/6w1QY19PVS", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1160185742682927105", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}]}, "id": "1160188065916358656", "text": "Como dice el refr\u00e1n: \"muerto el perro...\"\nY entonces, ya ahora hay ciertas personas que respirar\u00e1n con tranquilidad... https://t.co/6w1QY19PVS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160185742682927105"}], "author_id": "44369449", "created_at": "2019-08-10T13:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160188065916358656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4Op8hU0Obd", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160184596161531905", "text": "Este viernes se desvelaron unas 2.000 p\u00e1ginas de documentos en la que una de sus v\u00edctimas, Virginia Giuffre, que era menor cuando sufri\u00f3 los abusos, asegur\u00f3 que Epstein le hizo mantener relaciones con -&gt;pol\u00edticos y relevantes figuras de la econom\u00eda&lt;-\n https://t.co/4Op8hU0Obd", "lang": "es", "author_id": "3064247597", "created_at": "2019-08-10T13:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160184596161531905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iEyn44mxM9", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}]}, "id": "1160194123846103040", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | \u00a1Qu\u00e9 suicidio tan oportuno!Cuanta gente habr\u00e1 suspirado,eh Donald... https://t.co/iEyn44mxM9", "lang": "es", "author_id": "54134167", "created_at": "2019-08-10T14:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194123846103040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/dmDlP1MDPx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0xKK", "display_url": "dlvr.it/RB0xKK"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mdVISjuE0t", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1160189446853029889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdVISjuE0t", "media_key": "3_1160189445359853570"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160189446853029889", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel [Ing] https://t.co/dmDlP1MDPx https://t.co/mdVISjuE0t", "lang": "es", "author_id": "81386950", "created_at": "2019-08-10T14:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160189446853029889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/iN9DxACds0", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/2019-08-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/2019-08-10/jeffrey-epstein-suicidio-celda_2172411/"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160183356170145792", "text": "\u00daLTIMA HORA: El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t.co/iN9DxACds0", "lang": "es", "author_id": "17229160", "created_at": "2019-08-10T13:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183356170145792"]}, {"in_reply_to_user_id": "1098732066877947904", "id": "1160159269825761282", "text": "@MondlaneMalaika N\u00e3o.\nMas j\u00e1 subi hii olha ..N\u00e3o gostei.\nDesvia de qualquer maneira...acelera muito heeee. ..nem rotunda respeita.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MondlaneMalaika", "id": "1098732066877947904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160157666376916997"}], "author_id": "880460696", "created_at": "2019-08-10T12:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159269825761282"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gzPkl3jl8e", "expanded_url": "https://twitter.com/SilbonitaB/status/1160183730067181568", "display_url": "twitter.com/SilbonitaB/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "ProtestaRoja"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "PulserasRojas"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "NoMasImpunidad"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.3432, "type": "Other", "normalized_text": "ProtestaRoja"}]}, "id": "1160186763442294784", "text": "En Espa\u00f1a situaci\u00f3n parecida a la de Chile, una ni\u00f1a se suicida para evitar ser violada por su padre. Muchas v\u00edctimas de abuso sexual infantil no sobreviven, guardan silencio. Otras demoramos d\u00e9cadas en hablar. Invito a sumarse a la  #ProtestaRoja #PulserasRojas #NoMasImpunidad https://t.co/gzPkl3jl8e", "lang": "es", "author_id": "112206459", "created_at": "2019-08-10T13:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160186763442294784"]}, {"in_reply_to_user_id": "4911012935", "id": "1160189837154115584", "text": "@alexsanspacheco Pena que o nosso estuprador serial, \nRoger Abdelmassih, 278 anos de pris\u00e3o teve concedida a pris\u00e3o domiciliar pelo Min. do STF Gilmar Mendes, que processou a jornalista que criticou a decis\u00e3o e ainda ganhou o processo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Abdelmassih"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160182450611458049"}], "author_id": "37745764", "created_at": "2019-08-10T14:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 225, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160189837154115584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kdrUxk2XiK", "expanded_url": "http://NBCNews.com", "display_url": "NBCNews.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581091306876461056/Wf8WlWlo?format=png&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581091306876461056/Wf8WlWlo?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "NBC News - Breaking News & Top Stories - Latest World, US & Local News", "description": "Go to NBCNews.com for breaking news, videos, and the latest top stories in world news, business, politics, health and pop culture.", "unwound_url": "https://www.nbcnews.com/"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "NBCNews", "id": "14173315"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160176176230518784", "text": "BREAKING: Jeffrey Epstein has died by suicide in his jail cell, sources tell @NBCNews. https://t.co/kdrUxk2XiK", "lang": "en", "author_id": "14173315", "created_at": "2019-08-10T13:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 675, "reply_count": 730, "like_count": 966, "quote_count": 574}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176176230518784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sM84KPY9g3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MRNcvK", "display_url": "bit.ly/2MRNcvK"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3QOUrKHN6c", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1160179289335193600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QOUrKHN6c", "media_key": "3_1160179278509744128"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1160179289335193600", "text": "Alan Garc\u00eda: declaran improcedente pedido de incautaci\u00f3n de celular del expresidente \u25ba https://t.co/sM84KPY9g3 https://t.co/3QOUrKHN6c", "lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-08-10T13:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 31, "like_count": 18, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1160179289335193600"]}, {"in_reply_to_user_id": "71024346", "id": "1160193561041747969", "text": "@ggohom @Karol_en_Red @alfredo_hurtado @Rosa_in_Mundo @AmalCandanguera @Harkonen_1 @orhpositivoatak @kalindama @Larissacostas @carvajalinop @lubrio @planwac @QueraElse @carollafra @MariaesPueblo @LaHojillaenTV @GBorgesRevilla @williamserafino @ErikaOSanoja @tongorocho @LOQUEDIGAELFMI @alacarga2017 @LailaTajeldine @BasemTajeldine @gabrielrufian @PedroKonductaz @mangozurda @CELAGeopolitica @Pablo_Iglesias_ @ierrejon @dcabellor @JuanMarinoTPR @luciateleSUR @carolyshelena @Hernancanorea @MonederoJC @MarcioVargasA @Marco_Teruggi @TarekWiliamSaab @aran_tirado @latablablog @NicolasMaduro @danicabello11 @pasquicurcio @LaZurdaDeChavez @marypilih @vhmajano @jaimenebotsaadi @AdaColau No creo, pero ese sinverg\u00fcenza no se suicida. Si aparece muerto es que lo han matao", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ggohom", "id": "71024346"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "alfredo_hurtado", "id": "115413221"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "Rosa_in_Mundo", "id": "107685083"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "AmalCandanguera", "id": "130386689"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "Harkonen_1", "id": "738732894512926720"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "orhpositivoatak", "id": "911292990"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "kalindama", "id": "4736801"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "carvajalinop", "id": "112572439"}, {"start": 140, "end": 147, "username": "lubrio", "id": "12493262"}, {"start": 148, "end": 156, "username": "planwac", "id": "119804910"}, {"start": 157, "end": 167, "username": "QueraElse", "id": "604538357"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "carollafra", "id": "87594867"}, {"start": 180, "end": 194, "username": "MariaesPueblo", "id": "969005553107329027"}, {"start": 195, "end": 209, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938"}, {"start": 210, "end": 225, "username": "GBorgesRevilla", "id": "2498635204"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "williamserafino", "id": "2718660392"}, {"start": 243, "end": 256, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 257, "end": 268, "username": "tongorocho", "id": "49176463"}, {"start": 269, "end": 284, "username": "LOQUEDIGAELFMI", "id": "2259161310"}, {"start": 299, "end": 314, "username": "LailaTajeldine", "id": "237009130"}, {"start": 315, "end": 330, "username": "BasemTajeldine", "id": "115371427"}, {"start": 331, "end": 345, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}, {"start": 346, "end": 361, "username": "PedroKonductaz", "id": "3416035889"}, {"start": 362, "end": 373, "username": "mangozurda", "id": "2452023458"}, {"start": 374, "end": 390, "username": "CELAGeopolitica", "id": "2218561764"}, {"start": 408, "end": 417, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 418, "end": 428, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 429, "end": 443, "username": "JuanMarinoTPR", "id": "171652101"}, {"start": 458, "end": 472, "username": "carolyshelena", "id": "204653627"}, {"start": 473, "end": 487, "username": "Hernancanorea", "id": "139564882"}, {"start": 488, "end": 499, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 500, "end": 514, "username": "MarcioVargasA", "id": "145501211"}, {"start": 515, "end": 529, "username": "Marco_Teruggi", "id": "3106771385"}, {"start": 530, "end": 546, "username": "TarekWiliamSaab", "id": "158059666"}, {"start": 547, "end": 559, "username": "aran_tirado", "id": "348538097"}, {"start": 560, "end": 572, "username": "latablablog", "id": "2282656268"}, {"start": 573, "end": 587, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 588, "end": 602, "username": "danicabello11", "id": "53798039"}, {"start": 603, "end": 616, "username": "pasquicurcio", "id": "130654137"}, {"start": 617, "end": 633, "username": "LaZurdaDeChavez", "id": "3045406875"}, {"start": 634, "end": 644, "username": "marypilih", "id": "80896487"}, {"start": 645, "end": 654, "username": "vhmajano", "id": "1558599456"}, {"start": 655, "end": 671, "username": "jaimenebotsaadi", "id": "24776620"}, {"start": 672, "end": 681, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160192916230410240"}], "author_id": "752551654218760192", "created_at": "2019-08-10T14:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193561041747969"]}, {"id": "1160192113612611587", "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}]}, "lang": "es", "author_id": "451180784", "created_at": "2019-08-10T14:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192113612611587"]}, {"id": "1160172238475337728", "text": "Breaking: Jeffrey Epstein committed suicide overnight at MCC Manhattan, the federal lockup where he had been held pending trial on federal sex trafficking charges, three law enforcement officials told @ABC News. Via @AaronKatersky", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 205, "username": "ABC", "id": "28785486"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "AaronKatersky", "id": "125358141"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.3107, "type": "Other", "normalized_text": "MCC"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7737, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "author_id": "20159596", "created_at": "2019-08-10T12:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3679, "reply_count": 1693, "like_count": 4374, "quote_count": 3530}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172238475337728"]}, {"in_reply_to_user_id": "204004057", "id": "1160193655669514241", "text": "@giovanakury Resumir em \u201cmatou o pai e ganhou o direito em sair no dia dos pais\u201d \u00e9 desinforma\u00e7\u00e3o, p\u00e2nico e populismo penal. Todo ano as mesmas manchetes com o mesmo teor e as pessoas seguem sem se dar o trabalho de entender o instituto. Complicado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giovanakury", "id": "1007049419819307008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160193284750356481"}], "author_id": "204004057", "created_at": "2019-08-10T14:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193655669514241"]}, {"in_reply_to_user_id": "1007049419819307008", "id": "1160193284750356481", "text": "@giovanakury Sem contar que saindo todos na data X fica mais barato pro Estado, uma vez que ele precisa focar aten\u00e7\u00f5es apenas 1 vez, e n\u00e3o in\u00fameras vezes no ano. E as sa\u00eddas s\u00e3o em datas comemorativas porque \u00e9 um \u00edndice calculado, os assassinos de pais e filhos s\u00e3o minorias.Tem todo um estudo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giovanakury", "id": "1007049419819307008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160189402527817728"}], "author_id": "204004057", "created_at": "2019-08-10T14:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160193284750356481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xGExLd7ejq", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f?ag", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160185960803512321", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/xGExLd7ejq", "lang": "es", "author_id": "364528766", "created_at": "2019-08-10T13:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160185960803512321"]}, {"in_reply_to_user_id": "71024346", "id": "1160192916230410240", "text": "@Karol_en_Red @alfredo_hurtado @Rosa_in_Mundo @AmalCandanguera @Harkonen_1 @orhpositivoatak @kalindama @Larissacostas @carvajalinop @lubrio @planwac @QueraElse @carollafra @MariaesPueblo @LaHojillaenTV @GBorgesRevilla @williamserafino @ErikaOSanoja @tongorocho @LOQUEDIGAELFMI @Anti_otan1984 @alacarga2017 @LailaTajeldine @BasemTajeldine @gabrielrufian @PedroKonductaz @mangozurda @CELAGeopolitica @Pablo_Iglesias_ @ierrejon @dcabellor @JuanMarinoTPR @luciateleSUR @carolyshelena @Hernancanorea @MonederoJC @MarcioVargasA @Marco_Teruggi @TarekWiliamSaab @aran_tirado @latablablog @NicolasMaduro @danicabello11 @pasquicurcio @LaZurdaDeChavez @marypilih @vhmajano @jaimenebotsaadi @AdaColau \u00bfVillarejo podr\u00eda acabar igual?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "alfredo_hurtado", "id": "115413221"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Rosa_in_Mundo", "id": "107685083"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "AmalCandanguera", "id": "130386689"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "Harkonen_1", "id": "738732894512926720"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "orhpositivoatak", "id": "911292990"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "kalindama", "id": "4736801"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "carvajalinop", "id": "112572439"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "lubrio", "id": "12493262"}, {"start": 140, "end": 148, "username": "planwac", "id": "119804910"}, {"start": 149, "end": 159, "username": "QueraElse", "id": "604538357"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "carollafra", "id": "87594867"}, {"start": 172, "end": 186, "username": "MariaesPueblo", "id": "969005553107329027"}, {"start": 187, "end": 201, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938"}, {"start": 202, "end": 217, "username": "GBorgesRevilla", "id": "2498635204"}, {"start": 218, "end": 234, "username": "williamserafino", "id": "2718660392"}, {"start": 235, "end": 248, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 249, "end": 260, "username": "tongorocho", "id": "49176463"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "LOQUEDIGAELFMI", "id": "2259161310"}, {"start": 277, "end": 291, "username": "Anti_otan1984", "id": "752551654218760192"}, {"start": 306, "end": 321, "username": "LailaTajeldine", "id": "237009130"}, {"start": 322, "end": 337, "username": "BasemTajeldine", "id": "115371427"}, {"start": 338, "end": 352, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}, {"start": 353, "end": 368, "username": "PedroKonductaz", "id": "3416035889"}, {"start": 369, "end": 380, "username": "mangozurda", "id": "2452023458"}, {"start": 381, "end": 397, "username": "CELAGeopolitica", "id": "2218561764"}, {"start": 415, "end": 424, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 425, "end": 435, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 436, "end": 450, "username": "JuanMarinoTPR", "id": "171652101"}, {"start": 465, "end": 479, "username": "carolyshelena", "id": "204653627"}, {"start": 480, "end": 494, "username": "Hernancanorea", "id": "139564882"}, {"start": 495, "end": 506, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 507, "end": 521, "username": "MarcioVargasA", "id": "145501211"}, {"start": 522, "end": 536, "username": "Marco_Teruggi", "id": "3106771385"}, {"start": 537, "end": 553, "username": "TarekWiliamSaab", "id": "158059666"}, {"start": 554, "end": 566, "username": "aran_tirado", "id": "348538097"}, {"start": 567, "end": 579, "username": "latablablog", "id": "2282656268"}, {"start": 580, "end": 594, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 595, "end": 609, "username": "danicabello11", "id": "53798039"}, {"start": 610, "end": 623, "username": "pasquicurcio", "id": "130654137"}, {"start": 624, "end": 640, "username": "LaZurdaDeChavez", "id": "3045406875"}, {"start": 641, "end": 651, "username": "marypilih", "id": "80896487"}, {"start": 652, "end": 661, "username": "vhmajano", "id": "1558599456"}, {"start": 662, "end": 678, "username": "jaimenebotsaadi", "id": "24776620"}, {"start": 679, "end": 688, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}], "annotations": [{"start": 690, "end": 698, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Villarejo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160190350910205953"}], "author_id": "71024346", "created_at": "2019-08-10T14:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192916230410240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/VPkYmof7En", "expanded_url": "https://twitter.com/lmjstorm_/status/1160190195813289984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VPkYmof7En", "media_key": "3_1160190183268061184"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "FreeFire"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "FreeFire"}]}, "id": "1160190195813289984", "text": "S\u00f3 derrotas #FreeFire https://t.co/VPkYmof7En", "lang": "pt", "author_id": "477261212", "created_at": "2019-08-10T14:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160190195813289984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3U7DZgGEGE", "expanded_url": "https://twitter.com/DearAuntCrabby/status/1160178178444447749", "display_url": "twitter.com/DearAuntCrabby\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160189192997167105", "text": "Convenientemente se suicida el ped\u00f3filo norteamericano en cuyas fiestas participaban un mont\u00f3n de pol\u00edticos, Trump incluido https://t.co/3U7DZgGEGE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160178178444447749"}], "author_id": "2596362229", "created_at": "2019-08-10T14:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160189192997167105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160182781772779521", "text": "El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "lang": "es", "author_id": "48841325", "created_at": "2019-08-10T13:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 17, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182781772779521"]}, {"in_reply_to_user_id": "1425522733", "id": "1160175314837889031", "text": "@salvemosmagdale Correcci\u00f3n: dijo \"ya estariamos en Europa\" los compa\u00f1eros......con depa en Paris,Madrid, Roma..porque estos son mas que pira\u00f1as fujis. Sino q lo cuente el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6763, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7024, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159876161905790981"}], "author_id": "408117733", "created_at": "2019-08-10T13:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175314837889031"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/M5EOUE0cEr", "expanded_url": "http://bit.ly/31yHXFt", "display_url": "bit.ly/31yHXFt"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/rAR3FIn4ri", "expanded_url": "https://twitter.com/elsolde_mexico/status/1160192828192043009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rAR3FIn4ri", "media_key": "3_1160192419490484224"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160192828192043009", "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/M5EOUE0cEr https://t.co/rAR3FIn4ri", "lang": "es", "author_id": "111110077", "created_at": "2019-08-10T14:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192828192043009"]}, {"in_reply_to_user_id": "3405168101", "id": "1160192761645228032", "text": "@Ana_Leather Suicide watch, como o nome diz, permite assistir enquanto a pessoa se suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ana_Leather", "id": "3405168101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160182585005400064"}], "author_id": "1088652914107781120", "created_at": "2019-08-10T14:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192761645228032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bf5liXrXbK", "expanded_url": "http://lrzn.es/bs07f1", "display_url": "lrzn.es/bs07f1"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8niUj0IsED", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1160189297011646464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8niUj0IsED", "media_key": "3_1160189295182983168"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160189297011646464", "text": "#\u00daltimaHora | El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/bf5liXrXbK https://t.co/8niUj0IsED", "lang": "es", "author_id": "112694236", "created_at": "2019-08-10T14:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160189297011646464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "id": "1160006052827582465", "text": "Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}], "author_id": "3366778384", "created_at": "2019-08-10T01:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160006052827582465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/P1bdGfhIOG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191089229348865", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda  https://t.co/P1bdGfhIOG", "lang": "es", "author_id": "357120731", "created_at": "2019-08-10T14:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191089229348865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Kpj9SSu1a1", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "JeffreyEpstein"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}]}, "id": "1160182218137972736", "text": "#JeffreyEpstein se suicida en la c\u00e1rcel.\nhttps://t.co/Kpj9SSu1a1", "lang": "es", "author_id": "362858045", "created_at": "2019-08-10T13:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182218137972736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/YbsIFS5jwp", "expanded_url": "http://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tg.la7.it/cronaca/usa-trovato-morto-in-cella-epstein-il-finanziere-accusato-di-abusi-e-sfruttamento-di-minori-suicidio-10-08-2019-141392"}]}, "id": "1160187735119937536", "text": "Suicida in cella il finanziere Jeffrey Epstein https://t.co/YbsIFS5jwp", "lang": "it", "author_id": "828717014", "created_at": "2019-08-10T13:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160187735119937536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/EIwsjCDqNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/USATODAY/status/1160181641723039745", "display_url": "twitter.com/USATODAY/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 74, "end": 105, "probability": 0.7026, "type": "Place", "normalized_text": "Metropolitan Correctional Center"}]}, "id": "1160182585005400064", "text": "\u201cEpstein, 66, had been on suicide watch since he was found in his cell in Metropolitan Correctional Center three weeks ago with injuries to his neck in what appeared to be a suicide attempt or jailhouse assault.\u201d https://t.co/EIwsjCDqNJ", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160181641723039745"}], "author_id": "3405168101", "created_at": "2019-08-10T13:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182585005400064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7BD9vxlbFe", "expanded_url": "https://twitter.com/hesglams/status/1159979256765714432", "display_url": "twitter.com/hesglams/statu\u2026"}]}, "id": "1160192625586135047", "text": "eu tinha imaginado de outro jeito so que eum cancun, ele sai bebado do local e so ta a batida da musica ai fica tudo preto a tela e a musica para e o som de atropelamento, depois aparece ele o rosto dele no hospital e ai ele come\u00e7a a cantar https://t.co/7BD9vxlbFe", "lang": "pt", "author_id": "2624263690", "created_at": "2019-08-10T14:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192625586135047"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YBhdJ0Rlvw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "ViolenciaSexual"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160188703467364353", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t.co/YBhdJ0Rlvw", "lang": "es", "author_id": "249112212", "created_at": "2019-08-10T13:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160188703467364353"]}, {"in_reply_to_user_id": "218494263", "id": "1160190418333687808", "text": "@Wilame4000 @MatheusGiants @SOCIOFLA @_patrickalencar @Gustavo18106746 @ferportocrf @cornetafla3 @CrfVm9 @Rafa_Trone @AtvRubronegra @wcpeixoto111 @dbatista31 @mvicca N\u00e3o estou justificando nada, eu s\u00f3 quero saber se o seu time pagou alguma coisa para a fam\u00edlia do menino Kevin espada? Voc\u00eas est\u00e3o querendo cobrar uma coisa do Flamengo que nem voc\u00eas fizeram", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wilame4000", "id": "218494263"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MatheusGiants", "id": "1156388721773731840"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "SOCIOFLA", "id": "869645436264615936"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "_patrickalencar", "id": "624882573"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "ferportocrf", "id": "3288393761"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "AtvRubronegra", "id": "1154941068393291776"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "wcpeixoto111", "id": "843251589766926336"}, {"start": 146, "end": 157, "username": "dbatista31", "id": "55679935"}, {"start": 158, "end": 165, "username": "mvicca", "id": "419582551"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 282, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin espada"}, {"start": 326, "end": 333, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160181785805905920"}], "author_id": "3438560001", "created_at": "2019-08-10T14:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160190418333687808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QJFxyecTaO", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1160174607644557312", "display_url": "twitter.com/ABC/status/116\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffery Epstein"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.794, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1160185680015831042", "text": "Jeffery Epstein, acusado de estupro e tr\u00e1fico sexual, morto esta manh\u00e3, se enforcou na cela em NY. Ontem divulgados documentos que implicavam v\u00e1rios amigos poderosos de Epstein, inclusive ex-l\u00edder democrata, Proncipe Andrew e ex-governador democrata do Novo M\u00e9xico. https://t.co/QJFxyecTaO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174607644557312"}], "author_id": "17013378", "created_at": "2019-08-10T13:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160185680015831042"]}, {"id": "1160188095062581249", "text": "Estar tan bajon y ansiosa me hizo subir como 10 kilos. As\u00ed que estoy deprimida, ansiosa, gorda y SUICIDA", "lang": "es", "author_id": "468014311", "created_at": "2019-08-10T13:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160188095062581249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/AMD695wdH3", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "id": "1160191615232806912", "text": "Morto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/AMD695wdH3", "lang": "it", "author_id": "3303962619", "created_at": "2019-08-10T14:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191615232806912"]}, {"id": "1160186696916492288", "text": "Jeffrey Epstein se suicidou? Duas semanas atr\u00e1s encontraram o cara jogado no ch\u00e3o da cela, todo machucado....hj ele se enforca? O milion\u00e1rio ped\u00f3filo era \u201camigo\u201d de aventuras de muita gente grande. Ser\u00e1 q ele sabia muito!? #Epstein", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 231, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "pt", "author_id": "68151617", "created_at": "2019-08-10T13:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160186696916492288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/ekKrsqesdT", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_f1831eb1-ed5f-4865-ab02-caee7b8b34bf.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}]}, "id": "1160191001371271168", "text": "In quale realt\u00e0 parallela io dovrei credere che il protagonista del pi\u00f9 grande scandalo di pedofilia del secolo, avendo gi\u00e0 tentato il 'suicidio', sorvegliato a vista, si sarebbe suicidato?\n\nhttps://t.co/ekKrsqesdT", "lang": "it", "author_id": "1107255212245467137", "created_at": "2019-08-10T14:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191001371271168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1BikjqidbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadesRJ/status/1159863490519207936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BikjqidbN", "media_key": "7_1159863077531267072"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "id": "1159863490519207936", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/1BikjqidbN", "lang": "pt", "author_id": "911196852527276033", "created_at": "2019-08-09T16:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1159863490519207936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/U3QDzwBbrh", "expanded_url": "https://wp.me/p96qza-fkc", "display_url": "wp.me/p96qza-fkc"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ZbkPbpMeKU", "expanded_url": "https://twitter.com/DailyNewsLaredo/status/1160191028156076033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbkPbpMeKU", "media_key": "3_1160191026612641793"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160191028156076033", "text": "#Epstein - Jeffrey Epstein se suicida en su celda - https://t.co/U3QDzwBbrh https://t.co/ZbkPbpMeKU", "lang": "es", "author_id": "897944798333685762", "created_at": "2019-08-10T14:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191028156076033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/88X4oL1i6g", "expanded_url": "https://twitter.com/elnorte/status/1160190099516198912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/88X4oL1i6g", "media_key": "3_1160190096425070592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1160190099516198912", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual y abuso de menores, se suicida en su celda en una prisi\u00f3n de Nueva York. https://t.co/88X4oL1i6g", "lang": "es", "author_id": "41925129", "created_at": "2019-08-10T14:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160190099516198912"]}, {"id": "1159533379945226243", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "49849732", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"]}, {"id": "1160188505479438339", "text": "BREAKING: JEFFREY EPSTEIN'S BODY INADVERTENTLY CREMATED; ASHES SCATTERED AT SEA BEFORE CORONER ARRIVES IN WACKY JAILHOUSE MIXUP - BBG", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.575, "type": "Person", "normalized_text": "JAILHOUSE"}]}, "author_id": "1358146357", "created_at": "2019-08-10T13:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 158, "like_count": 2753, "quote_count": 171}, "edit_history_tweet_ids": ["1160188505479438339"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "id": "1159449180382932992", "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4", "lang": "pt", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5ziWXMG3Yl", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160185460767039488", "text": "\ud83d\udd34 El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/5ziWXMG3Yl", "lang": "es", "author_id": "88146816", "created_at": "2019-08-10T13:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160185460767039488"]}, {"id": "1160188435233169408", "text": "Suicida in cella il miliardario pedofilo americano #Epstein", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}]}, "lang": "it", "author_id": "73971750", "created_at": "2019-08-10T13:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160188435233169408"]}, {"id": "1159916993883123713", "text": "Puede que no os lo diga lo suficiente, pueda que parezca que no, pero agradezco infinito a cada persona que en este a\u00f1o se ha padado por mi streaming, por los que han hablado cuando estaba tilted, los que me han animado, o los que simplemente hab\u00e9is estado ah\u00ed, os debo mucho \ud83e\udd70\ud83d\udc9c", "lang": "es", "author_id": "2923284875", "created_at": "2019-08-09T19:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159916993883123713"]}], "places": [{"full_name": "Jersey City, NJ", "id": "b046074b1030a44d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "University Park, FL", "id": "883ee3f98abb082b"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Sorriso, Brasil", "id": "aff49db60d237395"}, {"full_name": "Casalgrasso, Piemonte", "id": "b832adaeb7517f34"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014527474296918016", "value": "1014527474296918016", "detail": "User has been suspended: [1014527474296918016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160196014365663232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160196014365663232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160196014365663232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28645410", "value": "28645410", "detail": "User has been suspended: [28645410].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159819469017010177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159819469017010177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159819469017010177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "73719167", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [73719167].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "73719167", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159923431493853191", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159923431493853191].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159923431493853191", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703978147251920896", "value": "703978147251920896", "detail": "User has been suspended: [703978147251920896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160182082758488066", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160182082758488066", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160182082758488066].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "633601431", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [633601431].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "633601431", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160183004175708161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160183004175708161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160183004175708161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2717807936", "value": "2717807936", "detail": "User has been suspended: [2717807936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160175545063264256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160175545063264256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160175545063264256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160190856919506945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160190856919506945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160190856919506945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "104160766", "value": "104160766", "detail": "User has been suspended: [104160766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159593483688128512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159593483688128512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159593483688128512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159835982109085696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159835982109085696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159835982109085696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160197469638201344", "oldest_id": "1160191142476111873", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykumbo2kuq9htyqco3czvplocd"}}