{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:28:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2399928834", "id": "1174344331983015937", "edit_history_tweet_ids": ["1174344331983015937"], "author_id": "1039940394707021826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BLUCaribe", "id": "2399928834"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174336165673132032"}], "text": "@BLUCaribe @BluRadioCo Con esos precios de los hoteles quien no se suicida \ud83e\udd14"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:27:46.000Z", "id": "1174344269957619712", "edit_history_tweet_ids": ["1174344269957619712"], "author_id": "1159307022547992577", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:27:41.000Z", "id": "1174344249149730817", "edit_history_tweet_ids": ["1174344249149730817"], "author_id": "64438994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La izquierda en Argentina se suicida al no presentar un plan concreto comprensible sensato y realizable de gobierno."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:27:27.000Z", "id": "1174344188118237185", "edit_history_tweet_ids": ["1174344188118237185"], "author_id": "2195830903", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:27:24.000Z", "id": "1174344176374140929", "edit_history_tweet_ids": ["1174344176374140929"], "author_id": "4051362254", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:27:21.000Z", "id": "1174344163707543553", "edit_history_tweet_ids": ["1174344163707543553"], "author_id": "924693598368657408", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:27:16.000Z", "id": "1174344141293047809", "edit_history_tweet_ids": ["1174344141293047809"], "author_id": "187670032", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "PlenariaCM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:26:15.000Z", "id": "1174343888464678914", "edit_history_tweet_ids": ["1174343888464678914"], "author_id": "79868273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#PlenariaCM A trav\u00e9s del programa Escuelas Entornos Protectores se trabaja en la prevenci\u00f3n de:\n\n\u2022Violencias sexuales \n\u2022Conducta suicida\n\u2022Consumo de sustancias psicoactivas\n\u2022Embarazo adolescente\n\u2022Bullying\n\u2022Uso y vinculaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:26:09.000Z", "id": "1174343859997790208", "edit_history_tweet_ids": ["1174343859997790208"], "author_id": "1102336567", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:26:02.000Z", "id": "1174343833565499393", "edit_history_tweet_ids": ["1174343833565499393"], "author_id": "332554252", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:25:50.000Z", "id": "1174343782059466754", "edit_history_tweet_ids": ["1174343782059466754"], "author_id": "321876810", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:25:44.000Z", "id": "1174343758206373894", "edit_history_tweet_ids": ["1174343758206373894"], "author_id": "36796024", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:25:32.000Z", "id": "1174343704578056198", "edit_history_tweet_ids": ["1174343704578056198"], "author_id": "488109966", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Noticiasdelalinea"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9036, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/T9GpW4KE5N", "expanded_url": "https://www.noticiasdelalinea.net/2019/09/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la.html", "display_url": "noticiasdelalinea.net/2019/09/se-sui\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:25:13.000Z", "id": "1174343626937290754", "geo": {"place_id": "0128889e6fd437a5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174343626937290754"], "author_id": "59440386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Noticiasdelalinea : Se suicida estudiante de medicina en La Romana: https://t.co/T9GpW4KE5N"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 58, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Plan de Salud Mental"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "SESCAM"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Regina Leal"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/KaYnIFcjzY", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/node/293535", "display_url": "castillalamancha.es/node/293535"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/DEbIa3KX2l", "expanded_url": "https://twitter.com/gobjccm/status/1174343608771784705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEbIa3KX2l", "media_key": "3_1174343607001722885"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:25:09.000Z", "id": "1174343608771784705", "edit_history_tweet_ids": ["1174343608771784705"], "author_id": "104129067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc49 Con una l\u00ednea estrat\u00e9gica dentro del Plan de Salud Mental 2018-2025, seg\u00fan ha anunciado la directora gerente del SESCAM, Regina Leal, durante la inauguraci\u00f3n del curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019.\n+info: https://t.co/KaYnIFcjzY https://t.co/DEbIa3KX2l"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:25:06.000Z", "id": "1174343596771819522", "edit_history_tweet_ids": ["1174343596771819522"], "author_id": "171498377", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:25:01.000Z", "id": "1174343577087991809", "edit_history_tweet_ids": ["1174343577087991809"], "author_id": "3102885442", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}], "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:25:00.000Z", "id": "1174343573325721600", "edit_history_tweet_ids": ["1174343573325721600"], "author_id": "755380487837913088", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:24:49.000Z", "id": "1174343525242200064", "edit_history_tweet_ids": ["1174343525242200064"], "author_id": "4301042056", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T15:24:42.000Z", "id": "1174343495202611203", "edit_history_tweet_ids": ["1174343495202611203"], "author_id": "247321584", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:24:31.000Z", "id": "1174343450327748608", "edit_history_tweet_ids": ["1174343450327748608"], "author_id": "756486165239300096", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:24:29.000Z", "id": "1174343440643100678", "edit_history_tweet_ids": ["1174343440643100678"], "author_id": "1008756973926584321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "eu odeio esse lance de que quando algu\u00e9m se suicida, as pessoas dizem que \"ningu\u00e9m t\u00eam culpa\"\n\nclaro que tem culpa caralho, ALGU\u00c9M teve culpa, mas \u00e9 mais f\u00e1cil falar isso do que reconhecer os pr\u00f3prios erros"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:24:26.000Z", "id": "1174343428131491841", "edit_history_tweet_ids": ["1174343428131491841"], "author_id": "1104938259405332481", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:24:15.000Z", "id": "1174343381448843270", "edit_history_tweet_ids": ["1174343381448843270"], "author_id": "4580874142", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:23:43.000Z", "id": "1174343248577318915", "edit_history_tweet_ids": ["1174343248577318915"], "author_id": "857744287806763011", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:23:41.000Z", "id": "1174343241921179651", "edit_history_tweet_ids": ["1174343241921179651"], "author_id": "925403189121339392", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:23:40.000Z", "id": "1174343238670532609", "edit_history_tweet_ids": ["1174343238670532609"], "author_id": "474215166", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:23:15.000Z", "id": "1174343131527090176", "edit_history_tweet_ids": ["1174343131527090176"], "author_id": "3294695525", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:23:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "309242576", "id": "1174343117576835073", "edit_history_tweet_ids": ["1174343117576835073"], "author_id": "929118277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BombaPrat", "id": "309242576"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "bomberos_antof", "id": "239587686"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "OctavaCBA", "id": "380035500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174296479206428677"}], "text": "@BombaPrat @bomberos_antof @OctavaCBA Pero literalmente un acto suicida, ir a velocidad y en subida y chocar, le pego medio a medio a la cola del bus y no murio nadie ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5lbp8hNozk", "expanded_url": "https://www.tvn-2.com/_141d538a3", "display_url": "tvn-2.com/_141d538a3"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:23:09.000Z", "id": "1174343106117980166", "edit_history_tweet_ids": ["1174343106117980166"], "author_id": "293834179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n - https://t.co/5lbp8hNozk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:22:35.000Z", "id": "1174342964316921866", "edit_history_tweet_ids": ["1174342964316921866"], "author_id": "340599483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sofrimento se criador \u00e9 quando voc\u00ea escreve 10 p\u00e1ginas de hist\u00f3ria que fica incr\u00edvel ao ponto de chorar \nPorque vc matou um dos seus personagens favoritos que nunca foi pretendido se ser morto \nMas que simplesmente n\u00e3o pode mudar pois faz todo sentido a trama \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ensegundos_pa", "id": "746387971931267072"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4nwzPOz6Ox", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/09/18/al-menos-12-heridos-en-atentado-suicida-en-un-edificio-oficial-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/09/18/al-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:22:24.000Z", "id": "1174342916711571457", "edit_history_tweet_ids": ["1174342916711571457"], "author_id": "1667177503", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174328343971475456"}], "text": "RT @ensegundos_pa: Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/4nwzPOz6Ox\n#Mundo #\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:21:57.000Z", "id": "1174342803398242305", "edit_history_tweet_ids": ["1174342803398242305"], "author_id": "1084218549445505026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Gente, nunca tinha percebido mas minha playlist \u00e9 muito boa pra sofrer, pqp.. ou a pessoa se suicida ou piora."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:21:52.000Z", "id": "1174342781915082752", "edit_history_tweet_ids": ["1174342781915082752"], "author_id": "814244646180319232", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:21:23.000Z", "id": "1174342662398390272", "edit_history_tweet_ids": ["1174342662398390272"], "author_id": "126216203", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Espacios Plurales"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/7E6uPS92pY", "expanded_url": "https://www.espaciosplurales.net/2018/06/por-que-se-suicida-una-persona-hay-que.html?spref=tw", "display_url": "espaciosplurales.net/2018/06/por-qu\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QC29SP8v5B", "expanded_url": "https://twitter.com/ajovin/status/1174342611412410368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QC29SP8v5B", "media_key": "3_1174342609906671616"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:21:11.000Z", "id": "1174342611412410368", "edit_history_tweet_ids": ["1174342611412410368"], "author_id": "12910022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Espacios Plurales: \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una persona? Hay que entender mejor los procesos https://t.co/7E6uPS92pY https://t.co/QC29SP8v5B"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:20:53.000Z", "id": "1174342538066649088", "edit_history_tweet_ids": ["1174342538066649088"], "author_id": "1048022876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu preciso de indica\u00e7\u00e3o de livros sobre como compreender melhor o suicida. Eu preciso estudar. Identificar e entender o porqu\u00ea! Algu\u00e9m me indique livros, associa\u00e7\u00f5es ou algum curso por favor!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:20:40.000Z", "id": "1174342483049930752", "edit_history_tweet_ids": ["1174342483049930752"], "author_id": "281600821", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:20:01.000Z", "id": "1174342319316832257", "edit_history_tweet_ids": ["1174342319316832257"], "author_id": "4049323995", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:19:48.000Z", "id": "1174342262962163714", "edit_history_tweet_ids": ["1174342262962163714"], "author_id": "586963883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un ataque suicida golpea una oficina del gobierno afgano https://t.co/WJX58XjeTi https://t.co/eHHKGwu3w7", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/WJX58XjeTi", "expanded_url": "http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=925238", "display_url": "elperiodicodemexico.com/nota.php?id=92\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eHHKGwu3w7", "expanded_url": "https://twitter.com/pmxico/status/1174342262962163714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHHKGwu3w7", "media_key": "3_1174342261318066177"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:19:25.000Z", "id": "1174342168498057219", "edit_history_tweet_ids": ["1174342168498057219"], "author_id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174338856713408513"}], "text": "RT @blogsuperheroes: Margot Robbie quer\u00eda una historia de \"Harley Quinn m\u00e1s chicas\" seg\u00fan Christina Hodson, guionista de Birds of Prey.\n\nHo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "/11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlmaAOchoaB1", "id": "1005831150349062145"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:19:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1005831150349062145", "id": "1174342154606411776", "edit_history_tweet_ids": ["1174342154606411776"], "author_id": "335508089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174310704473501697"}], "text": "@AlmaAOchoaB1 @lacabritafifi Lo de tendencia suicida bueno a no ser que ella este pensando hacer un 9/11 pero en el zocalo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:19:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "338221031", "id": "1174342084972765184", "edit_history_tweet_ids": ["1174342084972765184"], "author_id": "2940383391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RMoura_INTER", "id": "338221031"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MarioMontagner", "id": "1029066743518515200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174337522568245254"}], "text": "@RMoura_INTER @MarioMontagner Quem \u00e9 a suicida???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:19:05.000Z", "id": "1174342081206259712", "edit_history_tweet_ids": ["1174342081206259712"], "author_id": "1139568689953607680", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:19:02.000Z", "id": "1174342068791103488", "edit_history_tweet_ids": ["1174342068791103488"], "author_id": "1702219214", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "TommyWiseau"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "TommyWiseau"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/66d9Pi0bjz", "expanded_url": "https://revistamonet.globo.com/Filmes/noticia/2019/09/pior-ator-do-mundo-faz-campanha-para-entrar-em-novo-esquadrao-suicida.html", "display_url": "revistamonet.globo.com/Filmes/noticia\u2026"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xKBxGVxeLo", "expanded_url": "https://twitter.com/Gianini/status/1174341983592169473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKBxGVxeLo", "media_key": "16_1174341972947087361"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:18:41.000Z", "id": "1174341983592169473", "edit_history_tweet_ids": ["1174341983592169473"], "author_id": "22993593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu assistia #TommyWiseau https://t.co/66d9Pi0bjz https://t.co/xKBxGVxeLo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 136, "tag": "CambioClimatico"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.7408, "type": "Organization", "normalized_text": "CambioClimatico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pjimfer", "id": "2976797657"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:18:25.000Z", "id": "1174341914709155841", "edit_history_tweet_ids": ["1174341914709155841"], "author_id": "708919842825478144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174231354378244096"}], "text": "RT @pjimfer: M\u00e1s all\u00e1 de bonitas declaraciones, es importante se\u00f1alar la causas y qui\u00e9n las provoca. El responsable del #CambioClimatico es\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:17:51.000Z", "id": "1174341773122052098", "edit_history_tweet_ids": ["1174341773122052098"], "author_id": "2333485286", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Pitangui"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/T2AMuMj1v8", "expanded_url": "https://diviweb.com.br/ovem-mata-a-esposa-e-suicida-apos-o-crime-em-pitangui/", "display_url": "diviweb.com.br/ovem-mata-a-es\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:17:47.000Z", "id": "1174341757951193088", "edit_history_tweet_ids": ["1174341757951193088"], "author_id": "68326638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ovem mata a esposa e suicida ap\u00f3s o crime em Pitangui https://t.co/T2AMuMj1v8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.8367, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.7607, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Yw8skojIU", "expanded_url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2019/09/18/laudo-afirma-que-tiro-que-matou-empresaria-no-ceara-se-deu-de-cima-para-baixo-e-reforca-hipotese-de-feminicidio.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/ce/ceara/notic\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:17:41.000Z", "id": "1174341730184945664", "edit_history_tweet_ids": ["1174341730184945664"], "author_id": "87335163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Laudo afirma que tiro que matou empres\u00e1ria no Cear\u00e1 'se deu de cima para baixo' e refor\u00e7a hip\u00f3tese de assassinato | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/7Yw8skojIU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:17:40.000Z", "id": "1174341726619820032", "edit_history_tweet_ids": ["1174341726619820032"], "author_id": "415802299", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:17:16.000Z", "id": "1174341625197318144", "edit_history_tweet_ids": ["1174341625197318144"], "author_id": "977976740512493568", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:17:14.000Z", "id": "1174341615751704576", "edit_history_tweet_ids": ["1174341615751704576"], "author_id": "1045739372237271041", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "c_duranp", "id": "912533117549858817"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "jjpeniche", "id": "597839822"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174146505353175040"}], "text": "RT @c_duranp: @jjpeniche @alejandrokent @interjet No es cualquier persona, es alguien que asiste al piloto. No es para menos pues tiene com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "mike wazowski"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "quartin_", "id": "1013220751946678274"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:17:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1013220751946678274", "id": "1174341566791659521", "edit_history_tweet_ids": ["1174341566791659521"], "author_id": "3430905771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174331972598063106"}], "text": "@quartin_ Eu tenho um mike wazowski suicida e talvez meio psicopata.. \u00e9 um boneco q abre e fecha o olho e n\u00e3o importa como eu coloque o olho dele, sempre fica diferente de como eu coloquei kkk fora q aleatoriamente ele pula da estante kkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/FO2d4cZfKp", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:16:51.000Z", "id": "1174341519417008130", "edit_history_tweet_ids": ["1174341519417008130"], "author_id": "290308169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/FO2d4cZfKp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:16:30.000Z", "id": "1174341432997552128", "edit_history_tweet_ids": ["1174341432997552128"], "author_id": "391623762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estad\u00edsticamente la gente se suicida m\u00e1s los domingos \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/BOHjZXgg2t", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BOHjZXgg2t", "expanded_url": "https://t.co/BOHjZXgg2t", "display_url": "t.co/BOHjZXgg2t"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Fiffe"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "Copra"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:16:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149685854685863941", "id": "1174341383328600065", "edit_history_tweet_ids": ["1174341383328600065"], "author_id": "841886143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174321757924339713"}], "text": "@episodio_piloto O que \u00e9 certo \u00e9 que o Fiffe sabe muito e algu\u00e9m podia lan\u00e7ar Copra aqui quando sair o novo Esquadr\u00e3o Suicida!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "Hodson"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5055, "type": "Person", "normalized_text": "Hodson"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:15:35.000Z", "id": "1174341204185690112", "edit_history_tweet_ids": ["1174341204185690112"], "author_id": "903751980597817344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298007275225088"}], "text": "RT @GN_extended: Hodson comenta que Margot  se encontrou com Hodson h\u00e1 quatro anos (antes mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida sair) para come\u00e7ar a p\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:15:27.000Z", "id": "1174341169737809922", "edit_history_tweet_ids": ["1174341169737809922"], "author_id": "748582609081405440", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "c_duranp", "id": "912533117549858817"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "jjpeniche", "id": "597839822"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174146505353175040"}], "text": "RT @c_duranp: @jjpeniche @alejandrokent @interjet No es cualquier persona, es alguien que asiste al piloto. No es para menos pues tiene com\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:15:11.000Z", "id": "1174341101584625665", "edit_history_tweet_ids": ["1174341101584625665"], "author_id": "2751623347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"morreu por causa do cigarro\"... n\u00e3o foi o cigarro, foi a escolha, ningu\u00e9m fuma esperando ficar saud\u00e1vel, o ato de fumar \u00e9 um ato suicida ao longo prazo, quer ajudar o fumante? deixe-o at\u00e9 escolher parar, for\u00e7ar que pare de fumar s\u00f3 vai causar mais dor."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:14:51.000Z", "id": "1174341016196923392", "edit_history_tweet_ids": ["1174341016196923392"], "author_id": "131985875", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:14:12.000Z", "id": "1174340855760658432", "edit_history_tweet_ids": ["1174340855760658432"], "author_id": "816840035978870789", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 97, "tag": "NoticiasDeBani"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3874, "type": "Other", "normalized_text": "Yarleny"}, {"start": 127, "end": 147, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Teresa L\u00e1zaro Camacho"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ZnJC07qsTZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2jqPsaHa4G/?igshid=10e0np5398pqn", "display_url": "instagram.com/p/B2jqPsaHa4G/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:14:11.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.97, 18.43]}, "place_id": "009d60ec196640df"}, "id": "1174340850760990720", "edit_history_tweet_ids": ["1174340850760990720"], "author_id": "145942927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales\n\n#NoticiasDeBani ||\ud83e\udd6d\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83e\udd6d|| LA ROMANA.- Yarleny Teresa L\u00e1zaro Camacho, de 21 a\u00f1os.\nUna estudiante de medicina\u00a0 se suicid\u00f3 la noche de\u2026 https://t.co/ZnJC07qsTZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:14:06.000Z", "id": "1174340827587522562", "edit_history_tweet_ids": ["1174340827587522562"], "author_id": "4023980895", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}], "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:13:26.000Z", "id": "1174340661337829376", "edit_history_tweet_ids": ["1174340661337829376"], "author_id": "1008870872713658368", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:13:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "793673772", "id": "1174340576118001670", "edit_history_tweet_ids": ["1174340576118001670"], "author_id": "224388224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "FRenovables", "id": "287581022"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "twitt_odg", "id": "114461276"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "SomEnergia", "id": "196512674"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "ANPIER_Asoc", "id": "296152650"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "UNEFotovoltaica", "id": "453975069"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "Goiener", "id": "517898960"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "LaCorrienteCoop", "id": "3752063955"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}, {"start": 125, "end": 132, "username": "Ecooo_", "id": "108234197"}, {"start": 133, "end": 149, "username": "APPA_Renovables", "id": "306138764"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "iterorg", "id": "146371218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174258885978394626"}], "text": "@NuModEnergetico @FRenovables @twitt_odg @SomEnergia @ANPIER_Asoc @UNEFotovoltaica @Goiener @LaCorrienteCoop @blogsostenible @Ecooo_ @APPA_Renovables Y otra pregunta, consider\u00e1is el proyecto @iterorg tambi\u00e9n una idea delirante y suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:12:58.000Z", "id": "1174340543545040897", "edit_history_tweet_ids": ["1174340543545040897"], "author_id": "69652956", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo pericial"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Jamile"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/qdeauB9nZF", "expanded_url": "http://bit.ly/2LW0qWa", "display_url": "bit.ly/2LW0qWa"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uHFLMr4H7K", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioonline/status/1174340500142379009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHFLMr4H7K", "media_key": "3_1174340498443657216"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:12:48.000Z", "id": "1174340500142379009", "edit_history_tweet_ids": ["1174340500142379009"], "author_id": "60722362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Laudo pericial refor\u00e7a vers\u00e3o de m\u00e9dico: tiro que matou Jamile 'se deu de cima para baixo' https://t.co/qdeauB9nZF https://t.co/uHFLMr4H7K"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:12:42.000Z", "id": "1174340477778350080", "edit_history_tweet_ids": ["1174340477778350080"], "author_id": "3892637789", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/dwhqDce74W", "expanded_url": "https://glo.bo/2O98RA0", "display_url": "glo.bo/2O98RA0"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/kRKkB5FwDm", "expanded_url": "https://twitter.com/tvverdesmares/status/1174340391518294016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kRKkB5FwDm", "media_key": "3_1174340390239068161"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:12:22.000Z", "id": "1174340391518294016", "edit_history_tweet_ids": ["1174340391518294016"], "author_id": "61258259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Laudo afirma que tiro que matou empres\u00e1ria no Cear\u00e1 'se deu de cima para baixo' e refor\u00e7a hip\u00f3tese de feminic\u00eddio https://t.co/dwhqDce74W https://t.co/kRKkB5FwDm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8263, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/MyRIowLE3z", "expanded_url": "https://shar.es/aXAojM", "display_url": "shar.es/aXAojM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:11:46.000Z", "id": "1174340241039253504", "edit_history_tweet_ids": ["1174340241039253504"], "author_id": "241289857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dios m\u00edo ten piedad\nSe suicida estudiante de medicina en La Romana https://t.co/MyRIowLE3z"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:11:39.000Z", "id": "1174340213583298560", "edit_history_tweet_ids": ["1174340213583298560"], "author_id": "1027895025001226241", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-18T15:11:02.000Z", "id": "1174340058469453824", "edit_history_tweet_ids": ["1174340058469453824"], "author_id": "3434320383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0421\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438 \u041c\u0427\u0421 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438 \u0430\u043b\u044c\u043f\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u043d\u0430\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0411\u0435\u0440\u0434\u0441\u043a\u0435 https://t.co/wf6Sva37YN", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wf6Sva37YN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMfwb", "display_url": "dlvr.it/RDMfwb"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:10:55.000Z", "id": "1174340027314315265", "edit_history_tweet_ids": ["1174340027314315265"], "author_id": "1331796860", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174322015983026176"}], "text": "RT @Regina_Leal_: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:10:53.000Z", "id": "1174340021144444928", "edit_history_tweet_ids": ["1174340021144444928"], "author_id": "81438281", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "g1ceara", "id": "249281174"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:10:08.000Z", "id": "1174339828844044288", "edit_history_tweet_ids": ["1174339828844044288"], "author_id": "73207112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174338829442015234"}], "text": "RT @g1ceara: Laudo afirma que tiro que matou empres\u00e1ria no Cear\u00e1 'se deu de cima para baixo' e refor\u00e7a hip\u00f3tese de femini... https://t.co/T\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7w8fLZPWiP", "expanded_url": "http://elnoticoto.com", "display_url": "elnoticoto.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580952176113111041/QHnO9Uk9?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 216}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580952176113111041/QHnO9Uk9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL NOTICOTO \u2013 NOTIcias deportivas/COTOrreo del espect\u00e1culo", "unwound_url": "https://elnoticoto.com/"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/oyQk34mNfs", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/explosio\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/UsSDpWK32J", "expanded_url": "http://tweetedtimes.com/ElNotiCoto?s=tnp", "display_url": "tweetedtimes.com/ElNotiCoto?s=t\u2026", "status": 200, "title": "The Tweeted Times - personal newspaper generated from your Twitter account", "unwound_url": "https://tweetedtimes.com/ElNotiCoto"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:10:01.000Z", "id": "1174339799676854272", "edit_history_tweet_ids": ["1174339799676854272"], "author_id": "215900561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/7w8fLZPWiP Al menos 48 muertos en un doble ataque suicida en Afganist\u00e1n | CNN https://t.co/oyQk34mNfs, see more https://t.co/UsSDpWK32J"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:09:44.000Z", "id": "1174339729866809344", "edit_history_tweet_ids": ["1174339729866809344"], "author_id": "12910022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 se suicida una persona? Hay que entender mejor el problema https://t.co/hL3qkDi9yl", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hL3qkDi9yl", "expanded_url": "https://www.espaciosplurales.net/2018/06/por-que-se-suicida-una-persona-hay-que.html?spref=fb", "display_url": "espaciosplurales.net/2018/06/por-qu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:09:36.000Z", "id": "1174339696832516099", "edit_history_tweet_ids": ["1174339696832516099"], "author_id": "199738942", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:09:26.000Z", "id": "1174339655157854210", "edit_history_tweet_ids": ["1174339655157854210"], "author_id": "943254942579642368", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:09:13.000Z", "id": "1174339599755370496", "edit_history_tweet_ids": ["1174339599755370496"], "author_id": "1373959700", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que l\u00e1stima me da la gente que se suicida, tan solo pensar la tristeza que debian haber sentido para llegar a ese extremo, tambien lamento no haber conocido a esa pesona y haberle podido dar una mano\ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:09:04.000Z", "id": "1174339560807051266", "edit_history_tweet_ids": ["1174339560807051266"], "author_id": "1157120421747200000", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:09:03.000Z", "id": "1174339557761925121", "edit_history_tweet_ids": ["1174339557761925121"], "author_id": "443935633", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:09:03.000Z", "id": "1174339556532989953", "edit_history_tweet_ids": ["1174339556532989953"], "author_id": "95301103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O m\u00eas \u00e9 sobre a preven\u00e7\u00e3o suicida.\nQue fique  bem claro que se o assunto for saudade, vou deixar que ela se mate sim."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:08:53.000Z", "id": "1174339514774564866", "edit_history_tweet_ids": ["1174339514774564866"], "author_id": "2746556920", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:08:42.000Z", "id": "1174339470889508864", "edit_history_tweet_ids": ["1174339470889508864"], "author_id": "945792098149728257", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:08:34.000Z", "id": "1174339434503974914", "edit_history_tweet_ids": ["1174339434503974914"], "author_id": "198071158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESCUADR\u00d3N SUICIDA 2 noticia: Lista definitiva del reparto - https://t.co/cD6qawgiLh https://t.co/GAhrdMsgvu", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/cD6qawgiLh", "expanded_url": "http://www.diariodevenusville.com/escuadron-suicida-2-noticia-lista-definitiva-reparto/", "display_url": "diariodevenusville.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/GAhrdMsgvu", "expanded_url": "https://twitter.com/Venusville/status/1174339434503974914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GAhrdMsgvu", "media_key": "3_1174339431739940864"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:08:32.000Z", "id": "1174339427843358720", "edit_history_tweet_ids": ["1174339427843358720"], "author_id": "978826378006220801", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:07:51.000Z", "id": "1174339255558184961", "edit_history_tweet_ids": ["1174339255558184961"], "author_id": "1571192544", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:07:42.000Z", "id": "1174339220476956675", "edit_history_tweet_ids": ["1174339220476956675"], "author_id": "82992454", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:07:41.000Z", "id": "1174339213845827584", "edit_history_tweet_ids": ["1174339213845827584"], "author_id": "71733519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que entrego curr\u00edculum,  una hada se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "radiohrn", "id": "55387749"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/CJYdvwvCyB", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0DOdG", "display_url": "bit.ly/2m0DOdG"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:07:03.000Z", "id": "1174339053921157120", "edit_history_tweet_ids": ["1174339053921157120"], "author_id": "1089612318512689153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174333693848150016"}], "text": "RT @radiohrn: Lamentable: En Honduras cada 24 horas se suicida una persona.\n\nM\u00e1s detalles del suceso aqu\u00ed.\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/CJYdvwvCyB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:06:55.000Z", "id": "1174339022476283907", "edit_history_tweet_ids": ["1174339022476283907"], "author_id": "51763521", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7882, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.7177, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.6305, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.7997, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:06:54.000Z", "id": "1174339018336739331", "edit_history_tweet_ids": ["1174339018336739331"], "author_id": "3109103097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Executivo da Odebrecht que disse ter pagado R$ 50 milh\u00f5es a A\u00e9cio Neves \u00e9 encontrado morto \n\nModelo aparece morta em MG tb\n\nO ex policial \"suicida\" em MG\n\nCoitado do A\u00e9cio Neves... sempre perde 1 conhecido aqui, outro ali.Como se diz aqui em MG, esse menino precisa ir \"Se benzer\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:06:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "3549122116", "id": "1174338936476459009", "edit_history_tweet_ids": ["1174338936476459009"], "author_id": "894621390820790272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "myujiae", "id": "3549122116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174337026050744320"}], "text": "@myujiae Joguei duas partidas com a lenda, na segunda que ele se matou e me xingou tive que add o mito, foi de longe o rage q tomei o role foi em bin\u00e1rio aushuahsush"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:06:25.000Z", "id": "1174338896336998402", "edit_history_tweet_ids": ["1174338896336998402"], "author_id": "302373993", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:06:19.000Z", "id": "1174338868633591813", "edit_history_tweet_ids": ["1174338868633591813"], "author_id": "197817051", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn m\u00e1s"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "Hodson"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 207, "end": 223, "probability": 0.9078, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/KjOQPEOLnk", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/2O8YvjW", "display_url": "bdsuperhero.es/2O8YvjW"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:06:16.000Z", "id": "1174338856713408513", "edit_history_tweet_ids": ["1174338856713408513"], "author_id": "108919585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Margot Robbie quer\u00eda una historia de \"Harley Quinn m\u00e1s chicas\" seg\u00fan Christina Hodson, guionista de Birds of Prey.\n\nHodson adem\u00e1s revela que habl\u00f3 con Margot sobre esta pel\u00edcula antes incluso del estreno de Escuadr\u00f3n Suicida.\n https://t.co/KjOQPEOLnk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/TvHkXuvhHN", "expanded_url": "https://glo.bo/2O7pAnx", "display_url": "glo.bo/2O7pAnx"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:06:09.000Z", "id": "1174338829442015234", "edit_history_tweet_ids": ["1174338829442015234"], "author_id": "249281174", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Laudo afirma que tiro que matou empres\u00e1ria no Cear\u00e1 'se deu de cima para baixo' e refor\u00e7a hip\u00f3tese de femini... https://t.co/TvHkXuvhHN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:05:30.000Z", "id": "1174338664282972160", "edit_history_tweet_ids": ["1174338664282972160"], "author_id": "846452640586354689", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:05:12.000Z", "id": "1174338590924574722", "edit_history_tweet_ids": ["1174338590924574722"], "author_id": "1071568652984614913", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:05:08.000Z", "id": "1174338571341377536", "edit_history_tweet_ids": ["1174338571341377536"], "author_id": "195774307", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "Arte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flocos21", "id": "3006376714"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:05:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3006376714", "id": "1174338563447693312", "edit_history_tweet_ids": ["1174338563447693312"], "author_id": "3035170037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174286405872291841"}], "text": "@flocos21 Nossa senhora .. lembra do trabalho de Arte q era uma dan\u00e7a? A gnt quase se  matou tentando ensaiar uma fila"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fdaia1", "id": "3399593680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:04:20.000Z", "id": "1174338370128044032", "edit_history_tweet_ids": ["1174338370128044032"], "author_id": "2843999351", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174337740621656064"}], "text": "RT @fdaia1: Se o man\u00e9 do Pedro tivesse pensado um pouco quando ouviu o v\u00eddeo, teria percebido que o que o Olavo de Carvalho recomenda \u00e9 sim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/TvHkXuMSzl", "expanded_url": "https://glo.bo/2O7pAnx", "display_url": "glo.bo/2O7pAnx"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:04:09.000Z", "id": "1174338326834237442", "edit_history_tweet_ids": ["1174338326834237442"], "author_id": "249281174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Laudo afirma que tiro que matou empres\u00e1ria no Cear\u00e1 'se deu de cima para baixo' e refor\u00e7a hip\u00f3tese de femini... https://t.co/TvHkXuMSzl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:04:01.000Z", "id": "1174338293565145088", "edit_history_tweet_ids": ["1174338293565145088"], "author_id": "1048333883199180800", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:04:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2157244467", "id": "1174338291501588482", "edit_history_tweet_ids": ["1174338291501588482"], "author_id": "136507672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EpsilonTFLP", "id": "2157244467"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SrdeLordran", "id": "795760979120422917"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Hiperlombax", "id": "2258080536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174337085664374786"}], "text": "@EpsilonTFLP @SrdeLordran @Hiperlombax En esta situacion eso roza la tendencia suicida xD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:03:43.000Z", "id": "1174338216675225602", "edit_history_tweet_ids": ["1174338216675225602"], "author_id": "1588611757", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Golpe"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.7722, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "A.  Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paulorogerioluc", "id": "26899704"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:03:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "26899704", "id": "1174338203727343622", "edit_history_tweet_ids": ["1174338203727343622"], "author_id": "29402991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173912574091517952"}], "text": "@paulorogerioluc @DeputadoFederal @dilmabr Gentalha. A Quadrilha briga por gaze. Vqgabundos bandidos . Golpe foi desaparecerem com um trilhao. Cambada de ladroes safados. O escandalo do Peru nem come\u00e7ou Dilma. Achas q A.  Garcia matou se por nada? Corruptos e bandidos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:03:31.000Z", "id": "1174338167610195968", "edit_history_tweet_ids": ["1174338167610195968"], "author_id": "549606623", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fdaia1", "id": "3399593680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:03:06.000Z", "id": "1174338060986802177", "edit_history_tweet_ids": ["1174338060986802177"], "author_id": "144010410", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174337740621656064"}], "text": "RT @fdaia1: Se o man\u00e9 do Pedro tivesse pensado um pouco quando ouviu o v\u00eddeo, teria percebido que o que o Olavo de Carvalho recomenda \u00e9 sim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:02:57.000Z", "id": "1174338024571883520", "edit_history_tweet_ids": ["1174338024571883520"], "author_id": "787054378867916800", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:02:52.000Z", "id": "1174338000140099584", "edit_history_tweet_ids": ["1174338000140099584"], "author_id": "1106202888286674944", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}], "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "von nazi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anapads", "id": "8174892"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:02:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "8174892", "id": "1174337974210834432", "edit_history_tweet_ids": ["1174337974210834432"], "author_id": "26348958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174317168873398273"}], "text": "@anapads Uma hora algu\u00e9m se suicida vendo esse e quaisquer outros filmes desse von nazi!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 108, "tag": "LullyFM"}, {"start": 109, "end": 125, "tag": "PiorAtorDoMundo"}, {"start": 126, "end": 138, "tag": "GloboDeOuro"}, {"start": 139, "end": 156, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.3671, "type": "Person", "normalized_text": "LullyFM"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.7685, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboDeOuro"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/K0wr0eFsln", "expanded_url": "http://www.lullyfm.com/2019/09/pior-ator-do-mundo-faz-campanha-para.html", "display_url": "lullyfm.com/2019/09/pior-a\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:02:35.000Z", "id": "1174337929835139072", "edit_history_tweet_ids": ["1174337929835139072"], "author_id": "99144189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Pior ator do mundo\" faz campanha para entrar em novo 'Esquadr\u00e3o Suicida' - https://t.co/K0wr0eFsln #LullyFM #PiorAtorDoMundo #GloboDeOuro #Esquadr\u00e3oSuicida #Coringa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:02:34.000Z", "id": "1174337928371351552", "edit_history_tweet_ids": ["1174337928371351552"], "author_id": "512465910", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:02:30.000Z", "id": "1174337909580795904", "edit_history_tweet_ids": ["1174337909580795904"], "author_id": "1000502411591585798", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:02:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "246234556", "id": "1174337836537057280", "edit_history_tweet_ids": ["1174337836537057280"], "author_id": "963179251229970432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jmfsastron", "id": "246234556"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "raul_cerejido", "id": "874659248122286080"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "sgaeactualidad", "id": "206006405"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "pilarjurado_", "id": "474733437"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "asesorautor", "id": "1660592276"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174336463997165569"}], "text": "@jmfsastron @raul_cerejido @sgaeactualidad @pilarjurado_ @asesorautor Cada cual se suicida pol\u00edticamente como quiere. T\u00fa lo has hecho defendiendo que quien se va de una entidad para montar otra pueda bloquear reformas cr\u00edticas. Es absurdo e insultante. El tiempo pondr\u00e1 a todo el mundo en su sitio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:02:02.000Z", "id": "1174337791771258881", "edit_history_tweet_ids": ["1174337791771258881"], "author_id": "1241357432", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:01:58.000Z", "id": "1174337775342170112", "edit_history_tweet_ids": ["1174337775342170112"], "author_id": "732297030052237313", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Francis"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "PauloFrancis_", "id": "144010410"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/WY9SPpObeD", "expanded_url": "https://twitter.com/fdaia1/status/1174337740621656064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WY9SPpObeD", "media_key": "3_1174337736733577218"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:01:50.000Z", "id": "1174337740621656064", "edit_history_tweet_ids": ["1174337740621656064"], "author_id": "3399593680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Se o man\u00e9 do Pedro tivesse pensado um pouco quando ouviu o v\u00eddeo, teria percebido que o que o Olavo de Carvalho recomenda \u00e9 simplesmente o que fazem com ele. E tamb\u00e9m o @PauloFrancis_ vivia \u00e0s voltas com processos para intimid\u00e1-lo. Alias, foi um desses que matou o Francis. https://t.co/WY9SPpObeD"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:01:33.000Z", "id": "1174337670501339137", "edit_history_tweet_ids": ["1174337670501339137"], "author_id": "1157729734060584960", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:01:20.000Z", "id": "1174337617795715072", "edit_history_tweet_ids": ["1174337617795715072"], "author_id": "1045739372237271041", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RknwxUelzW", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYJGssVpr5Q.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:01:13.000Z", "id": "1174337587856707584", "edit_history_tweet_ids": ["1174337587856707584"], "author_id": "100018966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/RknwxUelzW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:01:12.000Z", "id": "1174337582353833990", "edit_history_tweet_ids": ["1174337582353833990"], "author_id": "27186012", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:01:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "270576222", "id": "1174337554210086912", "edit_history_tweet_ids": ["1174337554210086912"], "author_id": "270576222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174335967983022080"}], "text": "Ele faz 12 anos esse m\u00eas. Assim, n\u00e3o querendo incentivar, mas com 12 anos comecei a matar aula no matosinho tmb. Tanto fora quanto dentro da escola, \u00e9 meio que inevit\u00e1vel, faz parte do processo de vida de muita gente (ok, tudo bem se vc nunca matou aula tmb)"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 148, "tag": "LaMasInteractiva"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7961, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "LaMasInteractiva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SoldelaMananaRD", "id": "518414354"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "mariaelenanb", "id": "144505830"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "ZOLFM1065", "id": "314765324"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/BVP0OqufNs", "expanded_url": "http://ow.ly/Mlwl30pyLDb", "display_url": "ow.ly/Mlwl30pyLDb"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:01:05.000Z", "id": "1174337552972767235", "edit_history_tweet_ids": ["1174337552972767235"], "author_id": "314765324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En @SoldelaMananaRD @mariaelenanb: Estudiante se suicida en Kenia tras ser ridiculizada por profesora por menstruaci\u00f3n. @ZOLFM1065 #LaMasInteractiva. https://t.co/BVP0OqufNs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:00:56.000Z", "id": "1174337516545224706", "edit_history_tweet_ids": ["1174337516545224706"], "author_id": "1013498721840107522", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:00:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "892966343997313024", "id": "1174337423867863045", "edit_history_tweet_ids": ["1174337423867863045"], "author_id": "892966343997313024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174337420587929601"}], "text": "pq vivia sorrindo, era rodeado de amigos e amado por todos se matou pq foi coisa de momento, uhum, coisa de momento"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:00:33.000Z", "id": "1174337420587929601", "edit_history_tweet_ids": ["1174337420587929601"], "author_id": "892966343997313024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu sou muito suspeita pra falar sabe, mas eu acho muito ridiculo gente que romantiza suicidio. gente??? em q mundo q uma pessoa que vive sorrindo n\u00e3o passa por dificuldades internas??? ai a pessoa vem e fala q ah se matou porque foi coisa de momento zero dificuldades na vida +"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:00:33.000Z", "id": "1174337420260773888", "edit_history_tweet_ids": ["1174337420260773888"], "author_id": "831982473089282048", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ensegundos_pa", "id": "746387971931267072"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4nwzPOz6Ox", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/09/18/al-menos-12-heridos-en-atentado-suicida-en-un-edificio-oficial-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/09/18/al-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:00:20.000Z", "id": "1174337363230806017", "edit_history_tweet_ids": ["1174337363230806017"], "author_id": "369249116", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174328343971475456"}], "text": "RT @ensegundos_pa: Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/4nwzPOz6Ox\n#Mundo #\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 148, "tag": "LaMasInteractiva"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7961, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "LaMasInteractiva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SoldelaMananaRD", "id": "518414354"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "mariaelenanb", "id": "144505830"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "ZOLFM1065", "id": "314765324"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Hy5YhfOgPU", "expanded_url": "http://ow.ly/Mlwl30pyLDb", "display_url": "ow.ly/Mlwl30pyLDb"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:00:15.000Z", "id": "1174337342087323648", "edit_history_tweet_ids": ["1174337342087323648"], "author_id": "518414354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En @SoldelaMananaRD @mariaelenanb: Estudiante se suicida en Kenia tras ser ridiculizada por profesora por menstruaci\u00f3n. @ZOLFM1065 #LaMasInteractiva. https://t.co/Hy5YhfOgPU"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:00:09.000Z", "id": "1174337316627845120", "edit_history_tweet_ids": ["1174337316627845120"], "author_id": "802971565", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:59:44.000Z", "id": "1174337213884239872", "edit_history_tweet_ids": ["1174337213884239872"], "author_id": "390540335", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/q1xfePQwJR", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1173998623153172480", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:59:30.000Z", "id": "1174337154656428032", "edit_history_tweet_ids": ["1174337154656428032"], "author_id": "1480931606", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174307042133204992"}], "text": "RT @bruno_vargs: eu curto absurdamente esse visual estilo esquadrao suicida\ns\u00f3 q dessa vez o filme tem q prestar ne https://t.co/q1xfePQwJR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:58:59.000Z", "id": "1174337026252034050", "edit_history_tweet_ids": ["1174337026252034050"], "author_id": "904806773307174913", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}], "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:58:52.000Z", "id": "1174336994048126978", "edit_history_tweet_ids": ["1174336994048126978"], "author_id": "186579350", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:58:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "25555639", "id": "1174336963614314496", "edit_history_tweet_ids": ["1174336963614314496"], "author_id": "2847603020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174227218920366081"}], "text": "@pnique Y UP es un colgado haciendo auto stop suplicando al suicida que lo lleve...\n\nEso s\u00ed que es para llorar de risa."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:58:43.000Z", "id": "1174336957394161664", "edit_history_tweet_ids": ["1174336957394161664"], "author_id": "67860334", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:57:18.000Z", "id": "1174336603185188865", "edit_history_tweet_ids": ["1174336603185188865"], "author_id": "4724671282", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:57:00.000Z", "id": "1174336524885905410", "edit_history_tweet_ids": ["1174336524885905410"], "author_id": "933209004926529536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "S4P0", "id": "16997063"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dW8Q0HXuuN", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonepita/status/1174140375369469952", "display_url": "twitter.com/ivonepita/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150090195439617"}], "text": "RT @S4P0: Se suicidou com 3 tiros nas costas, certeza https://t.co/dW8Q0HXuuN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:56:59.000Z", "id": "1174336521048080389", "edit_history_tweet_ids": ["1174336521048080389"], "author_id": "3180092560", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:56:53.000Z", "id": "1174336496452722691", "edit_history_tweet_ids": ["1174336496452722691"], "author_id": "92249250", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:56:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "882723869781618688", "id": "1174336489624395782", "edit_history_tweet_ids": ["1174336489624395782"], "author_id": "836046332670455809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lovwato_", "id": "882723869781618688"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "SuzaneVRichBR", "id": "760285797450969088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174332074079195136"}], "text": "@lovwato_ @SuzaneVRichBR Aiiii a Su que matou os paizinhos,  um ser de luz desses que se redimiu depois de matar os pais,  como n\u00e3o amar n\u00e9?!VSF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:56:41.000Z", "id": "1174336444317519873", "edit_history_tweet_ids": ["1174336444317519873"], "author_id": "2432385827", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:56:33.000Z", "id": "1174336412713443336", "edit_history_tweet_ids": ["1174336412713443336"], "author_id": "4925433099", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "mano meu primo se suicidou ontem, e a fam\u00edlia inteira falava que ele se cortava era pra chamar a aten\u00e7\u00e3o, que os pais dele davam tudo o que ele queria, n\u00e3o tinha o que reclamar. Agora eu pergunto de que adianta setembro ser amarelo?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:56:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2915362162", "id": "1174336320526831618", "edit_history_tweet_ids": ["1174336320526831618"], "author_id": "1412237863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Veyron82_0", "id": "2915362162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174335683294576641"}], "text": "@Veyron82_0 mata a su hija y luego se suicida.....???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8143, "type": "Other", "normalized_text": "greys anatomy"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:55:54.000Z", "id": "1174336250226065408", "edit_history_tweet_ids": ["1174336250226065408"], "author_id": "855593413206573056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T14: Ep. 10 greys anatomy \n\nEu s\u00f3 queria saber pq hitler n\u00e3o matou essa ra\u00e7a de branco imundo e nojenta fodac se ele me mateasse tenho vergonha da minha cor"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:55:19.000Z", "id": "1174336102594949120", "edit_history_tweet_ids": ["1174336102594949120"], "author_id": "4875450144", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "LaRomana"}, {"start": 97, "end": 124, "tag": "YarlenyTeresaL\u00e1zaroCamacho"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "NTelemicro5"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "LaRomana"}, {"start": 98, "end": 123, "probability": 0.4446, "type": "Other", "normalized_text": "YarlenyTeresaL\u00e1zaroCamacho"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "NTelemicro5"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 85, "username": "PoliciaRD", "id": "305445462"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/m5tuVo1Ole", "expanded_url": "https://bit.ly/2kPYdlB", "display_url": "bit.ly/2kPYdlB"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/ieMBN6Ku2t", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelemicro5/status/1174336087898112000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ieMBN6Ku2t", "media_key": "3_1174336085293486082"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:55:16.000Z", "id": "1174336087898112000", "edit_history_tweet_ids": ["1174336087898112000"], "author_id": "112750333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estudiante de medicina se suicida en su residencia https://t.co/m5tuVo1Ole\n@PoliciaRD \n#LaRomana\n#YarlenyTeresaL\u00e1zaroCamacho\n#NTelemicro5 https://t.co/ieMBN6Ku2t"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:55:14.000Z", "id": "1174336080788819971", "edit_history_tweet_ids": ["1174336080788819971"], "author_id": "331298051", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:54:57.000Z", "id": "1174336010848800774", "edit_history_tweet_ids": ["1174336010848800774"], "author_id": "1900998782", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:54:56.000Z", "id": "1174336006339866630", "edit_history_tweet_ids": ["1174336006339866630"], "author_id": "755134542235697152", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:53:44.000Z", "id": "1174335704324812800", "edit_history_tweet_ids": ["1174335704324812800"], "author_id": "1139970797525708801", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:53:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "986945848981540865", "id": "1174335607386103808", "edit_history_tweet_ids": ["1174335607386103808"], "author_id": "1284333769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174330444281761798"}], "text": "@carnaIismo mano qnd eu peguei o relat\u00f3rio da cl\u00ednica pra ler pela primeira vez foi mt bizarro porque ela escreveu \"nega idea\u00e7\u00e3o suicida no momento\" tipo. nega. pq eu teria motivo pra estar mentindo. \u00e9 \u00f3bvio mas eu fiquei balan\u00e7ada"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:53:17.000Z", "id": "1174335591556816897", "edit_history_tweet_ids": ["1174335591556816897"], "author_id": "740996935633489920", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:52:23.000Z", "id": "1174335365542567938", "edit_history_tweet_ids": ["1174335365542567938"], "author_id": "159583996", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:52:19.000Z", "id": "1174335345036537856", "edit_history_tweet_ids": ["1174335345036537856"], "author_id": "72392047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje um aluno da minha amiga se suicidou...\n\n3\u00b0 ano.\n\nV\u00e3o culpar a adolesc\u00eancia \n\nGente, at\u00e9 quando?\n V\u00edtimas de suic\u00eddio n\u00e3o tem culpa por querer viver sem dor. \n\nVcs sempre culpam as pessoas erradas... Do Suic\u00eddio ao estupro"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:52:14.000Z", "id": "1174335327860924417", "edit_history_tweet_ids": ["1174335327860924417"], "author_id": "1148983764242096130", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:51:56.000Z", "id": "1174335248638910465", "edit_history_tweet_ids": ["1174335248638910465"], "author_id": "710923355646459905", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}], "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "id": "1174335247829348352", "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:51:27.000Z", "id": "1174335130615332864", "edit_history_tweet_ids": ["1174335130615332864"], "author_id": "3378119626", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:51:17.000Z", "id": "1174335086067691521", "edit_history_tweet_ids": ["1174335086067691521"], "author_id": "2730341277", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:51:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1174335052584509440", "edit_history_tweet_ids": ["1174335052584509440"], "author_id": "139764483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576172921348097"}], "text": "@jairbolsonaro Toma cuidado vc pode se surpreender... J\u00e1 pensou se o mandante \u00e9 algu\u00e9m ligado aos milicianos...Quem matou Marielle??? A Veja encontrou o Queiroz...Quando seu ministro da justi\u00e7a vai pedir para prenderem???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:51:06.000Z", "id": "1174335039309410304", "edit_history_tweet_ids": ["1174335039309410304"], "author_id": "3729923192", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:51:00.000Z", "id": "1174335014642888704", "edit_history_tweet_ids": ["1174335014642888704"], "author_id": "558748548", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174322015983026176"}], "text": "RT @Regina_Leal_: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:50:44.000Z", "id": "1174334949928951808", "edit_history_tweet_ids": ["1174334949928951808"], "author_id": "1004939489586958338", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:50:36.000Z", "id": "1174334914998734849", "edit_history_tweet_ids": ["1174334914998734849"], "author_id": "72392047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "15 dias atr\u00e1s meu primo se suicidou. \n4 anos atr\u00e1s um outro primo tbm se suicidou \nUm outro primo est\u00e1 p\u00e9ssimo \n\nEles cometeram Suic\u00eddio por conta da fam\u00edlia t\u00f3xica que temos\n\nMinha fam\u00edlia esconde isso, n\u00e3o se culpa e sempre diz \"afinal, era problem\u00e1tico msm\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:49:59.000Z", "id": "1174334761810243584", "edit_history_tweet_ids": ["1174334761810243584"], "author_id": "2169400990", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:49:52.000Z", "id": "1174334730080313345", "edit_history_tweet_ids": ["1174334730080313345"], "author_id": "200889793", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:49:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "840385741087735809", "id": "1174334678750375936", "edit_history_tweet_ids": ["1174334678750375936"], "author_id": "899581412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChrisRantin", "id": "1360279600903905285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174331906697117696"}], "text": "@ChrisRantin vc t\u00e1 com desejo suicida \u00e9? nunca fa\u00e7a isso, tua press\u00e3o tem grandes chances de cair e vc se machucar feio"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-18T14:49:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1406176670", "id": "1174334605496918016", "edit_history_tweet_ids": ["1174334605496918016"], "author_id": "1105364023112015872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juventibus", "id": "1406176670"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "JuventusJay", "id": "1064845864106164224"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "FabioGiambo", "id": "607124629"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173911949467410432"}], "text": "@juventibus @JuventusJay @FabioGiambo Avreste preferito l'omert\u00e0 , vero?\nSi \u00e8 saputo poi niente del telefono dell'ultras \"suicida\"?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 94, "tag": "RNN"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "RNN27"}, {"start": 102, "end": 114, "tag": "NoticiasRNN"}, {"start": 115, "end": 135, "tag": "RedNacionalNoticias"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "laromana"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6887, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4429, "type": "Place", "normalized_text": "RNN"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4333, "type": "Other", "normalized_text": "RNN27"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.7888, "type": "Place", "normalized_text": "laromana"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/vyuR8q3gdp", "expanded_url": "http://rnn.com.do/una-estudiante-de-medicina-se-suicida-en-la-romana/", "display_url": "rnn.com.do/una-estudiante\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/yF71nb6eT3", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRNN/status/1174334501369110528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yF71nb6eT3", "media_key": "3_1174334312549933057"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:48:57.000Z", "id": "1174334501369110528", "edit_history_tweet_ids": ["1174334501369110528"], "author_id": "102798847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una estudiante de medicina se suicida en La Romana\n\nDetalles en:\nhttps://t.co/vyuR8q3gdp\n\n#RNN #RNN27 #NoticiasRNN #RedNacionalNoticias #laromana https://t.co/yF71nb6eT3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:48:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "996550471103012865", "id": "1174334266571968512", "edit_history_tweet_ids": ["1174334266571968512"], "author_id": "1017424454522155009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173897557560430598"}], "text": "@arthur_fricks E aquela que acusou o desenvolvedor que se matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:47:56.000Z", "id": "1174334245633974272", "edit_history_tweet_ids": ["1174334245633974272"], "author_id": "744253412754231296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Decid\u00ed que no voy a estudiar el tema de los libros y documentaci\u00f3n de la gesti\u00f3n social porque dudo que lo tomen pero tuiteo esto para utilizarlo de nota suicida ma\u00f1ana si me lo toman"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:47:50.000Z", "id": "1174334220564684801", "edit_history_tweet_ids": ["1174334220564684801"], "author_id": "207671093", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8013, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/5j75zYXLdl", "expanded_url": "https://lomasreciente.com.do/estudiante-de-medicina-se-suicida-en-la-romana/", "display_url": "lomasreciente.com.do/estudiante-de-\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YUIrBHZZ7I", "expanded_url": "https://twitter.com/LoMasRecienteD/status/1174334156534423552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YUIrBHZZ7I", "media_key": "3_1174334151094411267"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:47:35.000Z", "id": "1174334156534423552", "edit_history_tweet_ids": ["1174334156534423552"], "author_id": "2815621050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estudiante de medicina se suicida en La Romana https://t.co/5j75zYXLdl https://t.co/YUIrBHZZ7I"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:47:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2998192329", "id": "1174334026062151683", "edit_history_tweet_ids": ["1174334026062151683"], "author_id": "2998192329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174333981556379653"}], "text": "tipo ela tirou a pr\u00f3pria vida, krlh foi triste demais ai fui acordando e agora to muito ???? eu nunca sonhei q namorava uma garota scrr to muita surpresa e triste"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:46:42.000Z", "id": "1174333934349541376", "edit_history_tweet_ids": ["1174333934349541376"], "author_id": "901503577197342720", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:46:39.000Z", "id": "1174333919774334976", "edit_history_tweet_ids": ["1174333919774334976"], "author_id": "4913440023", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:46:35.000Z", "id": "1174333906017050625", "edit_history_tweet_ids": ["1174333906017050625"], "author_id": "83721875", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:46:24.000Z", "id": "1174333860135538692", "edit_history_tweet_ids": ["1174333860135538692"], "author_id": "845428791350579200", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174331123909976065"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:46:15.000Z", "id": "1174333818695749632", "edit_history_tweet_ids": ["1174333818695749632"], "author_id": "72392047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Qnd vejo que algm se suicidou, me d\u00f3i bastante \n\nMas eu smp penso: tudo bem, eu sei como \u00e9 essa dor. Que vc esteja em paz onde estiver. Vc foi forte, foi forte at\u00e9 pra isso. N\u00e3o sinta culpa, daqui n\u00e3o te julgarei.\n\nVidas importam, n\u00e3o espere um Suic\u00eddio pra saber disso."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:46:05.000Z", "id": "1174333778224984064", "edit_history_tweet_ids": ["1174333778224984064"], "author_id": "523226410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caralho mano acabei de receber um comunicado falando que n\u00e3o vai ter aula por luto a um aluno da escola que se suicidou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:46:02.000Z", "id": "1174333766355042309", "edit_history_tweet_ids": ["1174333766355042309"], "author_id": "28181574", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:46:01.000Z", "id": "1174333761368014850", "edit_history_tweet_ids": ["1174333761368014850"], "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:45:58.000Z", "id": "1174333750601080832", "edit_history_tweet_ids": ["1174333750601080832"], "author_id": "4277072015", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:45:51.000Z", "id": "1174333720276459523", "edit_history_tweet_ids": ["1174333720276459523"], "author_id": "932281232318259200", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/CJYdvwvCyB", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0DOdG", "display_url": "bit.ly/2m0DOdG"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:45:45.000Z", "id": "1174333693848150016", "edit_history_tweet_ids": ["1174333693848150016"], "author_id": "55387749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lamentable: En Honduras cada 24 horas se suicida una persona.\n\nM\u00e1s detalles del suceso aqu\u00ed.\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/CJYdvwvCyB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7997, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/vRn3qKqgXs", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la-romana-GH14201373", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:45:35.000Z", "id": "1174333654266462208", "edit_history_tweet_ids": ["1174333654266462208"], "author_id": "322791390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida estudiante de medicina en La Romana https://t.co/vRn3qKqgXs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:45:31.000Z", "id": "1174333634116849665", "edit_history_tweet_ids": ["1174333634116849665"], "author_id": "1165463190542659585", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173777653909864448"}], "text": "RT @mmmicap: @luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:45:25.000Z", "id": "1174333610633105408", "edit_history_tweet_ids": ["1174333610633105408"], "author_id": "1058846286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que mal \ud83d\ude26 https://t.co/rE6AuGtf0n", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/rE6AuGtf0n", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la-romana-GH14201373", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 89, "tag": "SuicideSquad2"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialNerdNews", "id": "3291123752"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Qp24F2edIh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=DpjDMr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:45:20.000Z", "id": "1174333590705987587", "edit_history_tweet_ids": ["1174333590705987587"], "author_id": "3291123752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173694860567732231"}], "text": "RT @OficialNerdNews: Bora falar sobre os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida? #SuicideSquad2 \n\nhttps://t.co/Qp24F2edIh"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 92, "tag": "DL"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "Noticias"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "Actualidad"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Qz1Nm8ExF1", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1Ypyc", "display_url": "bit.ly/2m1Ypyc"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:44:12.000Z", "id": "1174333305434628097", "edit_history_tweet_ids": ["1174333305434628097"], "author_id": "145601933", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174328029566373889"}], "text": "RT @DiarioLibre: De acuerdo con familiares, padec\u00eda depresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Qz1Nm8ExF1\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:44:11.000Z", "id": "1174333298300063745", "edit_history_tweet_ids": ["1174333298300063745"], "author_id": "1075507172635828226", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:44:05.000Z", "id": "1174333273046167552", "edit_history_tweet_ids": ["1174333273046167552"], "author_id": "28988784", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "VIZINHO"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5344, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "QUEIROZ"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/gH8Jpwaqg0", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:44:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1174333264875667459", "edit_history_tweet_ids": ["1174333264875667459"], "author_id": "953780071772442624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro QUEM MANDOU A VIZINHO MILICIANO DO BOLSONARO  MATAR MARIELLE E ANDERSON ??\nOBS:\nA PATR\u00c3O BOZO  DO QUEIROZ \u00c9 O MESMO DO MORO https://t.co/gH8Jpwaqg0..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:44:01.000Z", "id": "1174333259666395137", "edit_history_tweet_ids": ["1174333259666395137"], "author_id": "4321161454", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174321194994155523"}], "text": "RT @uclm_es: La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:43:46.000Z", "id": "1174333194541457408", "edit_history_tweet_ids": ["1174333194541457408"], "author_id": "807209261893873665", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:43:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "321685949", "id": "1174333194356830210", "edit_history_tweet_ids": ["1174333194356830210"], "author_id": "939294554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elvecinope", "id": "321685949"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174329078675136512"}], "text": "@elvecinope @sigridbazan Que mal que no te haya quedado claro el mensaje... ojal\u00e1 y no dejes de desprecio tu cuerpo como el suicida corrupto ratero @AlanGarciaPeru"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:43:44.000Z", "id": "1174333188241547264", "edit_history_tweet_ids": ["1174333188241547264"], "author_id": "712082002296578053", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizaFrischeis1", "id": "730111711974412289"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:43:40.000Z", "id": "1174333170587701248", "edit_history_tweet_ids": ["1174333170587701248"], "author_id": "859944326075494401", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097862671699969"}], "text": "RT @LuizaFrischeis1: Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplic\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:43:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007771903476551680", "id": "1174333113507491842", "edit_history_tweet_ids": ["1174333113507491842"], "author_id": "947819825056878592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174284318056820737"}], "text": "@_osasquense \u00e9 justo falar isso, j\u00e1 que a minha amiga quase se suicidou por irresponsabilidade e o ego de certa garota mimada"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:43:15.000Z", "id": "1174333065235238913", "edit_history_tweet_ids": ["1174333065235238913"], "author_id": "996581703912230912", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:43:12.000Z", "id": "1174333054879490048", "edit_history_tweet_ids": ["1174333054879490048"], "author_id": "1282314794", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "rachel weisz"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dIZvNso4tU", "expanded_url": "https://twitter.com/justanothertown/status/1154704153995726848/video/1", "display_url": "twitter.com/justanothertow\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:43:12.000Z", "id": "1174333052987805696", "edit_history_tweet_ids": ["1174333052987805696"], "author_id": "956195833556492288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "n\u00e3o se esque\u00e7am quando a rachel weisz matou v\u00e1rias pessoas s\u00f3 falando \nhttps://t.co/dIZvNso4tU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "VIZINHO"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5344, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "QUEIROZ"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/gH8Jpwaqg0", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:43:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1174333042464317442", "edit_history_tweet_ids": ["1174333042464317442"], "author_id": "953780071772442624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173253260582502403"}], "text": "@jairbolsonaro QUEM MANDOU A VIZINHO MILICIANO DO BOLSONARO  MATAR MARIELLE E ANDERSON ??\nOBS:\nA PATR\u00c3O BOZO  DO QUEIROZ \u00c9 O MESMO DO MORO https://t.co/gH8Jpwaqg0"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:42:39.000Z", "id": "1174332912784814081", "edit_history_tweet_ids": ["1174332912784814081"], "author_id": "343863554", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174331123909976065"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:42:32.000Z", "id": "1174332886465560577", "edit_history_tweet_ids": ["1174332886465560577"], "author_id": "2604735436", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "VIZINHO"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5344, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "QUEIROZ"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/gH8Jpwaqg0", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:42:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1174332835420938240", "edit_history_tweet_ids": ["1174332835420938240"], "author_id": "953780071772442624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro QUEM MANDOU A VIZINHO MILICIANO DO BOLSONARO  MATAR MARIELLE E ANDERSON ??\nOBS:\nA PATR\u00c3O BOZO  DO QUEIROZ \u00c9 O MESMO DO MORO https://t.co/gH8Jpwaqg0"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:42:12.000Z", "id": "1174332800130080768", "edit_history_tweet_ids": ["1174332800130080768"], "author_id": "35810163", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "VIZINHO"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5344, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "QUEIROZ"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/gH8Jpwaqg0", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:42:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1174332762687451142", "edit_history_tweet_ids": ["1174332762687451142"], "author_id": "953780071772442624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576002146045953"}], "text": "@jairbolsonaro QUEM MANDOU A VIZINHO MILICIANO DO BOLSONARO  MATAR MARIELLE E ANDERSON ??\nOBS:\nA PATR\u00c3O BOZO  DO QUEIROZ \u00c9 O MESMO DO MORO https://t.co/gH8Jpwaqg0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:41:49.000Z", "id": "1174332703728160768", "edit_history_tweet_ids": ["1174332703728160768"], "author_id": "1851956820", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:41:47.000Z", "id": "1174332694316105729", "edit_history_tweet_ids": ["1174332694316105729"], "author_id": "918230010", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "VIZINHO"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5344, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "QUEIROZ"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/gH8Jpwaqg0", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:41:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1174332663651557377", "edit_history_tweet_ids": ["1174332663651557377"], "author_id": "953780071772442624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576172921348097"}], "text": "@jairbolsonaro QUEM MANDOU A VIZINHO MILICIANO DO BOLSONARO  MATAR MARIELLE E ANDERSON ??\nOBS:\nA PATR\u00c3O BOZO  DO QUEIROZ \u00c9 O MESMO DO MORO https://t.co/gH8Jpwaqg0"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-18T14:41:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "13727692", "id": "1174332603140366336", "edit_history_tweet_ids": ["1174332603140366336"], "author_id": "20058807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fiordisale", "id": "13727692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174332220309458947"}], "text": "@fiordisale e subito dopo la mossa suicida di Salvini"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:41:10.000Z", "id": "1174332542415200258", "edit_history_tweet_ids": ["1174332542415200258"], "author_id": "801484662912716801", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:40:53.000Z", "id": "1174332467882483714", "edit_history_tweet_ids": ["1174332467882483714"], "author_id": "243313524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer/hijo y luego se suicida--&gt; Asesino, machista, por qu\u00e9 no se suicida antes?\nUna mujer mata a su hijo muriendo junto con \u00e9l--&gt; Pobre, estaba desesperada."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:40:51.000Z", "id": "1174332461641285634", "edit_history_tweet_ids": ["1174332461641285634"], "author_id": "871922711156715521", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:40:49.000Z", "id": "1174332454020243456", "edit_history_tweet_ids": ["1174332454020243456"], "author_id": "468835333", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:40:47.000Z", "id": "1174332443530268672", "edit_history_tweet_ids": ["1174332443530268672"], "author_id": "2476366269", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:40:32.000Z", "id": "1174332383711191040", "edit_history_tweet_ids": ["1174332383711191040"], "author_id": "537236712", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.6304, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/4dppZ5az1J", "expanded_url": "https://twitter.com/vixenadeboghafa/status/1174141862627725313", "display_url": "twitter.com/vixenadeboghaf\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:40:12.000Z", "id": "1174332296591286273", "edit_history_tweet_ids": ["1174332296591286273"], "author_id": "2860221178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "shazam lindo sem defeitos\n\nbvs (na epoca odiei com o tempo passei a amar)\n\nmos eh meio meh\n\nwonder woman lindo\n\njoker maior da hist\u00f3ria\n\nliga da justi\u00e7a\n\nesquadr\u00e3o suicida\n\nBOP tor\u00e7o pra n ser um novo esquadr\u00e3o\n\naquaman lindo visualmente e surpreendente https://t.co/4dppZ5az1J"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:40:09.000Z", "id": "1174332286273302528", "edit_history_tweet_ids": ["1174332286273302528"], "author_id": "841762812829536256", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:40:01.000Z", "id": "1174332253134045184", "edit_history_tweet_ids": ["1174332253134045184"], "author_id": "1047655613919100928", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Milenio19h"}, {"start": 197, "end": 213, "tag": "SergioEnMILENIO"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "Milenio19h"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3533, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}, {"start": 198, "end": 212, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "SergioEnMILENIO"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 194, "username": "sergomezv", "id": "351001815"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/LQpPJiXXdv", "expanded_url": "https://twitter.com/mileniotv/status/1174332246666416128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LQpPJiXXdv", "media_key": "13_1174121386966704130"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:40:00.000Z", "id": "1174332246666416128", "edit_history_tweet_ids": ["1174332246666416128"], "author_id": "103963822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u25b6#Milenio19h | M\u00e1s de 24 muertos dej\u00f3 un atentado en Afganist\u00e1n ocasionado por atacante suicida mientras que Pompeo viajar\u00e1 a Arabia Saudita por ataques a petrolera \n\nLos detalles con @sergomezv\n\n\ud83d\udcfa#SergioEnMILENIO https://t.co/LQpPJiXXdv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:39:55.000Z", "id": "1174332225812172800", "edit_history_tweet_ids": ["1174332225812172800"], "author_id": "112897864", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Neeko"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rammus"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "J4"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "triallsofapollo", "id": "3637069701"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gokucplol", "id": "812181108"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:39:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "3637069701", "id": "1174332205348339712", "edit_history_tweet_ids": ["1174332205348339712"], "author_id": "49079131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174331652459421697"}], "text": "@triallsofapollo @gokucplol O Goku deu um dibre c a Neeko e o Rammus foi pra cima dele, J4 chegou, Goku matou e pegou red. \n\nSe p\u00e1 essa play a\u00ed ganhou o game"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:39:43.000Z", "id": "1174332174818041861", "edit_history_tweet_ids": ["1174332174818041861"], "author_id": "2155927873", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:39:40.000Z", "id": "1174332164852391937", "edit_history_tweet_ids": ["1174332164852391937"], "author_id": "36587816", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:39:28.000Z", "id": "1174332113002356736", "edit_history_tweet_ids": ["1174332113002356736"], "author_id": "1132024093", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Kardashian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JulienaA", "id": "1245271191054516230"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:39:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "36821752", "id": "1174332061122990086", "edit_history_tweet_ids": ["1174332061122990086"], "author_id": "27142486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174331202033147904"}], "text": "@julienaa Revista de fofoca americana \u00e9 assim at\u00e9 hj, qq coisa sai na capa,  de A rainha matou a princesa Diana a Kim Kardashian tentou se matar"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:39:08.000Z", "id": "1174332030806609923", "edit_history_tweet_ids": ["1174332030806609923"], "author_id": "972726205337296896", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:39:04.000Z", "id": "1174332014213750785", "edit_history_tweet_ids": ["1174332014213750785"], "author_id": "3729923192", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:38:59.000Z", "id": "1174331991631814656", "edit_history_tweet_ids": ["1174331991631814656"], "author_id": "2426010959", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:38:56.000Z", "id": "1174331979812286466", "edit_history_tweet_ids": ["1174331979812286466"], "author_id": "132673181", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:38:56.000Z", "id": "1174331977903878145", "edit_history_tweet_ids": ["1174331977903878145"], "author_id": "1041111626634522624", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-09-18T14:38:37.000Z", "id": "1174331898103046147", "edit_history_tweet_ids": ["1174331898103046147"], "author_id": "861253757383954433", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:38:26.000Z", "id": "1174331851579764736", "edit_history_tweet_ids": ["1174331851579764736"], "author_id": "859984396929159169", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:38:16.000Z", "id": "1174331810358185984", "edit_history_tweet_ids": ["1174331810358185984"], "author_id": "861799160", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JAcKFiDo", "id": "470591080"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766496016916480"}], "text": "RT @JAcKFiDo: @rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:37:44.000Z", "id": "1174331677176467457", "edit_history_tweet_ids": ["1174331677176467457"], "author_id": "72392047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "As pessoas pedem socorro, elas smp pedem, vcs q estao ocupado demais pra dar ouvido. \nVcs acham q as pessoas nunca vao se matar, at\u00e9 que elas v\u00e3o l\u00e1 e fazem...\nTampam os ouvidos, cobrem os olhos, calam a boca... E depois perguntam o pq algm tirou a pr\u00f3pria vida...\nS\u00e9rio? Depois?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:37:40.000Z", "id": "1174331658658549760", "edit_history_tweet_ids": ["1174331658658549760"], "author_id": "1163617948348686337", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:37:31.000Z", "id": "1174331621304143872", "edit_history_tweet_ids": ["1174331621304143872"], "author_id": "46200708", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174331123909976065"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:37:18.000Z", "id": "1174331569194094598", "edit_history_tweet_ids": ["1174331569194094598"], "author_id": "1309371409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7603, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/P4oUTxXwlU", "expanded_url": "https://www.prensaactivard.com/nacional/joven-se-suicida-en-la-romana-se-presume-depresion-luego-de-ser-estafada-por-internet/", "display_url": "prensaactivard.com/nacional/joven\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:37:04.000Z", "id": "1174331508280168448", "edit_history_tweet_ids": ["1174331508280168448"], "author_id": "105004957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida en La Romana, se presume depresi\u00f3n luego de ser estafada por Internet https://t.co/P4oUTxXwlU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "guela"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4dppZ5az1J", "expanded_url": "https://twitter.com/vixenadeboghafa/status/1174141862627725313", "display_url": "twitter.com/vixenadeboghaf\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:36:52.000Z", "id": "1174331459231997957", "edit_history_tweet_ids": ["1174331459231997957"], "author_id": "2860221178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????? https://t.co/4dppZ5az1J"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:36:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1174331438164062208", "edit_history_tweet_ids": ["1174331438164062208"], "author_id": "327167769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Por coimero. COIMERO!!! Por si no lo entiendes. Nadie que se considera inocente se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:36:38.000Z", "id": "1174331398720827392", "edit_history_tweet_ids": ["1174331398720827392"], "author_id": "2995281130", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}], "text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-09-18T14:36:33.000Z", "id": "1174331378458144769", "edit_history_tweet_ids": ["1174331378458144769"], "author_id": "268865375", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:36:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174331373743738880", "edit_history_tweet_ids": ["1174331373743738880"], "author_id": "627859663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "text": "@interjet Yo no viajo con INTERJET hasta que me aseguren que mi integridad f\u00edsica est\u00e1 a salv\u00f3...no me vaya a tocar la mala suerte de subir a un avi\u00f3n con esta suicida a bordo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:36:27.000Z", "id": "1174331355561373697", "edit_history_tweet_ids": ["1174331355561373697"], "author_id": "4708904128", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:36:24.000Z", "id": "1174331339488845830", "edit_history_tweet_ids": ["1174331339488845830"], "author_id": "165655969", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:36:21.000Z", "id": "1174331328751374337", "edit_history_tweet_ids": ["1174331328751374337"], "author_id": "330217647", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 136, "tag": "CambioClimatico"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.7408, "type": "Organization", "normalized_text": "CambioClimatico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pjimfer", "id": "2976797657"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:36:19.000Z", "id": "1174331319129493504", "edit_history_tweet_ids": ["1174331319129493504"], "author_id": "394144192", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174231354378244096"}], "text": "RT @pjimfer: M\u00e1s all\u00e1 de bonitas declaraciones, es importante se\u00f1alar la causas y qui\u00e9n las provoca. El responsable del #CambioClimatico es\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:36:18.000Z", "id": "1174331315098914818", "edit_history_tweet_ids": ["1174331315098914818"], "author_id": "153859049", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/8bBq8RXgQL", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:36:15.000Z", "id": "1174331303594024963", "edit_history_tweet_ids": ["1174331303594024963"], "author_id": "1505041236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/8bBq8RXgQL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:36:05.000Z", "id": "1174331263811031042", "edit_history_tweet_ids": ["1174331263811031042"], "author_id": "877347481352192000", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:36:02.000Z", "id": "1174331248329838592", "edit_history_tweet_ids": ["1174331248329838592"], "author_id": "1167066842751537152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169352476966961158"}], "text": "Siendo sinceros creo que ser\u00e1 una pel\u00edcula como escuadr\u00f3n suicida, un mont\u00f3n de publicidad y espectativa a trav\u00e9s del mercadeo para al final estar dos horas que te duermes ah\u00ed. https://t.co/uwsjRgv1xs", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/uwsjRgv1xs", "expanded_url": "https://twitter.com/ComplexPop/status/1169352476966961158", "display_url": "twitter.com/ComplexPop/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 51, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:36:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "500290601", "id": "1174331247943966721", "edit_history_tweet_ids": ["1174331247943966721"], "author_id": "2301752644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174327714934919168"}], "text": "@dcucomics J\u00e1 vi chamarem de \"Novo Esquadr\u00e3o Suicida\"."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 118, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 198, "end": 213, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Cravinhos"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:35:35.000Z", "id": "1174331136186732544", "geo": {"place_id": "559fe09585259001"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174331136186732544"], "author_id": "71314398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me perguntando aqui se ser\u00e1 que algu\u00e9m tem ou ter\u00e1 interesse de assistir ao filme que relata como Suzane Von Richthofen matou, cruelmente, os pais? N\u00e3o creio.\nPS: o filme ser\u00e1 sob a \u00f3tica dela e de Daniel Cravinhos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 265, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/sB2lLO1kT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1174331123909976065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sB2lLO1kT6", "media_key": "7_1174330894234132483"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:35:32.000Z", "id": "1174331123909976065", "edit_history_tweet_ids": ["1174331123909976065"], "author_id": "42453250", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/sB2lLO1kT6"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:35:28.000Z", "id": "1174331105325015042", "edit_history_tweet_ids": ["1174331105325015042"], "author_id": "103730503", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:35:04.000Z", "id": "1174331006972813313", "edit_history_tweet_ids": ["1174331006972813313"], "author_id": "49451186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Umas 3 pessoas j\u00e1 vieram falar comigo negocio de setembro amarelo sei l\u00e1 oq. Pelo que eu to vendo eu devo ser um potencial suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:34:04.000Z", "id": "1174330755025006593", "edit_history_tweet_ids": ["1174330755025006593"], "author_id": "2574137257", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:33:49.000Z", "id": "1174330691854708738", "edit_history_tweet_ids": ["1174330691854708738"], "author_id": "921040176", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 55, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Ritchie Valenzuela"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/hAY8qsDBHG", "expanded_url": "https://twitter.com/OperadorNuclear/status/1174072037368901632", "display_url": "twitter.com/OperadorNuclea\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:33:19.000Z", "id": "1174330566809989120", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174330566809989120"], "author_id": "92207245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "Recomiendo a todos ver la pel\u00edcula de Ritchie Valenzuela en especial a todos los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de viajar en avi\u00f3n! https://t.co/hAY8qsDBHG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "SoldelaMananaRD", "id": "518414354"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "ZOLFM1065", "id": "314765324"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/1Fw8tRb03D", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1Sa-GTa284I", "display_url": "youtube.com/watch?v=1Sa-GT\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1Sa-GTa284I"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:33:15.000Z", "id": "1174330548577275904", "edit_history_tweet_ids": ["1174330548577275904"], "author_id": "144505830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mi comentario de hoy en @SoldelaMananaRD @ZOLFM1065: \"Estudiante se suicida en Kenia tras ser ridiculizada por profesora por mancha de la menstruaci\u00f3n. \u00bfC\u00f3mo se maneja el tema en nuestras escuelas?\u201d Enlace: https://t.co/1Fw8tRb03D"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:33:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174330527626584069", "edit_history_tweet_ids": ["1174330527626584069"], "author_id": "1013817544929472512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 193, "end": 202, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "text": "@interjet Lamento inf\u00f3rmale @interjet que debido al personal de vuelo con mente terrorista, y suicida con que cuenta esta empresa, he decidido dejar de ser uno de sus clientes. Por su atenci\u00f3n @interjet  gracias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:32:57.000Z", "id": "1174330474006753285", "edit_history_tweet_ids": ["1174330474006753285"], "author_id": "1058868700022034434", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:32:55.000Z", "id": "1174330463080648705", "edit_history_tweet_ids": ["1174330463080648705"], "author_id": "1671594456", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/z69xasyvDQ", "expanded_url": "https://ift.tt/2AwMkVK", "display_url": "ift.tt/2AwMkVK"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:32:39.000Z", "id": "1174330397251051521", "edit_history_tweet_ids": ["1174330397251051521"], "author_id": "3161588677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n deja 12 muertos https://t.co/z69xasyvDQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:32:38.000Z", "id": "1174330391769047040", "edit_history_tweet_ids": ["1174330391769047040"], "author_id": "1365340825", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:32:35.000Z", "id": "1174330383019794439", "edit_history_tweet_ids": ["1174330383019794439"], "author_id": "1170794246657495046", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:32:27.000Z", "id": "1174330347007483904", "edit_history_tweet_ids": ["1174330347007483904"], "author_id": "1105672744086237185", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "calmauniverso", "id": "914492064909418496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174295399345139712"}], "text": "RT @calmauniverso: voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "BREAKING"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:32:15.000Z", "id": "1174330297506291712", "edit_history_tweet_ids": ["1174330297506291712"], "author_id": "1446789781", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174269735359471617"}], "text": "RT @dw_espanol: \ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:32:08.000Z", "id": "1174330268850753538", "edit_history_tweet_ids": ["1174330268850753538"], "author_id": "737689878708752384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "yasmiim_xavier", "id": "737689878708752384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174323615984246784"}], "text": "RT @ehpmll: @yasmiim_xavier Quase se matou tbm ne, nao vibe sem mim \ud83d\ude02\ud83d\ude05"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "Noticentro"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "Suicidio"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "Estudiante"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "LaRomana"}, {"start": 250, "end": 264, "tag": "RedesSociales"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/LGNKsOhLeD", "expanded_url": "https://bit.ly/2kjkMie", "display_url": "bit.ly/2kjkMie"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/2APX0i9MJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticentro13rd/status/1174330163821240323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2APX0i9MJ1", "media_key": "3_1174330156183367680"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:31:43.000Z", "id": "1174330163821240323", "edit_history_tweet_ids": ["1174330163821240323"], "author_id": "763026335438692352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una  joven estudiante de medicina  se suicid\u00f3 anoche tras supuestamente ser difamada en redes sociales, durante un hecho ocurrido en La Romana, seg\u00fan informaron las autoridades.\nhttps://t.co/LGNKsOhLeD\n#Noticentro \n#Suicidio \n#Estudiante \n#LaRomana \n#RedesSociales https://t.co/2APX0i9MJ1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "id": "1174330023551086593", "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "author_id": "16033602", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gofqymltJW", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1174329995704983552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gofqymltJW", "media_key": "3_1174329993419055104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:31:03.000Z", "id": "1174329995704983552", "edit_history_tweet_ids": ["1174329995704983552"], "author_id": "34935938", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 8}, "text": "Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https://t.co/gofqymltJW"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 20, "tag": "HistoriasDeLaNoche"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3315, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaquepaque"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/vU0CsYJwoG", "expanded_url": "https://twitter.com/LasNoticiasGDL/status/1174329943951585281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vU0CsYJwoG", "media_key": "7_1174329698551259136"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:30:51.000Z", "id": "1174329943951585281", "edit_history_tweet_ids": ["1174329943951585281"], "author_id": "782050830652289025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8#HistoriasDeLaNoche \ud83d\udea8 \n\nPolic\u00edas de Tlaquepaque evitaron que un joven de 18 a\u00f1os de edad se lanzara del nodo Revoluci\u00f3n. La intenci\u00f3n suicida se debi\u00f3 a problemas familiares. https://t.co/vU0CsYJwoG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:30:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1150945282408009728", "id": "1174329926616539136", "edit_history_tweet_ids": ["1174329926616539136"], "author_id": "1124119796247822337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174327871185272837"}], "text": "@EmilyPerola_ Escorpi\u00e3o.\nT\u00e3o pequeno com tanto veneno!\nE qnd se sente amea\u00e7ado se suicida!\n\ud83d\ude35\ud83d\ude02\n\u00c9 uma vdd!\nT\u00f4 falando do bichinho."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:30:46.000Z", "id": "1174329922745249792", "edit_history_tweet_ids": ["1174329922745249792"], "author_id": "985714492247019520", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:30:24.000Z", "id": "1174329830982266886", "edit_history_tweet_ids": ["1174329830982266886"], "author_id": "284762498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ex n\u00e3o aceita o fim, mata comerciante a facadas e se suicida logo depois https://t.co/NCZLupnS2N", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/NCZLupnS2N", "expanded_url": "https://www.sobral24horas.com/2019/09/ex-nao-aceita-o-fim-mata-comerciante.html#.XYI_fLM3B_U.twitter", "display_url": "sobral24horas.com/2019/09/ex-nao\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:29:52.000Z", "id": "1174329695879540736", "edit_history_tweet_ids": ["1174329695879540736"], "author_id": "1087181189054631936", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:29:36.000Z", "id": "1174329629492035588", "edit_history_tweet_ids": ["1174329629492035588"], "author_id": "284762498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ex n\u00e3o aceita o fim, mata comerciante a facadas e se suicida logo depois https://t.co/W2JKARxib9", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/W2JKARxib9", "expanded_url": "https://www.sobral24horas.com/2019/09/ex-nao-aceita-o-fim-mata-comerciante.html#.XYI_Sww6GbI.twitter", "display_url": "sobral24horas.com/2019/09/ex-nao\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:29:23.000Z", "id": "1174329574970331136", "edit_history_tweet_ids": ["1174329574970331136"], "author_id": "2615844426", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ensegundos_pa", "id": "746387971931267072"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4nwzPOz6Ox", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/09/18/al-menos-12-heridos-en-atentado-suicida-en-un-edificio-oficial-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/09/18/al-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:29:08.000Z", "id": "1174329511904710661", "edit_history_tweet_ids": ["1174329511904710661"], "author_id": "486040302", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174328343971475456"}], "text": "RT @ensegundos_pa: Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/4nwzPOz6Ox\n#Mundo #\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.452, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bandnewsfmrio", "id": "83634722"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:28:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "83634722", "id": "1174329474168569858", "edit_history_tweet_ids": ["1174329474168569858"], "author_id": "895487679160254468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174325380280401920"}], "text": "@bandnewsfmrio V\u00e3o se levantar mais teorias da conspira\u00e7\u00e3o. Agora foi algu\u00e9m do MP q matou ela. Espero q federalizem logo essa investiga\u00e7\u00e3o e achem o culpado e ele abra a boca tb. Que seja feita a justi\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o a ela."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-18T14:28:51.000Z", "id": "1174329441897656326", "edit_history_tweet_ids": ["1174329441897656326"], "author_id": "913836032747098114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "f\u00e9licitations \u00e0 matou shinji qui se voit d\u00e9cerner le prix du pire personnage de la d\u00e9cennie"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:28:30.000Z", "id": "1174329352957378560", "edit_history_tweet_ids": ["1174329352957378560"], "author_id": "1954562845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A jovem foi morta a facadas na casa do casal; O corpo do rapaz foi encontrado em dos quartos https://t.co/oWMOXnQEmH", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/oWMOXnQEmH", "expanded_url": "https://portalgerais.com/jovem-mata-a-esposa-e-suicida-apos-o-crime-em-pitangui/", "display_url": "portalgerais.com/jovem-mata-a-e\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Futbolario"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:27:58.000Z", "id": "1174329221050699776", "edit_history_tweet_ids": ["1174329221050699776"], "author_id": "177673042", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174055382777548800"}], "text": "RT @20garcias: #Futbolario\n\nAqu\u00ed estoy apoyando a @CruzAzulCD, no s\u00e9 si de suicida, masoquista o  seguidor indestructible, pese a la direct\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:27:46.000Z", "id": "1174329168974295040", "edit_history_tweet_ids": ["1174329168974295040"], "author_id": "770649182", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:27:44.000Z", "id": "1174329161164435456", "edit_history_tweet_ids": ["1174329161164435456"], "author_id": "2513394336", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:27:43.000Z", "id": "1174329156039053313", "edit_history_tweet_ids": ["1174329156039053313"], "author_id": "1094627045877927937", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:27:39.000Z", "id": "1174329141107273728", "edit_history_tweet_ids": ["1174329141107273728"], "author_id": "433669764", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UndecidedBoy_", "id": "133527579"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174328801330966530"}], "text": "RT @UndecidedBoy_: No me tomo demasiado enserio esto de la vida, soy un jodido borracho errante de tendencia suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 92, "tag": "DL"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "Noticias"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "Actualidad"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Qz1Nm8ExF1", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1Ypyc", "display_url": "bit.ly/2m1Ypyc"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:27:34.000Z", "id": "1174329117950533634", "edit_history_tweet_ids": ["1174329117950533634"], "author_id": "2742608945", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174328029566373889"}], "text": "RT @DiarioLibre: De acuerdo con familiares, padec\u00eda depresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Qz1Nm8ExF1\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:27:11.000Z", "id": "1174329023054393347", "edit_history_tweet_ids": ["1174329023054393347"], "author_id": "1869575204", "public_metrics": {"retweet_count": 595, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sadniciento", "id": "814615800573231105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1127432401418956800"}], "text": "RT @sadniciento: Ll\u00e1malo acto suicida.\n\nO impulso de idiotez. \n\nPero te extra\u00f1o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:26:18.000Z", "id": "1174328800148185089", "edit_history_tweet_ids": ["1174328800148185089"], "author_id": "553968369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tequilas y anfetaminas, es una misi\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:25:47.000Z", "id": "1174328667998248960", "edit_history_tweet_ids": ["1174328667998248960"], "author_id": "555080606", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174321194994155523"}], "text": "RT @uclm_es: La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T14:25:37.000Z", "id": "1174328629079281664", "edit_history_tweet_ids": ["1174328629079281664"], "author_id": "108341002", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:25:18.000Z", "id": "1174328546497650688", "edit_history_tweet_ids": ["1174328546497650688"], "author_id": "404980408", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:25:14.000Z", "id": "1174328531511201793", "edit_history_tweet_ids": ["1174328531511201793"], "author_id": "372135744", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Torres"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:25:12.000Z", "id": "1174328523089223695", "edit_history_tweet_ids": ["1174328523089223695"], "author_id": "2981961075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o consigo acreditar nessa hist\u00f3ria de Torres, o cara matou a FILHA para se vingar da M\u00c3E porque n\u00e3o queria ver ela com OUTRO CARA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:24:55.000Z", "id": "1174328453581037569", "edit_history_tweet_ids": ["1174328453581037569"], "author_id": "889347416", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9206, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SLG49eiQJC", "expanded_url": "https://acgnews.com.br/depressao-policial-se-suicida-no-rj/?feed_id=3272&_unique_id=5d823e22da13a", "display_url": "acgnews.com.br/depressao-poli\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:24:35.000Z", "id": "1174328366129766400", "edit_history_tweet_ids": ["1174328366129766400"], "author_id": "1119322063280455683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "DEPRESS\u00c3O!! POLICIAL SE SUICIDA NO RJ\n\n.\n\nDEPRESS\u00c3O\n\nCom muita tristeza inf...\nhttps://t.co/SLG49eiQJC"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 118, "tag": "Mundo"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "EnSegundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/4nwzPOz6Ox", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/09/18/al-menos-12-heridos-en-atentado-suicida-en-un-edificio-oficial-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/09/18/al-\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/S4OWnwZNDz", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1174328343971475456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S4OWnwZNDz", "media_key": "3_1174328337159938054"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:24:29.000Z", "id": "1174328343971475456", "edit_history_tweet_ids": ["1174328343971475456"], "author_id": "746387971931267072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/4nwzPOz6Ox\n#Mundo #EnSegundos https://t.co/S4OWnwZNDz"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:24:09.000Z", "id": "1174328260316057603", "edit_history_tweet_ids": ["1174328260316057603"], "author_id": "878014007520755712", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:24:00.000Z", "id": "1174328220302360576", "edit_history_tweet_ids": ["1174328220302360576"], "author_id": "854557881777225728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mano...o menino da sala da minha AMG se suicidou ,e mano...t\u00e3o perto da gente sabe, que dava pra fz alguma coisa...mas ngm fez"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:23:55.000Z", "id": "1174328199683198976", "edit_history_tweet_ids": ["1174328199683198976"], "author_id": "1084525988250353664", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:23:33.000Z", "id": "1174328106179584000", "edit_history_tweet_ids": ["1174328106179584000"], "author_id": "1075486747423850496", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/AFo6F8mTqr", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1qvU--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1qvU--"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ERfDlOnYbt", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1174328032531759105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ERfDlOnYbt", "media_key": "3_1174328028991762433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:23:15.000Z", "id": "1174328032531759105", "edit_history_tweet_ids": ["1174328032531759105"], "author_id": "816285077432844289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/AFo6F8mTqr https://t.co/ERfDlOnYbt"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 75, "tag": "DL"}, {"start": 76, "end": 88, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Noticias"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "Actualidad"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Qz1Nm8ExF1", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1Ypyc", "display_url": "bit.ly/2m1Ypyc"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:23:14.000Z", "id": "1174328029566373889", "edit_history_tweet_ids": ["1174328029566373889"], "author_id": "34639484", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "text": "De acuerdo con familiares, padec\u00eda depresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Qz1Nm8ExF1\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 45, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/vCSF0VSx8S", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174303009779703808", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:22:41.000Z", "id": "1174327888071598088", "edit_history_tweet_ids": ["1174327888071598088"], "author_id": "4137175389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174303009779703808"}], "text": "En Mexico defendiendo a una  piloto @interjet con mente suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f  \nQue quer\u00eda matar a miles de ciudadanos ; Tantita mam\u00e1 hay que tener oposici\u00f3n pedorra \ud83d\ude35\ud83e\udd25 https://t.co/vCSF0VSx8S"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Impactante"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 122, "probability": 0.7871, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital \u00c1ngeles Metropolitano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:22:40.000Z", "id": "1174327883986276352", "edit_history_tweet_ids": ["1174327883986276352"], "author_id": "364020208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174327213358927872"}], "text": "RT @ElBigDataMx: #Impactante | Paciente desahuciado se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto del Hospital \u00c1ngeles Metropolitano https://t.co/ld\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:22:36.000Z", "id": "1174327868710629381", "edit_history_tweet_ids": ["1174327868710629381"], "author_id": "965700893780992000", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:22:34.000Z", "id": "1174327858354970624", "edit_history_tweet_ids": ["1174327858354970624"], "author_id": "53243190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cPedir ajuda n\u00e3o te faz um crist\u00e3o ruim\u201d, diz l\u00edder amigo de pastor que se suicidou.\nhttps://t.co/Top1ffzvQM", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Top1ffzvQM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDCwJZ", "display_url": "dlvr.it/RDCwJZ"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:22:26.000Z", "id": "1174327825840709633", "edit_history_tweet_ids": ["1174327825840709633"], "author_id": "1055945875879616513", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:22:08.000Z", "id": "1174327751970611201", "edit_history_tweet_ids": ["1174327751970611201"], "author_id": "989741521447481345", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:22:04.000Z", "id": "1174327735021461504", "edit_history_tweet_ids": ["1174327735021461504"], "author_id": "338555867", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:21:51.000Z", "id": "1174327679451090944", "edit_history_tweet_ids": ["1174327679451090944"], "author_id": "331774929", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:21:34.000Z", "id": "1174327607049052161", "edit_history_tweet_ids": ["1174327607049052161"], "author_id": "3326992385", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:21:33.000Z", "id": "1174327604540665856", "edit_history_tweet_ids": ["1174327604540665856"], "author_id": "147969376", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/VHogtQTGVL", "expanded_url": "https://twitter.com/osvaldobazan/status/1174294344540573697", "display_url": "twitter.com/osvaldobazan/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:21:12.000Z", "id": "1174327517882331136", "edit_history_tweet_ids": ["1174327517882331136"], "author_id": "2884938334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174294344540573697"}], "text": "Te das cuenta que preocuparse es al pedo cuando uno ve que en la provincia del tuerto pas\u00f3 esto y mucho m\u00e1s pero los genios del voto siguen eligiendo a la tia Alicia en las urnas a pesar de todo.. cada uno se suicida como quiere https://t.co/VHogtQTGVL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dilleu", "id": "63692145"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "PilarHLuc", "id": "322577469"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 40, "end": 45, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:21:08.000Z", "id": "1174327498500464641", "edit_history_tweet_ids": ["1174327498500464641"], "author_id": "1366599714", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161357829640527877"}], "text": "RT @dilleu: @PilarHLuc @sanchezcastejon @PSOE NUNCA olvid\u00e9is a los 17 diputados catalanes.. sin ellos Rajoy seguir\u00eda ah\u00ed. CC @miriamnoguera\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3809, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/r9ROG4uPFP", "expanded_url": "https://origen.tv/?p=7679", "display_url": "origen.tv/?p=7679"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/sFgDlMJNY7", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_origen/status/1174327465134551041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sFgDlMJNY7", "media_key": "3_1174065945305845760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:21:00.000Z", "id": "1174327465134551041", "edit_history_tweet_ids": ["1174327465134551041"], "author_id": "722209144598429696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng; mancho su uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/r9ROG4uPFP https://t.co/sFgDlMJNY7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:20:39.000Z", "id": "1174327377570275328", "edit_history_tweet_ids": ["1174327377570275328"], "author_id": "465715715", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Impactante"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 105, "probability": 0.7607, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital \u00c1ngeles Metropolitano"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ldRcCitLMr", "expanded_url": "http://bit.ly/2lSXQae", "display_url": "bit.ly/2lSXQae"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/RwWr2hsVnu", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1174327213358927872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwWr2hsVnu", "media_key": "3_1174089151257468928"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:20:00.000Z", "id": "1174327213358927872", "edit_history_tweet_ids": ["1174327213358927872"], "author_id": "2826319492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Impactante | Paciente desahuciado se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto del Hospital \u00c1ngeles Metropolitano https://t.co/ldRcCitLMr https://t.co/RwWr2hsVnu"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:18:39.000Z", "id": "1174326874517987335", "edit_history_tweet_ids": ["1174326874517987335"], "author_id": "138627969", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:18:35.000Z", "id": "1174326857103265793", "edit_history_tweet_ids": ["1174326857103265793"], "author_id": "220683882", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 237, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zi98Y3AZO7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/17/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-me.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:18:09.000Z", "id": "1174326750828027904", "edit_history_tweet_ids": ["1174326750828027904"], "author_id": "1100408021925023744", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "text": "Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de exist\u00eancia\u201d Einstein\nVamos permitir que essa gente escrota continue exterminando tudo?\n#ForaBolsonaroETodosOsGolpistas  https://t.co/zi98Y3AZO7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:17:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "14610444", "id": "1174326652538634240", "edit_history_tweet_ids": ["1174326652538634240"], "author_id": "134995331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "phenobarbital", "id": "14610444"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "GerarGM", "id": "34500216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174325156136796160"}], "text": "@phenobarbital @GerarGM Lo verdaderamente suicida es poner centrales nucleares en manos de comunistas."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:17:44.000Z", "id": "1174326644523319297", "edit_history_tweet_ids": ["1174326644523319297"], "author_id": "1875973813", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:17:41.000Z", "id": "1174326632368234497", "edit_history_tweet_ids": ["1174326632368234497"], "author_id": "91555929", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4584, "type": "Person", "normalized_text": "Banqiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fruf82", "id": "876779066480889857"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:17:13.000Z", "id": "1174326515695280130", "edit_history_tweet_ids": ["1174326515695280130"], "author_id": "1643867372", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133793964916711425"}], "text": "RT @fruf82: @NuModEnergetico O una pel\u00edcula sobre la rotura de la presa de Banqiao que mat\u00f3 170.000 personas y desplaz\u00f3 11 millones de habi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Hindenburg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fruf82", "id": "876779066480889857"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:17:09.000Z", "id": "1174326498918043650", "edit_history_tweet_ids": ["1174326498918043650"], "author_id": "1643867372", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133791353182347264"}], "text": "RT @fruf82: @NuModEnergetico Es como si hacemos una pel\u00edcula sobre el accidente del dirigible Hindenburg y acto seguido alguien afirma que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:16:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1003002160999751682", "id": "1174326410061783044", "edit_history_tweet_ids": ["1174326410061783044"], "author_id": "134995331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1134505661545558017"}], "text": "@GEldeanita @NuModEnergetico Suicida es poner centrales nucleares en manos de comunistas."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:16:30.000Z", "id": "1174326333008240640", "edit_history_tweet_ids": ["1174326333008240640"], "author_id": "3233220701", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:16:26.000Z", "id": "1174326316490997760", "edit_history_tweet_ids": ["1174326316490997760"], "author_id": "2984956088", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:16:19.000Z", "id": "1174326288754126848", "edit_history_tweet_ids": ["1174326288754126848"], "author_id": "789454349038653441", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:15:30.000Z", "id": "1174326082494980096", "edit_history_tweet_ids": ["1174326082494980096"], "author_id": "948311572635635712", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:15:05.000Z", "id": "1174325978644000768", "edit_history_tweet_ids": ["1174325978644000768"], "author_id": "447511588", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "QuartaDetremuraSDV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "QuartaDetremuraSDV"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:14:44.000Z", "id": "1174325887174664193", "edit_history_tweet_ids": ["1174325887174664193"], "author_id": "820037488223911937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#QuartaDetremuraSDV\nDepressivo vivo \n\"Isso \u00e9 frescura!\"\n\nDepressivo se matou\n\"Saudades eternas!\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:14:08.000Z", "id": "1174325738855645186", "edit_history_tweet_ids": ["1174325738855645186"], "author_id": "842763781", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:14:06.000Z", "id": "1174325728655171584", "edit_history_tweet_ids": ["1174325728655171584"], "author_id": "1007095880300851200", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Wiseau"}, {"start": 141, "end": 161, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "O Artista do Desastre"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "TommyWiseau", "id": "936370782036545537"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/zZuZfqkfWY", "expanded_url": "https://twitter.com/TommyWiseau/status/1173976783105871873", "display_url": "twitter.com/TommyWiseau/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:13:38.000Z", "id": "1174325612590370823", "edit_history_tweet_ids": ["1174325612590370823"], "author_id": "56270424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173976783105871873"}], "text": "Campanha por @TommyWiseau no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2. \ud83d\ude02 (quem quiser saber algo sobre o folcl\u00f3rico Wiseau, assista ao excelente filme \u201cO Artista do Desastre\u201d) https://t.co/zZuZfqkfWY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.9883, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quesaverdades", "id": "1352683958752960512"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:13:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "986841875452694529", "id": "1174325568650797056", "edit_history_tweet_ids": ["1174325568650797056"], "author_id": "145382359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174199066571546624"}], "text": "@QuesaVerdades Se debe reportar al FBI que esta mujer piloto podr\u00eda ser potencialmente suicida y que si alguno de sus ciudadanos aborda un avi\u00f3n  de interjet, podr\u00edan ponerse en serio peligro, la embajade de EU en M\u00e9xico tambi\u00e9n debe ser notificada."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:12:55.000Z", "id": "1174325430398193668", "edit_history_tweet_ids": ["1174325430398193668"], "author_id": "543912465", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}], "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dSmH6KgHEX", "expanded_url": "http://bit.ly/2M36trW", "display_url": "bit.ly/2M36trW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/yg4m9uKqaX", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierovv/status/1174325296444706816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yg4m9uKqaX", "media_key": "3_1174325274156175360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:12:23.000Z", "id": "1174325296444706816", "edit_history_tweet_ids": ["1174325296444706816"], "author_id": "44145131", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/dSmH6KgHEX https://t.co/yg4m9uKqaX"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:12:20.000Z", "id": "1174325286902673413", "edit_history_tweet_ids": ["1174325286902673413"], "author_id": "1012571036519485440", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dcZHbF9G9s", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDiegoBotto/status/1174068810518863875", "display_url": "twitter.com/JuanDiegoBotto\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:12:14.000Z", "id": "1174325259761324032", "edit_history_tweet_ids": ["1174325259761324032"], "author_id": "1542585428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174068810518863875"}], "text": "Ya merece la pena ver la nueva de Escuadr\u00f3n Suicida por este tipo. https://t.co/dcZHbF9G9s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/QJCVgFKVOB", "expanded_url": "https://cnn.it/2AsPQ3O", "display_url": "cnn.it/2AsPQ3O", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:11:20.000Z", "id": "1174325034946564096", "edit_history_tweet_ids": ["1174325034946564096"], "author_id": "707017390060650496", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174242675312222208"}], "text": "RT @CNNEE: Dos ataques suicidas en Afganist\u00e1n dejaron 22 muertos en Kabul y 26 en la provincia de Parwan.\nhttps://t.co/QJCVgFKVOB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jPKDGHmEWu", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:11:14.000Z", "id": "1174325007046139905", "edit_history_tweet_ids": ["1174325007046139905"], "author_id": "137805198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/jPKDGHmEWu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:10:51.000Z", "id": "1174324911608860673", "edit_history_tweet_ids": ["1174324911608860673"], "author_id": "117137111", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:09:58.000Z", "id": "1174324689050767360", "edit_history_tweet_ids": ["1174324689050767360"], "author_id": "840150354", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:09:50.000Z", "id": "1174324655592824833", "edit_history_tweet_ids": ["1174324655592824833"], "author_id": "1034223911536390144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara\u00ed v\u00e9i o menino da minha escola se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:09:48.000Z", "id": "1174324645455126528", "edit_history_tweet_ids": ["1174324645455126528"], "author_id": "1056244375", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:09:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1174324639037681666", "edit_history_tweet_ids": ["1174324639037681666"], "author_id": "519923200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "text": "@interjet Nada m\u00e1s aseg\u00farese de el estado psiqui\u00e1trico de sus trabajadores, m\u00e1s si de ello depende el manejo o la seguridad de la aeronave, porque un avi\u00f3n es un arma letal si se usa como misil suicida, ya ven las torres gemelas, en una de esas a alguien le hace eco y se anima"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:09:42.000Z", "id": "1174324621233065986", "edit_history_tweet_ids": ["1174324621233065986"], "author_id": "1007017980012752901", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:09:41.000Z", "id": "1174324619937030144", "edit_history_tweet_ids": ["1174324619937030144"], "author_id": "1043514613596401664", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Pior"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "mundo"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9159, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ftFtpvWffe", "expanded_url": "https://uol.page.link/fBhsA", "display_url": "uol.page.link/fBhsA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:09:25.000Z", "id": "1174324551141998596", "edit_history_tweet_ids": ["1174324551141998596"], "author_id": "14594895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Pior ator do mundo\" posta foto como se integrasse elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/ftFtpvWffe"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:09:11.000Z", "id": "1174324493264859137", "edit_history_tweet_ids": ["1174324493264859137"], "author_id": "764833698835488768", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:09:11.000Z", "id": "1174324492438507520", "edit_history_tweet_ids": ["1174324492438507520"], "author_id": "1275788563", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:09:09.000Z", "id": "1174324482942652417", "edit_history_tweet_ids": ["1174324482942652417"], "author_id": "3385944489", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:08:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "51628235", "id": "1174324365300785152", "edit_history_tweet_ids": ["1174324365300785152"], "author_id": "1021128251006169093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gierso", "id": "51628235"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "gierso", "id": "51628235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112531863896064"}], "text": "@gierso @alejandrokent @interjet La ignorancia es canija @gierso   qui\u00e9n est\u00e1 dispuesto a llevar una bomba con el riesgo q le estalle antes de su objetivo no tiene pensamiento suicida???"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:07:56.000Z", "id": "1174324178838798338", "edit_history_tweet_ids": ["1174324178838798338"], "author_id": "270479933", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisPCastelo", "id": "54657302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174040683709161474"}], "text": "RT @LuisPCastelo: E o rei que fai \"constatando\"? En teor\u00eda o que ten que facer \u00e9 falar e propo\u00f1er a un, non facilitar a estratexia (suicida\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:07:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "19087363", "id": "1174324151890395137", "edit_history_tweet_ids": ["1174324151890395137"], "author_id": "844327657277980676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "LFVM", "id": "19087363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174019758695550976"}], "text": "@LFVM A mi me parece todo lo contrario, al igual que pas\u00f3 con escuadr\u00f3n suicida, el marketing est\u00e1 siendo brutal.... espero que esta no me decepcione brutalmente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:07:44.000Z", "id": "1174324125885710337", "edit_history_tweet_ids": ["1174324125885710337"], "author_id": "373565760", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7887, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "josepeguero", "id": "16199942"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cK7FxFqKVR", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/09/18/joven-se-suicida-en-la-romana-se-presume-depresion-luego-de-ser-estafada-por-internet", "display_url": "ensegundos.do/2019/09/18/jov\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/6ELtzj4giv", "expanded_url": "https://twitter.com/josepeguero/status/1174294283337248770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ELtzj4giv", "media_key": "3_1174294281919619072"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:06:46.000Z", "id": "1174323882804862977", "edit_history_tweet_ids": ["1174323882804862977"], "author_id": "221959504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "K dif\u00edcil RT @josepeguero: Joven se suicida en La Romana, se presume depresi\u00f3n luego de ser estafada por\u00a0Internet https://t.co/cK7FxFqKVR https://t.co/6ELtzj4giv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Bucky"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Lois Lane"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Zod"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Bucky"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Lois Lane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "super_lesco", "id": "242423355"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:06:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "26636983", "id": "1174323787623538688", "edit_history_tweet_ids": ["1174323787623538688"], "author_id": "26636983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174323259875237891"}], "text": "@super_lesco O Capit\u00e3o brigar com o Hdf por causa do Bucky \u00e9 question\u00e1vel, mas Lois Lane aparecer DO NADA na nave do Zod j\u00e1 apaixonada em cinco segundos de filme \u00e9 pior, meu querido. O relacionamento entre o Capit\u00e3o e o Bucky \u00e9 mais f\u00e1cil de voc\u00ea acreditar do que o da Lois Lane suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.395, "type": "Place", "normalized_text": "Paupina"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "diarioonline", "id": "60722362"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/EYLzmEcVuc", "expanded_url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/seguranca/online/ex-namorado-mata-comerciante-a-facadas-e-se-suicida-na-paupina-1.2151059?utm_source=twitter", "display_url": "diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/segu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:06:07.000Z", "id": "1174323722058194946", "edit_history_tweet_ids": ["1174323722058194946"], "author_id": "421050571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ex-namorado mata comerciante a facadas e se suicida na Paupina  https://t.co/EYLzmEcVuc via @diarioonline"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:05:59.000Z", "id": "1174323685001433088", "edit_history_tweet_ids": ["1174323685001433088"], "author_id": "14960044", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:05:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "737689878708752384", "id": "1174323615984246784", "edit_history_tweet_ids": ["1174323615984246784"], "author_id": "1036821787697467392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yasmiim_xavier", "id": "737689878708752384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174315655102906368"}], "text": "@yasmiim_xavier Quase se matou tbm ne, nao vibe sem mim \ud83d\ude02\ud83d\ude05"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 16, "tag": "Cabrales"}, {"start": 41, "end": 47, "tag": "banco"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn #Cabrales"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xC7pOsGmpC", "expanded_url": "https://www.eleconomista.com.ar/2019-09-martin-cabrales-la-devaluacion-nos-pega-fuerte-en-la-industria-del-cafe/", "display_url": "eleconomista.com.ar/2019-09-martin\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rSEGNgiLIW", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Econ/status/1174323562079014913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rSEGNgiLIW", "media_key": "3_1174323552079810561"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:05:29.000Z", "id": "1174323562079014913", "edit_history_tweet_ids": ["1174323562079014913"], "author_id": "720478634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mart\u00edn #Cabrales: \u201cHoy tomar plata de un #banco es #suicida\u201d\n\nhttps://t.co/xC7pOsGmpC https://t.co/rSEGNgiLIW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/jWm2JpR46q", "expanded_url": "http://ow.ly/uKip101M4GS", "display_url": "ow.ly/uKip101M4GS"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3BSFVU76Bb", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroLibrePTY/status/1174323546929152000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BSFVU76Bb", "media_key": "3_1174323545423384578"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:05:26.000Z", "id": "1174323546929152000", "edit_history_tweet_ids": ["1174323546929152000"], "author_id": "504838471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/jWm2JpR46q https://t.co/3BSFVU76Bb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:05:15.000Z", "id": "1174323502192705536", "edit_history_tweet_ids": ["1174323502192705536"], "author_id": "1127894851956166662", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/iwDqsW9XWY", "expanded_url": "http://masfm935.com.ar/martin-cabrales-hoy-tomar-plata-de-un-banco-es-suicida/", "display_url": "masfm935.com.ar/martin-cabrale\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oTlmhhcWj9", "expanded_url": "https://twitter.com/FMMAS935/status/1174323492638081031/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oTlmhhcWj9", "media_key": "3_1174323491295965184"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:05:13.000Z", "id": "1174323492638081031", "edit_history_tweet_ids": ["1174323492638081031"], "author_id": "709818306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mart\u00edn Cabrales: \u201cHoy tomar plata de un banco es\u00a0suicida\u201d https://t.co/iwDqsW9XWY https://t.co/oTlmhhcWj9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:05:12.000Z", "id": "1174323488607408130", "edit_history_tweet_ids": ["1174323488607408130"], "author_id": "727262646899249155", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:05:04.000Z", "id": "1174323457972146180", "edit_history_tweet_ids": ["1174323457972146180"], "author_id": "1393920770", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8756, "type": "Other", "normalized_text": "Insta"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:04:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1036686566394130432", "id": "1174323344948301824", "edit_history_tweet_ids": ["1174323344948301824"], "author_id": "1036686566394130432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174323125900783616"}], "text": "Anestesiados pelas novidades vistas pelo Insta ou na televis\u00e3o\nN\u00f3s compartilhamos nossa insensibilidade quando atrocidade vira divers\u00e3o\nO suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:04:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "66746614", "id": "1174323248391233537", "edit_history_tweet_ids": ["1174323248391233537"], "author_id": "4137114503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174319532992802817"}], "text": "@larepublica_pe El suicida: \"No salvaste mi vida, arruinaste mi muerte\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:03:56.000Z", "id": "1174323169588645889", "edit_history_tweet_ids": ["1174323169588645889"], "author_id": "2178864296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esses bagui de pensamento suicida \u00e9 real mermu n\u00e9 como faz pra tirar isso da cabe\u00e7a?! \u00c9 como se tivesse algu\u00e9m te chamando pra conhecer o outro lado da \"vida/morte\" o tempo todo"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T14:03:44.000Z", "id": "1174323122771767297", "edit_history_tweet_ids": ["1174323122771767297"], "author_id": "864954980977053696", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.815, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/LGzOivFj8j", "expanded_url": "https://shar.es/aXA3VA", "display_url": "shar.es/aXA3VA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:02:38.000Z", "id": "1174322843779309569", "edit_history_tweet_ids": ["1174322843779309569"], "author_id": "2442764901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida estudiante de medicina en La Romana.\n\n https://t.co/LGzOivFj8j"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:02:32.000Z", "id": "1174322817124487168", "edit_history_tweet_ids": ["1174322817124487168"], "author_id": "1150430191858180097", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}], "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:02:20.000Z", "id": "1174322766520233985", "edit_history_tweet_ids": ["1174322766520233985"], "author_id": "3377245510", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Dm1S4mZDJs", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1174267024882700289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dm1S4mZDJs", "media_key": "3_1174267012429885440"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:01:58.000Z", "id": "1174322675658964992", "edit_history_tweet_ids": ["1174322675658964992"], "author_id": "3764206277", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174267024882700289"}], "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/Dm1S4mZDJs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:01:52.000Z", "id": "1174322649406816257", "edit_history_tweet_ids": ["1174322649406816257"], "author_id": "2865734314", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:01:35.000Z", "id": "1174322580255367168", "edit_history_tweet_ids": ["1174322580255367168"], "author_id": "1014244567443492864", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:01:27.000Z", "id": "1174322545581088768", "edit_history_tweet_ids": ["1174322545581088768"], "author_id": "587592533", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174321194994155523"}], "text": "RT @uclm_es: La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:01:13.000Z", "id": "1174322488119123970", "edit_history_tweet_ids": ["1174322488119123970"], "author_id": "83180812", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:00:42.000Z", "id": "1174322358468927488", "edit_history_tweet_ids": ["1174322358468927488"], "author_id": "279706455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Patoma89", "id": "163652843"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "SergioPdeBrand", "id": "809720129156050944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174283685245403143"}], "text": "RT @Patoma89: @SergioPdeBrand @SergioMaretti @AnapaulaSc @charolopez Est\u00e1s justificando un asesinato, el pobre que hace entonces? Se suicid\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-18T14:00:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1174322229724753921", "edit_history_tweet_ids": ["1174322229724753921"], "author_id": "1054675651616215040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174309296500281344"}], "text": "@suicida_mne \u0414\u0430 \u0443\u0436\u0436\u0436..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:00:05.000Z", "id": "1174322202201796610", "edit_history_tweet_ids": ["1174322202201796610"], "author_id": "1168553238272102400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu acho o visual de esquadr\u00e3o suicida muito bom, apesar da fotografia ser bem pobre, o figurino e maquiagem/caracteriza\u00e7\u00e3o \u00e9 show! pra ser um filme \u201cassistivel\u201d s\u00f3 falta um diretor e roteiro bom! Espero que aves de rapina me ou\u00e7a!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DxwEggzXnJ", "expanded_url": "https://informesinbandera.com/noticias/Al_menos_12_heridos_en_atentado_suicida_en_un_edificio_oficial_en_el_este_de_Afganistan_cd68cb8c00d1653f8531f8e4b993c96e", "display_url": "informesinbandera.com/noticias/Al_me\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:00:03.000Z", "id": "1174322195461476352", "edit_history_tweet_ids": ["1174322195461476352"], "author_id": "1151339173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio oficial en el este de #Afganist\u00e1n... https://t.co/DxwEggzXnJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:59:58.000Z", "id": "1174322172912984065", "edit_history_tweet_ids": ["1174322172912984065"], "author_id": "2335867298", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:59:39.000Z", "id": "1174322092738863105", "edit_history_tweet_ids": ["1174322092738863105"], "author_id": "4903352613", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oAXAEPy1pe", "expanded_url": "http://bit.ly/2QgamPA", "display_url": "bit.ly/2QgamPA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:59:34.000Z", "id": "1174322071381434368", "edit_history_tweet_ids": ["1174322071381434368"], "author_id": "48003884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Afganist\u00e1n: 24 muertos en atentado suicida cerca de un mitin del Presidente https://t.co/oAXAEPy1pe"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:59:10.000Z", "id": "1174321971070472195", "edit_history_tweet_ids": ["1174321971070472195"], "author_id": "1086064143193595915", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:58:42.000Z", "id": "1174321855152435200", "edit_history_tweet_ids": ["1174321855152435200"], "author_id": "67778641", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:58:37.000Z", "id": "1174321831211388931", "edit_history_tweet_ids": ["1174321831211388931"], "author_id": "311693315", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-18T13:58:34.000Z", "id": "1174321821317042176", "edit_history_tweet_ids": ["1174321821317042176"], "author_id": "2473312438", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nataleballatore", "id": "411461664"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "salvotoscano1", "id": "413126428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174012192997433344"}], "text": "RT @nataleballatore: @salvotoscano1 Ma quando faremo una rivoluzione , ? Non possiamo andare in pensione a 67 anni c'\u00e8 gente che a 60 perde\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:58:31.000Z", "id": "1174321809400979456", "edit_history_tweet_ids": ["1174321809400979456"], "author_id": "2952033971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "meu alguem da embap avisou no spotted que n\u00e3o aguentava mais viver e hoje se suicidou meu isso eh mto triste vai tomar no cuiiuuii pq o ser humano eh um lixo e nao liga pors outros eu fico mto troste c essas coisas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:58:24.000Z", "id": "1174321779231338497", "edit_history_tweet_ids": ["1174321779231338497"], "author_id": "56526250", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:58:10.000Z", "id": "1174321719936540672", "edit_history_tweet_ids": ["1174321719936540672"], "author_id": "3429116259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tive um sonho estranho que eu tava em uma sala com v\u00e1rias pessoas e do nada pediam pra gente se arrumar pq iam fazer o vel\u00f3rio do menino que se matou na fibra ontem l\u00e1"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:57:56.000Z", "id": "1174321660218007554", "edit_history_tweet_ids": ["1174321660218007554"], "author_id": "48236205", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:57:40.000Z", "id": "1174321595000741889", "edit_history_tweet_ids": ["1174321595000741889"], "author_id": "4167771519", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "E o instrutor de academia que quase matou a namorada a soco? To dizendo, meu, n\u00e3o vale a pena, as pessoas n\u00e3o mudam. N\u00e3o ignorem quando come\u00e7ar aqueles ci\u00fames possessivos e se sentir sufocada. Nunca termina bem."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:57:39.000Z", "id": "1174321591028764673", "edit_history_tweet_ids": ["1174321591028764673"], "author_id": "184046109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174308663437090816"}], "text": "matou de novo os f\u00e3s de todas ai e dela tmb que vivem se matando na internet a troco de nada\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude2d https://t.co/zndnLUeEBr", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zndnLUeEBr", "expanded_url": "https://twitter.com/TSwiftNZ/status/1174308663437090816", "display_url": "twitter.com/TSwiftNZ/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:57:27.000Z", "id": "1174321537392009216", "edit_history_tweet_ids": ["1174321537392009216"], "author_id": "756888086622199808", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:57:11.000Z", "id": "1174321471671418883", "edit_history_tweet_ids": ["1174321471671418883"], "author_id": "528820550", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "William Ojeda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pedroluisflores", "id": "28622388"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:56:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "28622388", "id": "1174321419498508289", "edit_history_tweet_ids": ["1174321419498508289"], "author_id": "776579148181626881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174087888511950848"}], "text": "@pedroluisflores No dividen a la Oposici\u00f3n porque no nos representan en nada. Y les pasar\u00e1 lo mismo que a William Ojeda, cuando hizo su pacto suicida con en oficialismo. Entierro Pol\u00edtico. Y m\u00e1s nunca, si te he visto no me acuerdo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:56:48.000Z", "id": "1174321375047245824", "edit_history_tweet_ids": ["1174321375047245824"], "author_id": "1118624738379743242", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:56:44.000Z", "id": "1174321357250805763", "edit_history_tweet_ids": ["1174321357250805763"], "author_id": "96600070", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:56:28.000Z", "id": "1174321290993446912", "edit_history_tweet_ids": ["1174321290993446912"], "author_id": "2835728477", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:56:14.000Z", "id": "1174321232940011521", "edit_history_tweet_ids": ["1174321232940011521"], "author_id": "902904213205864449", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5306, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u0HDKWJ5XQ", "expanded_url": "http://www.uclm.es/noticias/noticias2019/septiembre/toledo/curveconductasuicida", "display_url": "uclm.es/noticias/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uclm.es/noticias/noticias2019/septiembre/toledo/curveconductasuicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:56:05.000Z", "id": "1174321194994155523", "edit_history_tweet_ids": ["1174321194994155523"], "author_id": "123471479", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5XQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:56:03.000Z", "id": "1174321187461185536", "edit_history_tweet_ids": ["1174321187461185536"], "author_id": "730627604", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}], "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:56:02.000Z", "id": "1174321184479092736", "edit_history_tweet_ids": ["1174321184479092736"], "author_id": "42642738", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:56:02.000Z", "id": "1174321182461636609", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174321182461636609"], "author_id": "1066079095585427456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem! Mas se ele se suicida, fica 1 hora escrevendo text\u00e3o!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:55:52.000Z", "id": "1174321143009947648", "edit_history_tweet_ids": ["1174321143009947648"], "author_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}], "text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:55:44.000Z", "id": "1174321108692213760", "edit_history_tweet_ids": ["1174321108692213760"], "author_id": "1075003899478708224", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:55:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1174321082804781057", "edit_history_tweet_ids": ["1174321082804781057"], "author_id": "1167106971855728641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174087779183136775"}], "text": "@meiermq KORRUPTOS HUYENDO DE LA JUSTICIA. EL SUICIDA ES REFLEJO DE QUE LE ESTAMOS GANANDO A LOS KORRUPTOS FUJIAPRISTAS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:55:07.000Z", "id": "1174320950298513409", "edit_history_tweet_ids": ["1174320950298513409"], "author_id": "107282402", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Torrecillasabel", "id": "2357295096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174314563585466368"}], "text": "RT @Torrecillasabel: @hugos_santos09 @BEATOFICIAL Puede transformarse en suicida con todo avi\u00f3n, hay que tener cuidado con esa gente\ud83d\udca9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:55:03.000Z", "id": "1174320934561468416", "edit_history_tweet_ids": ["1174320934561468416"], "author_id": "133554324", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:54:44.000Z", "id": "1174320854974554112", "edit_history_tweet_ids": ["1174320854974554112"], "author_id": "792407187658305536", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:54:29.000Z", "id": "1174320793691574272", "edit_history_tweet_ids": ["1174320793691574272"], "author_id": "1172181983679733765", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:54:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1034149555577741322", "id": "1174320766655127552", "edit_history_tweet_ids": ["1174320766655127552"], "author_id": "1467896287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernand13778677", "id": "1034149555577741322"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Andrade1921", "id": "895289101351604224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174253541654970368"}], "text": "@Fernand13778677 @Andrade1921 Se ela n\u00e3o matou os brandidos , esque\u00e7a ."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:54:04.000Z", "id": "1174320688208982019", "edit_history_tweet_ids": ["1174320688208982019"], "author_id": "1020263844390875136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SantosJunia", "id": "298207403"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "LalaMD2015", "id": "3299879195"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "LekkoMr", "id": "42585102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174286175139508224"}], "text": "RT @SantosJunia: @LalaMD2015 @LekkoMr Que nada. Ele \"suicida\" qq um que atravesse o caminho tucano."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:53:55.000Z", "id": "1174320649256542209", "edit_history_tweet_ids": ["1174320649256542209"], "author_id": "925864314", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un pa\u00eds suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:53:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2201722667", "id": "1174320560844824581", "edit_history_tweet_ids": ["1174320560844824581"], "author_id": "960159408855666689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thalessfelipee", "id": "2201722667"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174319522305720320"}], "text": "@thalessfelipee kkkkkkkkkk virou suicida agora \ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:53:27.000Z", "id": "1174320532097044481", "edit_history_tweet_ids": ["1174320532097044481"], "author_id": "2884676656", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:53:19.000Z", "id": "1174320499209527296", "edit_history_tweet_ids": ["1174320499209527296"], "author_id": "704967957194014720", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:53:14.000Z", "id": "1174320476937687042", "edit_history_tweet_ids": ["1174320476937687042"], "author_id": "1160006359649329154", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.3891, "type": "Place", "normalized_text": "Br"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:53:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "875137795949506560", "id": "1174320474333044736", "edit_history_tweet_ids": ["1174320474333044736"], "author_id": "875137795949506560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174320186972954624"}], "text": "E dps botou 180 na Br e quase se matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:52:54.000Z", "id": "1174320394939043840", "edit_history_tweet_ids": ["1174320394939043840"], "author_id": "299920075", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:52:41.000Z", "id": "1174320340325031936", "edit_history_tweet_ids": ["1174320340325031936"], "author_id": "2738324758", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.351, "type": "Person", "normalized_text": "Psiu"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:51:48.000Z", "id": "1174320117758472202", "edit_history_tweet_ids": ["1174320117758472202"], "author_id": "189683100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A cada 40 segundos uma pessoa se SUICIDA\ud83d\ude2d!                   Ei Psiu! N\u00e3o jogue sua vida fora \ud83d\ude43\ud83d\ude18                               Deus te dar\u00e1 mais VIDA alegrias e prosperidade \ud83d\ude0d\ud83e\udd2a\ud83e\udd73\ud83d\ude4f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:51:11.000Z", "id": "1174319964209238016", "edit_history_tweet_ids": ["1174319964209238016"], "author_id": "429301511", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:51:11.000Z", "id": "1174319962317578240", "edit_history_tweet_ids": ["1174319962317578240"], "author_id": "391522754", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:50:39.000Z", "id": "1174319828510937088", "edit_history_tweet_ids": ["1174319828510937088"], "author_id": "101898550", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Torrecillasabel", "id": "2357295096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174314563585466368"}], "text": "RT @Torrecillasabel: @hugos_santos09 @BEATOFICIAL Puede transformarse en suicida con todo avi\u00f3n, hay que tener cuidado con esa gente\ud83d\udca9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:50:26.000Z", "id": "1174319774773448704", "edit_history_tweet_ids": ["1174319774773448704"], "author_id": "1166357724948566018", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:50:11.000Z", "id": "1174319710554480640", "edit_history_tweet_ids": ["1174319710554480640"], "author_id": "125248235", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:50:08.000Z", "id": "1174319698042920961", "edit_history_tweet_ids": ["1174319698042920961"], "author_id": "1042673299568947200", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:49:51.000Z", "id": "1174319625233928192", "edit_history_tweet_ids": ["1174319625233928192"], "author_id": "819263590079352832", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:49:36.000Z", "id": "1174319565888733185", "edit_history_tweet_ids": ["1174319565888733185"], "author_id": "1026644730388643840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Con todo lo que tom\u00e9 el finde, ir a la cava ser\u00eda un acto suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:49:29.000Z", "id": "1174319536616759296", "edit_history_tweet_ids": ["1174319536616759296"], "author_id": "225231440", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-18T13:49:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1524418759", "id": "1174319527389278209", "edit_history_tweet_ids": ["1174319527389278209"], "author_id": "1524418759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174319521361997827"}], "text": "Tanto pure se mi buttassi nel tevere o mi squarciassi i polsi a nessuno nella mia famiglia importerebbe, tantomeno ai miei amici bc come succede sempre appena capiranno di aver avuto a che fare con una testa di cazzo suicida se ne sbatteranno il cazzo di me"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:49:12.000Z", "id": "1174319463090532352", "edit_history_tweet_ids": ["1174319463090532352"], "author_id": "703505146194563072", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:49:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "829379342", "id": "1174319420187074560", "edit_history_tweet_ids": ["1174319420187074560"], "author_id": "446732517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SebatianOjinaga", "id": "829379342"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174297993727680515"}], "text": "@SebatianOjinaga Ya vas a empezar de suicida t\u00fa tambi\u00e9n?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:48:53.000Z", "id": "1174319384619126790", "edit_history_tweet_ids": ["1174319384619126790"], "author_id": "1955582880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Si publico que me quiero morir alv \u00bfya soy una suicida?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:48:32.000Z", "id": "1174319295708487686", "edit_history_tweet_ids": ["1174319295708487686"], "author_id": "948634258603692032", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:48:18.000Z", "id": "1174319236635877381", "edit_history_tweet_ids": ["1174319236635877381"], "author_id": "94635667", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:48:15.000Z", "id": "1174319225839804416", "edit_history_tweet_ids": ["1174319225839804416"], "author_id": "145846432", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "Karina"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ioiUr4cFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaterezaffc/status/1174318295899680768", "display_url": "twitter.com/mariaterezaffc\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:47:58.000Z", "id": "1174319151151816704", "edit_history_tweet_ids": ["1174319151151816704"], "author_id": "55650086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Karina\n18 anos\nConvidada a se retirar da escola pois matou aula de biologia sentada no corredor. No outro dia foi chamada na coordena\u00e7\u00e3o por causa de uma foto que foi postada fazendo \ud83d\udd95 junto dos amigos que tamb\u00e9m foram convidados a se retirar no dia anterior https://t.co/ioiUr4cFxS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:47:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1873124538", "id": "1174319008050536449", "edit_history_tweet_ids": ["1174319008050536449"], "author_id": "1873124538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174296826310254592"}], "text": "No se si se dieron cuenta tambi\u00e9n pero redact\u00f3 como el culo, ojal\u00e1 no me pase eso hoy en el examen pq mi profe ya amenazo con q se suicida post parcial"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:47:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2343785684", "id": "1174318995526340608", "edit_history_tweet_ids": ["1174318995526340608"], "author_id": "305246765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlejoMLl2403", "id": "2343785684"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174317073897578496"}], "text": "@AlejoMLl2403 @ActualidadRT No le di\u00f3 una patada, retir\u00f3 el cuchillo! La mujer es una suicida, nunca debi\u00f3 realizar esa acci\u00f3n, lamentable lo que ocurri\u00f3, tampoco fue la forma m\u00e1s id\u00f3nea de repeler el ataque, pero es leg\u00edtima defensa!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:47:07.000Z", "id": "1174318941033959424", "edit_history_tweet_ids": ["1174318941033959424"], "author_id": "365654756", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 25, "end": 43, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 136, "end": 154, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:46:53.000Z", "id": "1174318879625097217", "edit_history_tweet_ids": ["1174318879625097217"], "author_id": "1174018349132636160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 ou Esquadr\u00e3o Suicida 2?\nA Warner Bros. contratou James Gunn, de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia, para escrever um roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2 a partir do zero."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:46:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "34718178", "id": "1174318845470945280", "edit_history_tweet_ids": ["1174318845470945280"], "author_id": "1164200761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174291246829002752"}], "text": "@beltrandelrio @Excelsior La educaci\u00f3n nacional siempre ha sido deprimente pero ahora es suicida.\nEs un bien y derecho social, no del gobierno."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:46:22.000Z", "id": "1174318751430389760", "edit_history_tweet_ids": ["1174318751430389760"], "author_id": "2550158226", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luposinister666", "id": "3233158120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174307045006368768"}], "text": "RT @luposinister666: Los ministerios eran un bien necesario para garantizar el cumplimiento de un programa social y de izquierdas. Quien no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5896, "type": "Organization", "normalized_text": "hype"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:46:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "835045170", "id": "1174318696132689920", "edit_history_tweet_ids": ["1174318696132689920"], "author_id": "2327123593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173944696143585280"}], "text": "@LegiaoDosHerois ceis t\u00e3o gastando tanto a hype que na hora que o filme lan\u00e7ar vai ser meh igual esqueadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Futbolario"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:45:46.000Z", "id": "1174318597163773952", "edit_history_tweet_ids": ["1174318597163773952"], "author_id": "294188651", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174055382777548800"}], "text": "RT @20garcias: #Futbolario\n\nAqu\u00ed estoy apoyando a @CruzAzulCD, no s\u00e9 si de suicida, masoquista o  seguidor indestructible, pese a la direct\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:45:27.000Z", "id": "1174318520634675200", "edit_history_tweet_ids": ["1174318520634675200"], "author_id": "990790455813132288", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}], "text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:45:17.000Z", "id": "1174318478075027456", "edit_history_tweet_ids": ["1174318478075027456"], "author_id": "1160166984627163137", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:44:59.000Z", "id": "1174318401482895360", "edit_history_tweet_ids": ["1174318401482895360"], "author_id": "567707981", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Malu95076645", "id": "969731797302022145"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/I3oWrgpmBN", "expanded_url": "https://twitter.com/Nay_santaana/status/1174201608131043328", "display_url": "twitter.com/Nay_santaana/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174307006695530496"}], "text": "RT @Malu95076645: Ela comenta sem se importar que ela quase matou a amiga \ud83e\udd26\ud83e\udd14 https://t.co/I3oWrgpmBN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:44:43.000Z", "id": "1174318334889922561", "edit_history_tweet_ids": ["1174318334889922561"], "author_id": "2581760165", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:44:40.000Z", "id": "1174318321619091461", "edit_history_tweet_ids": ["1174318321619091461"], "author_id": "1119752573190311936", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:44:12.000Z", "id": "1174318204006666241", "edit_history_tweet_ids": ["1174318204006666241"], "author_id": "721510918442639360", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 104, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:43:47.000Z", "id": "1174318101200080897", "edit_history_tweet_ids": ["1174318101200080897"], "author_id": "1118154026024087553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mais um conhecida se suicidou hoje e outro semana passada! Esse mundo \u00e9 terr\u00edvel gente. #SetembroAmarelo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:43:40.000Z", "id": "1174318070401310722", "edit_history_tweet_ids": ["1174318070401310722"], "author_id": "1041062223664349191", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.3943, "type": "Place", "normalized_text": "Paupina"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wGLYEjNH4X", "expanded_url": "http://bit.ly/2LCCeJC", "display_url": "bit.ly/2LCCeJC"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/WDolAysfXB", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioonline/status/1174318009814593536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WDolAysfXB", "media_key": "3_1174318008438796288"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:43:25.000Z", "id": "1174318009814593536", "edit_history_tweet_ids": ["1174318009814593536"], "author_id": "60722362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Ex-namorado mata comerciante a facadas e se suicida na Paupina\nhttps://t.co/wGLYEjNH4X https://t.co/WDolAysfXB"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:43:23.000Z", "id": "1174317997940453376", "edit_history_tweet_ids": ["1174317997940453376"], "author_id": "2533612386", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Futbolario"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:42:58.000Z", "id": "1174317896412983296", "edit_history_tweet_ids": ["1174317896412983296"], "author_id": "3119405857", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174055382777548800"}], "text": "RT @20garcias: #Futbolario\n\nAqu\u00ed estoy apoyando a @CruzAzulCD, no s\u00e9 si de suicida, masoquista o  seguidor indestructible, pese a la direct\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:42:54.000Z", "id": "1174317878021165056", "edit_history_tweet_ids": ["1174317878021165056"], "author_id": "1170080259846352896", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:42:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "325232908", "id": "1174317782697205760", "edit_history_tweet_ids": ["1174317782697205760"], "author_id": "84648338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RayVega_Tj", "id": "325232908"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "spiderger01", "id": "151137396"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174037495865987072"}], "text": "@RayVega_Tj @rafacrim @spiderger01 @AristeguiOnline Una psic\u00f3pata??,jajaja,primero busca la definici\u00f3n de psic\u00f3pata,el expresar un pensamiento no la vuelven psic\u00f3pata. Es interesante ver como condenan a alguien por un comentario, cuando todos en alg\u00fan momento de la vida hemos pensado d alguien: como no se muere,como no se suicida?"}], "includes": {"users": [{"id": "1039940394707021826", "username": "santos_restrepo", "location": "Quibd\u00f3, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 1219, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Santos restrepo"}, {"id": "2399928834", "username": "BLUCaribe", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45822, "following_count": 1848, "tweet_count": 89994, "listed_count": 146}, "name": "Blu Caribe"}, {"id": "1159307022547992577", "username": "Tempo219", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4974, "tweet_count": 101376, "listed_count": 3}, "name": "@Tempo2."}, {"id": "1100408021925023744", "username": "Claudia_Sarti13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34564, "following_count": 7093, "tweet_count": 83433, "listed_count": 36}, "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d"}, {"id": "64438994", "username": "albydiner", "location": " Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 619, "tweet_count": 26192, "listed_count": 2}, "name": "Alby Diner"}, {"id": "2195830903", "username": "Diogo_Menezes87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 296, "tweet_count": 5237, "listed_count": 0}, "name": "D :)"}, {"id": "16033602", "username": "thiago_p", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}, "name": "Thiago Pasqualotto"}, {"id": "4051362254", "username": "SofaSnchezA2", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 554, "tweet_count": 61640, "listed_count": 0}, "name": "Sof\u00eda S\u00e1nchez A."}, {"id": "1060375619450626050", "username": "ReynaAmlover", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27413, "following_count": 18789, "tweet_count": 16130, "listed_count": 18}, "name": "Reynita\ud83d\udc9a\u26aa\u2764\ufe0f"}, {"id": "924693598368657408", "username": "gothed999", "location": "val\u00e1quia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 757, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "name": "\u271e"}, {"id": "1059282925315911681", "username": "vixenadeboghafa", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "name": "maria vai com a Ingrid"}, {"id": "187670032", "username": "saracorreamend", "location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 952, "tweet_count": 117710, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 | \ud83d\udcd6"}, {"id": "1048069357480435712", "username": "NanaaLu15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb"}, {"id": "79868273", "username": "simonmolinag", "location": "IdeasLocalesQueConstruyenPais ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25108, "following_count": 1971, "tweet_count": 42707, "listed_count": 88}, "name": "Sim\u00f3n Molina \u267b\ufe0f"}, {"id": "1102336567", "username": "HusseinBrasil", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 4972, "tweet_count": 194199, "listed_count": 20}, "name": "Hussein - \ud83c\udf97\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Justi\u00e7a #FreeAssangeNOW"}, {"id": "266649726", "username": "AndrewDFish", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "name": "Andrew Fishman"}, {"id": "332554252", "username": "DeLima97", "location": "Flamenguista \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 / \ud83c\udff9\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1449, "tweet_count": 67585, "listed_count": 0}, "name": "Sheik 13 \u2b50\ud83d\udea9"}, {"id": "321876810", "username": "efebon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 961, "tweet_count": 85802, "listed_count": 49}, "name": "Emili Ferrando"}, {"id": "834342133", "username": "rogerzobl", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "name": "Roger Zobl"}, {"id": "36796024", "username": "chillinbeats", "location": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udef9\ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfac\ud83d\udd0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 300, "tweet_count": 73559, "listed_count": 7}, "name": "maroka"}, {"id": "488109966", "username": "domingos_motta", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 5001, "tweet_count": 617521, "listed_count": 15}, "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea"}, {"id": "59440386", "username": "joselfernandez", "location": "Mao, Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 543, "tweet_count": 49157, "listed_count": 14}, "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez"}, {"id": "104129067", "username": "gobjccm", "location": "Castilla-La Mancha", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 85248, "following_count": 595, "tweet_count": 78158, "listed_count": 482}, "name": "Castilla-La Mancha"}, {"id": "171498377", "username": "FabianoCFX", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 5001, "tweet_count": 345797, "listed_count": 19}, "name": "Fabiano Figueiredo"}, {"id": "3102885442", "username": "clautettamanzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 4423, "tweet_count": 169395, "listed_count": 22}, "name": "Claudia T\u2712\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "925864314", "username": "JustinaCaddeu", "location": "Chetoslovaquia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9133, "following_count": 8295, "tweet_count": 54445, "listed_count": 2}, "name": "LaJustina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "755380487837913088", "username": "_thaiicrf", "location": "Rj \ud83c\udf34\ud83c\udf0a   Ariana \u2648  @flamengo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 363, "tweet_count": 54886, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b"}, {"id": "4301042056", "username": "lkaynan7", "location": "Macei\u00f3 , Alagoas ,  Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 2210, "tweet_count": 14117, "listed_count": 1}, "name": "kayn\u00e3n"}, {"id": "247321584", "username": "srotextual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 2952, "tweet_count": 16312, "listed_count": 5}, "name": "SRO \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"id": "2945636195", "username": "xaiecologic", "location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16573, "following_count": 1765, "tweet_count": 56769, "listed_count": 68}, "name": "Toti"}, {"id": "756486165239300096", "username": "Viiivaldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 413, "tweet_count": 63923, "listed_count": 3}, "name": "\ud80c\udcf5\u2122"}, {"id": "3193446977", "username": "masvelhoaguado", "location": "Houston, TX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "name": "Masvelhoaguado"}, {"id": "1008756973926584321", "username": "giuchuchu", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 465, "tweet_count": 18856, "listed_count": 1}, "name": "Giulia est\u00e1 MUITO HYPADA POR SILENT HILL"}, {"id": "1104938259405332481", "username": "sxusa_crf", "location": "021 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 679, "tweet_count": 46541, "listed_count": 1}, "name": "R. TETRA"}, {"id": "4580874142", "username": "twentyoneorgana", "location": "in a galaxy far, far away", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 2924, "tweet_count": 61367, "listed_count": 8}, "name": "carininha \u22ac\u2077"}, {"id": "857744287806763011", "username": "syounsoul", "location": "mx \u2022 skz \u2022 atz \u2022 x1 \u2022 khh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9217, "following_count": 9654, "tweet_count": 37711, "listed_count": 11}, "name": "jackie"}, {"id": "925403189121339392", "username": "beatrizz_ingrid", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 321, "tweet_count": 14942, "listed_count": 0}, "name": "\u2022"}, {"id": "474215166", "username": "DGFmviper", "location": "Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 188, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}, "name": "mviper boop/bop/beep"}, {"id": "715476691460558848", "username": "OperadorNuclear", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "name": "Operador Nuclear"}, {"id": "3294695525", "username": "karenxlobo", "location": "Out of Place", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 353, "tweet_count": 55139, "listed_count": 1}, "name": "ka.ren \ud80c\udd99"}, {"id": "929118277", "username": "Jugo_YevenesAVN", "location": "Ruta 5 Norte - Antofagasta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 452, "tweet_count": 2594, "listed_count": 2}, "name": "Yugo Moe Y\u00e9venes A."}, {"id": "309242576", "username": "BombaPrat", "location": "Antofagasta, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56819, "following_count": 50501, "tweet_count": 40197, "listed_count": 73}, "name": "Bomba Arturo Prat"}, {"id": "293834179", "username": "MarioLassoPitty", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 817, "tweet_count": 25421, "listed_count": 1}, "name": "Mario E. Lasso Pitty"}, {"id": "340599483", "username": "fumanteasmatico", "location": "New Christimans, ZN ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 627, "tweet_count": 73622, "listed_count": 1}, "name": "Daddy Bear \u00ae"}, {"id": "1667177503", "username": "JaviGGavilan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 5002, "tweet_count": 112841, "listed_count": 12}, "name": "Javi Gavilan"}, {"id": "746387971931267072", "username": "ensegundos_pa", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8836, "following_count": 1477, "tweet_count": 68068, "listed_count": 54}, "name": "En Segundos Panam\u00e1"}, {"id": "1084218549445505026", "username": "Brbarabara12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 612, "tweet_count": 4168, "listed_count": 0}, "name": "vict\u00f3ria"}, {"id": "814244646180319232", "username": "iza_jhennifer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 492, "tweet_count": 37581, "listed_count": 1}, "name": "RATOVIVE\ud83e\udd40\ud83d\ude2d"}, {"id": "126216203", "username": "master24242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 834, "tweet_count": 5639, "listed_count": 1}, "name": "todossomosuno"}, {"id": "363745950", "username": "TaniaOrVe", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}, "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "12910022", "username": "ajovin", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1882, "tweet_count": 80618, "listed_count": 71}, "name": "ajovin"}, {"id": "1048022876", "username": "Jair50Jair", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 4598, "listed_count": 0}, "name": "jair alves"}, {"id": "281600821", "username": "ariramosara", "location": "Villa Mella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1346, "tweet_count": 63458, "listed_count": 3}, "name": "Arismendy Pe\u00f1a Sanz"}, {"id": "34935938", "username": "nuriapiera", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459645, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "name": "N Digital"}, {"id": "4049323995", "username": "alexiarsilva1", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 88, "tweet_count": 45404, "listed_count": 0}, "name": "ARS"}, {"id": "586963883", "username": "pmxico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 26, "tweet_count": 175923, "listed_count": 19}, "name": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico"}, {"id": "1066604667549954048", "username": "everyexplosions", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}, "name": "EveryExplosions"}, {"id": "108919585", "username": "blogsuperheroes", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38528, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye"}, {"id": "335508089", "username": "salimhassanc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 130, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "name": "Bujduu;)"}, {"id": "1005831150349062145", "username": "AlmaAOchoaB1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 630, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}, "name": "Alma. A.8a"}, {"id": "2940383391", "username": "geraldo_romulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 550, "tweet_count": 5495, "listed_count": 0}, "name": "Prof.R\u00f4mulo Geraldo"}, {"id": "1139568689953607680", "username": "MDionisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 698, "tweet_count": 24320, "listed_count": 0}, "name": "Madi \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1702219214", "username": "Jurgenctz", "location": "M\u00e9xico - other countries", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1756, "tweet_count": 47202, "listed_count": 12}, "name": "Jo Ress"}, {"id": "22993593", "username": "Gianini", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 186, "tweet_count": 39261, "listed_count": 0}, "name": "Gianini Giacomini"}, {"id": "708919842825478144", "username": "MenorcaNOalTTIP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 65, "tweet_count": 2965, "listed_count": 3}, "name": "#MenorcaNOalTTIP"}, {"id": "2976797657", "username": "pjimfer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 681, "tweet_count": 17185, "listed_count": 14}, "name": "pablo jimenez"}, {"id": "2333485286", "username": "eriksenthebitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1140, "tweet_count": 96962, "listed_count": 1}, "name": "Quindim de cacha\u00e7a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "68326638", "username": "Diviweb", "location": "Divin\u00f3polis, MG. Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 1411, "tweet_count": 26675, "listed_count": 14}, "name": "Diviweb"}, {"id": "87335163", "username": "GiorasXerez", "location": "Cear\u00e1 - Fortaleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 315, "tweet_count": 124303, "listed_count": 43}, "name": "Gioras Xerez"}, {"id": "415802299", "username": "thinkinglikey0u", "location": "Multiverso. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 2703, "tweet_count": 67706, "listed_count": 18}, "name": "Anelte"}, {"id": "977976740512493568", "username": "Gatover56190405", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 512, "tweet_count": 45322, "listed_count": 0}, "name": "Gatoverde"}, {"id": "64748589", "username": "Amor__a__Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 462, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "name": "Justicia"}, {"id": "1045739372237271041", "username": "BettyGordon_", "location": "Ciudad de Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8515, "following_count": 9369, "tweet_count": 98630, "listed_count": 7}, "name": "BettyEsparza"}, {"id": "912533117549858817", "username": "c_duranp", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 250, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}, "name": "Cid p11"}, {"id": "3430905771", "username": "nagayver", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 414, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}, "name": "Nagayver"}, {"id": "1013220751946678274", "username": "quartin_", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 306, "tweet_count": 9553, "listed_count": 1}, "name": "1/4tin"}, {"id": "290308169", "username": "juliannolasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 340, "tweet_count": 53896, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Juli\u00e1n Nolasco"}, {"id": "391623762", "username": "pendejeli", "location": "Pereira, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 434, "tweet_count": 18985, "listed_count": 2}, "name": "Do\u00f1a Pendeja"}, {"id": "841886143", "username": "NFNerd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 946, "tweet_count": 9549, "listed_count": 10}, "name": "New Frontiersnerd"}, {"id": "903751980597817344", "username": "Harmo21Day", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 4499, "tweet_count": 426359, "listed_count": 1}, "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "884185909368901633", "username": "GNGeekNation", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "name": "GN"}, {"id": "748582609081405440", "username": "EfrainSantosRi1", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1304, "tweet_count": 246157, "listed_count": 2}, "name": "Efrain Santos Rivera"}, {"id": "2751623347", "username": "pasquamene", "location": "Piraju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 535, "tweet_count": 12000, "listed_count": 1}, "name": "Pasqualin \ud83e\udd91"}, {"id": "131985875", "username": "suckerfordemi", "location": "ex @steinfeldpride", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 2088, "tweet_count": 672654, "listed_count": 72}, "name": "beatriz"}, {"id": "816840035978870789", "username": "portgasdeuce", "location": "\u22c6 ela/dela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1837, "tweet_count": 100384, "listed_count": 23}, "name": "\u2606 \u2022 K e k k i \u5b34\u653f \u00d7"}, {"id": "145942927", "username": "Guaroaandujar", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 2014, "tweet_count": 27504, "listed_count": 6}, "name": "Guaroa And\u00fajar"}, {"id": "4023980895", "username": "MartaBianchi17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5665, "following_count": 5141, "tweet_count": 153496, "listed_count": 1}, "name": "Marta Bianchi"}, {"id": "1008870872713658368", "username": "error_099", "location": "rio de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 183, "tweet_count": 30594, "listed_count": 0}, "name": "gaby"}, {"id": "224388224", "username": "drasmol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 565, "tweet_count": 7109, "listed_count": 2}, "name": "David Chicharro V."}, {"id": "793673772", "username": "NuModEnergetico", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}, "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico"}, {"id": "69652956", "username": "danyellagods", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 407, "tweet_count": 175295, "listed_count": 23}, "name": "Papagaio Mirtes"}, {"id": "60722362", "username": "diarioonline", "location": "Fortaleza/CE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 720966, "following_count": 10, "tweet_count": 209490, "listed_count": 1007}, "name": "Di\u00e1rio do Nordeste"}, {"id": "3892637789", "username": "roquelric", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1033, "tweet_count": 42412, "listed_count": 6}, "name": "rique"}, {"id": "61258259", "username": "tvverdesmares", "location": "Fortaleza-CE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409785, "following_count": 55, "tweet_count": 29463, "listed_count": 268}, "name": "TV Verdes Mares"}, {"id": "241289857", "username": "SandraGuzmanLaf", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 1707, "tweet_count": 53158, "listed_count": 10}, "name": "Sandra Guzm\u00e1n"}, {"id": "1027895025001226241", "username": "AsapHomie18", "location": "LUANDA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 484, "tweet_count": 37037, "listed_count": 0}, "name": "Benvindo Manuel"}, {"id": "3434320383", "username": "newssib_ru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 34, "tweet_count": 5825, "listed_count": 0}, "name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430"}, {"id": "1331796860", "username": "SanidadCLM", "location": "Castilla-La Mancha", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22126, "following_count": 1351, "tweet_count": 32826, "listed_count": 261}, "name": "Sanidad CLM"}, {"id": "284208841", "username": "Regina_Leal_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 97, "tweet_count": 391, "listed_count": 20}, "name": "Regina Leal"}, {"id": "81438281", "username": "enilaanitsirc", "location": "Belford Roxo, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 770, "tweet_count": 37352, "listed_count": 4}, "name": "Aline Almeida"}, {"id": "73207112", "username": "Gustavocanti", "location": "Natal/RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1915, "tweet_count": 59420, "listed_count": 8}, "name": "Gustavo Cavalcanti"}, {"id": "249281174", "username": "g1ceara", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 379264, "following_count": 2, "tweet_count": 47528, "listed_count": 279}, "name": "g1 Cear\u00e1"}, {"id": "215900561", "username": "ElNotiCoto", "location": "Hollywood CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 854, "tweet_count": 52118, "listed_count": 5}, "name": "El NotiCoto"}, {"id": "199738942", "username": "Ales_Paixao", "location": "Vit\u00f3ria-ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 2091, "tweet_count": 653, "listed_count": 1}, "name": "Alessandro Paix\u00e3o \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "943254942579642368", "username": "RaposaAsmatica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 3083, "tweet_count": 11627, "listed_count": 2}, "name": "Jackie"}, {"id": "1373959700", "username": "Cristian_2230", "location": "San Lorenzo, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 457, "tweet_count": 9779, "listed_count": 1}, "name": "Cristian \u274c"}, {"id": "1157120421747200000", "username": "BrendaA0221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 87, "tweet_count": 13063, "listed_count": 0}, "name": "B.A \ud83d\udda4"}, {"id": "443935633", "username": "MarinesMoura", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263606, "listed_count": 12}, "name": "Marines Lula da Silva"}, {"id": "95301103", "username": "fabiolaportto", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 4, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "name": "Fabiola Porto"}, {"id": "2746556920", "username": "ianmecome_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5014, "following_count": 3625, "tweet_count": 177947, "listed_count": 11}, "name": "tamires"}, {"id": "945792098149728257", "username": "MartinsFranciii", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 644, "tweet_count": 33303, "listed_count": 0}, "name": "Fran\u2720"}, {"id": "198071158", "username": "Venusville", "location": "Venusville, Marte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 61, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}, "name": "DIARIO DE VENUSVILLE"}, {"id": "978826378006220801", "username": "IsabelaOp_", "location": "Minas Gerais, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 102, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud83e\udd8b"}, {"id": "1571192544", "username": "champagsnemami", "location": "khloek follows", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5533, "following_count": 1422, "tweet_count": 282905, "listed_count": 68}, "name": "\u034f \u034f \u0618"}, {"id": "82992454", "username": "renatabpmello", "location": "Rond\u00f4nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 236, "tweet_count": 244, "listed_count": 6}, "name": "Zeca Padogue"}, {"id": "20242549", "username": "Sen_Cristovam", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "name": "Cristovam Buarque"}, {"id": "71733519", "username": "analiaBelen", "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 420, "tweet_count": 109603, "listed_count": 8}, "name": "\u221e"}, {"id": "1089612318512689153", "username": "HectorH34057461", "location": "Bronx, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 584, "tweet_count": 86341, "listed_count": 0}, "name": "mario miranda"}, {"id": "55387749", "username": "radiohrn", "location": "Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263095, "following_count": 618, "tweet_count": 300068, "listed_count": 566}, "name": "Radio HRN"}, {"id": "51763521", "username": "emp_tamaz", "location": "culiacan, sinaloa mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1673, "tweet_count": 77787, "listed_count": 2}, "name": "javierovich"}, {"id": "3109103097", "username": "mg_hera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 803, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "name": "Ana Carvalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f"}, {"id": "894621390820790272", "username": "Ashdark1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 204, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "name": "Ash"}, {"id": "3549122116", "username": "myujiae", "location": "sp / rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17010, "following_count": 827, "tweet_count": 198717, "listed_count": 19}, "name": "amanda"}, {"id": "302373993", "username": "eu_abdalla", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1119, "tweet_count": 23797, "listed_count": 2}, "name": "versions of abdalla \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd91"}, {"id": "197817051", "username": "lucastadeu20", "location": "brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1091, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Tadeu\u26ab\u26aa\ud83d\udca27\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3"}, {"id": "846452640586354689", "username": "MicheleLeone0", "location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 561, "tweet_count": 21669, "listed_count": 0}, "name": "M \ud83d\udc8e"}, {"id": "1071568652984614913", "username": "DevesaRoca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 3278, "tweet_count": 39594, "listed_count": 1}, "name": "Agust\u00edn Devesa Roca Morales de Peron"}, {"id": "195774307", "username": "amolinachile", "location": "Sinaloa del sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 544, "tweet_count": 184128, "listed_count": 18}, "name": "Andr3s MoIina"}, {"id": "3035170037", "username": "bolachacomsal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1465, "tweet_count": 9621, "listed_count": 0}, "name": "PERCYstente"}, {"id": "3006376714", "username": "flocos21", "location": "coxa do harry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 857, "tweet_count": 58785, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udc7b"}, {"id": "2843999351", "username": "conect_godinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1835, "tweet_count": 115349, "listed_count": 3}, "name": "leite de Pinto pra Travesti!"}, {"id": "3399593680", "username": "fdaia1", "location": "Bras\u00edlia, Brazil (O grande erro de Kubitschek)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 3429, "tweet_count": 53631, "listed_count": 6}, "name": "flamarion daia jr."}, {"id": "1048333883199180800", "username": "itsluciana2811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 392, "tweet_count": 39592, "listed_count": 5}, "name": "ale"}, {"id": "22585744", "username": "natitita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "name": "Scherbatsky"}, {"id": "136507672", "username": "Burchillfan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1647, "tweet_count": 44681, "listed_count": 3}, "name": "Shin Miguel Tensei"}, {"id": "2157244467", "username": "EpsilonTFLP", "location": "Rosconia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 166, "tweet_count": 40296, "listed_count": 4}, "name": "\u00c9psilon Tefelepes"}, {"id": "1588611757", "username": "Eduardoobserva", "location": "Lima Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 530, "tweet_count": 25222, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo"}, {"id": "1035560983715110912", "username": "pietrorami1910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}, "name": "Pietro Rami"}, {"id": "29402991", "username": "jacquesnery", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 384, "tweet_count": 634, "listed_count": 1}, "name": "Jacques Nery"}, {"id": "26899704", "username": "paulorogerioluc", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 866, "tweet_count": 11857, "listed_count": 10}, "name": "prof.Ms.Paulo Rog\u00e9rio Luciano"}, {"id": "549606623", "username": "dani_gargi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 600, "tweet_count": 29211, "listed_count": 11}, "name": "Dani Gargi"}, {"id": "144010410", "username": "PauloFrancis_", "location": "Noviorque Celestial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7147, "following_count": 511, "tweet_count": 98101, "listed_count": 106}, "name": "PAULO FRANCIS"}, {"id": "787054378867916800", "username": "luzmkcwb", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 3850, "tweet_count": 134399, "listed_count": 6}, "name": "Luciane Cristina"}, {"id": "1106202888286674944", "username": "DCG95902367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3734, "following_count": 5000, "tweet_count": 64136, "listed_count": 0}, "name": "DCG"}, {"id": "26348958", "username": "koffeenow", "location": "SP Braziu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 2406, "tweet_count": 15537, "listed_count": 2}, "name": "kafeja"}, {"id": "8174892", "username": "anapads", "location": "SP/ Rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9723, "following_count": 1422, "tweet_count": 340099, "listed_count": 138}, "name": "Ex-miss Febem"}, {"id": "99144189", "username": "MauricioLullyFM", "location": "Rio de Janeiro (BR)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 454, "tweet_count": 35146, "listed_count": 28}, "name": "Maur\u00edcio da Lully FM 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "512465910", "username": "ElenaCS_", "location": "Haciendo la cencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 827, "tweet_count": 35809, "listed_count": 9}, "name": "Elena  \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"}, {"id": "1000502411591585798", "username": "karisiacosta", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 508, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}, "name": "karisiacosta"}, {"id": "963179251229970432", "username": "unionmusicasCNT", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 3798, "tweet_count": 36277, "listed_count": 28}, "name": "Secci\u00f3n Sector Musical CNT Madrid"}, {"id": "246234556", "username": "jmfsastron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 514, "tweet_count": 6649, "listed_count": 14}, "name": "Jos\u00e9 Miguel FSastr\u00f3n"}, {"id": "1241357432", "username": "elnicksoysho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1133, "tweet_count": 26992, "listed_count": 34}, "name": "David Esparza"}, {"id": "732297030052237313", "username": "Varanya777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 341, "tweet_count": 244769, "listed_count": 4}, "name": "Varanya77"}, {"id": "1157729734060584960", "username": "lxxvienrose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 90, "tweet_count": 4732, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde3"}, {"id": "100018966", "username": "orro007", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5215, "following_count": 5341, "tweet_count": 34356, "listed_count": 8}, "name": "SACOCHEIO-ZeiteGeist"}, {"id": "27186012", "username": "Mauriccio", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1834, "tweet_count": 103479, "listed_count": 2}, "name": "d[-_-]b"}, {"id": "270576222", "username": "cachinezinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 630, "tweet_count": 128683, "listed_count": 2}, "name": "a naju"}, {"id": "314765324", "username": "ZOLFM1065", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom. ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 67907, "following_count": 517, "tweet_count": 86972, "listed_count": 107}, "name": "ZOL 106.5 FM"}, {"id": "1013498721840107522", "username": "aizaack_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 567, "tweet_count": 51195, "listed_count": 0}, "name": "MOTOZACK +"}, {"id": "892966343997313024", "username": "askmeaquestioon", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 189, "tweet_count": 17126, "listed_count": 0}, "name": "grita meu \u00e1guia \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91"}, {"id": "831982473089282048", "username": "andressameses", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 462, "tweet_count": 48697, "listed_count": 3}, "name": "Andressa Targaryen \ud83d\udd25"}, {"id": "369249116", "username": "Sin_Pepitas_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8243, "following_count": 2446, "tweet_count": 584869, "listed_count": 62}, "name": "SIN PEPITAS"}, {"id": "518414354", "username": "SoldelaMananaRD", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110180, "following_count": 486, "tweet_count": 106878, "listed_count": 184}, "name": "El Sol de la Ma\u00f1ana"}, {"id": "802971565", "username": "horandis3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1673, "tweet_count": 134326, "listed_count": 14}, "name": "K"}, {"id": "390540335", "username": "Lunallenaba", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1479, "tweet_count": 19504, "listed_count": 2}, "name": "Guilherme Antunes Blacaman, o mau"}, {"id": "1480931606", "username": "monteiroolivia_", "location": "Connecticut, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 452, "tweet_count": 56566, "listed_count": 1}, "name": "olivia do sitio do pica pau amarelo"}, {"id": "3673954935", "username": "brunovargasz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 386, "tweet_count": 12022, "listed_count": 0}, "name": "rodinei"}, {"id": "904806773307174913", "username": "BlancaLezana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1875, "tweet_count": 75750, "listed_count": 1}, "name": "Blanca Estela Lezana"}, {"id": "186579350", "username": "C_Vasconcellos4", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 308, "tweet_count": 247754, "listed_count": 1}, "name": "C\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00 V\u1d00s\u1d04\u1d0f\u0274\u1d04\u1d07\u029f\u029f\u1d0fs"}, {"id": "2847603020", "username": "CMe_2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 850, "tweet_count": 4406, "listed_count": 3}, "name": "CM"}, {"id": "25555639", "username": "PabloEchenique", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 610294, "following_count": 2190, "tweet_count": 5091, "listed_count": 3039}, "name": "Pablo Echenique"}, {"id": "67860334", "username": "helenaesimon", "location": "Estado do Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 4945, "tweet_count": 83698, "listed_count": 3}, "name": "F\u00e3 do Belchior e Eleitora do Lula"}, {"id": "4724671282", "username": "logof781", "location": "@logof781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4275, "tweet_count": 67908, "listed_count": 0}, "name": "Prophet"}, {"id": "160062203", "username": "INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"id": "933209004926529536", "username": "med0nha", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 792, "tweet_count": 23799, "listed_count": 0}, "name": "decepcionista"}, {"id": "16997063", "username": "S4P0", "location": "neste inferno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1395, "tweet_count": 42313, "listed_count": 9}, "name": "Felipe Correa"}, {"id": "3180092560", "username": "Derrotdevi", "location": "~E\ud83d\udc8d~", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 738, "tweet_count": 35319, "listed_count": 0}, "name": "Marginal Alado\ud83c\udf52"}, {"id": "92249250", "username": "UribeX", "location": "Le\u00f3n (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 3393, "tweet_count": 366929, "listed_count": 462}, "name": "Jes\u00fas Mar\u00eda L\u00f3pez de Uribe"}, {"id": "836046332670455809", "username": "Leleca_77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 246, "tweet_count": 41655, "listed_count": 0}, "name": "Leleca Fran\u00e7a \ud83c\udf0e \ud83d\udcb0"}, {"id": "2432385827", "username": "adrianobolo", "location": "brasil, am\u00e9rica latina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 2627, "tweet_count": 41089, "listed_count": 14}, "name": "adriano bolo \ud83c\udf82\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udfb1"}, {"id": "4925433099", "username": "kahpierce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 248, "tweet_count": 23057, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud83e\udd40"}, {"id": "1412237863", "username": "JavierGG82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1223, "tweet_count": 20824, "listed_count": 11}, "name": "JavierGG"}, {"id": "2915362162", "username": "Veyron82_0", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 247, "tweet_count": 14919, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udce5.\ud835\udce2 \u274c \ud83d\udd3b18,5%"}, {"id": "855593413206573056", "username": "watashiwakatme", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 156, "tweet_count": 17482, "listed_count": 0}, "name": "*\u2218\u2727 Srt. Florbela \u2727\u2218*"}, {"id": "4875450144", "username": "RAYMUNDOENMANUE", "location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 897, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}, "name": "R.E.D.C"}, {"id": "112750333", "username": "NTelemicro5", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112931, "following_count": 447, "tweet_count": 162028, "listed_count": 830}, "name": "Noticias Telemicro"}, {"id": "331298051", "username": "albertoesgenial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 324, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}, "name": "Gaona"}, {"id": "1900998782", "username": "lwtflowerrss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1047, "tweet_count": 50059, "listed_count": 5}, "name": "mari"}, {"id": "1678786722", "username": "Iammoremylrds", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}, "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA"}, {"id": "755134542235697152", "username": "rafael_1127", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 295, "tweet_count": 7178, "listed_count": 0}, "name": "Rafa"}, {"id": "1139970797525708801", "username": "vulgo_dora", "location": "Morro do Castro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2045, "tweet_count": 24565, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud83c\udf52"}, {"id": "1284333769", "username": "encoredutemps", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 606, "tweet_count": 37306, "listed_count": 0}, "name": "the baddy man"}, {"id": "986945848981540865", "username": "endwa1ker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 286, "tweet_count": 75584, "listed_count": 2}, "name": "13ia"}, {"id": "740996935633489920", "username": "LobaHuargo", "location": "\ub9c8\ud1a0 \ud589\uc131 - \ud83c\uddee\ud83c\udde8 - Grand Line", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 572, "tweet_count": 58412, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf30 LobaHuargo - \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f - \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"id": "159583996", "username": "alemontera", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 349, "tweet_count": 12499, "listed_count": 0}, "name": "Al\u00ea Atorias"}, {"id": "72392047", "username": "valverdesays", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 199, "tweet_count": 57467, "listed_count": 0}, "name": "KI\u00c9H? \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3f"}, {"id": "1148983764242096130", "username": "MirianVanuza2", "location": "Angola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 145, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}, "name": "Mirian Vanuza"}, {"id": "710923355646459905", "username": "PatriciaConti9", "location": "Mordor, Peronia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 3948, "tweet_count": 136908, "listed_count": 17}, "name": "TucuTucuEnPeronia"}, {"id": "3378119626", "username": "meninaems2", "location": "Inferno pessoal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 430, "tweet_count": 41163, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc9c"}, {"id": "2730341277", "username": "joaoflorb", "location": "Santo Andr\u00e9 - SP - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1493, "tweet_count": 61848, "listed_count": 0}, "name": "Joao Flor Lula da Silva"}, {"id": "139764483", "username": "tiaovieira13", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 299, "tweet_count": 1273, "listed_count": 2}, "name": "Ti\u00e3o Vieira"}, {"id": "128372940", "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9440170, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "3729923192", "username": "Hectorpy33", "location": "Izucar de matamoros ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2456, "tweet_count": 261855, "listed_count": 2}, "name": "H\u00e9ctor"}, {"id": "558748548", "username": "dvicenteh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 247, "tweet_count": 15053, "listed_count": 4}, "name": "David Vicente"}, {"id": "1004939489586958338", "username": "wildsamx", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 2119, "tweet_count": 21086, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd92 \u2694\ufe0f\ud83e\ude78"}, {"id": "2169400990", "username": "senosjuju", "location": "\ud83c\udd7e\ufe0f\u2795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 589, "tweet_count": 42586, "listed_count": 2}, "name": "j\u00falia"}, {"id": "200889793", "username": "Thelma_Felipe", "location": "Santiago, Rep. Dom.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 471, "tweet_count": 208767, "listed_count": 22}, "name": "Thelma  Felipe"}, {"id": "899581412", "username": "mjangarelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 297, "tweet_count": 16067, "listed_count": 0}, "name": "Jangar\u00e9lli Cyberpunk, o retorno"}, {"id": "840385741087735809", "username": "Chris_Rantin", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 500, "tweet_count": 89086, "listed_count": 5}, "name": "Chris Rantin \ud83d\udc0d"}, {"id": "1105364023112015872", "username": "Lammerda_", "location": "Ceva, Piemonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 37, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "name": "GUSTAVO LAMMERDA"}, {"id": "1406176670", "username": "juventibus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69820, "following_count": 170, "tweet_count": 115122, "listed_count": 439}, "name": "Juventibus"}, {"id": "102798847", "username": "NoticiasRNN", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9196, "following_count": 1673, "tweet_count": 111736, "listed_count": 46}, "name": "Noticias RNN"}, {"id": "1017424454522155009", "username": "AnimeSeu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 121, "tweet_count": 23158, "listed_count": 3}, "name": "J\u00f4J\u00f4 dus poni"}, {"id": "744253412754231296", "username": "milibrangeri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 407, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}, "name": "Milagros"}, {"id": "207671093", "username": "MayLisboaMadrid", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 122, "tweet_count": 10480, "listed_count": 1}, "name": "Miguel A. R. Ferrer"}, {"id": "2815621050", "username": "LoMasRecienteD", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 51, "tweet_count": 29483, "listed_count": 0}, "name": "Lo M\u00e1s Reciente Digital"}, {"id": "2998192329", "username": "moyobIog", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6630, "following_count": 2122, "tweet_count": 42086, "listed_count": 7}, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8 \ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1a"}, {"id": "901503577197342720", "username": "isamarcondesz", "location": "Assis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1056, "tweet_count": 23788, "listed_count": 0}, "name": "marcondes"}, {"id": "4913440023", "username": "JacintoLeganes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 109, "tweet_count": 104507, "listed_count": 7}, "name": "Jacinto Leganes"}, {"id": "83721875", "username": "triglicerido", "location": "Toque de quedalandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 1052, "tweet_count": 343276, "listed_count": 14}, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Manuel De Jes\u00fas\ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"id": "845428791350579200", "username": "oyarzabalsolan1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4428, "tweet_count": 115048, "listed_count": 0}, "name": "SolangeOyarzabal Vacina j\u00e1 \ud83d\udc89 \ud83d\ude4f\ud83c\udf1e\ud83c\udf3b\ud83d\udc8b"}, {"id": "42453250", "username": "Trensurb", "location": "Porto Alegre/RS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "name": "Trensurb S.A."}, {"id": "523226410", "username": "onedksoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 18, "tweet_count": 18126, "listed_count": 1}, "name": "jeni"}, {"id": "28181574", "username": "veronicacris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 979, "tweet_count": 363477, "listed_count": 34}, "name": "Veronica Cristina"}, {"id": "124172948", "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316245, "listed_count": 15370}, "name": "La Patilla"}, {"id": "4277072015", "username": "bridstyles", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1059, "tweet_count": 38020, "listed_count": 9}, "name": "karol \ud83e\udd91// LULA NO SEGUNDO TURNO"}, {"id": "932281232318259200", "username": "Sweetpersephon", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 3141, "tweet_count": 11906, "listed_count": 1}, "name": "Camila Weasley 9\u00be || \ud83d\udcd6: a esperan\u00e7a"}, {"id": "322791390", "username": "MeDiceBarbie", "location": "republica dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 419, "tweet_count": 16330, "listed_count": 0}, "name": "Maria Del Carmen"}, {"id": "1165463190542659585", "username": "panpanpav", "location": "Pl\u00e9yades", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 246, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}, "name": "Artemisa"}, {"id": "1283912106", "username": "miquimic", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 531, "tweet_count": 121785, "listed_count": 12}, "name": "Chapita"}, {"id": "1058846286", "username": "Jerfri10", "location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 216, "tweet_count": 6384, "listed_count": 1}, "name": "Jefri J Ynfante Exposito"}, {"id": "3291123752", "username": "OficialNerdNews", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 3491, "tweet_count": 5281, "listed_count": 3}, "name": "Marcelo Nerd News"}, {"id": "145601933", "username": "jmialcon", "location": "Puerto Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 760, "tweet_count": 111266, "listed_count": 32}, "name": "Jose Martinez I"}, {"id": "34639484", "username": "DiarioLibre", "location": "Dominican Republic", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1636148, "following_count": 22862, "tweet_count": 373103, "listed_count": 2998}, "name": "Diario Libre"}, {"id": "1075507172635828226", "username": "sahirared", "location": "g\u00eanero: mandaloriano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 308, "tweet_count": 11745, "listed_count": 1}, "name": "\u2661aster \ud83d\udc32\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "28988784", "username": "dukechargista", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38544, "following_count": 679, "tweet_count": 27735, "listed_count": 164}, "name": "Dukechargista"}, {"id": "953780071772442624", "username": "joaokarvalho26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 4644, "tweet_count": 23572, "listed_count": 3}, "name": "joaokarvalho"}, {"id": "4321161454", "username": "jacastellanosl", "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1002, "tweet_count": 9763, "listed_count": 23}, "name": "Jos\u00e9 A. Castellanos"}, {"id": "123471479", "username": "uclm_es", "location": "Castilla-La Mancha, Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 54237, "following_count": 871, "tweet_count": 23773, "listed_count": 495}, "name": "Universidad de Castilla-La Mancha"}, {"id": "807209261893873665", "username": "JFOrvay", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "name": "J. F. Orvay"}, {"id": "845570925634424833", "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"id": "939294554", "username": "JoseEstrellajos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}, "name": "joc!!!"}, {"id": "321685949", "username": "elvecinope", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 2433, "tweet_count": 39159, "listed_count": 0}, "name": "Juan"}, {"id": "712082002296578053", "username": "Larissa_Moh", "location": "+55021\ud83c\udf1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 625, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}, "name": "L \ud83c\udf3b"}, {"id": "859944326075494401", "username": "JairWellington2", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 140, "tweet_count": 19894, "listed_count": 4}, "name": "Jair Wellington"}, {"id": "730111711974412289", "username": "LuizaFrischeis1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 733, "tweet_count": 6146, "listed_count": 25}, "name": "Luiza Frischeisen"}, {"id": "947819825056878592", "username": "sccpsuh", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19119, "following_count": 10580, "tweet_count": 79500, "listed_count": 41}, "name": "suh ag\u00fcero"}, {"id": "1007771903476551680", "username": "sccpmagrelim", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 223, "tweet_count": 4175, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude76\ud835\ude81\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude78\ud835\ude7c"}, {"id": "996581703912230912", "username": "_Caetano9", "location": "Joaquim \ud83d\udc94\ud83e\udd40\ud83d\udc7c\ud83c\udffc\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 559, "tweet_count": 18968, "listed_count": 2}, "name": "Duda\u2728"}, {"id": "1282314794", "username": "vj_junior04", "location": "NITER\u00d3I-RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 212, "tweet_count": 37466, "listed_count": 8}, "name": "JUNIOR VJ"}, {"id": "956195833556492288", "username": "margotrobbiev", "location": "fan account", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 1715, "tweet_count": 21120, "listed_count": 16}, "name": "mary"}, {"id": "343863554", "username": "ajjnoturno", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 541, "tweet_count": 10265, "listed_count": 6}, "name": "aj_alves"}, {"id": "2604735436", "username": "brenoxis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 278, "tweet_count": 32107, "listed_count": 8}, "name": "altura do ventre"}, {"id": "35810163", "username": "midiatico", "location": "Indefinida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 4613, "tweet_count": 173330, "listed_count": 100}, "name": "MariaGra\u00e7as P.Coelho"}, {"id": "1851956820", "username": "ajalanath", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 341, "tweet_count": 9898, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf83Boo\ud83d\udc7b"}, {"id": "918230010", "username": "BleyLacerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 5864, "tweet_count": 684099, "listed_count": 41}, "name": "Walter Lacerda"}, {"id": "20058807", "username": "fedesettetre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 493, "tweet_count": 26040, "listed_count": 9}, "name": "federica dentamaro \ud83c\udf5e\ud83c\udf39"}, {"id": "13727692", "username": "fiordisale", "location": "genova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4413, "following_count": 4073, "tweet_count": 246681, "listed_count": 116}, "name": "fiordisale"}, {"id": "801484662912716801", "username": "yazald_yz", "location": "Numa banda sem cobertura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 141, "tweet_count": 98998, "listed_count": 0}, "name": "Yazald Yz"}, {"id": "243313524", "username": "Mstccrns", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1478, "tweet_count": 142870, "listed_count": 0}, "name": "CEO of waifus"}, {"id": "871922711156715521", "username": "Everton_S17", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 177, "tweet_count": 12283, "listed_count": 0}, "name": "Everton \ud83e\udd29"}, {"id": "468835333", "username": "LilicadeAlmeida", "location": "22\u00ba 54' 10 S 43\u00ba 12' 27 O ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1183, "tweet_count": 73735, "listed_count": 5}, "name": "LilicaDeAlmeida"}, {"id": "2476366269", "username": "lovemeshak", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1666, "tweet_count": 115196, "listed_count": 18}, "name": "lucas \ud83e\ude90"}, {"id": "537236712", "username": "hailtotheju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1234, "tweet_count": 70923, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83c\udf52"}, {"id": "2860221178", "username": "pedropointevin", "location": "221B Baker Street", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 1343, "tweet_count": 93485, "listed_count": 5}, "name": "Pedro"}, {"id": "841762812829536256", "username": "boruwarichan", "location": "\u00a0\u2022|i|\u2022 \u00d8 i+! ].[ ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1405, "tweet_count": 22152, "listed_count": 0}, "name": "kawaki's #1 fan"}, {"id": "1047655613919100928", "username": "widowfive", "location": "Mans\u00e3o Fritzenwalden", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2334, "tweet_count": 105384, "listed_count": 9}, "name": "Gaby \u26be\ud83c\udf44"}, {"id": "103963822", "username": "mileniotv", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 896138, "following_count": 1, "tweet_count": 486838, "listed_count": 3737}, "name": "Milenio Televisi\u00f3n"}, {"id": "112897864", "username": "ADANN78", "location": "Tepic ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1452, "tweet_count": 147485, "listed_count": 1}, "name": "ADAN HERNANDEZ"}, {"id": "49079131", "username": "ericat_lol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 105314, "following_count": 5111, "tweet_count": 127870, "listed_count": 210}, "name": "Eric Teixeira \ud83e\udd8a"}, {"id": "3637069701", "username": "triallsofapollo", "location": "rio de jan\u00ea \u2022 cabin 7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3160, "tweet_count": 276537, "listed_count": 34}, "name": "chris \ud83e\udd91"}, {"id": "2155927873", "username": "katiymaia", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 3986, "tweet_count": 363699, "listed_count": 3}, "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13"}, {"id": "36587816", "username": "tequixquiac", "location": "Mexico City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 4355, "tweet_count": 272280, "listed_count": 29}, "name": "Antonio Mtz"}, {"id": "1132024093", "username": "Sandra_Acta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 303, "tweet_count": 120064, "listed_count": 20}, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta 00"}, {"id": "27142486", "username": "camilafreire", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 267, "tweet_count": 28286, "listed_count": 1}, "name": "Camila 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "36821752", "username": "julieandonly", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1085, "tweet_count": 44200, "listed_count": 36}, "name": "Cadelinha Psiquiatrica \ud83d\udc8a\ud83e\udde0\ud83d\udc9c"}, {"id": "972726205337296896", "username": "SilvaSophi4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 182, "tweet_count": 24537, "listed_count": 0}, "name": "S"}, {"id": "2426010959", "username": "DEVILOBSCENUM", "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800destiny keeps \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800getting jealous \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800of us.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 3025, "tweet_count": 142210, "listed_count": 41}, "name": "tam \u2718"}, {"id": "132673181", "username": "RDSaraceno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 259, "tweet_count": 176244, "listed_count": 27}, "name": "Rodrigo Saraceno"}, {"id": "1041111626634522624", "username": "Vana_OhNana", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 252, "tweet_count": 14705, "listed_count": 0}, "name": "Vana"}, {"id": "861253757383954433", "username": "EdgarAguirre112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 815, "tweet_count": 38028, "listed_count": 1}, "name": "Edgar moralesaguirre"}, {"id": "292542544", "username": "JJGB1", "location": "NONE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "name": "JJ -"}, {"id": "859984396929159169", "username": "bellaciaubella", "location": "Ursal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452836, "listed_count": 2}, "name": "Ale"}, {"id": "861799160", "username": "danocamx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 1405, "tweet_count": 817887, "listed_count": 67}, "name": "#NiUnVotoAlPRIANRDMC. Coraz\u00f3n de chairo. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "470591080", "username": "JAcKFiDo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 400, "tweet_count": 14955, "listed_count": 0}, "name": "\u262d \u0414\u0436\u0435\u043a \u0424\u0438\u0434\u043e \u262d"}, {"id": "1163617948348686337", "username": "BfrGnzls_", "location": "Jardim Novo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 0, "tweet_count": 39070, "listed_count": 1}, "name": "Gonzales\ud83e\udd76"}, {"id": "46200708", "username": "luizameira", "location": "Esteio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 4999, "tweet_count": 163782, "listed_count": 24}, "name": "Luiza Meira (Lume in Borderland) \u2b50\u2728"}, {"id": "1309371409", "username": "VickiVannelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 425, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "name": "Victoriav"}, {"id": "105004957", "username": "PrensaXtremard", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 2398, "tweet_count": 78658, "listed_count": 11}, "name": "Prensa Xtrema RD"}, {"id": "327167769", "username": "GuillermoMaura", "location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 97, "tweet_count": 3875, "listed_count": 0}, "name": "Guillermo Maura A. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\udfb9 \u2699\ufe0f"}, {"id": "1120300927", "username": "Vponce64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"id": "2995281130", "username": "JessyCstll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 169, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}, "name": "Angara"}, {"id": "102830647", "username": "MEF1964", "location": "PER\u00da", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "name": "MES\u00cdAS"}, {"id": "268865375", "username": "dePinzon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 244, "tweet_count": 144770, "listed_count": 1}, "name": "Mirka...\ud83c\udf3b"}, {"id": "627859663", "username": "deltrofx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 54, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "name": "deltro"}, {"id": "73485035", "username": "interjet", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}, "name": "Interjet"}, {"id": "4708904128", "username": "laufeysand", "location": "marvel | dc | bnha | books", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 572, "tweet_count": 6105, "listed_count": 1}, "name": "tris \u2661"}, {"id": "165655969", "username": "SamuraiAntifa", "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4644, "tweet_count": 154545, "listed_count": 20}, "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9"}, {"id": "330217647", "username": "EnriqueMartinn", "location": "Rivas Vaciamadrid - Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1808, "tweet_count": 13352, "listed_count": 47}, "name": "Enrique Mart\u00edn"}, {"id": "394144192", "username": "EsquerraMenorca", "location": "Menorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1250, "tweet_count": 11963, "listed_count": 28}, "name": "Esquerra de Menorca"}, {"id": "153859049", "username": "GerbynDelOrbe", "location": "#SantoDomingoRD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 349, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "name": "GeRBYN A. DEL ORBE ReYNOSO"}, {"id": "1505041236", "username": "GuayoKok", "location": "San Pedro Carcha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 148, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Coc Coc"}, {"id": "877347481352192000", "username": "AlineCMZ", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2741, "tweet_count": 59022, "listed_count": 0}, "name": "Aline \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u25b3\ud81a\udd10\u2205 * . \u2217 \u0325"}, {"id": "1167066842751537152", "username": "LxwyLxke", "location": "New York, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 51, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "name": "\u21dd \u2112\ud835\udcca\ud835\udcc0\ud835\udc52"}, {"id": "256596567", "username": "ComplexPop", "location": "New York, NY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 417551, "following_count": 2220, "tweet_count": 78419, "listed_count": 959}, "name": "Complex Pop Culture"}, {"id": "2301752644", "username": "sephnate", "location": "\ud835\uddc3\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddc4\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddc7, \ud835\uddd0\ud835\uddd2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1310, "tweet_count": 27324, "listed_count": 14}, "name": "nate \u2022 BLACK ADAM SPOILERS"}, {"id": "500290601", "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "name": "heroina do lixo"}, {"id": "71314398", "username": "gylk", "location": "Palmas - Tocantins - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 936, "tweet_count": 44007, "listed_count": 6}, "name": "Gylk Vieira \u2720"}, {"id": "103730503", "username": "SandraActa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 244, "tweet_count": 114345, "listed_count": 24}, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta"}, {"id": "49451186", "username": "rodrigo_phoenix", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 48, "tweet_count": 29947, "listed_count": 3}, "name": "\u00d0 I G \u00d8 \u0e4f\u032f\u0361\u0e4f"}, {"id": "2574137257", "username": "jrockerlopz", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 75, "tweet_count": 101913, "listed_count": 0}, "name": "juan lopez"}, {"id": "921040176", "username": "_jerat_", "location": "Eivissa/Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 668, "tweet_count": 24723, "listed_count": 1}, "name": "jerat \ud83c\udde6\ud83c\uddf6"}, {"id": "92207245", "username": "lenchini", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 200, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "name": "lencho campos"}, {"id": "144505830", "username": "mariaelenanb", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79758, "following_count": 2294, "tweet_count": 19239, "listed_count": 108}, "name": "Mar\u00eda Elena N\u00fa\u00f1ez B."}, {"id": "1013817544929472512", "username": "LC_Fco_Javier", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 499, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "name": "Javier Dominguez Mtz"}, {"id": "1058868700022034434", "username": "evandro_brum", "location": "cemit\u00e9rio ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 305, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}, "name": "Halliday"}, {"id": "1671594456", "username": "Garcia99Tudela", "location": "Tudela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 361, "tweet_count": 6248, "listed_count": 0}, "name": "I\u00f1igo Garcia"}, {"id": "3161588677", "username": "BajoPalabraGro", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 2049, "tweet_count": 182244, "listed_count": 149}, "name": "Bajo Palabra"}, {"id": "1365340825", "username": "SOLABRIA", "location": "Cantabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 111, "tweet_count": 139710, "listed_count": 288}, "name": "S\ud83c\udf1eLABRIA Renovables"}, {"id": "1170794246657495046", "username": "MunoaXabier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 46, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "name": "Xabier Ezkerro Mu\u00f1oa"}, {"id": "6558552", "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"id": "1105672744086237185", "username": "folky_ys", "location": "Alabama Iai\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 271, "tweet_count": 5906, "listed_count": 0}, "name": "aquino_desativado\u2122"}, {"id": "914492064909418496", "username": "calmauniverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 6286, "tweet_count": 1527, "listed_count": 9}, "name": "calma, universo"}, {"id": "1446789781", "username": "asdrubal1963", "location": "Dosquebradas, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 4418, "tweet_count": 361097, "listed_count": 9}, "name": "ASDRUBAL OSORIO P."}, {"id": "6135622", "username": "dw_espanol", "location": "Berlin, Germany", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1289738, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}, "name": "DW Espa\u00f1ol"}, {"id": "737689878708752384", "username": "yasmiim_xavier", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 1147, "tweet_count": 39225, "listed_count": 3}, "name": "Yaas\ud83d\udc9e"}, {"id": "1036821787697467392", "username": "pmll22", "location": "Davi\ud83d\udc9a\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 323, "tweet_count": 38592, "listed_count": 0}, "name": "Pmll\u2728\ud83e\udd0e"}, {"id": "763026335438692352", "username": "Noticentro13rd", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 173, "tweet_count": 30790, "listed_count": 13}, "name": "Noticentro13RD"}, {"id": "782050830652289025", "username": "nmasguadalajara", "location": "Guadalajara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44985, "following_count": 1068, "tweet_count": 34198, "listed_count": 134}, "name": "N+ Guadalajara"}, {"id": "1124119796247822337", "username": "carlosfiscal248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18723, "following_count": 18303, "tweet_count": 71431, "listed_count": 12}, "name": "Carlos Didi Demolidor 20K ilos\ud83d\ude06"}, {"id": "1150945282408009728", "username": "emilyroseperola", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9706, "following_count": 6636, "tweet_count": 63570, "listed_count": 1}, "name": "Emily Rose \ud83c\udf39"}, {"id": "985714492247019520", "username": "ohjenninha", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 534, "tweet_count": 15342, "listed_count": 0}, "name": "Time da Nyra \u26ab\ud83d\udc09"}, {"id": "1098427180927934464", "username": "beckydiniz", "location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}, "name": "\u22b3 Becky"}, {"id": "284762498", "username": "SOBRAL24HORAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1896, "tweet_count": 258318, "listed_count": 3}, "name": "Sobral 24 Horas"}, {"id": "1087181189054631936", "username": "Brunawi73333493", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 1115, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}, "name": "#Bruna Ferreiro"}, {"id": "2615844426", "username": "Maria_Opina3", "location": "Rio de Janeiro Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1298, "tweet_count": 47252, "listed_count": 2}, "name": "Tania Maria\ud83d\udda4\ud83d\udda4"}, {"id": "486040302", "username": "assumut", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 705, "tweet_count": 70353, "listed_count": 20}, "name": "Nuri SR"}, {"id": "895487679160254468", "username": "AlexsReis14_2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 21, "tweet_count": 2346, "listed_count": 0}, "name": "Alex Sandro"}, {"id": "83634722", "username": "bandnewsfmrio", "location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 808423, "following_count": 241, "tweet_count": 176928, "listed_count": 1661}, "name": "BandNews FM Rio - 90.3"}, {"id": "913836032747098114", "username": "haikuryu", "location": "he/they | ic: link", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 491, "tweet_count": 122282, "listed_count": 19}, "name": "\ud80c\udce0"}, {"id": "1954562845", "username": "portal_gerais", "location": "Divin\u00f3polis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1600, "tweet_count": 17626, "listed_count": 5}, "name": "Portal Gerais"}, {"id": "177673042", "username": "FerchoFollowill", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 808, "tweet_count": 5001, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Vela"}, {"id": "320742818", "username": "CafeAzulFC", "location": "La Noria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 1549, "tweet_count": 38117, "listed_count": 10}, "name": "Caf\u00e9 Azul FC \u00ae Cruz Azul || EG."}, {"id": "770649182", "username": "whoismadrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6843, "following_count": 6237, "tweet_count": 49378, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82"}, {"id": "2513394336", "username": "queenxblack", "location": "Themyscira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8388, "following_count": 8222, "tweet_count": 394202, "listed_count": 25}, "name": "Famika |\u2022midnights\u2022|"}, {"id": "1094627045877927937", "username": "pauIinhete", "location": "\ud83c\udfad\ud83d\udca5\ud83c\udfaa\u2600\ufe0f\ud83d\udc07\ud83c\udf78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 909, "tweet_count": 28444, "listed_count": 0}, "name": "paulinhazinha"}, {"id": "433669764", "username": "Niitanfea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9461, "following_count": 7266, "tweet_count": 97243, "listed_count": 770}, "name": "\ud83d\ude08"}, {"id": "133527579", "username": "UndecidedBoy_", "location": "En cuarentena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 411, "tweet_count": 38137, "listed_count": 13}, "name": "G-SU\ud83d\udc94"}, {"id": "2742608945", "username": "DCapois", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "name": "Domingo Capois"}, {"id": "1869575204", "username": "alex39_fer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 2189, "tweet_count": 13425, "listed_count": 2}, "name": "AlexFer"}, {"id": "814615800573231105", "username": "sadniciento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30974, "following_count": 425, "tweet_count": 10498, "listed_count": 90}, "name": "Sadniciento"}, {"id": "553968369", "username": "elenagranero8", "location": "Villar del Arzobispo, Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 613, "tweet_count": 22801, "listed_count": 0}, "name": "egg"}, {"id": "555080606", "username": "lydialks", "location": "Cuenca, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1033, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "name": "Lidia Lucas"}, {"id": "108341002", "username": "NuriaEstape", "location": "Girona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1292, "tweet_count": 7885, "listed_count": 21}, "name": "Nuria Estap\u00e9"}, {"id": "404980408", "username": "nandopitera", "location": "Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 580, "tweet_count": 9865, "listed_count": 6}, "name": "Nando Carmona"}, {"id": "372135744", "username": "Carolina_Wa", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1000, "tweet_count": 39930, "listed_count": 0}, "name": "Carolina \ud83d\udc9c"}, {"id": "2981961075", "username": "Livia_Giordani", "location": "RS/SC\ud83d\udccd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1043, "tweet_count": 41620, "listed_count": 0}, "name": "L\u00edvia Giordani"}, {"id": "889347416", "username": "ROMELCIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "name": "roro"}, {"id": "1119322063280455683", "username": "antigocg", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4005, "following_count": 90, "tweet_count": 13988, "listed_count": 3}, "name": "Antigo Campo Grande"}, {"id": "878014007520755712", "username": "arkhnivy_", "location": "Gotham City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 353, "tweet_count": 15764, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc04\ud835\udc2b\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc1a"}, {"id": "854557881777225728", "username": "raiinbow_d4sh", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 228, "tweet_count": 27608, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92"}, {"id": "1084525988250353664", "username": "Joclau53", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10712, "following_count": 10659, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "name": "Jose Claudio"}, {"id": "1075486747423850496", "username": "exommunist", "location": "\ud835\udc25\ud835\udc28\u30fb\ud835\udc2f\ud835\udc1e  \ud80c\udc83 \uace0\uc6d0 \u2039\ud835\udfd1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5909, "following_count": 6047, "tweet_count": 32227, "listed_count": 18}, "name": "andrew."}, {"id": "816285077432844289", "username": "QPEV_", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772357, "listed_count": 42}, "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela"}, {"id": "4137175389", "username": "pedro_sayas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 4820, "tweet_count": 55322, "listed_count": 9}, "name": "Pedro sayas"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "364020208", "username": "rodogeca", "location": "tabasco mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 4438, "tweet_count": 68821, "listed_count": 44}, "name": "rodo"}, {"id": "2826319492", "username": "ElBigDataMx", "location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40459, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}, "name": "elbigdatamx"}, {"id": "965700893780992000", "username": "euanaviitoria", "location": "26/06 \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 564, "tweet_count": 28106, "listed_count": 0}, "name": "ana \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "53243190", "username": "adbrasil", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44228, "following_count": 100, "tweet_count": 83501, "listed_count": 206}, "name": "Assembleia de Deus"}, {"id": "1055945875879616513", "username": "Yiyo18063603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 204, "tweet_count": 2512, "listed_count": 0}, "name": "gigio"}, {"id": "989741521447481345", "username": "_juliaamaral33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 125, "tweet_count": 34854, "listed_count": 0}, "name": "-"}, {"id": "338555867", "username": "annacarola22", "location": "belo horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 3647, "tweet_count": 100169, "listed_count": 5}, "name": "Ana Carolina \ud83c\udf3a"}, {"id": "331774929", "username": "guilhermecusto2", "location": "brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2098, "tweet_count": 34473, "listed_count": 1}, "name": "guilherme custodio"}, {"id": "3326992385", "username": "elsduarte", "location": "i stand by daenerys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 283, "tweet_count": 35719, "listed_count": 1}, "name": "elsa in\u00e1cio lula da silva"}, {"id": "147969376", "username": "darteaga_v", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4443, "following_count": 5001, "tweet_count": 49701, "listed_count": 4}, "name": "DIEGO ARTEAGA"}, {"id": "2884938334", "username": "varadoenarg", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1849, "tweet_count": 77340, "listed_count": 13}, "name": "Alberto"}, {"id": "140856303", "username": "osvaldobazan", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277900, "following_count": 4936, "tweet_count": 277103, "listed_count": 1287}, "name": "OB"}, {"id": "1366599714", "username": "msimonor", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 298, "tweet_count": 79324, "listed_count": 15}, "name": "Mercedes SIm\u00f3n"}, {"id": "63692145", "username": "dilleu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4160, "tweet_count": 162028, "listed_count": 0}, "name": "Dilleu"}, {"id": "722209144598429696", "username": "grupo_origen", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 256, "tweet_count": 31034, "listed_count": 14}, "name": "Grupo Origen"}, {"id": "465715715", "username": "Meryalves123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 565, "tweet_count": 14490, "listed_count": 0}, "name": "Maria $"}, {"id": "138627969", "username": "SolTaylorRdL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6863, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "name": "Sol Taylor"}, {"id": "220683882", "username": "TheUniverseIs42", "location": "Bel\u00e9m/Par\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1536, "tweet_count": 35417, "listed_count": 3}, "name": "lucas mendes \u2022 jur\u00eddico lestat"}, {"id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"id": "134995331", "username": "germankafer", "location": "Singapur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 655, "tweet_count": 18886, "listed_count": 5}, "name": "wh1te nigg4"}, {"id": "14610444", "username": "phenobarbital", "location": "anywhere else", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36913, "following_count": 4114, "tweet_count": 56508, "listed_count": 325}, "name": "Jesus Lara"}, {"id": "1875973813", "username": "Igormarciio10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1102, "tweet_count": 44014, "listed_count": 4}, "name": "IGOR"}, {"id": "91555929", "username": "CantabriaOnline", "location": "Santander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 268, "tweet_count": 68200, "listed_count": 100}, "name": "CantabriaOnline\ud83d\udc95"}, {"id": "1643867372", "username": "JunkySyde", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1218, "tweet_count": 7978, "listed_count": 2}, "name": "Juan"}, {"id": "876779066480889857", "username": "fruf82", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 496, "tweet_count": 8364, "listed_count": 74}, "name": "Instructor Nuclear"}, {"id": "3233220701", "username": "_cgeminiana", "location": "H\u00e1 males que vem para o bem!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 653, "tweet_count": 64129, "listed_count": 0}, "name": "\u264a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "2984956088", "username": "larigemaquee", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 94, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "name": "Larrisa"}, {"id": "222135408", "username": "paollabration", "location": "bel\u00e9m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 782, "tweet_count": 56451, "listed_count": 4}, "name": "palola #13"}, {"id": "789454349038653441", "username": "ReginaPenteado8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1202, "tweet_count": 123478, "listed_count": 2}, "name": "Regina Penteado"}, {"id": "948311572635635712", "username": "infosalesloving", "location": "Pedro Leopoldo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 764, "tweet_count": 65470, "listed_count": 1}, "name": "Info Sales Loving"}, {"id": "447511588", "username": "IgnacioDans", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 683, "tweet_count": 71126, "listed_count": 15}, "name": "Ignacio Dans"}, {"id": "820037488223911937", "username": "FatimaLirio_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 1686, "tweet_count": 1472, "listed_count": 1}, "name": "Fatinha L\u00edrio"}, {"id": "842763781", "username": "veroca327", "location": "Ramsey, NJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2143, "tweet_count": 269917, "listed_count": 20}, "name": "Veronica Cotrina"}, {"id": "1007095880300851200", "username": "Alex88aqp", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 184, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}, "name": "Alex Condori"}, {"id": "56270424", "username": "mauro_ellovitch", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7523, "following_count": 2911, "tweet_count": 26421, "listed_count": 37}, "name": "Mauro Ellovitch"}, {"id": "936370782036545537", "username": "TommyWiseau", "location": "The Room", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 279062, "following_count": 4, "tweet_count": 6757, "listed_count": 228}, "name": "Tommy Wiseau"}, {"id": "145382359", "username": "jemogui", "location": "MEXICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 357, "tweet_count": 9505, "listed_count": 0}, "name": "jemogui_alfil_MOJ"}, {"id": "986841875452694529", "username": "QuesaVerdadess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120311, "following_count": 581, "tweet_count": 6466, "listed_count": 269}, "name": "Quesadilla de Verdades \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "543912465", "username": "mmonserrat1", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 2720, "tweet_count": 172873, "listed_count": 13}, "name": "me too"}, {"id": "44145131", "username": "noticierovv", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3675003, "following_count": 5571, "tweet_count": 885105, "listed_count": 9061}, "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n"}, {"id": "1012571036519485440", "username": "ackkIevi", "location": "kyoto ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1524, "tweet_count": 33682, "listed_count": 2}, "name": "\u263d\u2729* carol \u263e\u263c\u273f"}, {"id": "1542585428", "username": "Tontopollen", "location": "Room 306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 85, "tweet_count": 96921, "listed_count": 14}, "name": "Cris"}, {"id": "319285743", "username": "JuanDiegoBotto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 210799, "following_count": 1065, "tweet_count": 14490, "listed_count": 948}, "name": "Juan Diego Botto"}, {"id": "707017390060650496", "username": "juliaalvarey", "location": "Leon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1403, "tweet_count": 117856, "listed_count": 7}, "name": "Julia Alvarez Rey"}, {"id": "33884545", "username": "CNNEE", "location": "En todas partes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22213459, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"id": "137805198", "username": "karinabarajas24", "location": "jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 738, "tweet_count": 8602, "listed_count": 3}, "name": "karina barajas"}, {"id": "117137111", "username": "Ferran122", "location": "Terrassa, Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2220, "tweet_count": 24940, "listed_count": 34}, "name": "Ferran Grau"}, {"id": "840150354", "username": "tsocialntwork", "location": " nct127 timoth\u00e9e taylor lewis ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 225, "tweet_count": 286665, "listed_count": 19}, "name": "dpr nine | MIDNIGHTS"}, {"id": "1034223911536390144", "username": "maclalopes", "location": "Taguatinga,Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 282, "tweet_count": 17907, "listed_count": 0}, "name": "maria \ud83c\udf2c"}, {"id": "1056244375", "username": "Sr_kelevra", "location": "Desde Sevilla hasta Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 181, "tweet_count": 24426, "listed_count": 3}, "name": "Sr. Kelevra"}, {"id": "519923200", "username": "freekogdl", "location": "GDL JALISCO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 427, "tweet_count": 8295, "listed_count": 6}, "name": "freekogdl"}, {"id": "1007017980012752901", "username": "crfjes", "location": "Duque de Caxias - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 319, "tweet_count": 13782, "listed_count": 0}, "name": "\u0b13 \u02d6\u02da\u22b9\ua4a6\ua4b7"}, {"id": "1043514613596401664", "username": "YasminF31238s", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1221, "tweet_count": 6161, "listed_count": 0}, "name": "Ferreira\u2648"}, {"id": "14594895", "username": "Splash_UOL", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 493594, "following_count": 419, "tweet_count": 235757, "listed_count": 1473}, "name": "Splash UOL"}, {"id": "764833698835488768", "username": "Dennydoproblema", "location": "\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 1393, "tweet_count": 39628, "listed_count": 1}, "name": "D.\ud83e\udd8b"}, {"id": "1275788563", "username": "chalvis96", "location": "Desconocida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 210, "tweet_count": 41084, "listed_count": 16}, "name": "Joey no comparte la comida"}, {"id": "3385944489", "username": "grazisilva023", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 164, "tweet_count": 12620, "listed_count": 0}, "name": "Grazi \ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"id": "1021128251006169093", "username": "CharlieCortazar", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1839, "tweet_count": 19892, "listed_count": 2}, "name": "CharlieCortazar"}, {"id": "51628235", "username": "gierso", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 755, "tweet_count": 15552, "listed_count": 6}, "name": "Serge"}, {"id": "270479933", "username": "xomabepo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 2192, "tweet_count": 72674, "listed_count": 19}, "name": "o Xos\u00e9 \ud83d\udef0\ufe0f"}, {"id": "54657302", "username": "LuisPCastelo", "location": "Cullerdense no Eume post-Bham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 281, "tweet_count": 27460, "listed_count": 20}, "name": "Lu\u00eds P. Castelo"}, {"id": "844327657277980676", "username": "undiplomado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 191, "tweet_count": 3679, "listed_count": 1}, "name": "Un tipo serio"}, {"id": "19087363", "username": "LFVM", "location": "Me reporto en tu zona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 2335, "tweet_count": 15650, "listed_count": 6}, "name": "Hatsune Mike"}, {"id": "373565760", "username": "ReinaSolenopsis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 4983, "tweet_count": 192118, "listed_count": 0}, "name": "Reina Solenopsis"}, {"id": "221959504", "username": "alfreddelarosa", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 793, "tweet_count": 143406, "listed_count": 32}, "name": "Alfred De La Rosa"}, {"id": "26636983", "username": "Abakaue", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1219, "tweet_count": 25672, "listed_count": 1}, "name": "Midnight Mastermind"}, {"id": "421050571", "username": "VeneziaRUBENS", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 526, "tweet_count": 50345, "listed_count": 5}, "name": "Rubens Mesquita"}, {"id": "14960044", "username": "Karlotasr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 234, "tweet_count": 8601, "listed_count": 4}, "name": "schnitzler6"}, {"id": "720478634", "username": "ElEconomista_", "location": "Buenos Aires, ARG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39022, "following_count": 4527, "tweet_count": 61567, "listed_count": 482}, "name": "El Economista"}, {"id": "504838471", "username": "MetroLibrePTY", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133855, "following_count": 3989, "tweet_count": 340839, "listed_count": 350}, "name": "Metro Libre"}, {"id": "1127894851956166662", "username": "armtoledo7756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 3604, "tweet_count": 199991, "listed_count": 4}, "name": "@armtoledo7756\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "709818306", "username": "RadioMas935", "location": "La Rioja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 3149, "tweet_count": 155197, "listed_count": 14}, "name": "RadioMas935"}, {"id": "727262646899249155", "username": "snokaw", "location": "Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1296, "tweet_count": 50930, "listed_count": 1}, "name": "nana \ud83c\udf3c"}, {"id": "1393920770", "username": "marksiegh", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 498, "tweet_count": 15481, "listed_count": 4}, "name": "midnight mark \u26a1"}, {"id": "1036686566394130432", "username": "bbsilveiraa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 395, "tweet_count": 33981, "listed_count": 1}, "name": "Brunna"}, {"id": "4137114503", "username": "FelixRuhan", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 577, "tweet_count": 4348, "listed_count": 0}, "name": "Felix Ruhan \ud83d\udc0d"}, {"id": "66746614", "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823368, "following_count": 876, "tweet_count": 711518, "listed_count": 5390}, "name": "La Rep\u00fablica"}, {"id": "2178864296", "username": "OqeEuDisseMsm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 309, "tweet_count": 9499, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc8cGRACIOSA\ud83d\udc8c"}, {"id": "864954980977053696", "username": "1603ip", "location": "Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 832, "tweet_count": 12709, "listed_count": 1}, "name": "L\u2019Orni Muralla Strubel de St. Esteve"}, {"id": "2442764901", "username": "endeportes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 2163, "tweet_count": 114942, "listed_count": 9}, "name": "En Deportes"}, {"id": "1150430191858180097", "username": "GuidoRuiz007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 166, "tweet_count": 9496, "listed_count": 0}, "name": "Guido Ruiz"}, {"id": "3377245510", "username": "B_arauuujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 426, "tweet_count": 55897, "listed_count": 1}, "name": "B\u00c1RBARA \ud83c\udf2a"}, {"id": "3764206277", "username": "tonithemaf", "location": "Hanoi, Vietnam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 340, "tweet_count": 3446, "listed_count": 2}, "name": "Curro MundoEntero"}, {"id": "105082141", "username": "EFEnoticias", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2109300, "following_count": 48, "tweet_count": 328729, "listed_count": 20179}, "name": "EFE Noticias"}, {"id": "2865734314", "username": "PaulaMikelayne", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 366, "tweet_count": 6971, "listed_count": 1}, "name": "Paula \ud83e\udd8b"}, {"id": "1014244567443492864", "username": "antocianino", "location": "Huelva/C\u00e1diz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 612, "tweet_count": 3013, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc1c"}, {"id": "587592533", "username": "FiseFormacion", "location": "Ciudad Real", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2283, "tweet_count": 7168, "listed_count": 39}, "name": "FISE"}, {"id": "83180812", "username": "zercag", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 647, "tweet_count": 107299, "listed_count": 1}, "name": "\u041d\u0430\u0442h\u0430 - Tia da Elizabeth Signe e ACADEMINFLUENCER"}, {"id": "279706455", "username": "patopey", "location": "J.Marmol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1579, "tweet_count": 30147, "listed_count": 1}, "name": "Pato"}, {"id": "163652843", "username": "Patoma89", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 390, "tweet_count": 34567, "listed_count": 1}, "name": "Patricio P. Mazzei"}, {"id": "1054675651616215040", "username": "__Kamey__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 82, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "name": "\u041a\u044d\u043c\u043c\u0438 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435"}, {"id": "1168553238272102400", "username": "eliezionline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 338, "tweet_count": 4436, "listed_count": 1}, "name": "Eliezi"}, {"id": "1151339173", "username": "InfoSinBandera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51141, "tweet_count": 358006, "listed_count": 95}, "name": "InfoSinBandera"}, {"id": "2335867298", "username": "ErgaOmnesvitae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2523, "tweet_count": 71800, "listed_count": 0}, "name": "Erga Omnes"}, {"id": "4903352613", "username": "mariademansilla", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86014, "listed_count": 16}, "name": "Maria de mansilla"}, {"id": "48003884", "username": "AloCiudadano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110329, "following_count": 18, "tweet_count": 611376, "listed_count": 1789}, "name": "Al\u00f3 Ciudadano"}, {"id": "1086064143193595915", "username": "thzmystic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 163, "tweet_count": 3627, "listed_count": 3}, "name": "mari. (deslog)"}, {"id": "67778641", "username": "ALuizCosta", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24380, "following_count": 363, "tweet_count": 884921, "listed_count": 621}, "name": "Antonio Luiz M. C. Costa"}, {"id": "311693315", "username": "mellocrf_", "location": "Setor Norte - Maracan\u00e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1694, "tweet_count": 90302, "listed_count": 2}, "name": "Mello"}, {"id": "2473312438", "username": "nadia_stocco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 556, "tweet_count": 7466, "listed_count": 9}, "name": "Nadia"}, {"id": "411461664", "username": "nataleballatore", "location": "firenze", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 3129, "tweet_count": 9686, "listed_count": 1}, "name": "xxx"}, {"id": "2952033971", "username": "ffifttz", "location": "curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 237, "tweet_count": 12814, "listed_count": 0}, "name": "\u2726La\u00eds \u2726"}, {"id": "56526250", "username": "Fumaxa", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 364, "tweet_count": 6868, "listed_count": 1}, "name": "Jonathan Oliveira"}, {"id": "3429116259", "username": "heathsgolden", "location": "belhell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 842, "tweet_count": 210001, "listed_count": 13}, "name": "fl\u00e1"}, {"id": "48236205", "username": "sami6998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1574, "tweet_count": 25549, "listed_count": 0}, "name": "Michael"}, {"id": "4167771519", "username": "Lemos_JU1", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 788, "tweet_count": 16171, "listed_count": 1}, "name": "Julia LemoS"}, {"id": "184046109", "username": "beyjungkook", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9006, "following_count": 3994, "tweet_count": 149420, "listed_count": 21}, "name": "\u0618"}, {"id": "549788597", "username": "TSwiftNZ", "location": "WORLDWIDE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366937, "following_count": 394, "tweet_count": 68784, "listed_count": 1268}, "name": "Taylor Swift News \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"id": "756888086622199808", "username": "harmon780", "location": "Begues, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1073, "tweet_count": 56302, "listed_count": 1}, "name": "Jordi Borras +=+="}, {"id": "528820550", "username": "Emealvaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 118, "tweet_count": 13762, "listed_count": 0}, "name": "Marta Alvaro \ud83d\udc9c"}, {"id": "776579148181626881", "username": "JorleneVilla30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 213, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "name": "Jorlene Villalobos"}, {"id": "28622388", "username": "pedroluisflores", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1274188, "following_count": 1649, "tweet_count": 39486, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Luis Flores"}, {"id": "1118624738379743242", "username": "MelVitoriaRodr4", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 641, "tweet_count": 8489, "listed_count": 0}, "name": "Mel Vitoria Rodrigues"}, {"id": "96600070", "username": "ponceraul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 3374, "tweet_count": 15731, "listed_count": 1}, "name": "Vamos a triunfar"}, {"id": "2835728477", "username": "jadesweetbaby", "location": "Manaus, AM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1183, "tweet_count": 47912, "listed_count": 9}, "name": "safira\ud83d\udca2\ud80c\udce0"}, {"id": "902904213205864449", "username": "Bzjulz17", "location": "Campeche, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 287, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "name": "bzjulz"}, {"id": "979046731", "username": "pozainforma", "location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "name": "JavierPozaInforma"}, {"id": "730627604", "username": "paula_botto", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 3630, "tweet_count": 43255, "listed_count": 5}, "name": "Paula \ud83e\udd85\ud83d\udc31 \ud83e\udd89 \u2744"}, {"id": "42642738", "username": "OBarrozo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 331, "tweet_count": 46112, "listed_count": 2}, "name": "Marcos Barrozo.'."}, {"id": "1066079095585427456", "username": "_micaela2_", "location": "BXD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 596, "tweet_count": 6243, "listed_count": 0}, "name": "Micaela"}, {"id": "4080323818", "username": "cabrejosc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "name": "carloscabrejoscarden"}, {"id": "1075003899478708224", "username": "JLubians", "location": "Galiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 3201, "tweet_count": 6398, "listed_count": 3}, "name": "Revolta Irmandi\u00f1a\ud83d\udd3b"}, {"id": "1167106971855728641", "username": "TeVizcarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 230, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "name": "Vizcarra te responde"}, {"id": "281769300", "username": "meiermq", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q"}, {"id": "107282402", "username": "hugo_Perdomo92", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 3969, "tweet_count": 36756, "listed_count": 10}, "name": "Victor"}, {"id": "2357295096", "username": "Torrecillasabel", "location": "mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 37, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}, "name": "abel torrecillas"}, {"id": "133554324", "username": "drathaisjardim", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 727, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}, "name": "Thais Jardim, MD"}, {"id": "792407187658305536", "username": "lauri_viciconte", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 633, "tweet_count": 24988, "listed_count": 0}, "name": "Lau \ud83c\udf39 \ud83c\udf0a"}, {"id": "1172181983679733765", "username": "Bruno00884665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 64, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "name": "Bruno"}, {"id": "1467896287", "username": "fbrunodasilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 932, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Silv\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"id": "1034149555577741322", "username": "Fernand13778677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22483, "following_count": 23106, "tweet_count": 56027, "listed_count": 5}, "name": "FERNANDA"}, {"id": "1020263844390875136", "username": "sampa_vip", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8810, "following_count": 9499, "tweet_count": 149407, "listed_count": 4}, "name": "Dinda Maria \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "298207403", "username": "SantosJunia", "location": "Belo Hoizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 270, "tweet_count": 14888, "listed_count": 3}, "name": "Junia Santos"}, {"id": "960159408855666689", "username": "teteu__7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 699, "tweet_count": 24507, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc79"}, {"id": "2201722667", "username": "thalessfelipee", "location": "Nova Lima, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 373, "tweet_count": 16374, "listed_count": 0}, "name": "Thaleco \ud83d\ude0e\ud83d\udc46"}, {"id": "2884676656", "username": "LaperrinaChispa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 288, "tweet_count": 98175, "listed_count": 13}, "name": "Inma"}, {"id": "704967957194014720", "username": "mbalda16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4407, "tweet_count": 93541, "listed_count": 4}, "name": "Miguel F. Barrera (Mijailovich AMLOvsky)"}, {"id": "1160006359649329154", "username": "OliveiraMea", "location": "Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 128, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}, "name": "Mea Oliveira"}, {"id": "875137795949506560", "username": "Moon_Cheq", "location": "ilha da magia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 184, "tweet_count": 16976, "listed_count": 0}, "name": "marina margarina"}, {"id": "299920075", "username": "DRYmadrid", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28735, "following_count": 2090, "tweet_count": 82651, "listed_count": 564}, "name": "DRY Madrid"}, {"id": "2738324758", "username": "magrelagomes18", "location": "Penha, Brasil PH e cpx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6755, "following_count": 4038, "tweet_count": 24054, "listed_count": 1}, "name": "Nath\u00fd Gomes"}, {"id": "189683100", "username": "NeyCarlos77", "location": "Sampa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1126, "tweet_count": 4726, "listed_count": 0}, "name": "Ney Carlos"}, {"id": "429301511", "username": "Maese_Gato", "location": "Gat\u00f3n de Campos, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 618, "tweet_count": 45497, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd8c\ud835\udd9e\ud835\udd95\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd9d \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99 \ud80c\udce0"}, {"id": "391522754", "username": "gabrielnetoc", "location": "Rio Quente, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 470, "tweet_count": 12946, "listed_count": 2}, "name": "Gabriel"}, {"id": "101898550", "username": "BEATOFICIAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146602, "following_count": 352, "tweet_count": 197466, "listed_count": 1046}, "name": "BEAT 100.9 FM"}, {"id": "1166357724948566018", "username": "caene7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 136, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "name": "~caene\u2764\ufe0f~"}, {"id": "125248235", "username": "Mily_Ortiz", "location": "Ciudad de Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 4282, "tweet_count": 371451, "listed_count": 54}, "name": "Milagros"}, {"id": "1042673299568947200", "username": "eddy54731427", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "name": "eddy"}, {"id": "819263590079352832", "username": "romanpearceMP", "location": "morro da provid\u00eancia/hollywood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 761, "tweet_count": 16226, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udda4 \uf8ff"}, {"id": "1026644730388643840", "username": "Juan92091042", "location": "Villa Trinidad, Santa Fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 282, "tweet_count": 2158, "listed_count": 1}, "name": "JR"}, {"id": "225231440", "username": "cooeleke", "location": "bangu zo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 2507, "tweet_count": 34472, "listed_count": 0}, "name": "Homeu"}, {"id": "1524418759", "username": "yunxine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 620, "tweet_count": 110884, "listed_count": 12}, "name": "Ash \ud83c\udf83"}, {"id": "703505146194563072", "username": "zanadebrito", "location": "Angola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 93, "tweet_count": 31547, "listed_count": 1}, "name": "zanadebrito"}, {"id": "446732517", "username": "Caarmona_29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 638, "tweet_count": 21722, "listed_count": 0}, "name": "Cracksito"}, {"id": "829379342", "username": "SebatianOjinaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 348, "tweet_count": 30934, "listed_count": 1}, "name": "Oji"}, {"id": "1955582880", "username": "Irais__", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 1328, "tweet_count": 4814, "listed_count": 4}, "name": "Irais"}, {"id": "948634258603692032", "username": "isdeathgripsemo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1113, "tweet_count": 48540, "listed_count": 3}, "name": "siri sacudo"}, {"id": "94635667", "username": "sahmedeiros_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 488, "tweet_count": 36383, "listed_count": 28}, "name": "Sarah VAI VER PARAMORE"}, {"id": "145846432", "username": "Parmalatvideo", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 5002, "tweet_count": 106609, "listed_count": 36}, "name": "Parmalat Lider"}, {"id": "55650086", "username": "karina_ffc", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 499, "tweet_count": 206729, "listed_count": 13}, "name": "ka"}, {"id": "1873124538", "username": "Luciarossi01", "location": "Espza - Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 1093, "tweet_count": 21725, "listed_count": 1}, "name": "Luc\u00eda"}, {"id": "305246765", "username": "VHFCD", "location": "Petare, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1215, "tweet_count": 21593, "listed_count": 0}, "name": "Fidel Villegas Hern\u00e1ndez"}, {"id": "2343785684", "username": "AlejoMLl2403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 69, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "name": "ALEJO \u2615"}, {"id": "365654756", "username": "F_El_DM", "location": "Majula, Ds2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 148, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}, "name": "ErBuenDm"}, {"id": "1174018349132636160", "username": "Steinadler10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "name": "Steinadler"}, {"id": "1164200761", "username": "GDB181", "location": "France\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7/ Mexique\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6498, "following_count": 1854, "tweet_count": 40234, "listed_count": 10}, "name": "G\u00e9raldinedb\u2026\u2728"}, {"id": "34718178", "username": "beltrandelrio", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 857422, "following_count": 12194, "tweet_count": 205477, "listed_count": 3300}, "name": "Pascal"}, {"id": "2550158226", "username": "LuisaB27101954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1249, "tweet_count": 190714, "listed_count": 27}, "name": "Luisa Blanco"}, {"id": "3233158120", "username": "luposinister666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13431, "following_count": 11009, "tweet_count": 66858, "listed_count": 15}, "name": "Lobosiniestro \u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9c"}, {"id": "2327123593", "username": "ferrarijessie_", "location": "Jacare\u00ed-SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 232, "tweet_count": 35911, "listed_count": 5}, "name": "Jessica Ferrari"}, {"id": "835045170", "username": "LegiaoDosHerois", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160553, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is"}, {"id": "294188651", "username": "DianaLsaJasso", "location": "salamanca gto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 633, "tweet_count": 71970, "listed_count": 9}, "name": "Diana Jasso"}, {"id": "990790455813132288", "username": "RenatoR68703298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 701, "tweet_count": 150986, "listed_count": 0}, "name": "Renato R."}, {"id": "1160166984627163137", "username": "paloomanobrega", "location": "Rio de Janeiro, ZN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 119, "tweet_count": 6095, "listed_count": 0}, "name": "Paloma"}, {"id": "567707981", "username": "EdjjCoelho", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 661, "tweet_count": 145090, "listed_count": 5}, "name": "edy \ud83d\udc37\ud83c\udf7a\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "969731797302022145", "username": "Malu95076645", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 127, "tweet_count": 15487, "listed_count": 0}, "name": "MariaEugenia\ud83d\udc26\ud83d\udc37\ud83c\udf5e"}, {"id": "2581760165", "username": "SaezMartinolobo", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 366, "tweet_count": 10900, "listed_count": 1}, "name": "Mart\u00edn S\u00e1ez"}, {"id": "1119752573190311936", "username": "_anaapaixao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1206, "tweet_count": 23364, "listed_count": 0}, "name": "Carolina.\ud83c\udf38"}, {"id": "721510918442639360", "username": "supercavillstan", "location": "Metropolis, IL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1208, "tweet_count": 18481, "listed_count": 14}, "name": "liv"}, {"id": "1118154026024087553", "username": "badgalmarcus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 814, "tweet_count": 20127, "listed_count": 2}, "name": "DI DI DI DIXON"}, {"id": "1041062223664349191", "username": "kissagirll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 782, "tweet_count": 20861, "listed_count": 2}, "name": "j\u00falia"}, {"id": "2533612386", "username": "cassieFKlaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1919, "tweet_count": 13387, "listed_count": 2}, "name": "bored Trash"}, {"id": "3119405857", "username": "elrone11", "location": "Santa Barbara, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 5003, "tweet_count": 190464, "listed_count": 11}, "name": "CRUZ AZUL CAMPE\u00d3N \ud83d\udc99"}, {"id": "1170080259846352896", "username": "Larissa42352283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 177, "tweet_count": 831, "listed_count": 0}, "name": "L.\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "84648338", "username": "piinn8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 94, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "name": "Carlos A"}, {"id": "325232908", "username": "RayVega_Tj", "location": "Tijuana, B.C. Mex.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 321, "tweet_count": 1175, "listed_count": 1}, "name": "Ingeniero"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "Ma\u00f1anasBLU"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3952, "type": "Place", "normalized_text": "Ma\u00f1anasBLU"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/p99XiWVrYi", "expanded_url": "http://bit.ly/2V0z7hs", "display_url": "bit.ly/2V0z7hs"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/wKFAqdKLlg", "expanded_url": "https://twitter.com/BLUCaribe/status/1174336165673132032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKFAqdKLlg", "media_key": "3_1174336137487409152"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:55:34.000Z", "id": "1174336165673132032", "edit_history_tweet_ids": ["1174336165673132032"], "author_id": "2399928834", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Investigan muerte de extranjero que cay\u00f3 del s\u00e9ptimo piso de hotel en Barranquilla #Ma\u00f1anasBLU https://t.co/p99XiWVrYi https://t.co/wKFAqdKLlg"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 237, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zi98Y3AZO7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/17/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-me.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:18:09.000Z", "id": "1174326750828027904", "edit_history_tweet_ids": ["1174326750828027904"], "author_id": "1100408021925023744", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "text": "Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de exist\u00eancia\u201d Einstein\nVamos permitir que essa gente escrota continue exterminando tudo?\n#ForaBolsonaroETodosOsGolpistas  https://t.co/zi98Y3AZO7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "id": "1174330023551086593", "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "author_id": "16033602", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T21:18:35.000Z", "id": "1174070167711735809", "edit_history_tweet_ids": ["1174070167711735809"], "author_id": "1060375619450626050", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174041009291849728"}], "text": "Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "id": "1174141862627725313", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "author_id": "1059282925315911681", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "id": "1173709900054245376", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "author_id": "1048069357480435712", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "id": "1174291995126304768", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "author_id": "266649726", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "id": "1172809201439203328", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "author_id": "834342133", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:53:55.000Z", "id": "1174320649256542209", "edit_history_tweet_ids": ["1174320649256542209"], "author_id": "925864314", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un pa\u00eds suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "Courage"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6N2oEb7DEM", "expanded_url": "https://twitter.com/cececebe/status/1173975053458976768", "display_url": "twitter.com/cececebe/statu\u2026"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T07:27:51.000Z", "id": "1174223495041036288", "edit_history_tweet_ids": ["1174223495041036288"], "author_id": "2945636195", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173975053458976768"}], "text": "'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup de dones d'agricultors que es manifesten per fer sentir la seva veu'.\nA l'estat franc\u00e8s, cada dos dies es su\u00efcida un pag\u00e8s.\nEl nord, la br\u00faixola.\n#Courage https://t.co/6N2oEb7DEM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "id": "1174158949156839424", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "author_id": "3193446977", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "id": "1174072037368901632", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "author_id": "715476691460558848", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "Antofagasta"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8233, "type": "Place", "normalized_text": "Antofagasta"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 39, "username": "bomberos_antof", "id": "239587686"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "OctavaCBA", "id": "380035500"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gIvbtnHKez", "expanded_url": "https://twitter.com/BombaPrat/status/1174296479206428677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIvbtnHKez", "media_key": "3_1174296451834351616"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gIvbtnHKez", "expanded_url": "https://twitter.com/BombaPrat/status/1174296479206428677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIvbtnHKez", "media_key": "3_1174296451826036737"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gIvbtnHKez", "expanded_url": "https://twitter.com/BombaPrat/status/1174296479206428677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIvbtnHKez", "media_key": "3_1174296451859529729"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gIvbtnHKez", "expanded_url": "https://twitter.com/BombaPrat/status/1174296479206428677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIvbtnHKez", "media_key": "3_1174296451847008256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T12:17:52.000Z", "id": "1174296479206428677", "edit_history_tweet_ids": ["1174296479206428677"], "author_id": "309242576", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "Im\u00e1genes del trabajo de @bomberos_antof en accidente de tr\u00e1nsito Av Salvador Allende en #Antofagasta //@OctavaCBA https://t.co/gIvbtnHKez"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 118, "tag": "Mundo"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "EnSegundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/4nwzPOz6Ox", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/09/18/al-menos-12-heridos-en-atentado-suicida-en-un-edificio-oficial-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/09/18/al-\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/S4OWnwZNDz", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1174328343971475456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S4OWnwZNDz", "media_key": "3_1174328337159938054"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:24:29.000Z", "id": "1174328343971475456", "edit_history_tweet_ids": ["1174328343971475456"], "author_id": "746387971931267072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/4nwzPOz6Ox\n#Mundo #EnSegundos https://t.co/S4OWnwZNDz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "id": "1173989450218659840", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "author_id": "363745950", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}], "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gofqymltJW", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1174329995704983552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gofqymltJW", "media_key": "3_1174329993419055104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:31:03.000Z", "id": "1174329995704983552", "edit_history_tweet_ids": ["1174329995704983552"], "author_id": "34935938", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 8}, "text": "Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https://t.co/gofqymltJW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn m\u00e1s"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "Hodson"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 207, "end": 223, "probability": 0.9078, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/KjOQPEOLnk", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/2O8YvjW", "display_url": "bdsuperhero.es/2O8YvjW"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:06:16.000Z", "id": "1174338856713408513", "edit_history_tweet_ids": ["1174338856713408513"], "author_id": "108919585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "Margot Robbie quer\u00eda una historia de \"Harley Quinn m\u00e1s chicas\" seg\u00fan Christina Hodson, guionista de Birds of Prey.\n\nHodson adem\u00e1s revela que habl\u00f3 con Margot sobre esta pel\u00edcula antes incluso del estreno de Escuadr\u00f3n Suicida.\n https://t.co/KjOQPEOLnk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:14:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016509788652482562", "id": "1174310704473501697", "edit_history_tweet_ids": ["1174310704473501697"], "author_id": "1005831150349062145", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174290418080636928"}], "text": "@lacabritafifi Fue una expresi\u00f3n de enojo lo de esta mujer, pero el q ella sea piloto y exprese esa intenci\u00f3n, la pone en grave riesgos q la castiguen, ya q ella demuestra q no es apta para volar x su tendencia suicida, seamos muy responsables con comentarios de esa clase"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 123, "tag": "CambioClimatico"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 122, "probability": 0.6508, "type": "Organization", "normalized_text": "CambioClimatico"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/6OWgRcNT3V", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190917/47437369158/el-congreso-apoya-la-declaracion-de-emergencia-climatica-para-espana.html?facet=amp&__twitter_impression=true", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190917/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190917/47437369158/el-congreso-apoya-la-declaracion-de-emergencia-climatica-para-espana.html?facet=amp&__twitter_impression=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T07:59:05.000Z", "id": "1174231354378244096", "edit_history_tweet_ids": ["1174231354378244096"], "author_id": "2976797657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "M\u00e1s all\u00e1 de bonitas declaraciones, es importante se\u00f1alar la causas y qui\u00e9n las provoca. El responsable del #CambioClimatico es el modelo econ\u00f3mico y social en el que vivimos, el capitalismo, que necesita para mantenerse un crecimiento continuo suicida. https://t.co/6OWgRcNT3V"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T03:25:54.000Z", "id": "1174162604333420544", "edit_history_tweet_ids": ["1174162604333420544"], "author_id": "64748589", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "text": "No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho mas implicaci\u00f3n, inclusive un foco rojo, tanto como no ver a un suicida o a un sic\u00f3pata, los magnicidios as\u00ed comienzan"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 228, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jjpeniche", "id": "597839822"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T02:21:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "597839822", "id": "1174146505353175040", "edit_history_tweet_ids": ["1174146505353175040"], "author_id": "912533117549858817", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174126014110273542"}], "text": "@jjpeniche @alejandrokent @interjet No es cualquier persona, es alguien que asiste al piloto. No es para menos pues tiene como responsabilidad la vida de muchas personas. Ya se te olvido el 11-S o el piloto suicida de germanwings."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "pikachu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:38:54.000Z", "id": "1174331972598063106", "edit_history_tweet_ids": ["1174331972598063106"], "author_id": "1013220751946678274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "tenho um boneco do detetive pikachu na minha mesa, e suspeito que ele seja alco\u00f3latra...\n\nTODO DIA ele amanhece ca\u00eddo tenho ergue e ele cai de novo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5682, "type": "Person", "normalized_text": "Hodson"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6742, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Hodson"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.6879, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.5291, "type": "Place", "normalized_text": "Rapina"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/5NZuPinztF", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174298007275225088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NZuPinztF", "media_key": "16_1174297998387548160"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:23:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "id": "1174298007275225088", "edit_history_tweet_ids": ["1174298007275225088"], "author_id": "884185909368901633", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174297015662120960"}], "text": "Hodson comenta que Margot  se encontrou com Hodson h\u00e1 quatro anos (antes mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida sair) para come\u00e7ar a pensar em ideias, e Robbie naturalmente optou em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s Aves de Rapina. https://t.co/5NZuPinztF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T09:48:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "793673772", "id": "1174258885978394626", "edit_history_tweet_ids": ["1174258885978394626"], "author_id": "793673772", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174258877786939394"}], "text": "El debate ya no es energ\u00eda nuclear s\u00ed o no. El debate es cu\u00e1ndo y c\u00f3mo hay que cerrar las centrales nucleares que todav\u00eda funcionan, y c\u00f3mo lograr ser 100% renovables cuanto antes, como explicamos en nuestro documento base-&gt; https://t.co/HZCo9Wy8td https://t.co/IZoULkqyIh", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/HZCo9Wy8td", "expanded_url": "http://www.nuevomodeloenergetico.org/pgs2/index.php/main-page-list/documento-base/documento-base-espanol/", "display_url": "nuevomodeloenergetico.org/pgs2/index.php\u2026", "status": 200, "title": "Modern Business | Full Width", "description": "473 Organizaciones 4.258 Personas queremos el cambio Durante las \u00faltimas d\u00e9cadas, el sector energ\u00e9tico ha sido testigo de una imparable convergencia de costes entre el modelo basado en tecnolog\u00edas sucias y peligrosas (combusti bles f\u00f3siles y nuclear) y el modelo basado en fuentes renovables, que son intr\u00ednsecamente limpias. Las primeras se han ido encareciendo paulatinamente, tanto en costes directos (agotamiento de los yacimientos de f\u00e1cil acceso, aumento de las inversiones en seguridad), como en", "unwound_url": "http://www.nuevomodeloenergetico.org/pgs2/index.php/main-page-list/documento-base/documento-base-espanol/"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/IZoULkqyIh", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1174258885978394626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZoULkqyIh", "media_key": "3_1174258879527641089"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:59:21.000Z", "id": "1174322015983026176", "edit_history_tweet_ids": ["1174322015983026176"], "author_id": "284208841", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fen\u00f3meno es fundamental la formaci\u00f3n en las se\u00f1ales de alerta y manejo de la conducta suicida.\nhttps://t.co/K7WPOxDNJz https://t.co/c8Ox7wTMl9", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/K7WPOxDNJz", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-gobierno-de-castilla-la-mancha-desarrolla-diferentes-acciones-de-difusi%C3%B3n-y-sensibilizaci%C3%B3n-para", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544341925888"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544459358213"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544350359552"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/TvHkXuvhHN", "expanded_url": "https://glo.bo/2O7pAnx", "display_url": "glo.bo/2O7pAnx"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:06:09.000Z", "id": "1174338829442015234", "edit_history_tweet_ids": ["1174338829442015234"], "author_id": "249281174", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Laudo afirma que tiro que matou empres\u00e1ria no Cear\u00e1 'se deu de cima para baixo' e refor\u00e7a hip\u00f3tese de femini... https://t.co/TvHkXuvhHN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "id": "1174298072756740096", "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "author_id": "20242549", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/CJYdvwvCyB", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0DOdG", "display_url": "bit.ly/2m0DOdG"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:45:45.000Z", "id": "1174333693848150016", "edit_history_tweet_ids": ["1174333693848150016"], "author_id": "55387749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lamentable: En Honduras cada 24 horas se suicida una persona.\n\nM\u00e1s detalles del suceso aqu\u00ed.\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/CJYdvwvCyB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4093, "type": "Other", "normalized_text": "meta"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:58:59.000Z", "id": "1174337026050744320", "edit_history_tweet_ids": ["1174337026050744320"], "author_id": "3549122116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "eu queria ser o off meta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Francis"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "PauloFrancis_", "id": "144010410"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/WY9SPpObeD", "expanded_url": "https://twitter.com/fdaia1/status/1174337740621656064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WY9SPpObeD", "media_key": "3_1174337736733577218"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:01:50.000Z", "id": "1174337740621656064", "edit_history_tweet_ids": ["1174337740621656064"], "author_id": "3399593680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Se o man\u00e9 do Pedro tivesse pensado um pouco quando ouviu o v\u00eddeo, teria percebido que o que o Olavo de Carvalho recomenda \u00e9 simplesmente o que fazem com ele. E tamb\u00e9m o @PauloFrancis_ vivia \u00e0s voltas com processos para intimid\u00e1-lo. Alias, foi um desses que matou o Francis. https://t.co/WY9SPpObeD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "id": "1173229881657843713", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "author_id": "22585744", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:59:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "136507672", "id": "1174337085664374786", "edit_history_tweet_ids": ["1174337085664374786"], "author_id": "2157244467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Burchillfan", "id": "136507672"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SrdeLordran", "id": "795760979120422917"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Hiperlombax", "id": "2258080536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174314710449164289"}], "text": "@Burchillfan @SrdeLordran @Hiperlombax S\u00ed, nunca me niego a comida casera y si es algo que nunca he probado mejor"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T12:10:47.000Z", "id": "1174294697268916224", "edit_history_tweet_ids": ["1174294697268916224"], "author_id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 197, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "text": "Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y legado de trapacer\u00edas, muertes y enriquecimiento personal. Investigar no es odiar. Si hubiera sido valiente no se hubiera matado. El suicida ni valiente ni honrado https://t.co/kITsx48Euv", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kITsx48Euv", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T10:52:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "22864100", "id": "1173912574091517952", "edit_history_tweet_ids": ["1173912574091517952"], "author_id": "26899704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173815361944412161"}], "text": "@DeputadoFederal @dilmabr Vc tb eh um pilantra. Grava a\u00ed."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Melancolia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:40:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "8174892", "id": "1174317168873398273", "edit_history_tweet_ids": ["1174317168873398273"], "author_id": "8174892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174316934009163777"}], "text": "Ah, Melancolia tamb\u00e9m"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:56:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "963179251229970432", "id": "1174336463997165569", "edit_history_tweet_ids": ["1174336463997165569"], "author_id": "246234556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "unionmusicasCNT", "id": "963179251229970432"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "raul_cerejido", "id": "874659248122286080"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "sgaeactualidad", "id": "206006405"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "pilarjurado_", "id": "474733437"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "asesorautor", "id": "1660592276"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174322247420526604"}], "text": "@unionmusicasCNT @raul_cerejido @sgaeactualidad @pilarjurado_ @asesorautor Defiendo \u00fanicamente la legalidad y los m\u00e1s elementales principios democr\u00e1ticos que tu pareces condicionar a tus consideraciones personales."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:54:47.000Z", "id": "1174335967983022080", "edit_history_tweet_ids": ["1174335967983022080"], "author_id": "270576222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e contando que meu priminho (de 11 anos) matou aula e n\u00e3o contou onde estava e o que estava fazendo kkkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:00:33.000Z", "id": "1174337420587929601", "edit_history_tweet_ids": ["1174337420587929601"], "author_id": "892966343997313024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu sou muito suspeita pra falar sabe, mas eu acho muito ridiculo gente que romantiza suicidio. gente??? em q mundo q uma pessoa que vive sorrindo n\u00e3o passa por dificuldades internas??? ai a pessoa vem e fala q ah se matou porque foi coisa de momento zero dificuldades na vida +"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/q1xfePQwJR", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1173998623153172480", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:59:51.000Z", "id": "1174307042133204992", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174307042133204992"], "author_id": "3673954935", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173998623153172480"}], "text": "eu curto absurdamente esse visual estilo esquadrao suicida\ns\u00f3 q dessa vez o filme tem q prestar ne https://t.co/q1xfePQwJR"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "id": "1174335247829348352", "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T02:36:10.000Z", "id": "1174150090195439617", "edit_history_tweet_ids": ["1174150090195439617"], "author_id": "16997063", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174140375369469952"}], "text": "Se suicidou com 3 tiros nas costas, certeza https://t.co/dW8Q0HXuuN", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dW8Q0HXuuN", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonepita/status/1174140375369469952", "display_url": "twitter.com/ivonepita/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:53:39.000Z", "id": "1174335683294576641", "edit_history_tweet_ids": ["1174335683294576641"], "author_id": "2915362162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Arrojarse... Jajajajajaja.\n\nSi fuera hombre... bueno, ya sab\u00e9is como ser\u00eda. https://t.co/Qf7xGOHCDQ", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Qf7xGOHCDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1174257828082671618", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "id": "1173731075933298693", "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"], "author_id": "1678786722", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:32:50.000Z", "id": "1174330444281761798", "edit_history_tweet_ids": ["1174330444281761798"], "author_id": "986945848981540865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "psiquiatra novo pegou pra ler o relat\u00f3rio da outra psiquiatra (4 p\u00e1ginas) e eu s\u00f3 consegui ler \"paciente com s\u00e9rios problemas para se relacionar desde a inf\u00e2ncia; possessiva com os outros; impulsiva; apresenta sintomas depressivos\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "AD\u00c9LIO BISPO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:35:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1173576172921348097", "edit_history_tweet_ids": ["1173576172921348097"], "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3142, "reply_count": 713, "like_count": 23665, "quote_count": 114}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576002146045953"}], "text": "- AD\u00c9LIO BISPO e os MANDANTES: Sete desembargadores decidir\u00e3o a quest\u00e3o. N\u00e3o desejamos descobrir o conte\u00fado da defesa, mas elucidar o crime, como v\u00edtima e por quest\u00e3o de seguran\u00e7a nacional."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:38:39.000Z", "id": "1174331906697117696", "edit_history_tweet_ids": ["1174331906697117696"], "author_id": "840385741087735809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Talvez vir pra academia sem comer tenha sido um erro."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-17T10:49:53.000Z", "id": "1173911949467410432", "edit_history_tweet_ids": ["1173911949467410432"], "author_id": "1406176670", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 13, "like_count": 151, "quote_count": 5}, "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "FabioGiambo", "id": "607124629"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Iuj1DIdPG4", "expanded_url": "https://www.juventibus.com/ultras-report-juve/", "display_url": "juventibus.com/ultras-report-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://juventibus.com/ultras-report-juve/"}]}, "text": "\"Chiamiamo noi Report e vi spacchiamo il c*lo\"\nE l'hanno chiamato davvero...\ndi @FabioGiambo \nhttps://t.co/Iuj1DIdPG4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:46:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2998192329", "id": "1174333981556379653", "edit_history_tweet_ids": ["1174333981556379653"], "author_id": "2998192329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174332991075770368"}], "text": "so que a m\u00e3e dela tirou ela da escola e eu simplesmente esqueci dela, ent\u00e3o fui at\u00e9 onde ela mora, comecei a lembrar dentro do sonhos de momentos fofos que tive com ela, como ficar ouvindo m\u00fasicas antigas no carro mas ent\u00e3o quando cheguei l\u00e1, ela havia morrido"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 265, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/sB2lLO1kT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1174331123909976065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sB2lLO1kT6", "media_key": "7_1174330894234132483"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:35:32.000Z", "id": "1174331123909976065", "edit_history_tweet_ids": ["1174331123909976065"], "author_id": "42453250", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/sB2lLO1kT6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-17T01:56:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1283912106", "id": "1173777653909864448", "edit_history_tweet_ids": ["1173777653909864448"], "author_id": "1283912106", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173777312338337794"}], "text": "@luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00edda."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "SuicideSquad2"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Qp24F2edIh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=DpjDMr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DpjDMr8Q-90&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T20:27:15.000Z", "id": "1173694860567732231", "edit_history_tweet_ids": ["1173694860567732231"], "author_id": "3291123752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Bora falar sobre os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida? #SuicideSquad2 \n\nhttps://t.co/Qp24F2edIh"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 75, "tag": "DL"}, {"start": 76, "end": 88, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Noticias"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "Actualidad"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Qz1Nm8ExF1", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1Ypyc", "display_url": "bit.ly/2m1Ypyc"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:23:14.000Z", "id": "1174328029566373889", "edit_history_tweet_ids": ["1174328029566373889"], "author_id": "34639484", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "text": "De acuerdo con familiares, padec\u00eda depresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Qz1Nm8ExF1\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5306, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u0HDKWJ5XQ", "expanded_url": "http://www.uclm.es/noticias/noticias2019/septiembre/toledo/curveconductasuicida", "display_url": "uclm.es/noticias/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uclm.es/noticias/noticias2019/septiembre/toledo/curveconductasuicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:56:05.000Z", "id": "1174321194994155523", "edit_history_tweet_ids": ["1174321194994155523"], "author_id": "123471479", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5XQ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "id": "1172055826749673472", "edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:27:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "54797928", "id": "1174329078675136512", "edit_history_tweet_ids": ["1174329078675136512"], "author_id": "321685949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174325414753443840"}], "text": "@sigridbazan Que bueno que le haya quedado claro que el presidente no puede adelantar elecciones!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8692, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5GmU0zzurV", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-mes-23954551?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "epoca.globo.com/o-agrotoxico-q\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T23:08:38.000Z", "id": "1174097862671699969", "edit_history_tweet_ids": ["1174097862671699969"], "author_id": "730111711974412289", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplica\u00e7\u00e3o do agrot\u00f3xico se deu na \u00e9poca da flora\u00e7\u00e3o da soja. A morte das abelhas pode impedir  a flora\u00e7\u00e3o de outras culturas como as ma\u00e7\u00e3s. https://t.co/5GmU0zzurV"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T11:29:33.000Z", "id": "1174284318056820737", "edit_history_tweet_ids": ["1174284318056820737"], "author_id": "1007771903476551680", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 22, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "eu t\u00f4 bem indignado com a situa\u00e7\u00e3o, pq parece que a empatia das pessoas s\u00f3 aparece quando alguma trag\u00e9dia acontece, pq no dia a dia s\u00e3o as mesmas pessoas que julgam, apontam dedo, mentem e fazem \"piadinhas\", n\u00e3o adianta pagar de bom santo e n\u00e3o mudar suas atitudes no dia a dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5NdGgQSxA9", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1173253260582502403/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NdGgQSxA9", "media_key": "7_1173253160082792449"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-15T15:12:29.000Z", "id": "1173253260582502403", "edit_history_tweet_ids": ["1173253260582502403"], "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5143, "reply_count": 4735, "like_count": 53918, "quote_count": 709}, "text": "- Matando a saudade da minha filha. Depois de mais uma cirurgia, fruto do atentado praticado por um militante de esquerda contra minha vida, fiquei fora de combate por um tempo, mas o carinho da minha fam\u00edlia e de todos que acreditam num Brasil melhor me ajuda a seguir lutando. https://t.co/5NdGgQSxA9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4077, "type": "Person", "normalized_text": "AD\u00c9LIO"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6698, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-1"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.6398, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:34:57.000Z", "id": "1173576002146045953", "edit_history_tweet_ids": ["1173576002146045953"], "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5409, "reply_count": 1965, "like_count": 34255, "quote_count": 423}, "text": "AD\u00c9LIO e os MANDANTES: TRF-1 pode, nessa quarta-feira, ser decisivo para chegar aos mandantes da tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro. O material apreendido pela PF no endere\u00e7o de um dos advogados do estaqueador ainda n\u00e3o foi periciado por decis\u00e3o liminar concedida para OAB"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-18T14:39:54.000Z", "id": "1174332220309458947", "edit_history_tweet_ids": ["1174332220309458947"], "author_id": "13727692", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "LUNGA GESTAZIONE - Renzi aveva registrato il sito di Italia Viva il 9 agosto, pi\u00f9 di un mese prima dell\u2019addio al Pd https://t.co/coKvo2u4M1", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/coKvo2u4M1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/renzi-aveva-registrato-il-sito-di-italia-viva-il-9-agosto-piu-di-un-mese-prima-delladdio-al-pd_it_5d81e243e4b0957256ae126d", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/renzi-av\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker for Pain"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbWzxlmFKX", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174159684892266496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbWzxlmFKX", "media_key": "3_1174159402049449984"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T03:14:18.000Z", "id": "1174159684892266496", "edit_history_tweet_ids": ["1174159684892266496"], "author_id": "884185909368901633", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 22, "like_count": 366, "quote_count": 51}, "text": "Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de streams.\nA trilha sonora vendeu mais de 2 milh\u00f5es de c\u00f3pias, teve os singles \"Heathens\" em #2 na Hot 100 e \"Sucker for Pain\" em #15 e recebeu indica\u00e7\u00e3o ao Grammy. https://t.co/HbWzxlmFKX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "huni"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "lira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ericat_lol", "id": "49079131"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "gokucplol", "id": "812181108"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:37:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "49079131", "id": "1174331652459421697", "edit_history_tweet_ids": ["1174331652459421697"], "author_id": "3637069701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174292682031730688"}], "text": "@ericat_lol @gokucplol huni e lira foram o crime nesse jogo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:35:51.000Z", "id": "1174331202033147904", "edit_history_tweet_ids": ["1174331202033147904"], "author_id": "36821752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ver essas revistas antigas faz perceber como as coisas eram bem loucas antigamente e qualquer coisa era publicada sem crit\u00e9rio algum. https://t.co/FdZSIDyifd", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/FdZSIDyifd", "expanded_url": "https://twitter.com/julienaa/status/1174331202033147904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdZSIDyifd", "media_key": "3_1174331193774542850"}]}}, {"lang": "in", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "id": "1174150115227049985", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "author_id": "292542544", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-17T01:11:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "721111323459719168", "id": "1173766496016916480", "edit_history_tweet_ids": ["1173766496016916480"], "author_id": "470591080", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173757559649513478"}], "text": "@rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida, estas pilotos no estan bien de la cabeza"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T15:11:48.000Z", "id": "1173977863525212163", "edit_history_tweet_ids": ["1173977863525212163"], "author_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 668, "like_count": 1348, "quote_count": 93}, "text": "Pasan 5 meses de suicidio de @AlanGarciaPeru luego de una de las persecuciones pol\u00edticas m\u00e1s implacables de nuestra historia. Nadie explica por qu\u00e9 se quiso detener a Presidente elegido en dos comicios impecables que entreg\u00f3 poder como dem\u00f3crata. Ni una sola prueba contra Garc\u00eda!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MSpnWoA7so", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1174118835940659200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSpnWoA7so", "media_key": "3_1174118832056741889"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/NRBODTogut", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T00:31:59.000Z", "id": "1174118835940659200", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174118835940659200"], "author_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "text": "Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugio una vez, su bancada @APRA_Oficial intent\u00f3 refugiarlo por segunda vez cuando la justicia toc\u00f3 su puerta.\nLa dignidad se demuestra con hechos,no palabras. https://t.co/MSpnWoA7so https://t.co/NRBODTogut"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-17T17:36:24.000Z", "id": "1174014252878901248", "edit_history_tweet_ids": ["1174014252878901248"], "author_id": "73485035", "public_metrics": {"retweet_count": 2599, "reply_count": 7328, "like_count": 10035, "quote_count": 1188}, "text": "Aviso Importante. https://t.co/GfTuxSWSdJ", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GfTuxSWSdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfTuxSWSdJ", "media_key": "3_1174014247115939840"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 224, "tag": "NuclearesNO"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/6JrvPIqOQ2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc", "display_url": "youtube.com/watch?v=FjaQFS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T09:48:21.000Z", "id": "1174258850712735746", "edit_history_tweet_ids": ["1174258850712735746"], "author_id": "793673772", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo\ud83d\ude09#NuclearesNO https://t.co/6JrvPIqOQ2 Sigue hilo \ud83d\udc47"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/k1Zl2sKKvO", "expanded_url": "https://twitter.com/Batmancanseeyou/status/1169274080060760066/video/1", "display_url": "twitter.com/Batmancanseeyo\u2026"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-04T20:52:10.000Z", "id": "1169352476966961158", "edit_history_tweet_ids": ["1169352476966961158"], "author_id": "256596567", "public_metrics": {"retweet_count": 706, "reply_count": 23, "like_count": 2305, "quote_count": 167}, "text": "The first look at \u2018Birds of Prey\u2019 with Margot Robbie returning as Harley Quinn \ud83d\udc40\ud83e\udd14 https://t.co/k1Zl2sKKvO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "rocketman \nbrasil"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "elton john"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 103, "end": 123, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey \nbrasil"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.35, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-18T14:21:59.000Z", "id": "1174327714934919168", "edit_history_tweet_ids": ["1174327714934919168"], "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 15, "like_count": 1998, "quote_count": 14}, "text": "fora: rocketman \nbrasil: filme do elton john \n\nfora: bohemian rhapsody \nbrasil: filme do queen \n\nfora: birds of prey \nbrasil: filme da arlequina"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "author_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:13:35.000Z", "id": "1174295399345139712", "edit_history_tweet_ids": ["1174295399345139712"], "author_id": "914492064909418496", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na minha alma eram por amor.\ntodas as nossas brigas se transformavam em brigas maiores aqui dentro.\nvoc\u00ea me matou aos poucos.\nmas hoje eu escolho viver.\nadeus."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "BREAKING"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9109, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ou0CWyNUCr", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1174269735359471617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ou0CWyNUCr", "media_key": "3_1174269730569543681"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T10:31:36.000Z", "id": "1174269735359471617", "edit_history_tweet_ids": ["1174269735359471617"], "author_id": "6135622", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34 #BREAKING - Ataque suicida en Jalalabad, Afganist\u00e1n. Se desconoce a\u00fan el saldo de v\u00edctimas. [el] https://t.co/ou0CWyNUCr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:05:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "737689878708752384", "id": "1174323615984246784", "edit_history_tweet_ids": ["1174323615984246784"], "author_id": "1036821787697467392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yasmiim_xavier", "id": "737689878708752384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174315655102906368"}], "text": "@yasmiim_xavier Quase se matou tbm ne, nao vibe sem mim \ud83d\ude02\ud83d\ude05"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:22:37.000Z", "id": "1174327871185272837", "edit_history_tweet_ids": ["1174327871185272837"], "author_id": "1150945282408009728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Qual o pior signo?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "id": "1173999392732438533", "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"], "author_id": "1098427180927934464", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}, "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 191, "tag": "Justi\u00e7a"}, {"start": 192, "end": 203, "tag": "BandNewsFM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.3493, "type": "Other", "normalized_text": "BandNewsFM"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/YW7ayxxwSA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kjiQ9s", "display_url": "bit.ly/2kjiQ9s"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:12:43.000Z", "id": "1174325380280401920", "edit_history_tweet_ids": ["1174325380280401920"], "author_id": "83634722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "MP se manifesta contra federaliza\u00e7\u00e3o da investiga\u00e7\u00e3o das mortes de Marielle Franco e Anderson Gomes. A vereadora e o motorista foram mortos a tiros no dia 14 de mar\u00e7o do ano passado. #Justi\u00e7a #BandNewsFM https://t.co/YW7ayxxwSA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Futbolario"}, {"start": 177, "end": 188, "tag": "LeaguesCup"}, {"start": 191, "end": 198, "tag": "Tigres"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 187, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "LeaguesCup"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigres"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T20:19:50.000Z", "id": "1174055382777548800", "edit_history_tweet_ids": ["1174055382777548800"], "author_id": "320742818", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "text": "#Futbolario\n\nAqu\u00ed estoy apoyando a @CruzAzulCD, no s\u00e9 si de suicida, masoquista o  seguidor indestructible, pese a la directiva, jugadores con desgano y un DT (\u00bf?)...\n\nGanar la #LeaguesCup a #Tigres debe ser un acto m\u00e1s de orgullo que de vitrina. \n\nEso pienso."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:26:18.000Z", "id": "1174328801330966530", "edit_history_tweet_ids": ["1174328801330966530"], "author_id": "133527579", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "No me tomo demasiado enserio esto de la vida, soy un jodido borracho errante de tendencia suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-05-12T04:36:45.000Z", "id": "1127432401418956800", "edit_history_tweet_ids": ["1127432401418956800"], "author_id": "814615800573231105", "public_metrics": {"retweet_count": 595, "reply_count": 6, "like_count": 2060, "quote_count": 30}, "text": "Ll\u00e1malo acto suicida.\n\nO impulso de idiotez. \n\nPero te extra\u00f1o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.7533, "type": "Place", "normalized_text": "Oklahoma ("}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/WZ9bDMkJPA", "expanded_url": "https://es.rt.com/70nc", "display_url": "es.rt.com/70nc"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T12:43:49.000Z", "id": "1174303009779703808", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174303009779703808"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 89, "quote_count": 31}, "text": "Una joven de 18 a\u00f1os ha sido arrestada en Oklahoma (EE.UU.) tras comentar a una compa\u00f1era de trabajo que quer\u00eda disparar a 400 personas por diversi\u00f3n y que le gustar\u00eda hacerlo en su antigua escuela https://t.co/WZ9bDMkJPA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Impactante"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 105, "probability": 0.7607, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital \u00c1ngeles Metropolitano"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ldRcCitLMr", "expanded_url": "http://bit.ly/2lSXQae", "display_url": "bit.ly/2lSXQae"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/RwWr2hsVnu", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1174327213358927872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwWr2hsVnu", "media_key": "3_1174089151257468928"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:20:00.000Z", "id": "1174327213358927872", "edit_history_tweet_ids": ["1174327213358927872"], "author_id": "2826319492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Impactante | Paciente desahuciado se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto del Hospital \u00c1ngeles Metropolitano https://t.co/ldRcCitLMr https://t.co/RwWr2hsVnu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T12:09:23.000Z", "id": "1174294344540573697", "edit_history_tweet_ids": ["1174294344540573697"], "author_id": "140856303", "public_metrics": {"retweet_count": 776, "reply_count": 56, "like_count": 1554, "quote_count": 54}, "text": "Un gobernador gana elecciones en junio prometiendo aumentos.\nNo tiene plata para aumentos ni siquiera para pagar sueldos.\nLa administraci\u00f3n p\u00fablica parada \nLos maestros cobrando escalonadamente.\nLas patitas cercanas al gobernador golpean a los maestros.\nEl gobierno nacional manda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PilarHLuc", "id": "322577469"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "miriamnoguerasM", "id": "343507680"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "JoanTarda", "id": "363696047"}, {"start": 167, "end": 183, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-13T19:24:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "322577469", "id": "1161357829640527877", "edit_history_tweet_ids": ["1161357829640527877"], "author_id": "63692145", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160163531351887872"}], "text": "@PilarHLuc @sanchezcastejon @PSOE NUNCA olvid\u00e9is a los 17 diputados catalanes.. sin ellos Rajoy seguir\u00eda ah\u00ed. CC @miriamnoguerasM @JoanTarda Y si vuestro futuro socio @sanchezcastejon  espera que 'se pueda' algo en Espa\u00f1a gobernando contra Catalunya, es un suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407488348160"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407513587712"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T21:59:18.000Z", "id": "1174080414866169856", "edit_history_tweet_ids": ["1174080414866169856"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 9, "like_count": 375, "quote_count": 11}, "text": "A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t.co/uFXlE9kIP6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GerarGM", "id": "34500216"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:11:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "34500216", "id": "1174325156136796160", "edit_history_tweet_ids": ["1174325156136796160"], "author_id": "14610444", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174318609692332032"}], "text": "@GerarGM Quite \"planta nuclear\" y ponga cualquier otra cosa, misiles, plantas de tratamiento, pozos de petr\u00f3leo y encontrar\u00e1n el s\u00edmil de c\u00f3mo los rusos asumen su responsabilidad sobre desastres.\nHace poco lanzaron una nube nuclear sobre Europa y se hicieron los locos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.3094, "type": "Person", "normalized_text": "Banqiao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/leQK6em0Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133793964916711425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leQK6em0Yu", "media_key": "3_1133793947183140865"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/leQK6em0Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133793964916711425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leQK6em0Yu", "media_key": "3_1133793950530195456"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/leQK6em0Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133793964916711425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/leQK6em0Yu", "media_key": "3_1133793953441034240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-05-29T17:55:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "876779066480889857", "id": "1133793964916711425", "edit_history_tweet_ids": ["1133793964916711425"], "author_id": "876779066480889857", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 4, "like_count": 293, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133791353182347264"}], "text": "@NuModEnergetico O una pel\u00edcula sobre la rotura de la presa de Banqiao que mat\u00f3 170.000 personas y desplaz\u00f3 11 millones de habitantes y alguien dice que es \"delirante y suicida\" seguir usando el agua como fuente energ\u00e9tica. https://t.co/leQK6em0Yu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.2809, "type": "Person", "normalized_text": "Hindenburg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LrSVdQLLi0", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133791353182347264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrSVdQLLi0", "media_key": "3_1133791344634322944"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LrSVdQLLi0", "expanded_url": "https://twitter.com/fruf82/status/1133791353182347264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrSVdQLLi0", "media_key": "3_1133791347171835906"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-05-29T17:44:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "793673772", "id": "1133791353182347264", "edit_history_tweet_ids": ["1133791353182347264"], "author_id": "876779066480889857", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 13, "like_count": 466, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133780042767642624"}], "text": "@NuModEnergetico Es como si hacemos una pel\u00edcula sobre el accidente del dirigible Hindenburg y acto seguido alguien afirma que es \"delirante y suicida\" seguir teniendo m\u00e1s de 40 millones de vuelos de avi\u00f3n anuales. https://t.co/LrSVdQLLi0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T19:01:59.000Z", "id": "1174035791594577921", "edit_history_tweet_ids": ["1174035791594577921"], "author_id": "222135408", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu pensando na mesma coisa. Conversa com ele, pergunta como ele t\u00e1, mostra que se importa, n\u00e3o fica com vergonha. Tu pode estar salvando a vida dele!"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-17T15:07:31.000Z", "id": "1173976783105871873", "edit_history_tweet_ids": ["1173976783105871873"], "author_id": "936370782036545537", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 35, "like_count": 2389, "quote_count": 53}, "text": "https://t.co/m2X3BbIP0z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/m2X3BbIP0z", "expanded_url": "https://twitter.com/TommyWiseau/status/1173976783105871873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m2X3BbIP0z", "media_key": "3_1173976768740413440"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-17T21:13:12.000Z", "id": "1174068810518863875", "edit_history_tweet_ids": ["1174068810518863875"], "author_id": "319285743", "public_metrics": {"retweet_count": 3371, "reply_count": 168, "like_count": 8776, "quote_count": 67}, "text": "Seguir\u00e1n los desahucios, la precariedad, la desigualdad, el deterioro de la sanidad y educaci\u00f3n publicas, el aumento de los alquileres. Seguir\u00e1n la ley mordaza y la reforma laboral. Tener gobierno no es bueno en s\u00ed, es bueno si hace pol\u00edticas que resuelvan nuestros problemas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QJCVgFKVOB", "expanded_url": "https://cnn.it/2AsPQ3O", "display_url": "cnn.it/2AsPQ3O", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/explosion-ataque-suicida-muertos-heridos-acto-presidencial-kabul-parwan-panorama-cnnee/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T08:44:04.000Z", "id": "1174242675312222208", "edit_history_tweet_ids": ["1174242675312222208"], "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Dos ataques suicidas en Afganist\u00e1n dejaron 22 muertos en Kabul y 26 en la provincia de Parwan.\nhttps://t.co/QJCVgFKVOB"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T00:06:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021128251006169093", "id": "1174112531863896064", "geo": {"place_id": "a227cb4ffca3acf7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174112531863896064"], "author_id": "51628235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174032099965321216"}], "text": "@LcortazarJuan @alejandrokent @interjet Cu\u00e1les pensamientos suicidas .. hace falta m\u00e1s atenci\u00f3n"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-17T19:21:26.000Z", "id": "1174040683709161474", "edit_history_tweet_ids": ["1174040683709161474"], "author_id": "54657302", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "E o rei que fai \"constatando\"? En teor\u00eda o que ten que facer \u00e9 falar e propo\u00f1er a un, non facilitar a estratexia (suicida) dunha parte, non?\n\n\u00c9 que at\u00e9 para o anacronismo que son as monarqu\u00edas ten que vir a Spanish a facer a co\u00f1a macabea de nin respetar as s\u00faas propias normas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "superheroes"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AoOCpkVkRi", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T17:58:17.000Z", "id": "1174019758695550976", "edit_history_tweet_ids": ["1174019758695550976"], "author_id": "19087363", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 111, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}], "text": "Podr\u00eda apostar a que ser\u00e1 la pelicula de superheroes del a\u00f1o aunque el p\u00f3ster sea terrible. https://t.co/AoOCpkVkRi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 207, "end": 217, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Super Homem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "super_lesco", "id": "242423355"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:04:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "26636983", "id": "1174323259875237891", "edit_history_tweet_ids": ["1174323259875237891"], "author_id": "26636983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174297905366261766"}], "text": "@super_lesco O problema do Man of Steel \u00e9 que o resto do filme \u00e9 muito ruim tamb\u00e9m, chuchu. Como filme mesmo, o roteiro \u00e9 deplor\u00e1vel, n\u00e3o respeita as regras que ele mesmo estabelece. Se o filme n\u00e3o fosse do Super Homem, ele ainda seria uma merda, nen\u00e9m. Ser do Super Homem s\u00f3 piora o cocoz\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "pamella"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T13:34:04.000Z", "id": "1174315655102906368", "edit_history_tweet_ids": ["1174315655102906368"], "author_id": "737689878708752384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acordei chorando pra crl pq sonhei que a pamella tinha morrido kkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:03:45.000Z", "id": "1174323125900783616", "edit_history_tweet_ids": ["1174323125900783616"], "author_id": "1036686566394130432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vou me libertar da escravid\u00e3o da mente\nExalar o que \u00e9 impuro do meu cora\u00e7\u00e3o\nMas n\u00e3o quero a liberdade isoladamente\nLiberdade vigiada \u00e9 ilus\u00e3o\nA calamidade, a banalidade\nA dignidade j\u00e1 ficou no ch\u00e3o\nChove impunidade\nQuando a lama invade, morre uma cidade, morre uma na\u00e7\u00e3o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/aueAHQqpLQ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/18/facebook-estados-unidos-joven-lanza-puente-policia-agarra-aire-salva-morir-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/18/facebook-estados-unidos-joven-lanza-puente-policia-agarra-aire-salva-morir-video/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:49:29.000Z", "id": "1174319532992802817", "edit_history_tweet_ids": ["1174319532992802817"], "author_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#VIDEO | Joven se lanza de un puente, pero polic\u00eda lo agarra en el aire y lo salva de morir \nhttps://t.co/aueAHQqpLQ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Dm1S4mZDJs", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1174267024882700289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dm1S4mZDJs", "media_key": "3_1174267012429885440"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T10:20:50.000Z", "id": "1174267024882700289", "edit_history_tweet_ids": ["1174267024882700289"], "author_id": "105082141", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/Dm1S4mZDJs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T11:27:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "809720129156050944", "id": "1174283685245403143", "edit_history_tweet_ids": ["1174283685245403143"], "author_id": "163652843", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SergioPdeBrand", "id": "809720129156050944"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "AnapaulaSc", "id": "542959337"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "charolopez", "id": "66816631"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174275595095674881"}], "text": "@SergioPdeBrand @SergioMaretti @AnapaulaSc @charolopez Est\u00e1s justificando un asesinato, el pobre que hace entonces? Se suicida y les ahorra tiempo? Y estamos hablando de casos que pasan en el medio de la villa como en un country. Los femicidas no distinguen clases sociales, solo que el que tiene plata lo puede tapar"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-17T17:28:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "413126428", "id": "1174012192997433344", "edit_history_tweet_ids": ["1174012192997433344"], "author_id": "411461664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "salvotoscano1", "id": "413126428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173532494001594368"}], "text": "@salvotoscano1 Ma quando faremo una rivoluzione , ? Non possiamo andare in pensione a 67 anni c'\u00e8 gente che a 60 perde il lavoro con 30 di contributi e non pu\u00f2 fare nulla o si suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Katy"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Gaga"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 268, "username": "RollingStone", "id": "14780915"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-18T13:06:17.000Z", "id": "1174308663437090816", "edit_history_tweet_ids": ["1174308663437090816"], "author_id": "549788597", "public_metrics": {"retweet_count": 1498, "reply_count": 56, "like_count": 6847, "quote_count": 199}, "text": "\u201cKaty is going to be legendary. Gaga is going to be legendary. Beyonc\u00e9 is going to be legendary. Rihanna is going to be legendary. Because the work that they made completely overshadows the myopia of this 24-hour news cycle of clickbait.\u201d \u2014 Taylor Swift [@RollingStone]"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-17T22:29:00.000Z", "id": "1174087888511950848", "edit_history_tweet_ids": ["1174087888511950848"], "author_id": "28622388", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 116, "like_count": 176, "quote_count": 20}, "text": "Qu\u00e9 se siente dividir a\u00fan m\u00e1s a la oposici\u00f3n? https://t.co/HtvyPn7t2k", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/HtvyPn7t2k", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroluisflores/status/1174087888511950848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HtvyPn7t2k", "media_key": "3_1174087887199068160"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "id": "1172662103360057345", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "author_id": "979046731", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-17T22:28:34.000Z", "id": "1174087779183136775", "edit_history_tweet_ids": ["1174087779183136775"], "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 98, "like_count": 528, "quote_count": 19}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174019346324082688"}], "text": "1. No hab\u00eda raz\u00f3n para arrestarlo\n2. D\u00edas antes 11 personas, entre periodistas, ministros, politiqueros y esas chusmas, conspiraron para que se lleve a cabo ese arresto ilegal.\n3. Se peg\u00f3 un tiro para que almas podridas como t\u00f9, no se regocijaran con una foto humillante. https://t.co/inLBMSsXiG", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/inLBMSsXiG", "expanded_url": "https://twitter.com/51cassis/status/1174019346324082688", "display_url": "twitter.com/51cassis/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:29:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "107282402", "id": "1174314563585466368", "edit_history_tweet_ids": ["1174314563585466368"], "author_id": "2357295096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "BEATOFICIAL", "id": "101898550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174290397947924480"}], "text": "@hugos_santos09 @BEATOFICIAL Puede transformarse en suicida con todo avi\u00f3n, hay que tener cuidado con esa gente\ud83d\udca9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "de Fora"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T09:27:15.000Z", "id": "1174253541654970368", "edit_history_tweet_ids": ["1174253541654970368"], "author_id": "1034149555577741322", "public_metrics": {"retweet_count": 1778, "reply_count": 1349, "like_count": 10203, "quote_count": 254}, "text": "Minha m\u00e3e tem 70 anos. Foi assaltada por homens em duas motos em Juiz de Fora. Roubaram a sua bolsa e a jogaram no ch\u00e3o. Est\u00e1.machucada.  Algu\u00e9m sabe informar onde eu encontro os direitos humanos para cuidar da minha m\u00e3e?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T11:36:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3299879195", "id": "1174286175139508224", "edit_history_tweet_ids": ["1174286175139508224"], "author_id": "298207403", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LalaMD2015", "id": "3299879195"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "LekkoMr", "id": "42585102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174125605828386816"}], "text": "@LalaMD2015 @LekkoMr Que nada. Ele \"suicida\" qq um que atravesse o caminho tucano."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-18T13:49:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1524418759", "id": "1174319521361997827", "edit_history_tweet_ids": ["1174319521361997827"], "author_id": "1524418759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174319517436186624"}], "text": "Poi ogni volta \u00e8 sempre la stessa storia, penso di stare un pochino meglio ma puntualmente come lo dico succede qualcosa che mi triggera e mi fa reagire cos\u00ec e/o avere crisi depressive cristo quanto cazzo voglio morire tanto solo ad una persona in croce frega di me quindi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Iri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T12:19:15.000Z", "id": "1174296826310254592", "edit_history_tweet_ids": ["1174296826310254592"], "author_id": "1873124538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Creo q mi amiga Iri se quiere ganar un ambo y de tantos sorteos de eso q me etiqueta voy a participar yo tamb solamente porque amar\u00eda vestirme con eso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.7178, "type": "Organization", "normalized_text": "CNTE"}, {"start": 182, "end": 204, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "Ley General del Sistema"}, {"start": 214, "end": 232, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "Carrera de Maestros"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ywM1aFbtiH", "expanded_url": "https://twitter.com/beltrandelrio/status/1174291246829002752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ywM1aFbtiH", "media_key": "3_1174291230987042816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T11:57:05.000Z", "id": "1174291246829002752", "edit_history_tweet_ids": ["1174291246829002752"], "author_id": "34718178", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 17, "like_count": 44, "quote_count": 9}, "text": "En exclusiva, @Excelsior informa esta ma\u00f1ana que los maestros tendr\u00e1n pase autom\u00e1tico y muchas otras canonj\u00edas cedidas por el oficialismo a la CNTE, de acuerdo con el dictamen de la Ley General del Sistema para la Carrera de Maestros. https://t.co/ywM1aFbtiH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "PxxE"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T12:59:51.000Z", "id": "1174307045006368768", "edit_history_tweet_ids": ["1174307045006368768"], "author_id": "3233158120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Los ministerios eran un bien necesario para garantizar el cumplimiento de un programa social y de izquierdas. Quien no lo vea as\u00ed es que no conoce a\u00fan qui\u00e9n es realmente el PxxE.\nUn simple programa, plasmado en un papel, con solo \"palabrita del ni\u00f1o Jes\u00fas\" era suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6566, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/d1nF0F2xG6", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/coringa-diretor-fala-sobre-as-referencias-dos-quadrinhos-que-ele-usou-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/coringa-d\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cz76pr2JEN", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1173944696143585280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cz76pr2JEN", "media_key": "3_1173941776022945793"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T13:00:01.000Z", "id": "1173944696143585280", "edit_history_tweet_ids": ["1173944696143585280"], "author_id": "835045170", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "Coringa - Diretor fala sobre as refer\u00eancias dos quadrinhos que ele usou no filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d1nF0F2xG6 https://t.co/cz76pr2JEN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:59:42.000Z", "id": "1174307006695530496", "edit_history_tweet_ids": ["1174307006695530496"], "author_id": "969731797302022145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174201608131043328"}], "text": "Ela comenta sem se importar que ela quase matou a amiga \ud83e\udd26\ud83e\udd14 https://t.co/I3oWrgpmBN", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I3oWrgpmBN", "expanded_url": "https://twitter.com/Nay_santaana/status/1174201608131043328", "display_url": "twitter.com/Nay_santaana/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-17T19:08:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "823665500332945408", "id": "1174037495865987072", "edit_history_tweet_ids": ["1174037495865987072"], "author_id": "325232908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "spiderger01", "id": "151137396"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174025607618936832"}], "text": "@rafacrim @spiderger01 @AristeguiOnline Con todo respeto los dos son iguales pero el adem\u00e1s es un hip\u00f3crita"}], "places": [{"full_name": "Mao, Dominican Republic", "id": "0128889e6fd437a5"}, {"full_name": "Villa Hermosa, Dominican Republic", "id": "009d60ec196640df"}, {"full_name": "Palmas, Brasil", "id": "559fe09585259001"}, {"full_name": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "b19e24ce42ccd6aa"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "338221031", "value": "338221031", "detail": "User has been suspended: [338221031].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174337522568245254", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174337522568245254", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174337522568245254].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149685854685863941", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149685854685863941].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149685854685863941", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174321757924339713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174321757924339713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174321757924339713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174286405872291841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174286405872291841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174286405872291841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174227218920366081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174227218920366081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174227218920366081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "882723869781618688", "value": "882723869781618688", "detail": "User has been suspended: [882723869781618688].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174332074079195136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174332074079195136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174332074079195136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "996550471103012865", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [996550471103012865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "996550471103012865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173897557560430598", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173897557560430598].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173897557560430598", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1003002160999751682", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003002160999751682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003002160999751682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134505661545558017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1134505661545558017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1134505661545558017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174199066571546624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174199066571546624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174199066571546624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174309296500281344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174309296500281344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174309296500281344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174319522305720320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174319522305720320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174319522305720320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174320186972954624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174320186972954624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174320186972954624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174297993727680515", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174297993727680515", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174297993727680515].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174317073897578496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174317073897578496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174317073897578496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174344331983015937", "oldest_id": "1174317782697205760", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601hacmwcot02ntclzcnm3ra265"}}