{"data": [{"lang": "es", "id": "1162975932866596864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:34:04.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162975932866596864"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374633743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162975841061654528", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Z7XN0bqAXg", "expanded_url": "https://f24.my/5MxO.f", "display_url": "f24.my/5MxO.f"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:33:42.000Z", "text": "Ataque suicida en una boda en Afganist\u00e1n deja decenas de muertos y heridos https://t.co/Z7XN0bqAXg", "edit_history_tweet_ids": ["1162975841061654528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107214381"}, {"lang": "it", "id": "1162975786892255232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "giu33liana", "id": "747451360715616257"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "FacciamoRete"}, {"start": 30, "end": 51, "tag": "FacciamoInformazione"}, {"start": 54, "end": 66, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 69, "end": 75, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:33:29.000Z", "text": "RT @giu33liana: #FacciamoRete #FacciamoInformazione \n\n#Afghanistan \n\n#Kabul, attacco suicida durante un ricevimento di nozze, bilancio prov\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162975786892255232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258870403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962315764994048"}]}, {"lang": "es", "id": "1162975706697142272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:33:10.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162975706697142272"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952874833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162975672396058624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:33:01.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162975672396058624"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435573019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162975581547520000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:32:40.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162975581547520000"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841348444858011650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162975540199878658", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:32:30.000Z", "text": "RT @ilpost: 63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "edit_history_tweet_ids": ["1162975540199878658"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498757755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162973429810814977"}]}, {"lang": "es", "id": "1162975538589421573", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:32:30.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162975538589421573"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177397715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162975440119709699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:32:06.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162975440119709699"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876232152509276161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162975357827461120", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/YjOQib0sn5", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/08/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "elportal24.com/2019/08/al-men\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rFZ42kSoo0", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1162975357827461120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFZ42kSoo0", "media_key": "3_1162975356409778176"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:31:47.000Z", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul - https://t.co/YjOQib0sn5 https://t.co/rFZ42kSoo0", "edit_history_tweet_ids": ["1162975357827461120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030893566091046913"}, {"lang": "es", "id": "1162975316064841733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:31:37.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162975316064841733"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255672054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162975312185049089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:31:36.000Z", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162975312185049089"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812973976171511808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}]}, {"lang": "es", "id": "1162975242014351361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:31:19.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162975242014351361"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140995003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162975192265703425", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/orxLyRdPli", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 116, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:31:07.000Z", "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/orxLyRdPli via @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1162975192265703425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958352075045392385"}, {"lang": "ca", "id": "1162975057532084229", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u8y1b3HfyN", "expanded_url": "http://ara.cat/_88907e73?s=t", "display_url": "ara.cat/_88907e73?s=t"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:30:35.000Z", "text": "RT @diariARA: Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7a en un hotel de Kabul on se celebrava un casament https://t.co/u8y1b3HfyN", "edit_history_tweet_ids": ["1162975057532084229"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015033782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162972440219344897"}]}, {"lang": "es", "id": "1162975008421023744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:30:23.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162975008421023744"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715248883048267777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162974898299576320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:29:57.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162974898299576320"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252759212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162974790094917632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:29:31.000Z", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162974790094917632"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583373343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}]}, {"lang": "it", "id": "1162974768259379201", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:29:26.000Z", "text": "RT @ilpost: 63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "edit_history_tweet_ids": ["1162974768259379201"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34661661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162973429810814977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162974632615534592", "created_at": "2019-08-18T06:28:54.000Z", "text": "\u00daltima jogada no war foi suicida mas n\u00e3o deu certo", "edit_history_tweet_ids": ["1162974632615534592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1590977520", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "war"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162974472388972545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:28:15.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162974472388972545"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377365990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162974468739932160", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:28:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162974468739932160"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928555306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162974324296491010", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:27:40.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Aumenta a 63 el n\u00famero de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "edit_history_tweet_ids": ["1162974324296491010"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126736704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937161756241921"}]}, {"lang": "es", "id": "1162974213432651777", "created_at": "2019-08-18T06:27:14.000Z", "text": "El planteo de Coudet, fue suicida. Fue su responsabilidad haber perdido as\u00ed. Se le acab\u00f3 el tiempo, chau gracias por todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1162974213432651777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822947075", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162974190254940160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:27:08.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162974190254940160"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899652958480191488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162974173326663681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Magnus"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4391, "type": "Person", "normalized_text": "Cholo"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:27:04.000Z", "text": "RT @Arena_Coliseo: Magnus reacciona en contra del Cholo y tras propinarle un tope suicida, sus aliados hacen lo propio para salir con la ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162974173326663681"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233025652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162893567657947138"}]}, {"lang": "it", "id": "1162973985014984704", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ilpost", "id": "133790890"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:26:19.000Z", "text": "RT @ilpost: 63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "edit_history_tweet_ids": ["1162973985014984704"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430837818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162973429810814977"}]}, {"lang": "ca", "id": "1162973927838224384", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u8y1b3HfyN", "expanded_url": "http://ara.cat/_88907e73?s=t", "display_url": "ara.cat/_88907e73?s=t"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:26:06.000Z", "text": "RT @diariARA: Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7a en un hotel de Kabul on se celebrava un casament https://t.co/u8y1b3HfyN", "edit_history_tweet_ids": ["1162973927838224384"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915214609224749056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162972440219344897"}]}, {"lang": "es", "id": "1162973863745114113", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/aAO3XI1wcn", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 116, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:25:50.000Z", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/aAO3XI1wcn via @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1162973863745114113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958352075045392385"}, {"lang": "pt", "id": "1162973850520424448", "created_at": "2019-08-18T06:25:47.000Z", "text": "N\u00e3o entendi esse filme do Rambo,para que o cara atirou na loja antes,gastando bala se poderia ter atirado nas segunda caixas l\u00e1 no alto. E para que o cara colocou fogo no posto ,se n\u00e3o se matou. Acabou com metade da cidade. E aquela cena de explodir a loja,perdeu muni\u00e7\u00e3o gr\u00e1tis.", "edit_history_tweet_ids": ["1162973850520424448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168660809", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4666, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162973768806993920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:25:28.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162973768806993920"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267981390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162973733906243584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:25:19.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un pri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162973733906243584"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987391046840606720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162966039577190406"}]}, {"lang": "es", "id": "1162973716130742273", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:25:15.000Z", "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162973716130742273"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}]}, {"lang": "es", "id": "1162973700687388672", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:25:11.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "edit_history_tweet_ids": ["1162973700687388672"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92020575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162905933204221952"}]}, {"lang": "es", "id": "1162973570122821634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:24:40.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162973570122821634"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478785913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162973519019466752", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:24:28.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162973519019466752"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604206375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162973492834459655", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wMNCAhB7FF", "expanded_url": "http://blog.gstore.es/un-ataque-suicida-sacude-una-boda-en-kabul-y-deja-al-menos-63-muertos/", "display_url": "blog.gstore.es/un-ataque-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:24:22.000Z", "text": "Un ataque suicida sacude una boda en Kabul y deja al menos 63\u00a0muertos https://t.co/wMNCAhB7FF", "edit_history_tweet_ids": ["1162973492834459655"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472747612"}, {"lang": "es", "id": "1162973456440446976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:24:13.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162973456440446976"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056130250709651457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162973429810814977", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:24:07.000Z", "text": "63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "edit_history_tweet_ids": ["1162973429810814977"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "133790890"}, {"lang": "es", "id": "1162973225783103488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:23:18.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162973225783103488"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379386790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162973139678257153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:22:58.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162973139678257153"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910948532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162973114491441154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:22:52.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162973114491441154"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163627792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "ca", "id": "1162973043850915840", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u8y1b3HfyN", "expanded_url": "http://ara.cat/_88907e73?s=t", "display_url": "ara.cat/_88907e73?s=t"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diariARA", "id": "169538164"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:22:35.000Z", "text": "RT @diariARA: Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7a en un hotel de Kabul on se celebrava un casament https://t.co/u8y1b3HfyN", "edit_history_tweet_ids": ["1162973043850915840"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960644564548800512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162972440219344897"}]}, {"lang": "es", "id": "1162972788480774145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:21:34.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162972788480774145"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924617219631443968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162972653487046657", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:21:02.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162972653487046657"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4428174447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "ca", "id": "1162972440219344897", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/u8y1b3HfyN", "expanded_url": "http://ara.cat/_88907e73?s=t", "display_url": "ara.cat/_88907e73?s=t"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:20:11.000Z", "text": "Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7a en un hotel de Kabul on se celebrava un casament https://t.co/u8y1b3HfyN", "edit_history_tweet_ids": ["1162972440219344897"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "169538164"}, {"lang": "es", "id": "1162972358132621312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:19:51.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162972358132621312"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600073468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162972345369341953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:19:48.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162972345369341953"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115275135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162972333885272064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:19:46.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162972333885272064"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2272814987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162972271742529536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:19:31.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162972271742529536"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1330713378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162972271331487744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:19:31.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162972271331487744"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303889636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162972179933405184", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:19:09.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162972179933405184"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102997492696842241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162972097095880704", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/g0wF42eo8O", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 126, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:18:49.000Z", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/g0wF42eo8O a trav\u00e9s de @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1162972097095880704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130125782"}, {"lang": "it", "id": "1162972074849296384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:18:44.000Z", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162972074849296384"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391237371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}]}, {"lang": "es", "id": "1162972046902595584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:18:37.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162972046902595584"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852633447864688640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162971959224872960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:18:16.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971959224872960"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033723490720014337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}]}, {"lang": "it", "id": "1162971915725787136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:18:06.000Z", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971915725787136"], "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033723490720014337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971839569829889", "created_at": "2019-08-18T06:17:48.000Z", "text": "El problema no es la ideacion suicida, el problema es la no materializaci\u00f3n de la misma", "edit_history_tweet_ids": ["1162971839569829889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219738797"}, {"lang": "es", "id": "1162971819273535488", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:17:43.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162971819273535488"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949166632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971809123307520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:17:40.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162971809123307520"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944053707016040449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971802961960960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:17:39.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971802961960960"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92372410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971736998076417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:17:23.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971736998076417"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765726083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971584686153728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:16:47.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971584686153728"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252138004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971582073135105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:16:46.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971582073135105"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299686642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971482680639488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:16:23.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971482680639488"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3089436161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162971471221874688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:16:20.000Z", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971471221874688"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423355750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971448652259328", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:16:14.000Z", "text": "RT @EPinternacional: M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "edit_history_tweet_ids": ["1162971448652259328"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382060517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162949944728268805"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162971437889728514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:16:12.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971437889728514"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842839531074347012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162872789998690304"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971426162266113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:16:09.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971426162266113"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436839762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971363017199617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:15:54.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971363017199617"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102303158267797509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162971087472398336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:14:48.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162971087472398336"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138040300176314370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970929049296896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:14:11.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162970929049296896"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921276697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970853522518016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:13:53.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162970853522518016"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350900234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162970819024347136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:13:44.000Z", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162970819024347136"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293429204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970802662363136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:13:40.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162970802662363136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4813082716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970749298270208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:13:28.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162970749298270208"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101492385970864128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970698517753856", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kxUYL9lb5n", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z9F7sV", "display_url": "bit.ly/2Z9F7sV"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/0IauW1Ck6f", "expanded_url": "https://twitter.com/euronewses/status/1162964590143127552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IauW1Ck6f", "media_key": "3_1162964587714613248"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "euronewses", "id": "266669687"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:13:16.000Z", "text": "RT @euronewses: 63 muertos y 182 heridos en el atentado contra una boda en Kabul https://t.co/kxUYL9lb5n https://t.co/0IauW1Ck6f", "edit_history_tweet_ids": ["1162970698517753856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224073436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162964590143127552"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970532494610432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:12:36.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162970532494610432"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2221295632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970398989979654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:12:04.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162970398989979654"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982029113602068480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970356975620096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:11:54.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162970356975620096"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892563195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970311777763328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:11:43.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162970311777763328"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759156041015762944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970294627315712", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/00FqmCGUSi", "expanded_url": "https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/?p=1305637", "display_url": "thenewsatyourfingertips.wordpress.com/?p=1305637"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:11:39.000Z", "text": "Borrador autom\u00e1tico https://t.co/00FqmCGUSi", "edit_history_tweet_ids": ["1162970294627315712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3579302842"}, {"lang": "it", "id": "1162970290420367360", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/6dnrFrcBBL", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1162728058157072384", "display_url": "twitter.com/LaStampa/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 159, "tag": "pd"}, {"start": 160, "end": 168, "tag": "calenda"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:11:38.000Z", "text": "Strappi, secessioni, rotture, separazioni, a 'casa col pallone' : insomma, il vizietto della sinistra italiana (che con lo sbarramento \u00e8 tattica suicida) ! #pd #calenda https://t.co/6dnrFrcBBL", "edit_history_tweet_ids": ["1162970290420367360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446090752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162728058157072384"}]}, {"lang": "es", "id": "1162970173202153472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:11:10.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162970173202153472"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257669992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162969905332916229", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:10:07.000Z", "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162969905332916229"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806587158756786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}]}, {"lang": "es", "id": "1162969859959021568", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:09:56.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162969859959021568"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358147198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162969563836878853", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RN8K5uuoZo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NdP56g", "display_url": "bit.ly/2NdP56g"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "be1radio", "id": "168614581"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NOTICIAS"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:08:45.000Z", "text": "#NOTICIAS @Be1Radio | Ataque suicida en sal\u00f3n de bodas mata a 63 personas, dice funcionario afgano https://t.co/RN8K5uuoZo", "edit_history_tweet_ids": ["1162969563836878853"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99294645"}, {"lang": "es", "id": "1162969531406532608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:08:37.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162969531406532608"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3909032295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162969506186190848", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gLrlp4zc6w", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190818/464138102193/ataque-suicida-boda-kabul.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 105, "tag": "terrorismo"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:08:31.000Z", "text": "Un ataque suicida sacude una boda en Kabul y deja al menos 63 muertos https://t.co/gLrlp4zc6w #terrorismo", "edit_history_tweet_ids": ["1162969506186190848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865845835"}, {"lang": "es", "id": "1162969478600282112", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GjvPq6mwhk", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7uvXj", "display_url": "bit.ly/2Z7uvXj"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6499, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC Int"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:08:25.000Z", "text": "[ABC Int] \u24b8\u24b8\u21aa Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/GjvPq6mwhk #Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1162969478600282112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575410217"}, {"lang": "es", "id": "1162969443783323648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:08:16.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162969443783323648"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769099889699655681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162969283871367173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:07:38.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162969283871367173"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285714880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}]}, {"lang": "es", "id": "1162969246693044224", "in_reply_to_user_id": "270294865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "b_bonmati", "id": "270294865"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:07:29.000Z", "text": "@b_bonmati Hay Bea, con tu permiso... me temo que la desgracia ocurre antes de tirarse al mar de forma suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1162969246693044224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "273923338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162717583646363648"}]}, {"lang": "es", "id": "1162969213469888512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:07:22.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162969213469888512"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034885937841537026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968924679528448", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:06:13.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162968924679528448"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361458054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968832899768321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:05:51.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968832899768321"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414760094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "it", "id": "1162968827510108160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:05:50.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968827510108160"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165576440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}]}, {"lang": "it", "id": "1162968767321858048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:05:35.000Z", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968767321858048"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835949463877390338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968696182231042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:05:18.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un pri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968696182231042"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249877666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162966039577190406"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968678440288256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:05:14.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968678440288256"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056516673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968630641987584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:05:03.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968630641987584"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1913546778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968623549485056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:05:01.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968623549485056"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4865350043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968586543124480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:04:52.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968586543124480"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243974379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968546298736641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:04:43.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968546298736641"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339329398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "en", "id": "1162968546256850944", "in_reply_to_user_id": "1110459402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Shadbase", "id": "1110459402"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Cyanlafurra", "id": "101626623"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "Cyan"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:04:42.000Z", "text": "@Shadbase @Cyanlafurra Cyan suicida\nCyan suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162968546256850944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1033106332474372096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162804217486049281"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968527193759745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:04:38.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968527193759745"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004332588830482434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "ca", "id": "1162968429277696000", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/XtI4AaEZhs", "expanded_url": "http://go.squidapp.co/n/CpdCdKr", "display_url": "go.squidapp.co/n/CpdCdKr"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "squidapp"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:04:15.000Z", "text": "Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7a en un hotel de Kabul on se celebrava un casament\n\nhttps://t.co/XtI4AaEZhs\n\nvia #squidapp", "edit_history_tweet_ids": ["1162968429277696000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359049768"}, {"lang": "es", "id": "1162968426454949888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:04:14.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968426454949888"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070502504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968392070049793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:04:06.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968392070049793"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241907860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162968156266270720", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:03:10.000Z", "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "edit_history_tweet_ids": ["1162968156266270720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133303053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}]}, {"lang": "es", "id": "1162968038645350402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:02:41.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968038645350402"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330368456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}]}, {"lang": "it", "id": "1162968029099175938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:02:39.000Z", "text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162968029099175938"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410065500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162967854766931968", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:01:58.000Z", "text": "Sem entender como a @NetflixBrasil tira uns filmes bons de cartaz pra colocar esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162967854766931968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095852043116445696"}, {"lang": "es", "id": "1162967821778862080", "in_reply_to_user_id": "774285367499513857", "entities": {"urls": [{"start": 320, "end": 343, "url": "https://t.co/lY3QxP8Ekl", "expanded_url": "https://twitter.com/anaeliz1999/status/1162967821778862080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lY3QxP8Ekl", "media_key": "3_1162967812605919233"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lildxnger", "id": "132702591"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "MundoFaby1", "id": "1158444862045401088"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:01:50.000Z", "text": "@lildxnger @MundoFaby1 @Agustin0869546 Sabes q es?Una cloaca reventada las hicieron mal y el intendente se quedo c una platica, ademas est\u00e1 inhabilitado d por vida p ejercer cargos publico x defraudacion al estado,sabes a quien votaron? a \u00e9l c 70%, el anterior intendente 24 a\u00f1os tampoco hizo nada,esta gente es suicida https://t.co/lY3QxP8Ekl", "edit_history_tweet_ids": ["1162967821778862080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774285367499513857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162959312412708864"}]}, {"lang": "es", "id": "1162967778913083392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:01:40.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162967778913083392"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087134235889225728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162967742292660224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:01:31.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162967742292660224"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18949241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162967661820731392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:01:12.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162967661820731392"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575135389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "it", "id": "1162967437836509184", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dQM20rdyQa", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "Afghanistan"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:00:18.000Z", "text": "#Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i feriti.\n\n#Afghanistan, per l'Europa un \"paese sicuro\" dove rimpatriare i richiedenti asilo.\n\nhttps://t.co/dQM20rdyQa", "edit_history_tweet_ids": ["1162967437836509184"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "25732270"}, {"lang": "es", "id": "1162967360229318657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:00:00.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162967360229318657"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007490916360359936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "it", "id": "1162967260421603328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:59:36.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162967260421603328"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797947095705649152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}]}, {"lang": "es", "id": "1162967213583863808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:59:25.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162967213583863808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613378864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162967154796503043", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:59:11.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162967154796503043"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468001152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162967142221963266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:59:08.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162967142221963266"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423275949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966958222041088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:58:24.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966958222041088"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797861203771068416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966871542358016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:58:03.000Z", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un pri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966871542358016"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419608271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162966039577190406"}]}, {"lang": "it", "id": "1162966810934878208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:57:49.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966810934878208"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2514624711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966736360157184", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3tBnooFmve", "expanded_url": "http://isb.gs/IeiT40", "display_url": "isb.gs/IeiT40"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DIhlfxZ52r", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoSinBandera/status/1162966367819239424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DIhlfxZ52r", "media_key": "3_1162966365936017408"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfoSinBandera", "id": "1151339173"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:57:31.000Z", "text": "RT @InfoSinBandera: Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos... https://t.co/3tBnooFmve https://t.co/DIhlfxZ52r", "edit_history_tweet_ids": ["1162966736360157184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160251257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162966367819239424"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966692710031360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:57:21.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966692710031360"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896504178478022656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966685000896513", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:57:19.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162966685000896513"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2318749772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966669502930944", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:57:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162966669502930944"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571972295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966636082728960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:57:07.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162966636082728960"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463822658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966609574731778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:57:01.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966609574731778"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946610371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966608320618496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:57:00.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966608320618496"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270247503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966575567294464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:56:53.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966575567294464"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808562523675000832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966567027642369", "created_at": "2019-08-18T05:56:51.000Z", "text": "RT @artxmischild1: @beantownsassy \"Percy Jackson yendo a una misi\u00f3n suicida en todos los libros*: https://t.co/Tb7ODsF5Aj", "edit_history_tweet_ids": ["1162966567027642369"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274713067", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Percy Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162884551842177025"}]}, {"lang": "it", "id": "1162966539886354433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:56:44.000Z", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966539886354433"], "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342569184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966458734972929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:56:25.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966458734972929"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79659496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966367819239424", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3tBnooFmve", "expanded_url": "http://isb.gs/IeiT40", "display_url": "isb.gs/IeiT40"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DIhlfxZ52r", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoSinBandera/status/1162966367819239424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DIhlfxZ52r", "media_key": "3_1162966365936017408"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:56:03.000Z", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos... https://t.co/3tBnooFmve https://t.co/DIhlfxZ52r", "edit_history_tweet_ids": ["1162966367819239424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151339173"}, {"lang": "es", "id": "1162966250575867910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:55:35.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966250575867910"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791727228610568198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162966205864566784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mariann46409026", "id": "966702165095059457"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "leonemaschio", "id": "372937945"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "Filomen30847137", "id": "1032326690264018944"}, {"start": 52, "end": 59, "username": "51fini", "id": "1331086867"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "OllaPiero", "id": "1117576526"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "SoniaGrotto", "id": "1165550496792371200"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "ElenaInvernizzi", "id": "984646254"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:55:25.000Z", "text": "RT @Mariann46409026: @leonemaschio @Filomen30847137 @51fini @OllaPiero @Giacinto_Bruno @SoniaGrotto @GiancarloDeRisi @ElenaInvernizzi @elis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966205864566784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270050737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962038152421376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966134251053056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:55:07.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966134251053056"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519851999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966101304795138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:55:00.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966101304795138"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963387460284764161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966047361765376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:54:47.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162966047361765376"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359930458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966039577190406", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 225, "end": 245, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:54:45.000Z", "text": "Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un privilegio que agradezco, como agradecer\u00e9 que me lean y, si les gusta, den RT. \n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "edit_history_tweet_ids": ["1162966039577190406"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1141503217739554817"}, {"lang": "es", "id": "1162965986582118400", "created_at": "2019-08-18T05:54:32.000Z", "text": "Mientras yo miro escuadr\u00f3n suicida mi novio duerme \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1162965986582118400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798736301486960640"}, {"lang": "it", "id": "1162965857812779008", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/nNtgdkcjv0", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingItalyNe/status/1162965857812779008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNtgdkcjv0", "media_key": "3_1162965852699922432"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:54:02.000Z", "text": "AFGHANISTAN: Attacco suicida in una sala durante una festa di matrimonio alla Dubai City Hall a Kabul: Sale a 63 morti e 182 feriti https://t.co/nNtgdkcjv0", "edit_history_tweet_ids": ["1162965857812779008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084450777748459520"}, {"lang": "es", "id": "1162965820227694592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariosifuentesb", "id": "3000022815"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4684, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:53:53.000Z", "text": "RT @mariosifuentesb: El APRA, a poco de cumplir 100 a\u00f1os, pas\u00f3 de ser una fuente de inspiraci\u00f3n a nivel latinoamericano a una secta de enaj\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965820227694592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217675235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162915817866088448"}]}, {"lang": "es", "id": "1162965816524062721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabernabe1", "id": "346112948"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:53:52.000Z", "text": "RT @monicabernabe1: Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965816524062721"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263881762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162862299822133248"}]}, {"lang": "it", "id": "1162965740846235651", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Italia_Notizie", "id": "136920216"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:53:34.000Z", "text": "RT @Italia_Notizie: Kabul, esplosione durante una festa di matrimonio: almeno 63 le vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965740846235651"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170556891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162942944640413697"}]}, {"lang": "es", "id": "1162965630166978561", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:53:07.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "edit_history_tweet_ids": ["1162965630166978561"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100286607712768000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162932128184713216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162965624785645568", "created_at": "2019-08-18T05:53:06.000Z", "text": "O triste do suic\u00eddio \u00e9 quem fica s\u00e3o os que sofre mas de fato o sofrimento de quem se suicida \u00e9 ensurdecedor", "edit_history_tweet_ids": ["1162965624785645568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1883913553"}, {"lang": "es", "id": "1162965588811100160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:52:57.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965588811100160"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491586680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162965503373139968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:52:37.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965503373139968"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29270179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162965438445314048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:52:22.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965438445314048"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286958626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162965307306184704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:51:50.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965307306184704"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366517094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162965257935106048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 124, "tag": "EnRutaCooperativa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:51:38.000Z", "text": "RT @Cooperativa: [Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/V\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965257935106048"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304735745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162958409257377792"}]}, {"lang": "es", "id": "1162965169036779521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:51:17.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965169036779521"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231568474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162965112099155970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticieroAnimal", "id": "196753676"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:51:04.000Z", "text": "RT @NoticieroAnimal: #URGENTE \ud83d\udd34 ACTUALIZACI\u00d3N Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos en #Afganist\u00e1n.\n\nLa explosi\u00f3n ocurri\u00f3 al interio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965112099155970"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155959778205528066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162964933652418560"}]}, {"lang": "it", "id": "1162965079463272453", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wWx4NpNiO0", "expanded_url": "http://vetticadiamalfionline.over-blog.com/2019/08/primo-piano-e-anteprima-carabiniere-suicida-a-23-anni-in-caserma-si-e-sparato-con-la-pistola-d-ordinanza.html", "display_url": "vetticadiamalfionline.over-blog.com/2019/08/primo-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 140, "tag": "PRIMOPIANOEANTEPRIMA"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:50:56.000Z", "text": "PRIMO PIANO E ANTEPRIMA Carabiniere suicida a 23 anni in caserma: si \u00e8 sparato con la pisto... https://t.co/wWx4NpNiO0 #PRIMOPIANOEANTEPRIMA", "edit_history_tweet_ids": ["1162965079463272453"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053627455376908289"}, {"lang": "es", "id": "1162965019014750209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:50:42.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162965019014750209"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234690126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162964938115170304", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:50:22.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162964938115170304"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993634362070589441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162964933652418560", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/QwI6mAmNwT", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticieroAnimal/status/1162964933652418560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QwI6mAmNwT", "media_key": "3_1162964931119058944"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:50:21.000Z", "text": "#URGENTE \ud83d\udd34 ACTUALIZACI\u00d3N Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos en #Afganist\u00e1n.\n\nLa explosi\u00f3n ocurri\u00f3 al interior del sal\u00f3n de eventos donde se desarrollaba la fiesta.\n\nLa polic\u00eda confirm\u00f3 que hay 182 personas heridas. https://t.co/QwI6mAmNwT", "edit_history_tweet_ids": ["1162964933652418560"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "196753676"}, {"lang": "es", "id": "1162964590143127552", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kxUYL9lb5n", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z9F7sV", "display_url": "bit.ly/2Z9F7sV"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/0IauW1Ck6f", "expanded_url": "https://twitter.com/euronewses/status/1162964590143127552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IauW1Ck6f", "media_key": "3_1162964587714613248"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:48:59.000Z", "text": "63 muertos y 182 heridos en el atentado contra una boda en Kabul https://t.co/kxUYL9lb5n https://t.co/0IauW1Ck6f", "edit_history_tweet_ids": ["1162964590143127552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "266669687"}, {"lang": "es", "id": "1162964577325371393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:48:56.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162964577325371393"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210639375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162964410031382529", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:48:16.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162964410031382529"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185871479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162964278921572352", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ViCYRsJpug", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/oriente-medio/201908171088411522-decenas-de-muertos-tras-explosion-suicida-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/oriente-medio/\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 120, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "explosi\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:47:45.000Z", "text": "#Afganistan: Decenas de muertos tras #explosi\u00f3n suicida en una boda en #Kabul: https://t.co/ViCYRsJpug via @SputnikMundo", "edit_history_tweet_ids": ["1162964278921572352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335324325"}, {"lang": "pt", "id": "1162964132917927937", "created_at": "2019-08-18T05:47:10.000Z", "text": "assistir os cr\u00e9ditos de esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 para ouvir heathens", "edit_history_tweet_ids": ["1162964132917927937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2210894516", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.866, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162964006174371840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:46:40.000Z", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162964006174371840"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529463766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963811348992001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:45:54.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963811348992001"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407251643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963786585792512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:45:48.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963786585792512"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121458933967794176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963717899898882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:45:31.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963717899898882"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917448645745758208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963691844853760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:45:25.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963691844853760"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027409451890880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963671925919744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:45:20.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963671925919744"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441512712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963597808611328", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:45:03.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162963597808611328"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014536831684239360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963511414329344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:44:42.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963511414329344"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98262158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963480477147136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:44:35.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963480477147136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414300465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963352676720640", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/CgIMmRXmzj", "expanded_url": "https://twitter.com/Oziielll/status/1162857211724533761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CgIMmRXmzj", "media_key": "7_1162856895071342592"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 20, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.4029, "type": "Person", "normalized_text": "Romero Rubio"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:44:04.000Z", "text": "RT @Oziielll: @adn40 presunto suicida intenta lanzarse del puente del metro cerca de la estaci\u00f3n Romero Rubio https://t.co/CgIMmRXmzj", "edit_history_tweet_ids": ["1162963352676720640"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190346846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162857211724533761"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963333387079680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:44:00.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963333387079680"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091290695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963329398296577", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:43:59.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162963329398296577"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794760941837631488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963325120069632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:43:58.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963325120069632"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119450496585089024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963251946283008", "in_reply_to_user_id": "350212355", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "z4f1r0d4n", "id": "2761295080"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:43:40.000Z", "text": "@DanielEspadafor @z4f1r0d4n Qu\u00e9 barbaridad! A ver si cuando se le pase la borrachera alguien le ense\u00f1a el v\u00eddeo le da verg\u00fcenza y se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162963251946283008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105019827104698369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162436662569426944"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963154588045313", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:43:17.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162963154588045313"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932797166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963126230376448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:43:10.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963126230376448"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265347028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963054038081536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:42:53.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: \"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en K\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963054038081536"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271626447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962890791555074"}]}, {"lang": "es", "id": "1162963047377506306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:42:51.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162963047377506306"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047499538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162962987973566464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:42:37.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162962987973566464"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302076410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162962973310279680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:42:34.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162962973310279680"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034045975218847746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162962890791555074", "in_reply_to_user_id": "105082141", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tNUM9D5ztN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nfkg0H", "display_url": "bit.ly/2Nfkg0H", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Efe"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdawas Faramarz"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:42:14.000Z", "text": "\"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en Kabul\", dijo a Efe el portavoz de la Polic\u00eda capitalina, Ferdawas Faramarz\nhttps://t.co/tNUM9D5ztN", "edit_history_tweet_ids": ["1162962890791555074"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "105082141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162959981630676994"}]}, {"lang": "es", "id": "1162962846206050304", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/45aX1xbPfi", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/un-ataque-suicida-causa-el-panico-y-numerosas-victimas-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "noticias24mx.com/un-ataque-suic\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/nBVLEGNXiP", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias24Info/status/1162962846206050304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBVLEGNXiP", "media_key": "3_1162962843622359041"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:42:03.000Z", "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en\u00a0Kabul https://t.co/45aX1xbPfi https://t.co/nBVLEGNXiP", "edit_history_tweet_ids": ["1162962846206050304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919051577171873792"}, {"lang": "es", "id": "1162962802698534917", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:41:53.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162962802698534917"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008464509336543234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162962720309649410", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/rXFBUjg6e2", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1162880551772180480", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 182, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Raul Haya"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:41:33.000Z", "text": "Ese cobarde suicida no se merece ningun reconocimiento. Que desde tan joven supo delinquir para su propio beneficio. Semejante ladron que nunca tuvo los principios de Victor Raul Haya de la Torre. Entonces ese ese cobarde suicida no merece mention alguna. https://t.co/rXFBUjg6e2", "edit_history_tweet_ids": ["1162962720309649410"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162880551772180480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162962663862886400", "in_reply_to_user_id": "1065956038913024001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "biggerrpiroca", "id": "1065956038913024001"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:41:20.000Z", "text": "@biggerrpiroca esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 n\u00e3o foi um fracasso total porq nos deu a Arlequina da Margot (que eu amei d+)", "edit_history_tweet_ids": ["1162962663862886400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "356934363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162916579664961543"}]}, {"lang": "es", "id": "1162962584301182976", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TtEfDdiy7x", "expanded_url": "http://ver.20m.es/tatgw1", "display_url": "ver.20m.es/tatgw1"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TvWkUq6tht", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1162867484816564227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvWkUq6tht", "media_key": "3_1162867482866176000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:41:01.000Z", "text": "RT @20m: Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/TtEfDdiy7x https://t.co/TvWkUq6tht", "edit_history_tweet_ids": ["1162962584301182976"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224073436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162867484816564227"}]}, {"lang": "es", "id": "1162962556169928704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 124, "tag": "EnRutaCooperativa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:40:54.000Z", "text": "RT @Cooperativa: [Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/V\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162962556169928704"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778653158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162958409257377792"}]}, {"lang": "es", "id": "1162962519381684224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:40:46.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162962519381684224"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192395572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162962315764994048", "in_reply_to_user_id": "747451360715616257", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/o2xpN87DdE", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/afghanistan-esplosione-durante-un-ricevimento-di-nozze-a-kabul-63-vittime_3226620-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/mondo/afghanis\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0VYdoxy5Zk", "expanded_url": "https://twitter.com/giu33liana/status/1162962315764994048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0VYdoxy5Zk", "media_key": "3_1162962308420816896"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FacciamoRete"}, {"start": 14, "end": 35, "tag": "FacciamoInformazione"}, {"start": 38, "end": 50, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:39:57.000Z", "text": "#FacciamoRete #FacciamoInformazione \n\n#Afghanistan \n\n#Kabul, attacco suicida durante un ricevimento di nozze, bilancio provvisorio: 63 morti e 182 feriti.\n\nLe vittime sono tutte civili, fra queste donne e bambini.\n\nhttps://t.co/o2xpN87DdE https://t.co/0VYdoxy5Zk", "edit_history_tweet_ids": ["1162962315764994048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747451360715616257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162826880464146432"}]}, {"lang": "es", "id": "1162962236291391488", "created_at": "2019-08-18T05:39:38.000Z", "text": "Que tan suicida es querer acariciar  una bala con la frente?", "edit_history_tweet_ids": ["1162962236291391488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150126403100299269"}, {"lang": "it", "id": "1162962038152421376", "in_reply_to_user_id": "372937945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leonemaschio", "id": "372937945"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Filomen30847137", "id": "1032326690264018944"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "51fini", "id": "1331086867"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "OllaPiero", "id": "1117576526"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "SoniaGrotto", "id": "1165550496792371200"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "ElenaInvernizzi", "id": "984646254"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "elisabe33314234", "id": "2906893858"}, {"start": 144, "end": 152, "username": "molumbe", "id": "475862409"}, {"start": 153, "end": 166, "username": "lunastorta13", "id": "1007990392279748608"}, {"start": 184, "end": 196, "username": "TizioGiusto", "id": "447965111"}, {"start": 197, "end": 208, "username": "luigivanti", "id": "771016542553268224"}, {"start": 209, "end": 225, "username": "gladiatoremassi", "id": "920350887779950592"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "carlottafree", "id": "416346211"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "Master2001_3", "id": "186221116"}, {"start": 266, "end": 275, "username": "pester47", "id": "4257661769"}, {"start": 276, "end": 291, "username": "LelloEsposito5", "id": "532222780"}, {"start": 307, "end": 323, "username": "Fedele233Fedele", "id": "3365845029"}, {"start": 324, "end": 338, "username": "guidopensieri", "id": "867564685"}, {"start": 339, "end": 346, "username": "guu399", "id": "400398909"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:38:51.000Z", "text": "@leonemaschio @Filomen30847137 @51fini @OllaPiero @Giacinto_Bruno @SoniaGrotto @GiancarloDeRisi @ElenaInvernizzi @elisabe33314234 @Emma13261280 @molumbe @lunastorta13 @MARIO_DerFriaul @TizioGiusto @luigivanti @gladiatoremassi @carlottafree @AdryWebber @Master2001_3 @pester47 @LelloEsposito5 @Fabio38437290 @Fedele233Fedele @guidopensieri @guu399 Solo in un Italia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162962038152421376"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "966702165095059457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162841757211668480"}]}, {"lang": "es", "id": "1162962018002972673", "in_reply_to_user_id": "1006903760487006209", "created_at": "2019-08-18T05:38:46.000Z", "text": "@JaduePresi2022 Suicidas ! (que se  suicida a sui mismo)", "edit_history_tweet_ids": ["1162962018002972673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2389921658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162933439139590146"}]}, {"lang": "es", "id": "1162961966673092609", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/TkjNSnnkdH", "expanded_url": "https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/08/18/un-ataque-suicida-sacude-una-boda-en-kabul/", "display_url": "thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/08/18/un-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:38:34.000Z", "text": "Un ataque suicida sacude una boda en\u00a0Kabul https://t.co/TkjNSnnkdH", "edit_history_tweet_ids": ["1162961966673092609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3579302842"}, {"lang": "pt", "id": "1162961894296231936", "created_at": "2019-08-18T05:38:17.000Z", "text": "Acabei de saber q um colega faleceu, pelo q soube se matou.. to triste \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1162961894296231936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78165561"}, {"lang": "es", "id": "1162961803451817985", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:37:55.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Al menos 40 muertos y m\u00e1s de 100 heridos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "edit_history_tweet_ids": ["1162961803451817985"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100286607712768000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162896895955496960"}]}, {"lang": "it", "id": "1162961706311487488", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/gH1QC4x4H9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQbVK", "display_url": "dlvr.it/RBQbVK"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:37:32.000Z", "text": "Kabul, esplosione a matrimonio, vittime: Testimone, \u00e8 stato attentato suicida.Emergency, da noi 20 feriti https://t.co/gH1QC4x4H9", "edit_history_tweet_ids": ["1162961706311487488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740567406473543680"}, {"lang": "es", "id": "1162961346184536064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:36:06.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162961346184536064"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1968319188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "ca", "id": "1162961310700724227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Catinformacio", "id": "262606630"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:35:57.000Z", "text": "RT @Catinformacio: Un atemptat suicida durant un casament xiita a Kabul ha provocat almenys 63 morts i 182 ferits", "edit_history_tweet_ids": ["1162961310700724227"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343979234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162949776134082561"}]}, {"lang": "es", "id": "1162960919426674694", "created_at": "2019-08-18T05:34:24.000Z", "text": "Sonidos mas plancenteros del mundo:\n\n-Sonido que emite una lata llena de cerveza al ser destapada.\n-Cuando suena como charco de agua.\n-El crujido de un craneo cuando se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1162960919426674694"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106600623"}, {"lang": "it", "id": "1162960902427217920", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/KmWxXTvvE7", "expanded_url": "https://venti4ore.com/pesaro-madre-strangolata-dal-padresuicida-le-figlie-non-lasciateci-sole/", "display_url": "venti4ore.com/pesaro-madre-s\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/HufglWASWa", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1162960902427217920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HufglWASWa", "media_key": "3_1162960900615278592"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:34:20.000Z", "text": "Pesaro, madre strangolata dal padre suicida. Le figlie: \u00abNon lasciateci\u00a0sole\u00bb https://t.co/KmWxXTvvE7 https://t.co/HufglWASWa", "edit_history_tweet_ids": ["1162960902427217920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955454252851384323"}, {"lang": "es", "id": "1162960798056157184", "created_at": "2019-08-18T05:33:55.000Z", "text": "Andreso se deprime y se suicida\n\nRIP Andreso \"Andoreso-Kun\"", "edit_history_tweet_ids": ["1162960798056157184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1003443045356965888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "Andreso"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "Andreso"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "Andoreso-Kun"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162960774224105472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:33:49.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162960774224105472"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156467968810934272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162960710235803651", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:33:34.000Z", "text": "RT @jotacorreria: N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162960710235803651"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162737289669283840"}]}, {"lang": "es", "id": "1162960659870564355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:33:22.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162960659870564355"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906213703825141763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "es", "id": "1162960605143293952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:33:09.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162960605143293952"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510097129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162960513644531712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:32:47.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162960513644531712"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223206558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162960472661999616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:32:38.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162960472661999616"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52080857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162960359541694466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:32:11.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162960359541694466"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513958050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162960308111060992", "in_reply_to_user_id": "1030476276128251904", "created_at": "2019-08-18T05:31:58.000Z", "text": "Va bene non arretrare,ma non a testa bassa senza guardare..questo scontro frontale contro tutto e tutti \u00e8 semplicemente suicida..\nFai sbarcare tutti dalla Open Arms e sequestra la nave...due piccioni con una fava ed una ong fuori gioco...se continui cos\u00ec..sei finito", "edit_history_tweet_ids": ["1162960308111060992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030476276128251904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162960306060111872"}]}, {"lang": "es", "id": "1162960245016137728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:31:43.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162960245016137728"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001819966751100928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162960095736729601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:31:08.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162960095736729601"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42450160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162960000614064128", "created_at": "2019-08-18T05:30:45.000Z", "text": "RT @PRETODEMERDA3: \u270d\ud83c\udffc\ud83d\udda4 kmks bros \u00f1,sou formado em nd mais \u00f3 suicida por depress\u00e3o \u00e9 real\ud83d\udc94\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642 Se estiver se sentindo triste \u00e9 quiser conver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162960000614064128"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146303525221257217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162846351635492864"}]}, {"lang": "es", "id": "1162959836876857344", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:30:06.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162959836876857344"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1968849048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "it", "id": "1162959802806480896", "in_reply_to_user_id": "390807956", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "abrams100583", "id": "390807956"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:29:58.000Z", "text": "@abrams100583 Oh vitto in moto? Faccio porto castello per sette giorni il Bosco si suicida...\ud83d\ude04", "edit_history_tweet_ids": ["1162959802806480896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438661978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162856358158450688"}]}, {"lang": "it", "id": "1162959587605188608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:29:07.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162959587605188608"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835896845830344704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162959326677491712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:28:04.000Z", "text": "RT @jotacorreria: N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162959326677491712"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70887911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162737289669283840"}]}, {"lang": "es", "id": "1162959162537598977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 124, "tag": "EnRutaCooperativa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:27:25.000Z", "text": "RT @Cooperativa: [Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/V\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162959162537598977"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2385721345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162958409257377792"}]}, {"lang": "es", "id": "1162958966680367104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:26:39.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162958966680367104"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380511171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162958932635279360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Andyesti", "id": "4845403365"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:26:30.000Z", "text": "RT @Andyesti: Devo ammetterlo; ero uno di quelli che credeva che #Salvini fosse parecchio pi\u00f9 scaltro dell'altro Cazzaro, e che sarebbe sta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162958932635279360"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971081268644536320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162657730903060487"}]}, {"lang": "es", "id": "1162958879170486272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:26:18.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162958879170486272"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17646448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162958832563302400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:26:07.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162958832563302400"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501173630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "es", "id": "1162958590417743873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 124, "tag": "EnRutaCooperativa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:25:09.000Z", "text": "RT @Cooperativa: [Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/V\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162958590417743873"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884535221592485890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162958409257377792"}]}, {"lang": "es", "id": "1162958409257377792", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/VdWTbZkh64", "expanded_url": "http://bit.ly/2KFgso1", "display_url": "bit.ly/2KFgso1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Rrn0FjzN0L", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1162958409257377792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rrn0FjzN0L", "media_key": "3_1162958407831293952"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 107, "tag": "EnRutaCooperativa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:24:26.000Z", "text": "[Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/VdWTbZkh64 https://t.co/Rrn0FjzN0L", "edit_history_tweet_ids": ["1162958409257377792"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "7668952"}, {"lang": "es", "id": "1162958401145659392", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:24:24.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162958401145659392"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906009222449553408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162958364185440256", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/97h77oYQgv", "expanded_url": "https://twitter.com/LuCRF34/status/1161806831976681473", "display_url": "twitter.com/LuCRF34/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vulgo_gbb", "id": "1126569833527762949"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:24:15.000Z", "text": "RT @vulgo_gbb: se tu nunca matou aula a\u00ed, tu n\u00e3o \u00e9 cria https://t.co/97h77oYQgv", "edit_history_tweet_ids": ["1162958364185440256"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701395758763872257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162942109504212998"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162958242949095424", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bJLNYFQGqU", "expanded_url": "https://twitter.com/her_rosi/status/1162591181034917888", "display_url": "twitter.com/her_rosi/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-18T05:23:46.000Z", "text": "Bom, se querem entrar nessa brincadeira, o Obama matou mais gente inocente que o Bolsonaro. https://t.co/bJLNYFQGqU", "edit_history_tweet_ids": ["1162958242949095424"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "89932363"}, {"lang": "pt", "id": "1162958147818008576", "in_reply_to_user_id": "2203709322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "maisa", "id": "2203709322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:23:23.000Z", "text": "@maisa Mas prima o Tarantino sempre se vinga dos \"bandidos\"... s\u00f3 n\u00e3o matou todos como nos outros filmes...", "edit_history_tweet_ids": ["1162958147818008576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "142490281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162556857770266625"}]}, {"lang": "es", "id": "1162958060693938176", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:23:03.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162958060693938176"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846234259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162957889889345537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:22:22.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162957889889345537"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900379938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162957795781685255", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:21:59.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162957795781685255"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698543219357913088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162957660741877760", "created_at": "2019-08-18T05:21:27.000Z", "text": "Na minha opini\u00e3o o Miocic fez a t\u00e1tica suicida de cansar o DC,analisando a luta vemos o Miocic sendo surrado os 3 primeiros rounds e mostrando como se estivesse muito cansado,  mas no 4\u00b0round ele veio com tudo pra cima do DC, cansou e nocauteou o DC. #UFC241", "edit_history_tweet_ids": ["1162957660741877760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395951285", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Miocic"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Miocic"}, {"start": 222, "end": 223, "probability": 0.869, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.8466, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.5977, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC241"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 258, "tag": "UFC241"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162957588939661318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:21:10.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162957588939661318"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93888193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162957550570168325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:21:01.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162957550570168325"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918882646595457025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162957528436813824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:20:56.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162957528436813824"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69693608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162957414129438720", "created_at": "2019-08-18T05:20:28.000Z", "text": "hoje eu n\u00e3o pude conter o choro contando pro cliente que o atendente favorito dele se enforcou na quinta feira.", "edit_history_tweet_ids": ["1162957414129438720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078331331724169217"}, {"lang": "es", "id": "1162957382068166656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:20:21.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162957382068166656"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142531589886398465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162957087099539457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:19:10.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162957087099539457"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492161131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162957010868068352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:18:52.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162957010868068352"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985189174365048833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956944962981888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:18:37.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956944962981888"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2582524498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956941456527360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:18:36.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956941456527360"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121004870352478209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956900830519297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:18:26.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956900830519297"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290088904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956795515736064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:18:01.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956795515736064"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232722491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956746677092352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:17:49.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956746677092352"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862776399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956633636577280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:17:22.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956633636577280"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195553083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956614913134592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:17:18.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956614913134592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849662748556496896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162956563218407424", "created_at": "2019-08-18T05:17:06.000Z", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida pela 3\u00aa vez,e agora assistindo Guerra Infinita,amo demais", "edit_history_tweet_ids": ["1162956563218407424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990255791734185984", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Infinita"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1162956474844372992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:16:44.000Z", "text": "RT @jotacorreria: N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956474844372992"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44519940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162737289669283840"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956450542624773", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/nhmPqar5D1", "expanded_url": "https://twitter.com/carod2015/status/1162700226521698304", "display_url": "twitter.com/carod2015/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OsvaldoCentro", "id": "853672513"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5303, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:16:39.000Z", "text": "RT @OsvaldoCentro: CFK nunca limit\u00f3 los dep\u00f3sitos en u$s porque no hab\u00eda , quien iba a ser suicida? https://t.co/nhmPqar5D1", "edit_history_tweet_ids": ["1162956450542624773"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309754582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162829917857439749"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956392438870016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:16:25.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956392438870016"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610770107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162956385111412736", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/xqmYadXu6o", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/poliziotto-gc-palermo-suic/331110", "display_url": "sostenitori.info/poliziotto-gc-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:16:23.000Z", "text": "Poliziotto si suicida, la rabbia dei suoi colleghi: \"invece di spreperare denaro per la casta, si aiutino gli agenti\" https://t.co/xqmYadXu6o", "edit_history_tweet_ids": ["1162956385111412736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2148686528"}, {"lang": "es", "id": "1162956301845946368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:16:03.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956301845946368"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41775626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956136670257152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:15:24.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956136670257152"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293972581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162956034413084672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:14:59.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162956034413084672"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079919266084859904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955992168112129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:14:49.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162955992168112129"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152515152723529729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955964196294656", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:14:43.000Z", "text": "RT @elmundoes: Al menos 20 heridos tras un ataque suicida en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "edit_history_tweet_ids": ["1162955964196294656"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270303784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162891864971907072"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955855559647232", "created_at": "2019-08-18T05:14:17.000Z", "text": "Lo niego todo incluso la verdad \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\nLa leyenda del suicida y del bala perdida... lo niego todo \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1162955855559647232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110563505", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 66, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "leyenda del suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162955852946583552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:14:16.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162955852946583552"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838810435004530688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955731508834304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:13:47.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162955731508834304"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109421893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "it", "id": "1162955627653730304", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RSrMBKdFfz", "expanded_url": "https://firenze.repubblica.it/cronaca/2015/12/01/news/prato_sfrattato_dalla_curia_si_suicida_nel_chiostro_della_chiesa-128548061/", "display_url": "firenze.repubblica.it/cronaca/2015/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:13:22.000Z", "text": "Prato, sfrattato dalla curia, si suicida nel chiostro della chiesa https://t.co/RSrMBKdFfz", "edit_history_tweet_ids": ["1162955627653730304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65966309"}, {"lang": "es", "id": "1162955588436975616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:13:13.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162955588436975616"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117919873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955576130887680", "in_reply_to_user_id": "829412366", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JbarRafael", "id": "829412366"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:13:10.000Z", "text": "@JbarRafael @Mauriciomulder @smendez_senisse Partido muerto a tiros por un cobarde y suicida como AG", "edit_history_tweet_ids": ["1162955576130887680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189998618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162950759304060929"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955556669272065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:13:06.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162955556669272065"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170451966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955472091176961", "in_reply_to_user_id": "143059475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rociodelisa13", "id": "143059475"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:12:45.000Z", "text": "@rociodelisa13 @Mauriciomulder @smendez_senisse Partido muerto a tiros por un cobarde y suicida como AG", "edit_history_tweet_ids": ["1162955472091176961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189998618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162941278713188352"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955401832386560", "in_reply_to_user_id": "2165786430", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CessarAugustto", "id": "2165786430"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:12:29.000Z", "text": "@CessarAugustto @Mauriciomulder @smendez_senisse Partido muerto a tiros por un cobarde y suicida como AG", "edit_history_tweet_ids": ["1162955401832386560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1189998618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162945732443365382"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955373243850752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:12:22.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162955373243850752"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63242053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955346970894336", "in_reply_to_user_id": "307782785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LilianaJimnezLo", "id": "307782785"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:12:16.000Z", "text": "@LilianaJimnezLo @Mauriciomulder @smendez_senisse Partido muerto a tiros por un cobarde y suicida como AG", "edit_history_tweet_ids": ["1162955346970894336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189998618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162949362739138562"}]}, {"lang": "es", "id": "1162955305141121025", "in_reply_to_user_id": "725074425658368001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mati19665", "id": "725074425658368001"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3987, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:12:06.000Z", "text": "@Mati19665 @Mauriciomulder @meiermq @smendez_senisse Partido muerto a tiros por un cobarde y suicida como AG", "edit_history_tweet_ids": ["1162955305141121025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189998618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162940566042226688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162955300221149184", "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "created_at": "2019-08-18T05:12:04.000Z", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida ksksksks", "edit_history_tweet_ids": ["1162955300221149184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864283854940643329"}, {"lang": "pt", "id": "1162955173918052357", "created_at": "2019-08-18T05:11:34.000Z", "text": "Marcelo vive se gabando falando que me matou na personalizada duas vezes, fomos jogar e eu matei ele duas vezes KKKKKKKK \ud83d\ude18", "edit_history_tweet_ids": ["1162955173918052357"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930090302307749888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162955005705576448", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:10:54.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162955005705576448"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390558914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954994112487425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:10:51.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954994112487425"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333213925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954918652796929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:10:33.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954918652796929"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348808991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954879322771456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:10:24.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954879322771456"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092927374436589569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954875048620032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:10:23.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954875048620032"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144992008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954793729609728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:10:04.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954793729609728"], "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209170112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954771743031296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:09:58.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954771743031296"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153817324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954583074906112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:09:13.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954583074906112"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810188635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954411548860416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:08:33.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954411548860416"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443681853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954388794683392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:08:27.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954388794683392"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040676078271037447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954388467585024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:08:27.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954388467585024"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1732467540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162954370377572352", "in_reply_to_user_id": "1070895459626090497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clexapride", "id": "1070895459626090497"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:08:23.000Z", "text": "@clexapride @francarvalhost Vai tomar n ku vadia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162954370377572352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159471379827306496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162810108826542081"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954327335612416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:08:12.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954327335612416"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4410068783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954297694457858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:08:05.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954297694457858"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167045870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954231084511235", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:07:49.000Z", "text": "@PCaterianoB Pu\u00f1ado d ratas pestosas q quedaron hu\u00e9rfanas con la partida del cobarde panz\u00f3n suicida.... Son los despojos de un putrefacto alanismo q se cae a pedazos.", "edit_history_tweet_ids": ["1162954231084511235"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162855145035747330"}]}, {"lang": "es", "id": "1162954230828851202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:07:49.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162954230828851202"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039617943829704704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}]}, {"lang": "it", "id": "1162953845959536640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:06:18.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162953845959536640"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125109992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}]}, {"lang": "es", "id": "1162953815898906630", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:06:11.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162953815898906630"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006482733382750210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162953681102417926", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:05:38.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162953681102417926"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2231823426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162953639519870976", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/utJH2AIaMR", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtnenespanol/status/1162953639519870976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utJH2AIaMR", "media_key": "3_1162953630640508933"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 245, "end": 254, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "explosi\u00f3n"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "bodas"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Kabul"}, {"start": 244, "end": 255, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:05:28.000Z", "text": "#Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por una #explosi\u00f3n suicida en un sal\u00f3n de #bodas en el oeste de #Kabul, confirm\u00f3 el 18 de agosto la polic\u00eda de la capital afgana. #Afganist\u00e1n https://t.co/utJH2AIaMR", "edit_history_tweet_ids": ["1162953639519870976"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "761469053181370369"}, {"lang": "es", "id": "1162953596851408897", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/8yhUyxI6kk", "expanded_url": "https://shar.es/aXs0JR", "display_url": "shar.es/aXs0JR"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:05:18.000Z", "text": "La austeridad no es suicida https://t.co/8yhUyxI6kk v\u00eda @InstitutoCato", "edit_history_tweet_ids": ["1162953596851408897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4246676775"}, {"lang": "es", "id": "1162953509186285568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:04:57.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162953509186285568"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1734669080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162953393796734976", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:04:30.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162953393796734976"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831571076538855424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952919806857216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:02:37.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162952919806857216"], "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665903192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952866694348800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:02:24.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162952866694348800"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988373714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952808544505857", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hCYksYCuX6", "expanded_url": "https://enmayuscula.com/mundo/117983-atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos.html", "display_url": "enmayuscula.com/mundo/117983-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:02:10.000Z", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/hCYksYCuX6", "edit_history_tweet_ids": ["1162952808544505857"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463927391"}, {"lang": "es", "id": "1162952770703495168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:02:01.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162952770703495168"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74562587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952753544683525", "in_reply_to_user_id": "162158478", "created_at": "2019-08-18T05:01:57.000Z", "text": "@RaulCorral_S Totalmente. Aparte, ni locos van a desmenuzar sus estrategias, ni antes ni durante ni despu\u00e9s de un partido. Ser\u00eda suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1162952753544683525"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124354786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162952418797113344"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952609105358848", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:01:23.000Z", "text": "RT @elmundoes: Al menos 20 heridos tras un ataque suicida en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "edit_history_tweet_ids": ["1162952609105358848"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460997758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162891864971907072"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952598464413696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lito0404", "id": "269620583"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:01:20.000Z", "text": "RT @lito0404: Si son \"cientos de miles\" \u00bfpor qu\u00e9 el suicida sac\u00f3 4% en las elecciones y del extranjero no sac\u00f3 ni 50 mil votos ? https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162952598464413696"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138847737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162868550123565056"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952524174782465", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/PGjHABtzkM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQY2l", "display_url": "dlvr.it/RBQY2l"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 102, "tag": "Internacional"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Atentados"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Conflicto"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:01:03.000Z", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/PGjHABtzkM #Internacional #Atentados #Conflicto", "edit_history_tweet_ids": ["1162952524174782465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "895253267864846336"}, {"lang": "es", "id": "1162952509104824321", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:00:59.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162952509104824321"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869060781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952367647707136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:00:25.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162952367647707136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007581631572570112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952365726679041", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:00:25.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162952365726679041"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580053787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952322194034688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:00:14.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162952322194034688"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233679075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952154677731328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:59:34.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162952154677731328"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114674468486557696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162952071865405440", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:59:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162952071865405440"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117688445458112512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162952021554712577", "created_at": "2019-08-18T04:59:03.000Z", "text": "Falaram pra ela:\n\"Mata sua dor\"\n\nEnt\u00e3o ela foi e se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1162952021554712577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150326477382201344"}, {"lang": "es", "id": "1162951983235588097", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:58:54.000Z", "text": "RT @EPinternacional: M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "edit_history_tweet_ids": ["1162951983235588097"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4746621614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162949944728268805"}]}, {"lang": "it", "id": "1162951928684457984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:58:41.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162951928684457984"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013117294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}]}, {"lang": "es", "id": "1162951736065179649", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:57:55.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162951736065179649"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292882712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "it", "id": "1162951723675201536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:57:52.000Z", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162951723675201536"], "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49130904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"lang": "it", "id": "1162951599699976192", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/1oMvlMKZvv", "expanded_url": "http://flip.it/P_2qtF", "display_url": "flip.it/P_2qtF"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:57:22.000Z", "text": "Kabul&amp;#44; esplosione durante una festa di matrimonio&amp;#58; decine di vittime&amp;#46; Un testimone&amp;#58; &amp;#171;Attacco suicida&amp;#187;\n\nhttps://t.co/1oMvlMKZvv", "edit_history_tweet_ids": ["1162951599699976192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070500039"}, {"lang": "es", "id": "1162951571359113216", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:57:15.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "edit_history_tweet_ids": ["1162951571359113216"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097698130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162905933204221952"}]}, {"lang": "es", "id": "1162951396435664896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:56:34.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162951396435664896"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360583735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162951378903470080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "radio5_rne", "id": "57779483"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daltimahora"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:56:29.000Z", "text": "RT @radio5_rne: \ud83d\udea8#\u00daltimahora Atentado suicida en Kabul. El ataque se ha producido durante la celebraci\u00f3n de una boda. Hay al menos 63 muert\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162951378903470080"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291640597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162932082819117057"}]}, {"lang": "es", "id": "1162950983149731840", "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "gorgojo"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "george"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.7052, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:54:55.000Z", "text": "@APRA_CNdeAccion @delpor1 En el Congreso se sacar\u00e1n la mierda ambas facciones ...perro d chacra vs gorgojo t\u00edo george...pero deber\u00eda haber una III insurgente, q rescate los perdidos valores morales...expulse del PAP a la sarta d traidores y rufianes q pulularon bajo el sobaco del cobarde panz\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1162950983149731840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162847008681615362"}]}, {"lang": "es", "id": "1162950787854675969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:54:09.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162950787854675969"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053619370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162950691415048192", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:53:46.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162950691415048192"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326095443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162950585559261185", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:53:20.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162950585559261185"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731939712273920000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162950568878444545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "biancasantanaa_", "id": "3378586078"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:53:16.000Z", "text": "RT @biancasantanaa_: Acho que j\u00e1 vi umas 500 vezes esquadr\u00e3o suicida e nunca canso \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1162950568878444545"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061439261038260224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162935564087234560"}]}, {"lang": "es", "id": "1162950373243379712", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:52:30.000Z", "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "edit_history_tweet_ids": ["1162950373243379712"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366436303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162933386630983680"}]}, {"lang": "es", "id": "1162950290372517888", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:52:10.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162950290372517888"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1853000882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162950213008592896", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:51:52.000Z", "text": "RT @EPinternacional: M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "edit_history_tweet_ids": ["1162950213008592896"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136840088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162949944728268805"}]}, {"lang": "es", "id": "1162950067772432385", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:51:17.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162950067772432385"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343736484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162949944728268805", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8702, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:50:48.000Z", "text": "M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "edit_history_tweet_ids": ["1162949944728268805"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2382060517"}, {"lang": "es", "id": "1162949839291867138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:50:22.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162949839291867138"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418627521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1162949776134082561", "created_at": "2019-08-18T04:50:07.000Z", "text": "Un atemptat suicida durant un casament xiita a Kabul ha provocat almenys 63 morts i 182 ferits", "edit_history_tweet_ids": ["1162949776134082561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262606630"}, {"lang": "es", "id": "1162949762775232512", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:50:04.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162949762775232512"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060670711239467008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162949746987806720", "in_reply_to_user_id": "886776530680074246", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlertaProvincia", "id": "886776530680074246"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:50:00.000Z", "text": "@AlertaProvincia Bueno ya sabemos que la vieja es una pelotuda suicida. Vamos a lo importante,c\u00f3mo est\u00e1 el de la moto?", "edit_history_tweet_ids": ["1162949746987806720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1467301566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162377842979725312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162949688762544128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:49:47.000Z", "text": "RT @jotacorreria: N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162949688762544128"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57495210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162737289669283840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162949600644337667", "in_reply_to_user_id": "863438181802418178", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:49:26.000Z", "text": "@WhyBeckyardigan @uesusj se meu gato n fosse suicida eu fazia isso", "edit_history_tweet_ids": ["1162949600644337667"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085629694576377857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162943645777113088"}]}, {"lang": "es", "id": "1162949465591963648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:48:53.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162949465591963648"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382674985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162949213673705472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "almantor", "id": "388504777"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:47:53.000Z", "text": "RT @almantor: Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarn\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162949213673705472"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553011990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162799126888747009"}]}, {"lang": "es", "id": "1162949166810718208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:47:42.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162949166810718208"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007258930198863879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162949165594361856", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CA7CXZ7Llc", "expanded_url": "https://f24.my/5MxO.t", "display_url": "f24.my/5MxO.t"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/HCeLv1Gyc8", "expanded_url": "https://twitter.com/France24_es/status/1162947625366114304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCeLv1Gyc8", "media_key": "3_1162947623747067905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:47:42.000Z", "text": "RT @France24_es: Ataque suicida en una boda en Afganist\u00e1n deja decenas de muertos y heridos https://t.co/CA7CXZ7Llc https://t.co/HCeLv1Gyc8", "edit_history_tweet_ids": ["1162949165594361856"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87588593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162947625366114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1162948925466136576", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:46:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Aumenta a 63 el n\u00famero de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "edit_history_tweet_ids": ["1162948925466136576"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529298787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937161756241921"}]}, {"lang": "es", "id": "1162948678522408961", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CA7CXZ7Llc", "expanded_url": "https://f24.my/5MxO.t", "display_url": "f24.my/5MxO.t"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/HCeLv1Gyc8", "expanded_url": "https://twitter.com/France24_es/status/1162947625366114304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCeLv1Gyc8", "media_key": "3_1162947623747067905"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:45:46.000Z", "text": "RT @France24_es: Ataque suicida en una boda en Afganist\u00e1n deja decenas de muertos y heridos https://t.co/CA7CXZ7Llc https://t.co/HCeLv1Gyc8", "edit_history_tweet_ids": ["1162948678522408961"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088884416745799686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162947625366114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1162948327245275136", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/uXLXZxPrai", "expanded_url": "https://twitter.com/AP/status/1162948008306257920", "display_url": "twitter.com/AP/status/1162\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:44:22.000Z", "text": "Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n deja al menos 63 muertos... https://t.co/uXLXZxPrai", "edit_history_tweet_ids": ["1162948327245275136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "138203211", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162948008306257920"}]}, {"lang": "es", "id": "1162948295314104325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:44:14.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162948295314104325"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070620822010761217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162948232613367808", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:43:59.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162948232613367808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1740325236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162948054082883587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:43:17.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162948054082883587"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896508212719095808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162948030863216640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:43:11.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162948030863216640"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119797300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162947886805635072", "in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Sheput"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Heresi"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "BARTRA"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatoma"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:42:37.000Z", "text": "@noticiAmerica Alguien dijo: CONCHUDA!!!\nTIENE COMO \u00cdDOLO AL GORDITO SUICIDA QUIEN LE AGARRABA La carita (Sic) en p\u00fablico.\nLe gusta su corul igual que el llor\u00f3n Sheput, Mulder, Vitocho, Heresi, BARTRA, Vilcatoma, Becerril... Sigo o ya vomitaron?", "edit_history_tweet_ids": ["1162947886805635072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142934837168398354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162202621572263936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162947829570134022", "created_at": "2019-08-18T04:42:23.000Z", "text": "Comecei Desperate housewives e j\u00e1 amei por ter a perfeita housewife suicida narrando a hist\u00f3ria toda", "edit_history_tweet_ids": ["1162947829570134022"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396699417", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 27, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Desperate housewives"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.534, "type": "Organization", "normalized_text": "housewife"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162947625366114304", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CA7CXZ7Llc", "expanded_url": "https://f24.my/5MxO.t", "display_url": "f24.my/5MxO.t"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HCeLv1Gyc8", "expanded_url": "https://twitter.com/France24_es/status/1162947625366114304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCeLv1Gyc8", "media_key": "3_1162947623747067905"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:41:35.000Z", "text": "Ataque suicida en una boda en Afganist\u00e1n deja decenas de muertos y heridos https://t.co/CA7CXZ7Llc https://t.co/HCeLv1Gyc8", "edit_history_tweet_ids": ["1162947625366114304"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "761111202541948928"}, {"lang": "es", "id": "1162947597054730241", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:41:28.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162947597054730241"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025095111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162947496026488834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:41:04.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162947496026488834"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116767641006477313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162947439353126913", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UkAebRU9Os", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3735674/0/ataque-suicida-causa-panico-numerosas-victimas-boda-kabul/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/373567\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:40:50.000Z", "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/UkAebRU9Os", "edit_history_tweet_ids": ["1162947439353126913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49663456"}, {"lang": "es", "id": "1162947345589424128", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:40:28.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162947345589424128"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910972599890522112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162947332716953601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:40:25.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162947332716953601"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304865987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162947235887427584", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:40:02.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162947235887427584"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040068535186272257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162947179771781120", "created_at": "2019-08-18T04:39:48.000Z", "text": "La cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162947179771781120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3229296161"}, {"lang": "es", "id": "1162947173388050432", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:39:47.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162947173388050432"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879602877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162947131214311424", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 112, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:39:37.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "edit_history_tweet_ids": ["1162947131214311424"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138154763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903191924682752"}]}, {"lang": "es", "id": "1162946905929916416", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:38:43.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162946905929916416"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019334384292433921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162946888414507008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:38:39.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162946888414507008"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035416160685240320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162946728766648320", "in_reply_to_user_id": "906809792", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/U3uVgXqwL8", "expanded_url": "https://twitter.com/majowonderland/status/1162946728766648320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3uVgXqwL8", "media_key": "16_1162946720424189953"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:38:01.000Z", "text": "@BTS_twt Mas t\u00f4 julgando muito a bixinha n\u00e9, so far ela \u00e9 a vitima aqui se matou e etc, also eu espero coisas inesperadas desse anime\n\neu espero coisas inesperadas\n\ne s p e r o   c o i s a s   i n e s p e r a d a s https://t.co/U3uVgXqwL8", "edit_history_tweet_ids": ["1162946728766648320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906809792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162946006784327685"}]}, {"lang": "es", "id": "1162946704284536838", "in_reply_to_user_id": "98526230", "created_at": "2019-08-18T04:37:55.000Z", "text": "@pintoelemento Es que RRSS es desahogo de solitarios. A alguien con motivaci\u00f3n suicida m\u00e1s que censurarlo o decirle que se sobreponga, hay que contenerlo. Decirle que hace mal a otros puede dar el impulso que faltaba. Prefiero empatizar, despu\u00e9s de todo, tengo esa tendencia desde ni\u00f1a", "edit_history_tweet_ids": ["1162946704284536838"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2373721676", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "RRSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162945128920690694"}]}, {"lang": "es", "id": "1162946668872065024", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:37:47.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162946668872065024"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291404808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162946623846010881", "created_at": "2019-08-18T04:37:36.000Z", "text": "oigan me da mucho miedo sacar a caminar a la nina por qu\u00e9 la muy suicida se avienta cuando pasan los carros", "edit_history_tweet_ids": ["1162946623846010881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181770523"}, {"lang": "es", "id": "1162946415741546503", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:36:46.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162946415741546503"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153045711572762624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162946306228273152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:36:20.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162946306228273152"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337602483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162946291170729985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:36:16.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162946291170729985"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609997891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162946144508551168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:35:42.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162946144508551168"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269860000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162946071892496384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:35:24.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162946071892496384"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212311644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}]}, {"lang": "es", "id": "1162946050065412096", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:35:19.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162946050065412096"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955657784032415744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945947422384128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:34:55.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162945947422384128"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58572979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945900995592198", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:34:43.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "edit_history_tweet_ids": ["1162945900995592198"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300572482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162905933204221952"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945732296544257", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:34:03.000Z", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "edit_history_tweet_ids": ["1162945732296544257"], "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432179549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945511692873729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:33:11.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162945511692873729"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411924732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945410572476416", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:32:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Aumenta a 63 el n\u00famero de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "edit_history_tweet_ids": ["1162945410572476416"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113121550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937161756241921"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945169307701249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:31:49.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162945169307701249"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199285979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945109014515713", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:31:35.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162945109014515713"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998413733826367488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945062013157377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:31:23.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162945062013157377"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389237009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945025904447488", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:31:15.000Z", "text": "@Mauriciomulder 30 mugrientos escuchando a un cobarde y chupaculos del ladr\u00f3n cobarde y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162945025904447488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015803141277790209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}]}, {"lang": "it", "id": "1162944948762791936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:30:56.000Z", "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162944948762791936"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040885690773512192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}]}, {"lang": "es", "id": "1162944909806112769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:30:47.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162944909806112769"], "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885714606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}]}, {"lang": "es", "id": "1162944783926648832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:30:17.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162944783926648832"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4468320263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162944720932429824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:30:02.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162944720932429824"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387271303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162944447509860352", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-18T04:28:57.000Z", "text": "Um Ex meu pegou HIV e me odeia pq acha eu tenho culpa por ele ter me tra\u00eddo...\n\nUm Ex meu pegou HIV do \"atual\" marido ficou com depress\u00e3o e se matou...\n\nUm Ex tentou me matar algumas vezes... E estado na mesma faculdade do meu atual ex", "edit_history_tweet_ids": ["1162944447509860352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52594234", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7768, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162944218341548033", "in_reply_to_user_id": "82714803", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:28:02.000Z", "text": "@nidiavilchez @vozdelatierra @congresoperu Alan es de los muertos que nunca morir\u00e1n. Vivir\u00e1 en la historia como el m\u00e1s grande ladr\u00f3n de la historia del pa\u00eds. Como el cobarde suicida que prefiri\u00f3 HACERLO BIEN y quitarse la vida de un plomazo antes de someterse a la justicia.", "edit_history_tweet_ids": ["1162944218341548033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "111530039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162920708067995649"}]}, {"lang": "es", "id": "1162944157180207104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wikinoticias", "id": "16399647"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:27:48.000Z", "text": "RT @wikinoticias: Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162944157180207104"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340369100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937058861600773"}]}, {"lang": "es", "id": "1162943994491330561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:27:09.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162943994491330561"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35400575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162943871896182786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wikinoticias", "id": "16399647"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:26:40.000Z", "text": "RT @wikinoticias: Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162943871896182786"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248994229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937058861600773"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162943860630261760", "in_reply_to_user_id": "76414384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sosjovem", "id": "76414384"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7647, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:26:37.000Z", "text": "@sosjovem Quantos pensamentos vazios e suicida eu me queimava, me cortava e tomava rem\u00e9dios eu digo que at\u00e9 aqui Deus me sustentou. N\u00e3o desiste voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o seu erro e para as pessoas pode n\u00e3o reconhecer seu valor mas olha o pai dizendo Eu te dou valor filho", "edit_history_tweet_ids": ["1162943860630261760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102496205131661312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162474809743355904"}]}, {"lang": "es", "id": "1162943731827445765", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:26:06.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162943731827445765"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849668318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162943633189953536", "in_reply_to_user_id": "967804016641171456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jetvier_", "id": "967804016641171456"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "DerechaArgenta", "id": "1027503258439503872"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "MonaNoTanLisa", "id": "1358536688"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:25:43.000Z", "text": "@Jetvier_ @likemothstopain @DerechaArgenta @IaPerete @MonaNoTanLisa S\u00ed wey, es como decirle a un suicida \"\u00e9chale ganas\"", "edit_history_tweet_ids": ["1162943633189953536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573224752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162942637428658177"}]}, {"lang": "es", "id": "1162943303123427329", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:24:24.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Aumenta a 63 el n\u00famero de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "edit_history_tweet_ids": ["1162943303123427329"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935627839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937161756241921"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162943271548674048", "in_reply_to_user_id": "89999533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TioHerc", "id": "89999533"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:24:17.000Z", "text": "@TioHerc Tomei \u00bc 00h e comecei esquadr\u00e3o suicida agr\nVou derreter", "edit_history_tweet_ids": ["1162943271548674048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116829778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162942409015275522"}]}, {"lang": "es", "id": "1162943246026383361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:24:10.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162943246026383361"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121459837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162943144192880640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:23:46.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162943144192880640"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744009689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162943081546682368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:23:31.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162943081546682368"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880985804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162943076291305473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:23:30.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162943076291305473"], "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323751610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162943024789413888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:23:18.000Z", "text": "RT @jotacorreria: N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162943024789413888"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70057114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162737289669283840"}]}, {"lang": "it", "id": "1162942944640413697", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/15Rdsi7Roh", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:22:59.000Z", "text": "Kabul, esplosione durante una festa di matrimonio: almeno 63 le vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/15Rdsi7Roh", "edit_history_tweet_ids": ["1162942944640413697"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "136920216"}, {"lang": "es", "id": "1162942893910364160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:22:46.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162942893910364160"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4886204968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162942806064803842", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:22:26.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162942806064803842"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925355724951183362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162942639060242448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wikinoticias", "id": "16399647"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:21:46.000Z", "text": "RT @wikinoticias: Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162942639060242448"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93353363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937058861600773"}]}, {"lang": "es", "id": "1162942604046041089", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/9VPGFXF8tf", "expanded_url": "https://bit.ly/2KDA386", "display_url": "bit.ly/2KDA386"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qo4mUdNlcX", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1162942604046041089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo4mUdNlcX", "media_key": "3_1162942538078048257"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 84, "end": 100, "tag": "AtacanteSuicida"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "Bomba"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:21:37.000Z", "text": "Atacante suicida explota bomba durante una boda\nhttps://t.co/9VPGFXF8tf\n#Afganist\u00e1n #AtacanteSuicida #Bomba https://t.co/qo4mUdNlcX", "edit_history_tweet_ids": ["1162942604046041089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219342782"}, {"lang": "es", "id": "1162942577345212416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:21:31.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162942577345212416"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781936520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162942575432667137", "created_at": "2019-08-18T04:21:31.000Z", "text": "a menina se matou eu vou chorar", "edit_history_tweet_ids": ["1162942575432667137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4842051515"}, {"lang": "es", "id": "1162942508734676993", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/9DqnwZd4aE", "expanded_url": "https://bit.ly/31DXfZw", "display_url": "bit.ly/31DXfZw"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7HzonoiZn3", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1162942508734676993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7HzonoiZn3", "media_key": "3_1162941440214761472"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 84, "end": 100, "tag": "AtacanteSuicida"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "Bomba"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:21:15.000Z", "text": "Atacante suicida explota bomba durante una boda\nhttps://t.co/9DqnwZd4aE\n#Afganist\u00e1n #AtacanteSuicida #Bomba https://t.co/7HzonoiZn3", "edit_history_tweet_ids": ["1162942508734676993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130"}, {"lang": "es", "id": "1162942311816474624", "in_reply_to_user_id": "58309496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariaaremar", "id": "58309496"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:20:28.000Z", "text": "@mariaaremar Se suicida jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1162942311816474624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4336939213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162805652860919808"}]}, {"lang": "es", "id": "1162942269109891073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:20:18.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162942269109891073"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013929223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162942266765434880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:20:17.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162942266765434880"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214180592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162942232346931200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:20:09.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162942232346931200"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136296830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162942109504212998", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/97h77oYQgv", "expanded_url": "https://twitter.com/LuCRF34/status/1161806831976681473", "display_url": "twitter.com/LuCRF34/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:19:39.000Z", "text": "se tu nunca matou aula a\u00ed, tu n\u00e3o \u00e9 cria https://t.co/97h77oYQgv", "edit_history_tweet_ids": ["1162942109504212998"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1126569833527762949", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161806831976681473"}]}, {"lang": "es", "id": "1162942108342345728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:19:39.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162942108342345728"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160320816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}]}, {"lang": "es", "id": "1162941889856847872", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:18:47.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162941889856847872"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084969326837465091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162941821527502848", "created_at": "2019-08-18T04:18:31.000Z", "text": "Tnc toda vez essa putaria,n\u00e3o matou o jogo,chamou o time do gr\u00eamio,mas foda se esses erros roda hora vai toma no cu", "edit_history_tweet_ids": ["1162941821527502848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1078398545227595776", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162941661099507713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:17:53.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162941661099507713"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254627009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162941640622977024", "created_at": "2019-08-18T04:17:48.000Z", "text": "Vi por primera vez escuadr\u00f3n suicida y qued\u00e9 re manija con esa rubia rica ahre igual si", "edit_history_tweet_ids": ["1162941640622977024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "334726470"}, {"lang": "es", "id": "1162941582989045761", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:17:34.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Aumenta a 63 el n\u00famero de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "edit_history_tweet_ids": ["1162941582989045761"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80895202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937161756241921"}]}, {"lang": "es", "id": "1162941505289498625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:17:15.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162941505289498625"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568444251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162941475895857152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:17:08.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162941475895857152"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152475679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "it", "id": "1162941460410318848", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/EK2vmkqchl", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5742400/dramma-in-caserma-carabiniere-si-suicida-con-un-colpo-alla-testa-aveva-solo-23-anni/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VnVvck8wzN", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomnews/status/1162941460410318848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VnVvck8wzN", "media_key": "3_1162941458820653056"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:17:05.000Z", "text": "Dramma in caserma, carabiniere si suicida con un colpo alla testa: aveva solo 23 anni https://t.co/EK2vmkqchl https://t.co/VnVvck8wzN", "edit_history_tweet_ids": ["1162941460410318848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608"}, {"lang": "es", "id": "1162941165873836032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walter95193780", "id": "912481404675600384"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "TwuiteroEl", "id": "1143755129583276032"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:15:55.000Z", "text": "RT @Walter95193780: @TwuiteroEl @jorgeaxm40 A tener en cuenta, este es un ataque suicida contra soldados de Israel. Este tema no dice relac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162941165873836032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74382929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162899004096753664"}]}, {"lang": "es", "id": "1162941160593211392", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:15:53.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162941160593211392"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954946960938631168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162941125704998912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:15:45.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162941125704998912"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738938878732730368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162941112358596609", "created_at": "2019-08-18T04:15:42.000Z", "text": "mi perro casi se suicida hoy jaja equisde", "edit_history_tweet_ids": ["1162941112358596609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1112496742103019521"}, {"lang": "es", "id": "1162941075134263306", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:15:33.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162941075134263306"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3442910727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940915842990081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:14:55.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162940915842990081"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790726398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940896293400579", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:14:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "edit_history_tweet_ids": ["1162940896293400579"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874791275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162932128184713216"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940887866970112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:14:48.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162940887866970112"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789663667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940863967879169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:14:43.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162940863967879169"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252191058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940840622338049", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:14:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Aumenta a 63 el n\u00famero de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "edit_history_tweet_ids": ["1162940840622338049"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133928108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937161756241921"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940815733415937", "in_reply_to_user_id": "774201882009042944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mis_Carin", "id": "774201882009042944"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CosasNombre", "id": "1039605714241638400"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.3858, "type": "Organization", "normalized_text": "11A"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4698, "type": "Organization", "normalized_text": "GC"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.5176, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "PBA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:14:31.000Z", "text": "@Mis_Carin @CosasNombre el 11A qued\u00f3 claro que la candidatura de GC para octubre es m\u00e1s bien testimonial y que ni siquiera aporta legisladores celestes propios en la mayor\u00eda de los distritos. Ni hablar de CABA y PBA. En ese escenario es suicida entregar el pa\u00eds a 1 marea verde populista y autoritaria.", "edit_history_tweet_ids": ["1162940815733415937"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1008762578481410048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162934776057204736"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940674020454400", "in_reply_to_user_id": "1024716763571859457", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/W6UXZvzwKD", "expanded_url": "https://twitter.com/xopxecl/status/1162940674020454400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6UXZvzwKD", "media_key": "3_1162940662125420544"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:13:57.000Z", "text": "@ElSimon_V Escuadron suicida https://t.co/W6UXZvzwKD", "edit_history_tweet_ids": ["1162940674020454400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4029002945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162757199451557888"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940633688018945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:13:48.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162940633688018945"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108570444473556992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940552930844672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:13:28.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162940552930844672"], "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1303843838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940408713924608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:12:54.000Z", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162940408713924608"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148105978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162940289629245440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vitor_m_oficial", "id": "3057611475"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:12:26.000Z", "text": "RT @vitor_m_oficial: Eu sinto\n Sinto falta\n  Sinto medo\n\nEstou inseguro\n Queria teu colo\n  Teu abra\u00e7o \n\nSou um inseto\n Qualquer \n  Em sola\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162940289629245440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2991883401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162926934680055808"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939991040958470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:11:14.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162939991040958470"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174492011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939915144970241", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:10:56.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162939915144970241"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511477014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162939807405871104", "created_at": "2019-08-18T04:10:31.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 que \u00e9 legal", "edit_history_tweet_ids": ["1162939807405871104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134999044504334336"}, {"lang": "es", "id": "1162939774598045701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:10:23.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162939774598045701"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470267605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939692955963394", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5zUGsPm8gb", "expanded_url": "https://twitter.com/rdiplus/status/1162832486226939904", "display_url": "twitter.com/rdiplus/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.6013, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:10:03.000Z", "text": "Atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva en medio de una fiesta de bodas, deja 63 muertos (AP) https://t.co/5zUGsPm8gb", "edit_history_tweet_ids": ["1162939692955963394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2536731217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162832486226939904"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939691055898624", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KRIsaJEAwP", "expanded_url": "https://twitter.com/rdiplus/status/1162832486226939904", "display_url": "twitter.com/rdiplus/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.6013, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:10:03.000Z", "text": "Atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva en medio de una fiesta de bodas, deja 63 muertos (AP) https://t.co/KRIsaJEAwP", "edit_history_tweet_ids": ["1162939691055898624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270358276", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162832486226939904"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939661087645696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:09:56.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162939661087645696"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18476225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939660060024833", "created_at": "2019-08-18T04:09:55.000Z", "text": "Viendo escuadr\u00f3n suicida por 4 ta vez en Netflix", "edit_history_tweet_ids": ["1162939660060024833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102490685", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162939651071651841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:09:53.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162939651071651841"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616394882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939645203759104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:09:52.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162939645203759104"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126024324610252800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939527243206656", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Nxn6NjbXRW", "expanded_url": "https://twitter.com/rdiplus/status/1162832486226939904", "display_url": "twitter.com/rdiplus/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.6013, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:09:24.000Z", "text": "Atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva en medio de una fiesta de bodas, deja 63 muertos (AP) https://t.co/Nxn6NjbXRW", "edit_history_tweet_ids": ["1162939527243206656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372066396", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162832486226939904"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939399514001408", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:08:53.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162939399514001408"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005588244225019904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939322221260801", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 112, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:08:35.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "edit_history_tweet_ids": ["1162939322221260801"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903191924682752"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939315950895104", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:08:33.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162939315950895104"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807448196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162939233293799425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:08:14.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162939233293799425"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113605274185752576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162939192160264192", "created_at": "2019-08-18T04:08:04.000Z", "text": "Por mais que eu n\u00e3o tinha mais contato \nCom o Mateus \nAmiguinho de inf\u00e2ncia \nFoi horr\u00edvel receber a not\u00edcia \nQue ele se matou \nNo Piau\u00ed \nCoitada da esposa e do filhinho dele \nSem entender at\u00e9 agora\nMais novo do que eu\n23 anos \nNo auge da juventude e foi assim", "edit_history_tweet_ids": ["1162939192160264192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449782768", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus \nAmiguinho"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162939090523873280", "in_reply_to_user_id": "1024093614", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9WC4JWdOE5", "expanded_url": "https://twitter.com/atletimaetilico/status/1162939090523873280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WC4JWdOE5", "media_key": "3_1162939083066359808"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "negrozkar", "id": "1024093614"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "rdramirez", "id": "162193175"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "saxxomann", "id": "3904022065"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:07:40.000Z", "text": "@negrozkar @rdramirez @cherrerafe @saxxomann Terrible. Veamos el escuadr\u00f3n suicida https://t.co/9WC4JWdOE5", "edit_history_tweet_ids": ["1162939090523873280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882244788082397184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162900725929840642"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938964506042368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:07:10.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162938964506042368"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112276607882924033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938856481669121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:06:44.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162938856481669121"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574827168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162938819890622464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "claraboaven", "id": "1235898834"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:06:35.000Z", "text": "RT @claraboaven: se eu falar que gosto de esquadrao suicida vcs me aceitam?", "edit_history_tweet_ids": ["1162938819890622464"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056548119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162894712933625856"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938811292311552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:06:33.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162938811292311552"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280827835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938732913287168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:06:14.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162938732913287168"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50897127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938732707602435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:06:14.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162938732707602435"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147424856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938571357077505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wikinoticias", "id": "16399647"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:05:36.000Z", "text": "RT @wikinoticias: Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162938571357077505"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946503536128520192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937058861600773"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938539094564865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:05:28.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162938539094564865"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212490395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938501354180614", "created_at": "2019-08-18T04:05:19.000Z", "text": "UNIDADES EN APOYO: CIST193-3,AMB-193 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : CENTRO POBLADO STA. ROSA - PARCONA    - ICA", "edit_history_tweet_ids": ["1162938501354180614"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6251192", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4738, "type": "Place", "normalized_text": "ROSA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162938499487752192", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:05:19.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162938499487752192"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086810180279562240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938451395796993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:05:07.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162938451395796993"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836286467332845569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938377953349633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wikinoticias", "id": "16399647"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:04:50.000Z", "text": "RT @wikinoticias: Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162938377953349633"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39307889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937058861600773"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938375483117568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:04:49.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162938375483117568"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088884416745799686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938367744647173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:04:47.000Z", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162938367744647173"], "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663843550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162938356935925761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rosanaposssamai", "id": "337261346"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:04:45.000Z", "text": "RT @rosanaposssamai: Na real que tinha q ter leis mais severas nessa bosta de Brasil, ganhou 100 anos de cadeia? Vai cumprir os 100 anos si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162938356935925761"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062811275904851969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903950154248193"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938347121233920", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:04:42.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162938347121233920"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314364981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938308030337025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:04:33.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162938308030337025"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369551148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}]}, {"lang": "es", "id": "1162938064873766912", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:03:35.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "edit_history_tweet_ids": ["1162938064873766912"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564332909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162932128184713216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162938005813964800", "in_reply_to_user_id": "846766081188528130", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iagootrembala", "id": "846766081188528130"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:03:21.000Z", "text": "@iagootrembala Sai daee suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1162938005813964800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "747219938016956421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162936070872403968"}]}, {"lang": "es", "id": "1162937990433275905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:03:17.000Z", "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162937990433275905"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66469942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1162937974578982912", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:03:14.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162937974578982912"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730068140558815233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162937950486880256", "created_at": "2019-08-18T04:03:08.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1162937950486880256"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944059020", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1789, "tweet_count": 59855, "listed_count": 60}, "id": "374633743", "location": "Entre BCN, MLG y GRX", "name": "JFC", "username": "jfcdrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 461, "tweet_count": 59099, "listed_count": 1}, "id": "107214381", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud835\ude4a\u0301\ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude67 \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude56", "username": "ocab95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 2351, "tweet_count": 93183, "listed_count": 30}, "id": "2258870403", "name": "Santina Bignami", "username": "BignamiBignami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 2754, "tweet_count": 200750, "listed_count": 67}, "id": "747451360715616257", "location": "Rome, Lazio", "name": "giulia33", "username": "giu33liana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1114, "tweet_count": 32064, "listed_count": 5}, "id": "2952874833", "name": "dekkard1981\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udd79", "username": "dekkard1981"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1872, "tweet_count": 21593, "listed_count": 3}, "id": "2435573019", "location": "Multiverso", "name": "75MRLA", "username": "rodas_arturo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1619, "tweet_count": 8722, "listed_count": 1}, "id": "841348444858011650", "name": "DEINIEL", "username": "DEINIELDAG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 665, "tweet_count": 130128, "listed_count": 4}, "id": "498757755", "location": "Ferrara-Paris-Stanford", "name": "Francesco Puzzo", "username": "cicciopuz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 723242, "following_count": 179, "tweet_count": 284741, "listed_count": 5206}, "id": "133790890", "location": "Italy", "name": "Il Post", "username": "ilpost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 615, "tweet_count": 14235, "listed_count": 0}, "id": "177397715", "location": "Rioverde, San Luis Potos\u00ed", "name": "rodolfo huerta", "username": "RodolfoHuertaH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 528, "tweet_count": 11017, "listed_count": 0}, "id": "876232152509276161", "name": "Sarah V\u00e1zquez \u0646", "username": "SaritaTVazquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 4714, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "id": "1030893566091046913", "name": "ElPortal24", "username": "ElPortal24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14071, "following_count": 1283, "tweet_count": 13114, "listed_count": 62}, "id": "255672054", "location": "Madrid - Spain", "name": "Alcantara Stone\u2122", "username": "alcantarastone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 2933, "tweet_count": 31710, "listed_count": 9}, "id": "812973976171511808", "location": "Lugano, Switzerland", "name": "Paolo Bernasconi", "username": "bernascon8paolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18107, "following_count": 450, "tweet_count": 18586, "listed_count": 119}, "id": "25732270", "name": "Adil", "username": "unoscribacchino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 432, "tweet_count": 282905, "listed_count": 58}, "id": "140995003", "location": "Barinas edo Barinas", "name": "RAMUCA", "username": "murillocasanova"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 26051, "listed_count": 0}, "id": "958352075045392385", "name": "_____cross_____", "username": "juan091248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 645, "tweet_count": 54680, "listed_count": 26}, "id": "1015033782", "location": "Sa Roqueta. ..... Mallorca ", "name": "Bernat", "username": "Indiano1331"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 558798, "following_count": 3672, "tweet_count": 483812, "listed_count": 6533}, "id": "169538164", "location": "Catalunya", "name": "diariARA", "username": "diariARA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 666, "tweet_count": 23610, "listed_count": 7}, "id": "715248883048267777", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Somewhereintime", "username": "somewherein10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1331, "tweet_count": 38067, "listed_count": 4}, "id": "252759212", "location": "PM", "name": "Pedro Perez", "username": "zzsgg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1500, "tweet_count": 36097, "listed_count": 23}, "id": "583373343", "name": "Stephanotis Floribunda", "username": "arabistaanonima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 2753, "tweet_count": 30751, "listed_count": 75}, "id": "34661661", "location": "Udine | Friuli | Italy", "name": "vladimiro tulisso", "username": "tulisso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 780, "tweet_count": 17639, "listed_count": 1}, "id": "1590977520", "location": "Catete", "name": "PAKITO", "username": "Matheus_rochak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1152, "tweet_count": 8247, "listed_count": 1}, "id": "377365990", "name": "Aurea \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Maria", "username": "oporietta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 529, "tweet_count": 19481, "listed_count": 0}, "id": "1928555306", "name": "Uisso", "username": "karimeuisso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "id": "397638670", "name": "TITA", "username": "MartuPerez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 670, "tweet_count": 194474, "listed_count": 3}, "id": "126736704", "location": "Barcelona, Estado Anzo\u00e1tegui", "name": "peter king", "username": "peterkingindi"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}, "id": "253020963", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "name": "Sputnik Mundo", "username": "SputnikMundo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 208, "tweet_count": 6942, "listed_count": 1}, "id": "4822947075", "location": "Del lado correcto d Avellaneda", "name": "Randall", "username": "Randytax1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4519, "following_count": 4952, "tweet_count": 44116, "listed_count": 3}, "id": "899652958480191488", "location": "Reino de Valencia. Espa\u00f1a", "name": "High Fidelity \u0646 \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "SanchezVeteYa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 421, "tweet_count": 314504, "listed_count": 35}, "id": "2233025652", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Fachi\u00ae", "username": "fachi1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9168, "following_count": 55, "tweet_count": 2978, "listed_count": 33}, "id": "926512004638048256", "location": "Rep\u00fablica de Per\u00fa 77, Centro ", "name": "Arena Coliseo", "username": "Arena_Coliseo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1046, "tweet_count": 60045, "listed_count": 46}, "id": "430837818", "name": "\u2620Gianluca\u2620", "username": "Genjuro75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5677, "following_count": 5798, "tweet_count": 47402, "listed_count": 6}, "id": "915214609224749056", "location": "Catalunya.", "name": "Lydia P.", "username": "hecate7777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1115, "tweet_count": 19389, "listed_count": 11}, "id": "168660809", "location": "Rio de Janeiro,RJ", "name": "Jacky Pathy - 10", "username": "jaquinhastar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1438, "tweet_count": 3859, "listed_count": 7}, "id": "267981390", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Roberto Castillo", "username": "roberto7castle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1012, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}, "id": "987391046840606720", "name": "tressor", "username": "siemprefachoson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "id": "1141503217739554817", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "username": "ElMamonges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "J. F. Orvay", "username": "JFOrvay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "id": "128240925", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "name": "MERCHE MALDONADO", "username": "MaldonadoMerche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 4796, "tweet_count": 241225, "listed_count": 28}, "id": "92020575", "location": "ccs-vzla.", "name": "REP\u00daBLICO IL DOTTORE*VE*GAB: rnixonguti", "username": "rnixonguti"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 570805, "following_count": 507, "tweet_count": 380772, "listed_count": 1744}, "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "AlbertoRodNews", "username": "AlbertoRodNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 643, "tweet_count": 29396, "listed_count": 11}, "id": "478785913", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "yelena2m", "username": "yelenamendoza1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 686, "tweet_count": 70966, "listed_count": 2}, "id": "1604206375", "name": "AR\u269c", "username": "AruRodriguez14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 21, "tweet_count": 60461, "listed_count": 3}, "id": "472747612", "name": "Lost.In.Bits", "username": "sduroh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 461, "tweet_count": 13650, "listed_count": 2}, "id": "1056130250709651457", "location": "Ilhas Baleares, Espanha", "name": "Miguel Barcel\u00f3", "username": "MiguelBarcelo12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 315, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "id": "2379386790", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Mario Tav\u00edo", "username": "TavioMario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 572, "tweet_count": 3055, "listed_count": 3}, "id": "910948532", "name": "loca bajita", "username": "ArjonaLopez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4015, "following_count": 4983, "tweet_count": 130709, "listed_count": 14}, "id": "1163627792", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "name": "Victoria Ju\u00e1rez", "username": "victoriajuarezc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 484, "tweet_count": 217759, "listed_count": 3}, "id": "960644564548800512", "location": "Catalunya", "name": "\u00daltimesNot\u00edcies.cat", "username": "UltimesNoticies"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 181, "tweet_count": 4371, "listed_count": 1}, "id": "924617219631443968", "location": "Catadisney", "name": "Loreto Lorenzo", "username": "Lavagazner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 154, "tweet_count": 9983, "listed_count": 2}, "id": "4428174447", "location": "Santa Rosa, Argentina", "name": "\ud83d\udd25GAMBULI\ud83d\udd25", "username": "GambuliGero8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 228, "tweet_count": 24446, "listed_count": 13}, "id": "600073468", "name": "Umberto", "username": "alabardante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1677, "tweet_count": 83266, "listed_count": 9}, "id": "3115275135", "location": "Madrid", "name": "libertum \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "agomezlib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 2092, "tweet_count": 87865, "listed_count": 19}, "id": "2272814987", "name": "@ALEJANDRORABELL", "username": "ALEJANDRORABEL1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 1907, "tweet_count": 379769, "listed_count": 25}, "id": "1330713378", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Nino", "username": "Labrada07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 973, "tweet_count": 47167, "listed_count": 6}, "id": "303889636", "location": "Madrid-Galicia ", "name": "OCR", "username": "OCR73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 144, "tweet_count": 7159, "listed_count": 0}, "id": "1102997492696842241", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Vic \u2728", "username": "chavezvictoria_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 482, "tweet_count": 4913, "listed_count": 9}, "id": "130125782", "location": "ANDALUC\u00cdA", "name": "H\u00e9ctor J. Lagier\u06de", "username": "hjlagier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 2102, "tweet_count": 53395, "listed_count": 31}, "id": "391237371", "location": "Genova, Italia", "name": "Raffaele Martino", "username": "demofiliaco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 538, "tweet_count": 4299, "listed_count": 1}, "id": "852633447864688640", "name": "MARIASpinxy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc1d", "username": "sphinxy_sphinxy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 44, "tweet_count": 78344, "listed_count": 1}, "id": "1033723490720014337", "name": "TES. 6 LIBERO.IT", "username": "LiberoTes"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "id": "849274159", "location": "Palermo, Sicilia", "name": "Francesca Donato", "username": "ladyonorato"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "id": "3241806322", "name": "Massimo Giannini", "username": "MassimGiannini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 174, "tweet_count": 8573, "listed_count": 0}, "id": "219738797", "location": "Mordor", "name": "Simon.", "username": "simon_cordoba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 644, "tweet_count": 35680, "listed_count": 7}, "id": "1949166632", "location": "San Luis - Argentina", "name": "\u2022 CANDELARIA \u2022", "username": "CandeVisintini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 542, "tweet_count": 70846, "listed_count": 0}, "id": "944053707016040449", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Paloma", "username": "Paloma77554625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7189, "following_count": 4086, "tweet_count": 88487, "listed_count": 215}, "id": "92372410", "location": "Buenos Aires", "name": "El Informatorio", "username": "elinformatorio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2109156, "following_count": 48, "tweet_count": 328615, "listed_count": 20179}, "id": "105082141", "location": "Madrid", "name": "EFE Noticias", "username": "EFEnoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 319, "tweet_count": 12081, "listed_count": 0}, "id": "2765726083", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Ximo Paloma", "username": "Toneteltejero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 198, "tweet_count": 13866, "listed_count": 2}, "id": "3252138004", "name": "ALEJANDRO FORCEN", "username": "alforcen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 770, "tweet_count": 98451, "listed_count": 2}, "id": "3299686642", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Miguel A. Gonzalez", "username": "Cuetos1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 453, "tweet_count": 174579, "listed_count": 0}, "id": "3089436161", "name": "Juan Carlos Bernabe", "username": "BernabeJcb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 181, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}, "id": "423355750", "location": "campi flegrei", "name": "emilio chirico", "username": "emchir"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 58228, "following_count": 618, "tweet_count": 193564, "listed_count": 1112}, "id": "2382060517", "name": "EP Internacional", "username": "EPinternacional"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 729, "tweet_count": 25115, "listed_count": 1}, "id": "842839531074347012", "name": "\u0993 mai !!", "username": "maitshy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 127, "tweet_count": 13262, "listed_count": 6}, "id": "436839762", "location": "Aranjuez, Espa\u00f1a", "name": "Javier Frias", "username": "JavierFrias6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 464, "tweet_count": 12626, "listed_count": 0}, "id": "1102303158267797509", "location": "si", "name": "piradosaurio", "username": "SosegadOstia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 797, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "id": "1138040300176314370", "name": "@TeodoroLlamas", "username": "TeodoroLlamas1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 617, "tweet_count": 107041, "listed_count": 9}, "id": "2921276697", "name": "Luna Lunera", "username": "LunaCkLunera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 79, "tweet_count": 74089, "listed_count": 2}, "id": "350900234", "location": "Valladolid", "name": "Felipe Rebollo", "username": "pepeconchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1666, "tweet_count": 15921, "listed_count": 7}, "id": "3293429204", "name": "Polletta - smartworking \ud83d\udcbb", "username": "MicroNido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 275, "tweet_count": 2030, "listed_count": 0}, "id": "4813082716", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas ", "name": "Vin L. Hdez \ud83e\udd1f", "username": "VinLusHernndez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 176, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}, "id": "1101492385970864128", "name": "Obnubila\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Obnubila1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 4997, "tweet_count": 530752, "listed_count": 207}, "id": "224073436", "location": "Spain", "name": "Juan Jos\u00e9 de Celis", "username": "Juanjo3800"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138162, "following_count": 407, "tweet_count": 117332, "listed_count": 1935}, "id": "266669687", "location": "Europa", "name": "euronews espa\u00f1ol", "username": "euronewses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 2340, "tweet_count": 32383, "listed_count": 9}, "id": "2221295632", "name": "LeganesLibre", "username": "LeganesLibre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 456, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}, "id": "982029113602068480", "name": "Valencianista \ud83d\udcaf", "username": "Valenci70216762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 84, "tweet_count": 41791, "listed_count": 0}, "id": "2892563195", "location": "tarragona", "name": "CON EL MUNDO APAGADO Y LA PIEL ENCENDIDA", "username": "papaseitm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 645, "tweet_count": 5364, "listed_count": 0}, "id": "759156041015762944", "name": "kevin rojas", "username": "KevinRojas1596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2115, "tweet_count": 791986, "listed_count": 18}, "id": "3579302842", "name": "NEWS", "username": "NEWSANTANDER"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 38, "tweet_count": 92010, "listed_count": 36}, "id": "446090752", "location": "Bari, Puglia", "name": "Nicola Tenerelli", "username": "NicolaTenerelli"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1340101, "following_count": 405, "tweet_count": 555670, "listed_count": 7115}, "id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "name": "La Stampa", "username": "LaStampa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 2082, "tweet_count": 35645, "listed_count": 0}, "id": "257669992", "name": "Yanice Mart\u00ednez", "username": "yanicemart10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "name": "Mary", "username": "Mary_blackmoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 377, "tweet_count": 14819, "listed_count": 0}, "id": "1358147198", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "name": "\u30e9\u30f3\u30d1", "username": "ivaanNicoletti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2318, "tweet_count": 156439, "listed_count": 235}, "id": "99294645", "location": "Latin America / World Wide", "name": "BeOneMagazine", "username": "beonemagazine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1192, "tweet_count": 35086, "listed_count": 0}, "id": "3909032295", "location": "Roma, Lazio", "name": "Toni D\u2019Anselmi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "toni_pescasub"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1723, "tweet_count": 44858, "listed_count": 78}, "id": "865845835", "location": "Barcelona", "name": "DerechodelaSeguridad", "username": "Derecho_Segurid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1, "tweet_count": 608326, "listed_count": 88}, "id": "575410217", "name": "\u00a9 CLUB CRITIC\u0414", "username": "clubcritica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 432, "tweet_count": 2468, "listed_count": 1}, "id": "769099889699655681", "location": "Sevilla", "name": "Ana Galv\u00edn", "username": "anamariagalvin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 4316, "tweet_count": 358136, "listed_count": 106}, "id": "285714880", "name": "Percy Flores \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jettablack85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 606, "tweet_count": 49012, "listed_count": 5}, "id": "273923338", "location": "Manlleu,Catalu\u00f1a,Espa\u00f1a", "name": "Dionis Arnal Garcia", "username": "1Dioni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9301, "following_count": 10222, "tweet_count": 291899, "listed_count": 89}, "id": "270294865", "location": "Madrid - Spain", "name": "Beatriz Bonmat\u00ed", "username": "b_bonmati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 951, "tweet_count": 110527, "listed_count": 1}, "id": "1034885937841537026", "name": "GAME OVER PSOE", "username": "FRANCIS67590251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 327, "tweet_count": 20364, "listed_count": 1}, "id": "361458054", "name": "Luli", "username": "LuManzotti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 4820, "tweet_count": 230340, "listed_count": 25}, "id": "414760094", "location": "Alicante, Spain", "name": "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Villaverde", "username": "AsunVillaverde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 449, "tweet_count": 44187, "listed_count": 2}, "id": "2165576440", "location": "AREZZO TOSCANA ITALIA", "name": "claudia patrussi", "username": "PatrussiCla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 463, "tweet_count": 37251, "listed_count": 3}, "id": "835949463877390338", "location": "xx", "name": "\ud83c\udf3a", "username": "marilia1sca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 156, "tweet_count": 26197, "listed_count": 5}, "id": "249877666", "name": "\u00c1lvaro Crist\u00f3bal", "username": "acdiaza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 410, "tweet_count": 18924, "listed_count": 12}, "id": "3056516673", "location": "Madrid", "name": "C\u00e9sar Unzu\u00e9 Plens", "username": "CesarUnzue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 268, "tweet_count": 30513, "listed_count": 2}, "id": "1913546778", "name": "CAMPO Y CERA", "username": "CERAYCAMPO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2013, "tweet_count": 45536, "listed_count": 2}, "id": "4865350043", "location": "M\u00e9rida", "name": "Juan Fern\u00e1ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "JuanFdez1967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 118, "tweet_count": 4280, "listed_count": 1}, "id": "243974379", "name": "Jos\u00e9 Candel", "username": "josecandel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 5951, "tweet_count": 103978, "listed_count": 8}, "id": "339329398", "location": "Asturias, Principado de Asturi", "name": "tino", "username": "tin426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1383, "tweet_count": 71908, "listed_count": 2}, "id": "1033106332474372096", "location": "En la chingada", "name": "Jomar", "username": "Jomarcitu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761729, "following_count": 199, "tweet_count": 2905, "listed_count": 1672}, "id": "1110459402", "name": "\u03a3h\u00e4dman\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udc80\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "Shadbase"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 264, "tweet_count": 6635, "listed_count": 0}, "id": "1004332588830482434", "name": "Kevin", "username": "KevinDukeZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9411, "following_count": 10347, "tweet_count": 418760, "listed_count": 51}, "id": "359049768", "location": "Gr\u00e0cies x la foto Tots Som.. !", "name": "D\u00eddac ||*|| #Empadrona\u2019t=CxR !!!!", "username": "DDomene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 411, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}, "id": "1070502504", "name": "Barbarita", "username": "Barbrabluestorm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 883, "tweet_count": 26546, "listed_count": 2}, "id": "241907860", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "INMACAS", "username": "inmacas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 942, "tweet_count": 40921, "listed_count": 0}, "id": "133303053", "location": "BH - Brasil", "name": "Alexandre Lanna", "username": "APLannaBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "username": "Iadroes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 271, "tweet_count": 162397, "listed_count": 24}, "id": "2330368456", "name": "VVM", "username": "7ying_yang"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1289081, "following_count": 161, "tweet_count": 160112, "listed_count": 6986}, "id": "6135622", "location": "Berlin, Germany", "name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 3037, "tweet_count": 59152, "listed_count": 1}, "id": "410065500", "name": "concetta \u262e\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f amo tutti i popoli", "username": "concetta1915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 298, "tweet_count": 33998, "listed_count": 1}, "id": "1095852043116445696", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "FLSH", "username": "flshgg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 3224, "tweet_count": 82677, "listed_count": 4}, "id": "774285367499513857", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Anaeliza", "username": "anaeliz1999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 196, "tweet_count": 1768, "listed_count": 0}, "id": "1087134235889225728", "location": "Regi\u00e3o de Murcia, Espanha", "name": "Leo Roa Espa\u00f1a", "username": "LeoRoa20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47699, "following_count": 196, "tweet_count": 216966, "listed_count": 645}, "id": "18949241", "location": "Madrid, or so...", "name": "\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra", "username": "jmlopezzafra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 253, "tweet_count": 4563, "listed_count": 6}, "id": "575135389", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Maria Rosa Batlle", "username": "Marosabat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 379, "tweet_count": 6253, "listed_count": 2}, "id": "1007490916360359936", "location": "Con Alicia", "name": "Hernan", "username": "0jonton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 210, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "id": "797947095705649152", "location": "Italia", "name": "Homeira", "username": "Homeira76886548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 4911, "tweet_count": 17072, "listed_count": 0}, "id": "1613378864", "name": "thriller 80\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddef", "username": "thriller_80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 484, "tweet_count": 52963, "listed_count": 0}, "id": "2468001152", "location": "Villa Maria - Cba ", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udd03", "username": "lulibonetto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 270, "tweet_count": 79230, "listed_count": 3}, "id": "423275949", "location": "Tierra de conejos.", "name": "RMGad", "username": "Rmgadea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 137, "tweet_count": 16627, "listed_count": 2}, "id": "797861203771068416", "location": "Beaucaire, France", "name": "Gilles Donada", "username": "gillesdonada303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 3558, "tweet_count": 64256, "listed_count": 33}, "id": "419608271", "name": "Jos\u00e9 Lim\u00f3n", "username": "limonhero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 936, "tweet_count": 47624, "listed_count": 2}, "id": "2514624711", "name": "GianfrancoChinellato", "username": "G_Chinellato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 2318, "tweet_count": 40454, "listed_count": 14}, "id": "160251257", "location": "Karmaland", "name": "florencia \ud83c\udf36\ufe0f #55", "username": "FMancilla_Aimar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51142, "tweet_count": 358006, "listed_count": 95}, "id": "1151339173", "name": "InfoSinBandera", "username": "InfoSinBandera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1251, "tweet_count": 25514, "listed_count": 0}, "id": "896504178478022656", "name": "Alberto Tagliarini", "username": "atagliar2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 686, "tweet_count": 21271, "listed_count": 0}, "id": "2318749772", "location": "capitan sarmiento, bs as", "name": "Mari", "username": "03mari_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8102, "following_count": 5643, "tweet_count": 40196, "listed_count": 16}, "id": "2571972295", "location": "\ud835\udc98\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8c\ud835\udc86", "name": "alduwu", "username": "vinsmokebaby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7346, "following_count": 2368, "tweet_count": 51669, "listed_count": 41}, "id": "463822658", "location": "Malaga, Spain", "name": "Martha Sandoval R.", "username": "MarthaSandovalR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 1687, "tweet_count": 125285, "listed_count": 1}, "id": "2946610371", "name": "Vicente", "username": "VteValrod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 275, "tweet_count": 12001, "listed_count": 0}, "id": "270247503", "location": "Comunidad ValencES, Elche", "name": "Jos\u00e9 Vicente", "username": "Qataphractarius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 2983, "tweet_count": 382936, "listed_count": 13}, "id": "808562523675000832", "location": "Gard, Languedoc-Roussillon", "name": "Gis\u00e8le", "username": "GfranceFrance"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 2204, "tweet_count": 148530, "listed_count": 56}, "id": "274713067", "location": "Rocafuerte, Manab\u00ed", "name": "Andrea MIDNIGHTS\u2077 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 era de viuda", "username": "andreahuntress"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 405, "tweet_count": 21290, "listed_count": 0}, "id": "1075398026120835073", "location": "Fcio Varela costera pasi\u00f3n ", "name": "genitivo partitivo\ud83c\udf3c", "username": "dearbeatrice_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1119, "tweet_count": 27261, "listed_count": 23}, "id": "342569184", "location": "Udine", "name": "Manuela Croatto", "username": "ManuelaCroatto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 509, "tweet_count": 18646, "listed_count": 0}, "id": "79659496", "name": "Bernardo", "username": "Bernard_Ruiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 546, "tweet_count": 46177, "listed_count": 1}, "id": "791727228610568198", "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Rottweiler\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "rotwei77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53482, "following_count": 55979, "tweet_count": 373838, "listed_count": 166}, "id": "270050737", "name": "Giacinto Bruno", "username": "Giacinto_Bruno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 932, "tweet_count": 76530, "listed_count": 0}, "id": "966702165095059457", "location": "Pescara, Abruzzo", "name": "Marianna", "username": "Mariann46409026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1141, "tweet_count": 76219, "listed_count": 0}, "id": "2519851999", "location": "Tennis Tour - Europe", "name": "Cactus3X", "username": "Cactus3X"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 146, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}, "id": "963387460284764161", "location": "Madrid", "name": "maria", "username": "maria67641064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 3426, "tweet_count": 94572, "listed_count": 1}, "id": "359930458", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alfonso\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa#SOSCubaLibre#CubaLibre#PatriaYVida", "username": "AlfonsoMDM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 245, "tweet_count": 4596, "listed_count": 0}, "id": "798736301486960640", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "R\u03c3\u0188\u03b9\u03c3 B\u027e\u03c5\u0273\u03b9\u2665 \u2665", "username": "RoAntonella22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223778, "listed_count": 11}, "id": "1084450777748459520", "name": "BreakingItalyNews", "username": "BreakingItalyNe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 267, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "id": "217675235", "location": "Lima - Peru", "name": "Ronald Idone", "username": "Ronald_is"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 702, "tweet_count": 2493, "listed_count": 7}, "id": "3000022815", "location": "Lima", "name": "Mario Sifuentes", "username": "mariosifuentesb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 476, "tweet_count": 14168, "listed_count": 6}, "id": "263881762", "location": "Miespa\u00f1ita", "name": "\u2728\ud83c\udf83 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9b\ud835\udd86 \ud835\udd78\ud835\udd88\ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd9e\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91 \ud83c\udf83\u2728", "username": "M_Mczorragal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28480, "following_count": 335, "tweet_count": 2759, "listed_count": 572}, "id": "346112948", "name": "M\u00f2nica Bernab\u00e9", "username": "monicabernabe1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 3119, "tweet_count": 16101, "listed_count": 0}, "id": "2170556891", "name": "Demetrio Falcone", "username": "DemetrioFalcone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17834, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "id": "136920216", "location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "name": "Notizie Italiane", "username": "Italia_Notizie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 623, "tweet_count": 7896, "listed_count": 1}, "id": "1100286607712768000", "location": "En alg\u00fan universo paralelo.", "name": "Axel Satuye", "username": "ASatuye"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2122, "tweet_count": 25458, "listed_count": 5}, "id": "1883913553", "location": "na merda", "name": "'", "username": "PYDIGNA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 405, "tweet_count": 23645, "listed_count": 0}, "id": "491586680", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Troyano De Troya", "username": "TroyanoTroya"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 342604, "following_count": 2636, "tweet_count": 116681, "listed_count": 3123}, "id": "29270179", "location": "London, England", "name": "Daniel Lacalle", "username": "dlacalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 122, "tweet_count": 31717, "listed_count": 6}, "id": "1286958626", "location": "Espanha", "name": "Jose MP", "username": "josempb13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247295, "following_count": 209238, "tweet_count": 436893, "listed_count": 537}, "id": "366517094", "location": "Florida, USA", "name": "George.", "username": "geopolytica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 102, "tweet_count": 1268, "listed_count": 0}, "id": "304735745", "name": "Marcela \ud83c\udf3a", "username": "Marcela2bleR"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3397867, "following_count": 653879, "tweet_count": 1371493, "listed_count": 8636}, "id": "7668952", "location": "Santiago, Chile", "name": "Cooperativa", "username": "Cooperativa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 202, "tweet_count": 59901, "listed_count": 0}, "id": "231568474", "name": "Franco Bozzetti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "francobozzetti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1254, "tweet_count": 10304, "listed_count": 0}, "id": "1155959778205528066", "location": "SANTIAGO", "name": "PABLO", "username": "ROMAN29586856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59083, "following_count": 994, "tweet_count": 226235, "listed_count": 0}, "id": "196753676", "location": "RED GLOBAL DE RESCATE.", "name": "NOTICIERO ANIMAL \u00ae \ud83d\udc3e", "username": "NoticieroAnimal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 24686, "listed_count": 0}, "id": "1053627455376908289", "name": "Michele Pappacoda", "username": "MichelePappaco1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856131, "listed_count": 144}, "id": "234690126", "location": "Mexico, D.F.", "name": "Editorial Estigia", "username": "Estigiaed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 376, "tweet_count": 15109, "listed_count": 1}, "id": "993634362070589441", "location": "La Plata, Argentina", "name": "joaco martinez", "username": "Joaco_gelp22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 4385, "tweet_count": 17923, "listed_count": 4}, "id": "1210639375", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Gerlan Duno", "username": "dungerl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 867, "tweet_count": 446258, "listed_count": 42}, "id": "185871479", "location": "Camilizerlandia ", "name": "Chufi", "username": "cubansespos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 266, "tweet_count": 442913, "listed_count": 670}, "id": "335324325", "location": "Moskau", "name": "Olga Semenova", "username": "Ollissya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 467, "tweet_count": 7576, "listed_count": 0}, "id": "2210894516", "location": "mga", "name": "\u0279o\u0131\u0323un\u027e\u0323 | LULA 2022", "username": "pnkxxjunior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 2164, "tweet_count": 83312, "listed_count": 8}, "id": "529463766", "name": "Karla", "username": "karla_ngj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10721, "following_count": 3749, "tweet_count": 66598, "listed_count": 58}, "id": "142092881", "location": "Ucevista", "name": "Luis Augusto Romero", "username": "luisromeroc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29916, "following_count": 1875, "tweet_count": 351444, "listed_count": 400}, "id": "407251643", "name": "Maketo Lari", "username": "MaketoLari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 227, "tweet_count": 13932, "listed_count": 0}, "id": "1121458933967794176", "location": "Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "name": "Arwen Faith \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "TelaTelita4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 56, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}, "id": "917448645745758208", "name": "Emidio Santos", "username": "EmidioSantos10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14405, "following_count": 11758, "tweet_count": 1412713, "listed_count": 33}, "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "username": "Faby_Nava77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 5001, "tweet_count": 100944, "listed_count": 37}, "id": "441512712", "location": "LA-Mexico", "name": "LUIS PABLO DEL ANGEL", "username": "LuisPabloAngel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 223, "tweet_count": 11258, "listed_count": 0}, "id": "1014536831684239360", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Giu \ud83c\udf1f", "username": "Giulianaa____"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 4996, "tweet_count": 80956, "listed_count": 0}, "id": "98262158", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0fWorld Wild When... ", "name": "MAYATARA763\ud83c\udf1b\ud83c\udf1e\ud83c\udf1c", "username": "CACHYZAMBRANO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 353, "tweet_count": 5656, "listed_count": 0}, "id": "414300465", "name": "Cuen", "username": "ajcuen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2949, "following_count": 3042, "tweet_count": 14953, "listed_count": 6}, "id": "190346846", "name": "Tiamat Mael", "username": "TiamatMael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 307, "tweet_count": 891, "listed_count": 1}, "id": "177362262", "location": "Mexico Df", "name": "Junho", "username": "junhogaming"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2136, "tweet_count": 44821, "listed_count": 0}, "id": "3091290695", "location": "Espanha", "name": "willson perez", "username": "perez_willson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 409, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}, "id": "794760941837631488", "location": "Asunci\u00f3n ", "name": "G.R.", "username": "memoriveros0493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 128, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}, "id": "1119450496585089024", "name": "Lady Castle", "username": "MaraRui99725689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 27, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "id": "1105019827104698369", "name": "Villamediana 2.0", "username": "0Villamediana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7873, "following_count": 3605, "tweet_count": 143064, "listed_count": 22}, "id": "350212355", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "__Daniel____Espadafor___", "username": "____Daniel___E"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 772, "tweet_count": 14360, "listed_count": 1}, "id": "932797166", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Noe.", "username": "noeeortiz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 436, "tweet_count": 132048, "listed_count": 25}, "id": "265347028", "location": "Dictadura espa\u00f1ola", "name": "Juan - Siempre Pongo 20 \u20ac", "username": "Fittisand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4999, "tweet_count": 137684, "listed_count": 69}, "id": "271626447", "location": "PER\u00da", "name": "Ad\u00e1n De Mar\u00edass", "username": "AdandeMariass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 886, "tweet_count": 6719, "listed_count": 1}, "id": "1047499538", "location": "Valencia", "name": "Julia Con", "username": "JuliAderechas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 2889, "tweet_count": 353077, "listed_count": 43}, "id": "3302076410", "name": "Rober\ud835\udd99o Gerardo", "username": "Thunaer68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 310, "tweet_count": 24999, "listed_count": 0}, "id": "1034045975218847746", "name": "Gitanitaaa", "username": "Susana43245003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}, "id": "919051577171873792", "name": "Noticias24mx", "username": "Noticias24Info"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 464, "tweet_count": 16929, "listed_count": 8}, "id": "1008464509336543234", "location": "La Plata, Argentina", "name": "GabiGol \ud83c\udf40", "username": "Gabnosuke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1044741256469856256", "name": "Isaac Palomino", "username": "IsaacPalomino8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 294, "tweet_count": 21611, "listed_count": 2}, "id": "356934363", "name": "costureire de sucesse", "username": "ttramedniv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 2937, "tweet_count": 67045, "listed_count": 2}, "id": "1065956038913024001", "name": "Alien Superstar \ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaa", "username": "biggerrpiroca"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1503432, "following_count": 51567, "tweet_count": 577064, "listed_count": 14226}, "id": "31090827", "location": "Spain", "name": "20minutos.es", "username": "20m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 527, "tweet_count": 656612, "listed_count": 27}, "id": "2778653158", "name": "rosario borquez", "username": "BorquezRosario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 172, "tweet_count": 69529, "listed_count": 14}, "id": "192395572", "location": "Dominican Republic", "name": "Comic Dominicano \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "comicdominicano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 116, "tweet_count": 1307, "listed_count": 1}, "id": "1150126403100299269", "name": "\u1db3\u1d43\u1d51\u1d57\u1da5\u1d43\u1da2\u1d52 \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "DapperSanti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8228, "following_count": 6086, "tweet_count": 201268, "listed_count": 40}, "id": "372937945", "location": "Gravina in Puglia (Bari)", "name": "Florio Savino \ud83e\udd81", "username": "leonemaschio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 3564, "tweet_count": 13147, "listed_count": 0}, "id": "2389921658", "location": "Punta Arenas (2022)", "name": "Mariano De Soto\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 otra\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "marianodesoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29396, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "id": "1006903760487006209", "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "username": "JoviNomas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1141, "tweet_count": 146861, "listed_count": 16}, "id": "78165561", "location": "Torre de Astronomia, Hogwarts.", "name": "uma baiana no Paran\u00e1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "acciodri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1029, "tweet_count": 281022, "listed_count": 19}, "id": "740567406473543680", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Fisco24", "username": "fisco24_info"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1544, "tweet_count": 24449, "listed_count": 5}, "id": "1968319188", "location": "La Espa\u00f1a del siglo XXI", "name": "Irreverente \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "hastaloswebos56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 983, "tweet_count": 17230, "listed_count": 4}, "id": "343979234", "location": "Reus", "name": "Albert", "username": "Saras_13"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119963, "following_count": 119, "tweet_count": 302171, "listed_count": 1612}, "id": "262606630", "location": "Catalunya", "name": "Catalunya Informaci\u00f3", "username": "Catinformacio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 136, "tweet_count": 14211, "listed_count": 0}, "id": "106600623", "name": "Alejandro Magno", "username": "MAGN000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258216, "listed_count": 0}, "id": "955454252851384323", "name": "Venti4ore", "username": "venti4ore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1103, "tweet_count": 35622, "listed_count": 10}, "id": "1003443045356965888", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "\ud83c\udf1fAndreso \ud83e\uddbe", "username": "TheAndreso_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 79, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "id": "1156467968810934272", "name": "v.Espa\u00f1a por y para los Espa\u00f1oles", "username": "v54912227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11616, "following_count": 4947, "tweet_count": 495649, "listed_count": 35}, "id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "#LulaPresidente13", "username": "carlatoscan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 1351, "tweet_count": 155122, "listed_count": 26}, "id": "195815692", "name": "J.", "username": "jotacorreria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1479, "tweet_count": 43255, "listed_count": 0}, "id": "906213703825141763", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Carmen Asfaduroff", "username": "CAsfaduroff"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 585333, "following_count": 149, "tweet_count": 68836, "listed_count": 870}, "id": "761469053181370369", "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "name": "CGTN en Espa\u00f1ol", "username": "cgtnenespanol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 596, "tweet_count": 19575, "listed_count": 1}, "id": "510097129", "location": "Milan", "name": "Nicola Carmosino", "username": "nicolacarmosino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 4191, "tweet_count": 176556, "listed_count": 36}, "id": "223206558", "name": "Fernando Noriega", "username": "fdonoriega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 4593, "tweet_count": 243556, "listed_count": 5}, "id": "52080857", "location": "Venezuela.", "name": "@mtq22", "username": "mtq22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 402, "tweet_count": 8538, "listed_count": 2}, "id": "2513958050", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Pennsylvania y Santiago.", "name": "#ANTICORRUPTOS \ud83c\udff4", "username": "PatriotismoDOM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 31, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "id": "1030476276128251904", "name": "massimo", "username": "massimo07833702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1460, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}, "id": "1001819966751100928", "name": "Silviarimembriancor", "username": "Silviarimembri2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1439, "tweet_count": 41451, "listed_count": 7}, "id": "42450160", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Pamela Nieto", "username": "Pammich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 206, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "id": "1146303525221257217", "name": "T", "username": "BoyTaiguara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 197, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "id": "1112764705708355584", "location": "Serfeioenormal", "name": "daquelejeito", "username": "brunno_mikhael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 4269, "tweet_count": 103422, "listed_count": 16}, "id": "1968849048", "location": "Narnia", "name": "Valen", "username": "valen_romeo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 718, "tweet_count": 24739, "listed_count": 4}, "id": "438661978", "name": ".", "username": "robsabba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 32, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}, "id": "390807956", "location": "lucca", "name": "vittorio lino biondi", "username": "abrams100583"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 457, "tweet_count": 92127, "listed_count": 0}, "id": "835896845830344704", "location": "Italia", "name": "Kill Bill", "username": "pepevaniglia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 1148, "tweet_count": 221184, "listed_count": 62}, "id": "70887911", "location": "Brasil", "name": "P\u00e1dua Fernandes", "username": "paduafernandes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 2386, "tweet_count": 137698, "listed_count": 8}, "id": "2385721345", "name": "Raquel Lucero \ud83c\udf33", "username": "ravilusa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 275, "tweet_count": 121581, "listed_count": 10}, "id": "3380511171", "name": "Patrizia", "username": "patripatty5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 66, "tweet_count": 40530, "listed_count": 0}, "id": "971081268644536320", "name": "Fonzynet82\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "username": "Ilmoralizzator9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 710, "tweet_count": 66071, "listed_count": 17}, "id": "4845403365", "location": "Casteddu", "name": "Mo' me lo segno", "username": "Andyesti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 308, "tweet_count": 4531, "listed_count": 3}, "id": "17646448", "location": "Italy", "name": "tiziana fattori \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "username": "tizianafattori"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1110, "tweet_count": 14590, "listed_count": 0}, "id": "501173630", "location": "SINCELEJO", "name": "JORGE ANDRES SALGADO", "username": "jorgeandresSD13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 2948, "tweet_count": 22436, "listed_count": 1}, "id": "884535221592485890", "location": "Santiago, Chile", "name": "Esteban", "username": "blackv0ice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 436, "tweet_count": 26364, "listed_count": 0}, "id": "906009222449553408", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "Sofiita\ud83e\udd0c\ud83c\udffb\ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "username": "SofiDefant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 278, "tweet_count": 41917, "listed_count": 0}, "id": "701395758763872257", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Mathias \ud83d\udc3a", "username": "medeiros15_crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 603, "tweet_count": 5151, "listed_count": 0}, "id": "1126569833527762949", "location": "pqp", "name": "gb\ud83c\udd32\ud83c\udd41\ud83c\udd35", "username": "vulgo_gbb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 799, "tweet_count": 45192, "listed_count": 5}, "id": "89932363", "location": "Farroupilha, Porto Alegre", "name": "mart\u00edn\ud83e\uddc9", "username": "martin_kovics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 217, "tweet_count": 6090, "listed_count": 6}, "id": "142490281", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "Sus\u00fa", "username": "sususmarques"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12667671, "following_count": 9006, "tweet_count": 75437, "listed_count": 1733}, "id": "2203709322", "location": "BEVELE RIOS", "name": "+a", "username": "maisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2904, "tweet_count": 103799, "listed_count": 5}, "id": "846234259", "location": "Quilmes,BsAs,Argentina", "name": "hopeless. \ud83d\udc9a #LeyDeHumedalesYa", "username": "conilanata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 277, "tweet_count": 401124, "listed_count": 65}, "id": "900379938", "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "name": "Julio Abascal", "username": "JulioAbascal56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 204, "tweet_count": 18847, "listed_count": 0}, "id": "698543219357913088", "name": "Amapola", "username": "SraAmapola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 148, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}, "id": "395951285", "location": "Cachoeirinha / RS", "name": "Diego Nascimento", "username": "Diego_N_R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1867, "tweet_count": 102648, "listed_count": 2}, "id": "93888193", "name": "Alberto S. M\u00e9ndez", "username": "camu362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 458, "tweet_count": 26761, "listed_count": 0}, "id": "918882646595457025", "name": "Jdguetta", "username": "Jdguettadj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 901, "tweet_count": 179673, "listed_count": 2}, "id": "69693608", "location": "+58, Por ahora.", "name": "Andreina C Benavides M", "username": "andybenamore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 281, "tweet_count": 44313, "listed_count": 0}, "id": "1078331331724169217", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "desativado", "username": "sjakzjanaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2531, "tweet_count": 10848, "listed_count": 1}, "id": "1142531589886398465", "name": "Nacho \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Nacho17023915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 720, "tweet_count": 24086, "listed_count": 0}, "id": "492161131", "location": " Italia", "name": "Mary", "username": "ChiaMaSi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 4998, "tweet_count": 41395, "listed_count": 1}, "id": "985189174365048833", "location": "Castellar Guidobono, Piemonte", "name": "Mascherino\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Mascherino2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 5001, "tweet_count": 50440, "listed_count": 9}, "id": "2582524498", "location": "Sevilla-Murcia-VLC \u27b0 Spain \ud83c\uddea", "name": "Carlos Amarras \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AmarrasCarlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1723, "tweet_count": 10307, "listed_count": 1}, "id": "1121004870352478209", "location": "Espa\u00f1a / Vigo", "name": "Suso51\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Suso511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1956, "tweet_count": 328522, "listed_count": 73}, "id": "2290088904", "name": "MAYO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51", "username": "dialogosiempre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1376, "tweet_count": 30109, "listed_count": 12}, "id": "3232722491", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "name": "Hijo de esta maravillosa Patria", "username": "willianpico35"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1006, "tweet_count": 238498, "listed_count": 22}, "id": "1862776399", "name": "valdemar ramirez", "username": "RAEdaved"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 3037, "tweet_count": 175625, "listed_count": 6}, "id": "2195553083", "name": "S\u00e1nchez Dimisi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "romeruiz63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1510, "tweet_count": 25571, "listed_count": 5}, "id": "849662748556496896", "location": "Espa\u00f1a", "name": "AlbaMonasterio", "username": "MonasterioAlba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 435, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}, "id": "990255791734185984", "location": "Fraiburgo, Brasil", "name": "de Paula\u2728", "username": "dpaula_mili"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 553, "tweet_count": 44333, "listed_count": 5}, "id": "44519940", "location": "Bras\u00edlia \ud83d\ude44", "name": "Marcia C - CPX \ud83e\udd29\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "bbbardot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 3466, "tweet_count": 48050, "listed_count": 4}, "id": "309754582", "location": "La Junta. Aysen.", "name": "RafaelParedesL", "username": "RafaelParedesL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1231, "tweet_count": 273882, "listed_count": 15}, "id": "853672513", "name": "Bien Porte\u00f1o", "username": "OsvaldoCentro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 13, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}, "id": "2610770107", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "Rhoman", "username": "RhomanOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 610, "tweet_count": 150895, "listed_count": 318}, "id": "2148686528", "name": "Il Trafiletto", "username": "ilTrafiletto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 524, "tweet_count": 79091, "listed_count": 7}, "id": "41775626", "location": "Peru", "name": "Anngie", "username": "anngie0902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 271, "tweet_count": 83190, "listed_count": 12}, "id": "293972581", "location": "Espa\u00f1a", "name": "M\u00aa Jos\u00e9", "username": "mfausm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 665, "tweet_count": 84536, "listed_count": 1}, "id": "1079919266084859904", "location": "Guatemala", "name": "Olivia Guzm\u00e1n", "username": "OliviaG31150407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 161, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}, "id": "1152515152723529729", "name": "Sir John", "username": "Sirjohn85190865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 4973, "tweet_count": 125156, "listed_count": 251}, "id": "270303784", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9aMargarita de Lucas \ud83d\udda4", "username": "Mardelucs"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4416261, "following_count": 1402, "tweet_count": 390198, "listed_count": 32268}, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1808, "tweet_count": 45177, "listed_count": 3}, "id": "110563505", "location": "Albanta al rev\u00e9s", "name": "5ared", "username": "5ared5an5V"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 235, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}, "id": "838810435004530688", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Desquiciada", "username": "Todox1_99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1253, "tweet_count": 46024, "listed_count": 10}, "id": "109421893", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Israel Molina", "username": "molespisr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 155, "tweet_count": 9625, "listed_count": 0}, "id": "65966309", "location": "Torino", "name": "giulia rosano", "username": "jivanarnava"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1381, "tweet_count": 217521, "listed_count": 11}, "id": "117919873", "name": "Javier Paternina", "username": "JPaterninaC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 718, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}, "id": "1189998618", "name": "Francisco Torres", "username": "Frantoin2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 358, "tweet_count": 6249, "listed_count": 0}, "id": "829412366", "location": "Barranco, Peru", "name": "Rafael", "username": "JbarRafael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 346, "tweet_count": 8488, "listed_count": 4}, "id": "2170451966", "location": "Puebla ", "name": "Eduardo Rico Cano", "username": "eddurico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 262, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}, "id": "143059475", "name": "Rocio Raffo", "username": "rociodelisa13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 2848, "tweet_count": 33434, "listed_count": 0}, "id": "2165786430", "name": "Cesar Augusto", "username": "CessarAugustto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 748, "tweet_count": 37589, "listed_count": 1}, "id": "63242053", "location": "Donde no me puedes encontrar..", "name": "Adri\u00e1n P\u00e1rraga \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde6\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AGPA1980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 569, "tweet_count": 94539, "listed_count": 15}, "id": "307782785", "location": "California USA Lima La Molina", "name": "Liliana Jim\u00e9nez Loyo", "username": "LilianaJimnezLo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 72, "tweet_count": 14953, "listed_count": 0}, "id": "725074425658368001", "name": "martha", "username": "Mati19665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 758, "tweet_count": 23792, "listed_count": 0}, "id": "864283854940643329", "name": "Mari", "username": "eumarimitz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 493, "tweet_count": 25564, "listed_count": 0}, "id": "930090302307749888", "location": "Complexo do Lins ", "name": "stephany", "username": "eustephxny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 299, "tweet_count": 4415, "listed_count": 0}, "id": "390558914", "location": "Buenos Aires", "name": "Rocio Gimenez", "username": "RocioSGimenez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1215, "tweet_count": 56035, "listed_count": 5}, "id": "333213925", "location": "Across The Universe...", "name": "Sergu\u00e9i Rajm\u00e1ninov", "username": "Roy_Van_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 3161, "tweet_count": 112906, "listed_count": 10}, "id": "2348808991", "location": "Aragua, Venezuela", "name": "Javier Brice\u00f1o", "username": "_javier666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 935, "tweet_count": 22800, "listed_count": 0}, "id": "1092927374436589569", "name": "Mercedes", "username": "Mercede55259430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 3547, "tweet_count": 70954, "listed_count": 20}, "id": "144992008", "location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, M\u00e9xico", "name": "Consuelo Huerta", "username": "Cghuerta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1175, "tweet_count": 67685, "listed_count": 9}, "id": "209170112", "location": "Central, Paraguay", "name": "Richard Jara", "username": "richar_jara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7819, "following_count": 991, "tweet_count": 287866, "listed_count": 9}, "id": "187050336", "name": "Turco Telles", "username": "TurcoTelles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 170, "tweet_count": 83980, "listed_count": 6}, "id": "153817324", "location": "No te importa", "name": "Normalizador  cr.", "username": "normalizador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 497, "tweet_count": 16493, "listed_count": 0}, "id": "810188635", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Lacotha \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MarcoLacotha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 4962, "tweet_count": 40887, "listed_count": 22}, "id": "443681853", "name": "M.V.P.", "username": "_Present_Truth_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1246, "tweet_count": 38391, "listed_count": 0}, "id": "1040676078271037447", "name": "Bessarione \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Avignone15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2087, "tweet_count": 62680, "listed_count": 9}, "id": "1732467540", "location": "quello della foto non sono io!", "name": "Claudio \u041a\u043b\u0430\u0443\u0434\u0438\u043e", "username": "claudioit961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 439, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "id": "1159471379827306496", "name": "Adriano Santana", "username": "Adriano66955552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1245, "tweet_count": 58188, "listed_count": 1}, "id": "4410068783", "name": "perys \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd18", "username": "Antonio22719039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3764, "tweet_count": 39343, "listed_count": 16}, "id": "167045870", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Ruben S.P", "username": "Panzergrenadien"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612", "location": "PERU", "name": "MAURICE VALERIANO", "username": "MAURICEVALERIA1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1070, "tweet_count": 10038, "listed_count": 0}, "id": "1039617943829704704", "name": "Humilce Martinez", "username": "HumilceMartinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "id": "1125109992", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "piras_zia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 368, "tweet_count": 12540, "listed_count": 0}, "id": "1006482733382750210", "location": "Sulmonte in mezzoaun diamante", "name": "Corrado Bondavalli", "username": "CorradoBondava1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 3811, "tweet_count": 40704, "listed_count": 2}, "id": "2231823426", "location": "Posadas, Argentina", "name": "\u2604", "username": "niccoamarilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1186, "tweet_count": 7001, "listed_count": 0}, "id": "4246676775", "location": "Pluton", "name": "Betoloti", "username": "albertbrice2015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1443, "tweet_count": 7138, "listed_count": 0}, "id": "1734669080", "name": "Carlos J. L.S.", "username": "cjlapuerta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 322, "tweet_count": 10235, "listed_count": 0}, "id": "831571076538855424", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Lar", "username": "laricastrro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 402, "tweet_count": 6971, "listed_count": 0}, "id": "1665903192", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Santiago", "username": "santiirgl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 1665, "tweet_count": 346833, "listed_count": 90}, "id": "988373714", "location": "Milano, Lombardia", "name": "mariuccia frigerio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Mania48Mania53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 208, "tweet_count": 369743, "listed_count": 13}, "id": "2463927391", "name": "En May\u00fascula", "username": "enmayuscula507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1985, "tweet_count": 43849, "listed_count": 5}, "id": "74562587", "name": "Andr\u00e9s Cu\u00e9llar", "username": "Angerar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27927, "following_count": 261, "tweet_count": 66739, "listed_count": 228}, "id": "124354786", "location": "M\u00e9xico", "name": "Erick", "username": "erickml_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 410, "tweet_count": 11622, "listed_count": 21}, "id": "162158478", "location": "Acci\u00f3n | Determinaci\u00f3n", "name": "R CS", "username": "RaulCSant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 4719, "tweet_count": 564020, "listed_count": 28}, "id": "1460997758", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "marisanba1", "username": "Fw4Zl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 853, "tweet_count": 129750, "listed_count": 9}, "id": "138847737", "location": "Tras el velo de la imaginaci\u00f3n", "name": "EduJay D' LaViaLactea", "username": "EduJayDLVL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1199, "tweet_count": 126822, "listed_count": 25}, "id": "269620583", "name": "angel", "username": "lito0404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 5, "tweet_count": 38515, "listed_count": 58}, "id": "895253267864846336", "location": "Madrid, Spain", "name": "24matins_es", "username": "24matins_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1243, "tweet_count": 45495, "listed_count": 6}, "id": "1869060781", "name": "\ud83c\udf53", "username": "YazminS2s2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4000, "following_count": 4283, "tweet_count": 1121, "listed_count": 1}, "id": "1007581631572570112", "location": "En Un Lugar De Espa\u00f1a", "name": "Rebeldeconcausa\ud83d\udca5VOX", "username": "Rebelde62017623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 506, "tweet_count": 64597, "listed_count": 2}, "id": "580053787", "location": "Olivia\ud83d\udd2e", "name": "Candelaria \ud83d\udd49", "username": "__amoramarillo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1512, "tweet_count": 132051, "listed_count": 2}, "id": "233679075", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "juan miguel baquero", "username": "legiacoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 840, "tweet_count": 22794, "listed_count": 2}, "id": "1114674468486557696", "location": "Peru", "name": "Otracuenta", "username": "Otracue93863739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 204, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "id": "1117688445458112512", "location": "Y ac\u00e1 ", "name": "Marmorii", "username": "Facundomarmori1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 219, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "id": "1150326477382201344", "name": "Sem criatividade p nome", "username": "fodasegiovanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 609, "tweet_count": 14412, "listed_count": 1}, "id": "4746621614", "name": "Mary Reales", "username": "MaryRealesv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1884, "tweet_count": 177915, "listed_count": 2}, "id": "1013117294", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 carla montanari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "mariacarla1963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 383, "tweet_count": 6311, "listed_count": 0}, "id": "3292882712", "location": "Parque Avellaneda ", "name": "\ud835\udd78", "username": "moreianni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1146, "tweet_count": 11955, "listed_count": 0}, "id": "49130904", "location": "Roma Italy", "name": "max marley 2.0", "username": "max_marley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14471, "following_count": 16221, "tweet_count": 241328, "listed_count": 44}, "id": "1070500039", "name": "terrinoni l", "username": "TerrinoniL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22340, "following_count": 20812, "tweet_count": 193512, "listed_count": 47}, "id": "1097698130", "location": "Espa\u00f1a", "name": "jose M\u00aa", "username": "josemariablanc3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 198, "tweet_count": 34665, "listed_count": 1}, "id": "360583735", "name": "Garc\u00eda de \ud83e\udd81", "username": "Palvar79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 623, "tweet_count": 5537, "listed_count": 11}, "id": "291640597", "location": "Nosedive", "name": "\u00c1lvaro Bravo de la Gu\u00eda \uea00", "username": "bravodelaguia"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 86153, "following_count": 672, "tweet_count": 106558, "listed_count": 1372}, "id": "57779483", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Radio 5", "username": "radio5_rne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "id": "924332864786784256", "location": "PERU", "name": "APRA", "username": "APRA_CNdeAccion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1160, "tweet_count": 68694, "listed_count": 1}, "id": "1053619370", "name": "Nunca Caminar\u00e1s Solo", "username": "jos_mateos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 180, "tweet_count": 28001, "listed_count": 0}, "id": "3326095443", "location": "Los Toldos - Jun\u00edn", "name": "Auer", "username": "fer_auer13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 139, "tweet_count": 12398, "listed_count": 0}, "id": "731939712273920000", "name": "Avr\u00a1l", "username": "avrillezcano3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 287, "tweet_count": 17444, "listed_count": 0}, "id": "1061439261038260224", "location": "Palho\u00e7a, Santa Catarina", "name": "Marcelle", "username": "CecelleGuedez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 877, "tweet_count": 27803, "listed_count": 0}, "id": "3378586078", "location": "RS", "name": "Bianca Santana", "username": "biancasantanaa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 55, "tweet_count": 4981, "listed_count": 0}, "id": "366436303", "location": "Mexico", "name": "Fausto", "username": "Fayg5_more"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320143, "following_count": 866, "tweet_count": 883569, "listed_count": 9584}, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 397, "tweet_count": 17388, "listed_count": 0}, "id": "1853000882", "location": "villa dominico", "name": "chupe", "username": "nahuelbaldajos2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868411, "listed_count": 60}, "id": "136840088", "name": "Anxelin", "username": "yoloxokotl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 3836, "tweet_count": 107345, "listed_count": 40}, "id": "2343736484", "location": "Del Conurbano Champagne ", "name": "EMI \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "emiisaurio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 1347, "tweet_count": 188091, "listed_count": 33}, "id": "418627521", "location": "Santiago, Chile", "name": "Stephanie en Chile \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "Stephduchili"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 278, "tweet_count": 18876, "listed_count": 0}, "id": "1060670711239467008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\udf83spooky luketokk\ud83c\udf83", "username": "Lukovich_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 256, "tweet_count": 71089, "listed_count": 2}, "id": "1467301566", "location": "Buenos Aires,Argentina", "name": "Mican't", "username": "MicaelaGrey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11650, "following_count": 36, "tweet_count": 8316, "listed_count": 54}, "id": "886776530680074246", "location": "Argentina", "name": "food frozen", "username": "AlertaProvincia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 3033, "tweet_count": 185208, "listed_count": 42}, "id": "57495210", "location": "Ascia", "name": "Monsieur Maupin", "username": "Kotonoaware"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 96, "tweet_count": 5232, "listed_count": 0}, "id": "1085629694576377857", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": ".&\u00a8)9(", "username": "aLUCAScard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 151, "tweet_count": 5339, "listed_count": 0}, "id": "863438181802418178", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udf19 | Devi", "username": "zdevilkin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 5002, "tweet_count": 14907, "listed_count": 0}, "id": "2382674985", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Olegario Ant\u00f3n Torre", "username": "AntnTorre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1118, "tweet_count": 100678, "listed_count": 2}, "id": "553011990", "location": "Madrid", "name": "Lusian Lu", "username": "LuchVillena95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13551, "following_count": 444, "tweet_count": 20685, "listed_count": 219}, "id": "388504777", "location": "Madrid", "name": "Vladimir Raskolnikov", "username": "almantor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 678, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}, "id": "1007258930198863879", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Mireya.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Mire663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 3023, "tweet_count": 283558, "listed_count": 75}, "id": "87588593", "location": "Per\u00fa", "name": "Arturo Reyes", "username": "ArturoReyes_C"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 151074, "following_count": 669, "tweet_count": 86665, "listed_count": 1243}, "id": "761111202541948928", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "FRANCE 24 Espa\u00f1ol", "username": "France24_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 4827, "tweet_count": 217433, "listed_count": 64}, "id": "1529298787", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Rosa Garc\u00eda", "username": "Rosacatl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 141, "tweet_count": 12428, "listed_count": 1}, "id": "1088884416745799686", "location": "Ambato, Ecuador", "name": "Radio Primicias de la Cultura 104.1 fm", "username": "Primicias_FM"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 268489, "following_count": 1545, "tweet_count": 71296, "listed_count": 369}, "id": "138203211", "location": "Miami, FL", "name": "Alejandro Figueredo", "username": "afigue2010"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16073862, "following_count": 6800, "tweet_count": 333485, "listed_count": 105842}, "id": "51241574", "location": "Global", "name": "The Associated Press", "username": "AP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 2393, "tweet_count": 31294, "listed_count": 1}, "id": "1070620822010761217", "name": "Gin\u00e9s Berm\u00fadez", "username": "bermudez_gines"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 807, "tweet_count": 57065, "listed_count": 2}, "id": "1740325236", "name": "\ud83e\udd8bMilu\ud83e\udd8b", "username": "Milagrosscjs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 76, "tweet_count": 15492, "listed_count": 0}, "id": "896508212719095808", "name": "Luis Chavez", "username": "LuisCha86179752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 3020, "tweet_count": 117272, "listed_count": 5}, "id": "119797300", "location": "London,UK", "name": "Lo Zio", "username": "clcp89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "1142934837168398354", "name": "@oncezurdo", "username": "oncezurdo1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3232963, "following_count": 1240, "tweet_count": 295935, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 756, "tweet_count": 52692, "listed_count": 1}, "id": "396699417", "location": "California", "name": "nymph\ud83c\udf19\u20e4", "username": "thevenicetips"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 180, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "id": "1025095111", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Cam \ud83c\udf49", "username": "c4milin4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 442, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "id": "1116767641006477313", "name": "Mazingerz", "username": "Mazinge48133739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2263, "tweet_count": 24945, "listed_count": 11}, "id": "49663456", "location": "Venezuela", "name": "Alejandro Pe\u00f1a Nieves \u2615", "username": "Alejandrisky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 323, "tweet_count": 9141, "listed_count": 0}, "id": "910972599890522112", "location": "Sarand\u00ed ", "name": "E L I A S", "username": "EliasEzq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1709, "tweet_count": 19225, "listed_count": 2}, "id": "304865987", "name": "Mattia", "username": "AittamKr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 260, "tweet_count": 12545, "listed_count": 0}, "id": "1040068535186272257", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "luciana", "username": "LucianaBellii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 445, "tweet_count": 9330, "listed_count": 0}, "id": "3229296161", "location": "Saanta Rosa", "name": "Deskarada\ud83c\udf19", "username": "tativera97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 324, "tweet_count": 16317, "listed_count": 0}, "id": "2879602877", "location": "equalia", "name": "martirio", "username": "margggery"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1746, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "id": "138154763", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Juan Salvador", "username": "Juan1003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 263, "tweet_count": 10917, "listed_count": 0}, "id": "1019334384292433921", "location": "Parque Patricios", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud83c\udf3a", "username": "nicky_gonzaalez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 500, "tweet_count": 2654, "listed_count": 0}, "id": "1035416160685240320", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Siempre", "username": "CabalNuria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 3640, "tweet_count": 107825, "listed_count": 5}, "id": "906809792", "name": "Mosergo \ud83e\udd8b\u2077", "username": "majowonderland"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 604, "tweet_count": 23505, "listed_count": 1}, "id": "2373721676", "location": "La Serena, Chile", "name": "ana llul\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "AnaLlul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 699, "tweet_count": 129638, "listed_count": 31}, "id": "98526230", "location": "Calama-Conce-Stgo", "name": "Ricardo Pinto", "username": "pintoperiodista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1210, "tweet_count": 34341, "listed_count": 1}, "id": "291404808", "name": "Rosa del Pilar Dip", "username": "PiluDip"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 220, "tweet_count": 46078, "listed_count": 4}, "id": "181770523", "name": "karinuchis", "username": "karinallanezb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 157, "tweet_count": 8988, "listed_count": 0}, "id": "1153045711572762624", "name": "@AlgustoD'Le\u00f3n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "PicaPica201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24208, "following_count": 17895, "tweet_count": 435826, "listed_count": 94}, "id": "337602483", "location": "Madrid", "name": "Carmen Pineda", "username": "CarmenRevista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1548, "tweet_count": 24973, "listed_count": 0}, "id": "609997891", "name": "diens07\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "diens07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 736, "tweet_count": 267135, "listed_count": 50}, "id": "269860000", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Fernando Jim\u00e9nez \u00a1\u00a1Espa\u00f1ol!!", "username": "excometals"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 755, "tweet_count": 59967, "listed_count": 0}, "id": "212311644", "location": "Caracas", "name": "Caro", "username": "dcarogomez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 102, "tweet_count": 7556, "listed_count": 0}, "id": "955657784032415744", "location": "Buenos Aires City Region, Argentina", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a", "username": "candestillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 906, "tweet_count": 16491, "listed_count": 14}, "id": "58572979", "location": "Honduras", "name": "Tania Alejandra", "username": "Alexxandra100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1390, "tweet_count": 71812, "listed_count": 5}, "id": "300572482", "location": "Venezuela, en algun lugar", "name": "\u2606francy708\u2606\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "francy708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 386, "tweet_count": 7836, "listed_count": 1}, "id": "2432179549", "name": "\ud83c\udf1e", "username": "luqueandreaa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 234067, "following_count": 984, "tweet_count": 19652, "listed_count": 207}, "id": "129842597", "location": "Ibiza - Madrid", "name": "Manuel Huedo", "username": "ManuelHuedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2603, "tweet_count": 1466, "listed_count": 6}, "id": "411924732", "location": "Tegucigalpa", "name": "Francisco Javier", "username": "FJP504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 2314, "tweet_count": 191689, "listed_count": 10}, "id": "113121550", "location": "Quito - Ecuador", "name": "Diego Araujo", "username": "Pulpeins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1941, "tweet_count": 105882, "listed_count": 10}, "id": "199285979", "location": "VENEZUELA", "name": "CESAR O.", "username": "CESARO1972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 213, "tweet_count": 56006, "listed_count": 0}, "id": "998413733826367488", "location": "Argentina", "name": "\u264a\ufe0f", "username": "mmilagrxxss_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 647, "tweet_count": 55586, "listed_count": 6}, "id": "389237009", "location": "gochilandia", "name": "luis mora", "username": "luistovitto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 12349, "listed_count": 0}, "id": "1015803141277790209", "location": "winterfell ", "name": "porlaspiedras", "username": "porlaspiedras"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 419, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "id": "1040885690773512192", "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italia", "name": "Polemichino #antifascista #facciamorete", "username": "Polemichino"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40494, "following_count": 996, "tweet_count": 67264, "listed_count": 326}, "id": "61877999", "location": "Tortorici, Roma, Milano", "name": "Pietro Raffa", "username": "pietroraffa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 405, "tweet_count": 81938, "listed_count": 1}, "id": "4885714606", "name": "Fernandios", "username": "fer_ocamposm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 2832, "tweet_count": 58041, "listed_count": 3}, "id": "4468320263", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Siempre ESPA\u00d1A , siempre VOX.", "username": "sebasti55442171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1442, "tweet_count": 18651, "listed_count": 1}, "id": "387271303", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "VIVA ESPA\u00d1A", "username": "jmcampalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1243, "tweet_count": 126219, "listed_count": 23}, "id": "52594234", "location": "Rio De Janeiro", "name": "Galliano \ud83d\udc3b", "username": "Eriic_Galliano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 810, "tweet_count": 11227, "listed_count": 2}, "id": "111530039", "location": "Per\u00fa", "name": "#TuTerruqueoEsMiProgreso \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "lauravasquezc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25512, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "id": "82714803", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Nidia Vilchez", "username": "nidiavilchez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1285, "tweet_count": 54370, "listed_count": 8}, "id": "2340369100", "location": "Pais del nunca jamas ECUADOR.", "name": "swimprincess \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Miyibue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95878, "following_count": 250, "tweet_count": 72819, "listed_count": 1212}, "id": "16399647", "location": "Mundial", "name": "Wikinoticias", "username": "wikinoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6350, "following_count": 6097, "tweet_count": 704486, "listed_count": 678}, "id": "35400575", "location": "Puebla,Pue y Lerma, edo de Mex", "name": "Blanca Hern\u00e1ndez", "username": "blanca_mar2004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1332, "tweet_count": 32577, "listed_count": 5}, "id": "248994229", "location": "independencia, santiago", "name": "Leo", "username": "leopedrazar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 538, "tweet_count": 3927, "listed_count": 2}, "id": "1102496205131661312", "name": "B\u00e1rbara Almeida", "username": "babialmeida04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33777, "following_count": 43, "tweet_count": 9426, "listed_count": 23}, "id": "76414384", "location": "Brasil", "name": "SOS Jovem", "username": "sosjovem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 235, "tweet_count": 3811, "listed_count": 0}, "id": "2849668318", "name": "Nico", "username": "CalcagnoNicolas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 388, "tweet_count": 5340, "listed_count": 0}, "id": "1573224752", "location": "Ombligo de la luna\ud83c\udf19", "name": "\u2727\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd60\ud835\udd5f\u2727", "username": "J__odette"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1497, "tweet_count": 35895, "listed_count": 6}, "id": "2935627839", "location": "Bogota", "name": "Checho Buen Sexador", "username": "SergioAndresBu3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1187, "tweet_count": 18569, "listed_count": 10}, "id": "116829778", "location": "Planeta B19, Universo 95v", "name": "\ud83d\udc7d Viny \ud83c\udf1c", "username": "VinyOnly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 289, "tweet_count": 67201, "listed_count": 78}, "id": "89999533", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "O pr\u00f3prio Diabo", "username": "TioHerc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2652, "tweet_count": 17156, "listed_count": 23}, "id": "121459837", "name": "RafaelP", "username": "rpelaezr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 354, "tweet_count": 4040, "listed_count": 5}, "id": "2744009689", "location": "Tarija", "name": "Natalia Seas Yelma", "username": "NatalyaSeas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1425, "tweet_count": 1241, "listed_count": 8}, "id": "2880985804", "location": "Nowhere", "name": "Rub\u00e9n Gaytan", "username": "RubenGaytan2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 459, "tweet_count": 35960, "listed_count": 1}, "id": "1323751610", "location": "Asteroide B-612 ", "name": "\ud83d\udc80", "username": "CabezaDeLemon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 748, "tweet_count": 51479, "listed_count": 15}, "id": "70057114", "location": "Itatiaia, Brasil", "name": "Lyr\u00e3o #LulaNo1\u00b0Turno", "username": "claudiaglyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 634, "tweet_count": 15354, "listed_count": 3}, "id": "4886204968", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Freyja", "username": "ngeles_lee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 239, "tweet_count": 3925, "listed_count": 0}, "id": "925355724951183362", "name": "-j", "username": "Joseerecalde0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 353, "tweet_count": 34864, "listed_count": 1}, "id": "93353363", "name": "Yorch", "username": "Jorgee_4_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11788, "following_count": 2198, "tweet_count": 275667, "listed_count": 165}, "id": "219342782", "location": "M\u00e9xico", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "username": "Radio_Zocalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8286, "following_count": 8316, "tweet_count": 377873, "listed_count": 17}, "id": "2781936520", "name": "Virginia Munita", "username": "vmunitai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 980, "tweet_count": 59035, "listed_count": 7}, "id": "4842051515", "location": "\ud835\udc0f\ud835\udc13\ud835\udc06.\ud835\udc01\ud835\udc05.\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc01", "name": "mi", "username": "carstairzzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196735, "listed_count": 130}, "id": "3254924130", "location": "Piedras Negras", "name": "Super Channel 12", "username": "SuperChannel_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 949, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "id": "4336939213", "name": "Switsh", "username": "Slowsitth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 615, "tweet_count": 71746, "listed_count": 6}, "id": "58309496", "name": "Sabrosana", "username": "mariaaremar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 2797, "tweet_count": 20227, "listed_count": 13}, "id": "3013929223", "location": "Honduras, C.A.", "name": "Mar P\u00e9rez", "username": "PerezMarja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 1311, "tweet_count": 162557, "listed_count": 85}, "id": "214180592", "location": "Nicaragua", "name": "Xanthis Su\u00e1rez", "username": "XanthisSuarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 4475, "tweet_count": 478457, "listed_count": 7}, "id": "136296830", "name": "J.M.G.R. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "josefmgr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 789, "tweet_count": 18080, "listed_count": 0}, "id": "731297272080826369", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "LuquinhaFromBangu\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "LuCRF34"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 2717, "tweet_count": 132665, "listed_count": 3}, "id": "160320816", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Ferdinand  Vital", "username": "visualmedpub"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 311, "tweet_count": 25604, "listed_count": 0}, "id": "1084969326837465091", "name": "GIane", "username": "Gianee241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 112, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "id": "1078398545227595776", "name": "Tinho010", "username": "Tinho0101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 753, "tweet_count": 60744, "listed_count": 10}, "id": "254627009", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "name": "Ale92MilanoSpA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Ale92MilanoSpA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 364, "tweet_count": 24453, "listed_count": 0}, "id": "334726470", "location": "san juan argentina", "name": "AB", "username": "agocalise1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 5005, "tweet_count": 241985, "listed_count": 35}, "id": "80895202", "location": "En la Zona Cero...", "name": "Jaime Dicom \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ijaimepicon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 5001, "tweet_count": 86716, "listed_count": 6}, "id": "568444251", "location": "Venezuela", "name": "Angel. D .Mart\u00ednez Rodriguez", "username": "AngelMartRod2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 3167, "tweet_count": 27950, "listed_count": 0}, "id": "2152475679", "location": "La Escala Gerona  Espa\u00f1a ", "name": "Suso Mourin", "username": "SusoMourin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "id": "717039627916484608", "location": "Italia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1137, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}, "id": "74382929", "name": "Pinhead", "username": "The_cenobite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 784, "tweet_count": 14878, "listed_count": 0}, "id": "912481404675600384", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Walter\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 rechazo por Chile", "username": "Walter95193780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 795, "tweet_count": 31869, "listed_count": 2}, "id": "954946960938631168", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "agus patriki \ud83d\udc0d", "username": "aguspattib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 9, "tweet_count": 3294, "listed_count": 0}, "id": "738938878732730368", "location": "En alg\u00fan rinc\u00f3n del Multiverso", "name": "T\u00edo Sam", "username": "Uncle_Sam69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 93, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}, "id": "1112496742103019521", "name": "sofia", "username": "sofiarvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 606, "tweet_count": 34442, "listed_count": 0}, "id": "3442910727", "location": "Ushuaia, Argentina", "name": "Ornella", "username": "ornefedullo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1462, "tweet_count": 8694, "listed_count": 0}, "id": "790726398", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Gonzalo Gordillo Becdach \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "username": "GGordilloB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 660, "tweet_count": 11711, "listed_count": 0}, "id": "2874791275", "location": "Turquia", "name": "Ahmet Evrim Karag\u00f6z(El solo lobo- evrimi)", "username": "AhmetEvrimi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 494, "tweet_count": 116178, "listed_count": 15}, "id": "789663667", "location": "Bogota. Colombia", "name": "Henry Molano Moreno", "username": "HenryMolano1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 535, "tweet_count": 39376, "listed_count": 2}, "id": "252191058", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "gaucho", "username": "gaucho48"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2595, "tweet_count": 41014, "listed_count": 4}, "id": "133928108", "name": "FLASH", "username": "newflash2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8538, "following_count": 4288, "tweet_count": 15162, "listed_count": 20}, "id": "1008762578481410048", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gloria Vergara del Carril", "username": "gloriavdelc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 442, "tweet_count": 8342, "listed_count": 0}, "id": "774201882009042944", "name": "Usagi \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Mis_Carin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 263, "tweet_count": 13976, "listed_count": 2}, "id": "4029002945", "location": "Chile", "name": "Jorge #NoAlTPP11", "username": "_elxoxe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 2662, "tweet_count": 29462, "listed_count": 0}, "id": "1024716763571859457", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd60\u0301\ud835\udd5f", "username": "cmon_v"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 169, "tweet_count": 2525, "listed_count": 0}, "id": "1108570444473556992", "location": "Chile", "name": "Tony Von Ribbentrop", "username": "tonyvonrbh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1275, "tweet_count": 26082, "listed_count": 0}, "id": "1303843838", "location": "Asunci\u00f3n, Campo Grande", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd60 \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "verobenitez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1332, "tweet_count": 22022, "listed_count": 2}, "id": "148105978", "name": "CONSTANTINO MORAN", "username": "constan_moran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 305, "tweet_count": 18397, "listed_count": 0}, "id": "2991883401", "location": "031", "name": "Daniel Souza", "username": "danielh_0699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 83, "tweet_count": 2077, "listed_count": 0}, "id": "3057611475", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Vitor Miguel", "username": "vitor_m_oficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 2104, "tweet_count": 8530, "listed_count": 0}, "id": "2174492011", "location": "Argentina", "name": "Jorge Real Valdano", "username": "ValdanoSex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 875, "tweet_count": 27757, "listed_count": 1}, "id": "2511477014", "location": "Claypole, Buenos Aires", "name": "S \ud83e\udec0", "username": "ZivaSelenee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 639, "tweet_count": 28205, "listed_count": 2}, "id": "1134999044504334336", "name": "Ary l\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "cordemorte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1256, "tweet_count": 29575, "listed_count": 15}, "id": "470267605", "location": "Guayaquil ", "name": "Luis Figueroa", "username": "LuisJFigueroaS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 4, "tweet_count": 9832, "listed_count": 2}, "id": "2536731217", "location": "Santiago de Chile", "name": "Radio RDIPlus.cl", "username": "rdiplus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 20, "tweet_count": 15510, "listed_count": 5}, "id": "270358276", "location": "Santiago, Chile", "name": "Julio Ovalle Schulz", "username": "jl_ovalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1798, "tweet_count": 55890, "listed_count": 8}, "id": "18476225", "location": "Buenos Aires", "name": "[S] nachokb", "username": "nachokb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 654, "tweet_count": 23916, "listed_count": 8}, "id": "102490685", "location": "Tegucigalpa Honduras", "name": "Juan CarlosTS\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642", "username": "djjuanka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 2324, "tweet_count": 24753, "listed_count": 15}, "id": "616394882", "location": "Peru", "name": "Andr\u00e9s Roma\u00f1a", "username": "AndresRomanaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 305, "tweet_count": 39968, "listed_count": 0}, "id": "1126024324610252800", "name": "YAG", "username": "YAG57566657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 6, "tweet_count": 6423, "listed_count": 0}, "id": "2372066396", "location": "Santiago de Chile", "name": "Corresponsal Express", "username": "CorresponsalExp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 121, "tweet_count": 36814, "listed_count": 0}, "id": "1005588244225019904", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u263c", "username": "AGimenezcabj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085", "location": "Peru", "name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 521, "tweet_count": 27925, "listed_count": 0}, "id": "807448196", "location": "Capital Federal, Palermo ", "name": "Fer Fabri", "username": "fer_fabrii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 837, "tweet_count": 8421, "listed_count": 2}, "id": "1113605274185752576", "location": "Rancagua, Chile", "name": "Sebasti\u00e1n Z\u00fa\u00f1iga", "username": "SebZunigaG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "id": "449782768", "location": "jandira-sp", "name": "Luciana Xavier", "username": "Lu_Silva_s2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 852, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "id": "882244788082397184", "location": "Imperio Diaguita", "name": "Atl\u00e9tico Maet\u00edlico", "username": "atletimaetilico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 3097, "tweet_count": 29815, "listed_count": 2}, "id": "1024093614", "location": "De un pueblo al sur de EEUU ", "name": "El Negro Oscar", "username": "negrozkar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1015, "tweet_count": 18907, "listed_count": 4}, "id": "1112276607882924033", "name": "Isabel P. Mart\u00edn\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Isabel_P_Martin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1440, "tweet_count": 16172, "listed_count": 0}, "id": "574827168", "location": "Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica", "name": "David Barroso\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf3e\ud83d\udc9a", "username": "Davidricobayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 736, "tweet_count": 89416, "listed_count": 2}, "id": "1056548119", "location": "Una\u00ed, Brasil", "name": "Mateus Fran\u00e7a \ud83d\udc7d\u271d\ufe0f\u262e\ufe0f", "username": "_umnegrogato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 931, "tweet_count": 32465, "listed_count": 1}, "id": "1235898834", "location": "Patos de Minas, Brasil", "name": "clara", "username": "claraboaven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1468, "tweet_count": 63538, "listed_count": 20}, "id": "280827835", "location": "El Salvador ", "name": "Milton Grimaldi", "username": "Grimaldi2310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6181, "following_count": 6811, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}, "id": "50897127", "location": "EE.UU", "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "PRANGELMARMOL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2014, "tweet_count": 42220, "listed_count": 2}, "id": "147424856", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "Mike Sands", "username": "arenas1505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83113, "listed_count": 2}, "id": "946503536128520192", "location": "Provincia Constitucional ", "name": "Arnold F.", "username": "arnoldferriv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 455, "tweet_count": 97253, "listed_count": 7}, "id": "212490395", "location": "...", "name": "blEu", "username": "callaflower0781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47754, "following_count": 249, "tweet_count": 596670, "listed_count": 205}, "id": "6251192", "name": "bomberos", "username": "bomberos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 184, "tweet_count": 3412, "listed_count": 0}, "id": "1086810180279562240", "location": "Gerli", "name": "nic\u00f8.", "username": "_nicocaballero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 978, "tweet_count": 130161, "listed_count": 0}, "id": "836286467332845569", "name": "violeta polanco", "username": "florecitavanden"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 3456, "tweet_count": 125089, "listed_count": 42}, "id": "39307889", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "Jes\u00fas Manuel", "username": "jemang"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 3348, "tweet_count": 560493, "listed_count": 193}, "id": "1663843550", "location": "Paraguay", "name": "DeepestpurplePy", "username": "Deepestpurple81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 138, "tweet_count": 8482, "listed_count": 1}, "id": "1062811275904851969", "location": "I\u00e7ara", "name": "Ester", "username": "estervidall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4042, "following_count": 737, "tweet_count": 192644, "listed_count": 2}, "id": "337261346", "location": "I\u00e7ara, Brasil", "name": "\u2741", "username": "rosanaposssamai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 282, "tweet_count": 9960, "listed_count": 2}, "id": "314364981", "location": "Argentina", "name": "EmiliaS2", "username": "emilia248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2152, "tweet_count": 110872, "listed_count": 101}, "id": "2369551148", "location": "CCS 10\u00ba 30' N 66\u00ba 55' W", "name": "Rafael Gonz\u00e1lez", "username": "rgvrgv1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1178, "tweet_count": 46297, "listed_count": 12}, "id": "564332909", "location": "Canberra AUSTRALIA", "name": "Victor Marillanca JP", "username": "vmarillanca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 983, "tweet_count": 8348, "listed_count": 0}, "id": "747219938016956421", "location": "Engenho de Dentro, Rio de Jane", "name": "A 7 \ud83d\ude80\ud83d\udd25\ud83d\udc88\ud83d\udccf", "username": "AlefGomes07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 180, "tweet_count": 63622, "listed_count": 20}, "id": "66469942", "name": "T\u00e9noch", "username": "Surdot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 889, "tweet_count": 10801, "listed_count": 0}, "id": "730068140558815233", "location": "Argentina", "name": "Lucia Diaz\ud83d\udcab", "username": "LuciDiaz667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 835, "tweet_count": 65024, "listed_count": 1}, "id": "944059020", "name": "Eduardo Wendhausen", "username": "EduWendhausen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}, "id": "1108743951501193216", "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "JaugustosRJ"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1162936409340174343", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "author_id": "55665976"}, {"lang": "it", "id": "1162962315764994048", "in_reply_to_user_id": "747451360715616257", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/o2xpN87DdE", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/mondo/afghanistan-esplosione-durante-un-ricevimento-di-nozze-a-kabul-63-vittime_3226620-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/mondo/afghanis\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0VYdoxy5Zk", "expanded_url": "https://twitter.com/giu33liana/status/1162962315764994048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0VYdoxy5Zk", "media_key": "3_1162962308420816896"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FacciamoRete"}, {"start": 14, "end": 35, "tag": "FacciamoInformazione"}, {"start": 38, "end": 50, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:39:57.000Z", "text": "#FacciamoRete #FacciamoInformazione \n\n#Afghanistan \n\n#Kabul, attacco suicida durante un ricevimento di nozze, bilancio provvisorio: 63 morti e 182 feriti.\n\nLe vittime sono tutte civili, fra queste donne e bambini.\n\nhttps://t.co/o2xpN87DdE https://t.co/0VYdoxy5Zk", "edit_history_tweet_ids": ["1162962315764994048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747451360715616257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162826880464146432"}]}, {"lang": "es", "id": "1162761917909413891", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}]}, {"lang": "it", "id": "1162973429810814977", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/gEdYKoL8wt", "expanded_url": "https://ift.tt/30eFPlV", "display_url": "ift.tt/30eFPlV", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/30eFPlV"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:24:07.000Z", "text": "63 morti in un attentato a un matrimonio a Kabul https://t.co/gEdYKoL8wt", "edit_history_tweet_ids": ["1162973429810814977"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "133790890"}, {"lang": "it", "id": "1162967437836509184", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dQM20rdyQa", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "Afghanistan"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:00:18.000Z", "text": "#Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i feriti.\n\n#Afghanistan, per l'Europa un \"paese sicuro\" dove rimpatriare i richiedenti asilo.\n\nhttps://t.co/dQM20rdyQa", "edit_history_tweet_ids": ["1162967437836509184"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "25732270"}, {"lang": "es", "id": "1162937371756773376", "created_at": "2019-08-18T04:00:50.000Z", "text": "#ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "edit_history_tweet_ids": ["1162937371756773376"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "373490841", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.2873, "type": "Place", "normalized_text": "afgano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1162972440219344897", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/u8y1b3HfyN", "expanded_url": "http://ara.cat/_88907e73?s=t", "display_url": "ara.cat/_88907e73?s=t"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:20:11.000Z", "text": "Un terrorista su\u00efcida provoca una matan\u00e7a en un hotel de Kabul on se celebrava un casament https://t.co/u8y1b3HfyN", "edit_history_tweet_ids": ["1162972440219344897"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "169538164"}, {"lang": "es", "id": "1162511331406295045", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "author_id": "397638670"}, {"lang": "es", "id": "1162937161756241921", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:00:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Aumenta a 63 el n\u00famero de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "edit_history_tweet_ids": ["1162937161756241921"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "253020963"}, {"lang": "es", "id": "1162893567657947138", "created_at": "2019-08-18T01:06:46.000Z", "text": "Magnus reacciona en contra del Cholo y tras propinarle un tope suicida, sus aliados hacen lo propio para salir con la mano en alto.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "edit_history_tweet_ids": ["1162893567657947138"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "926512004638048256", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Magnus"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "Cholo"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.3898, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 150, "tag": "LuchaRetroCMLL"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162966039577190406", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 225, "end": 245, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:54:45.000Z", "text": "Los invito a leer mi primera entrega para mi columna en la admirable cruzada que es Revista Anestesia. Es un honor y un privilegio que agradezco, como agradecer\u00e9 que me lean y, si les gusta, den RT. \n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "edit_history_tweet_ids": ["1162966039577190406"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1141503217739554817"}, {"lang": "es", "id": "1161612571536965632", "in_reply_to_user_id": "845570925634424833", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/28qdb19ZyQ", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FQ5rpx6fAA", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1161612571536965632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ5rpx6fAA", "media_key": "3_1161612561546190849"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 236, "end": 254, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 205, "tag": "ebook"}, {"start": 235, "end": 255, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "misterio"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "thrillers"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:16:33.000Z", "text": "@ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb19ZyQ   \n#PremioLiterario2019 #misterio #thrillers https://t.co/FQ5rpx6fAA", "edit_history_tweet_ids": ["1161612571536965632"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "128240925"}, {"lang": "es", "id": "1162905933204221952", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/V6dqTcmMkr", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2gF95", "display_url": "bit.ly/2P2gF95"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:55:54.000Z", "text": "Matrimonio sangriento: ataque suicida acab\u00f3 con la alegr\u00eda de una boda en Kabul https://t.co/V6dqTcmMkr", "edit_history_tweet_ids": ["1162905933204221952"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2334661493"}, {"lang": "it", "id": "1162699665755660290", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "author_id": "849274159", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}]}, {"lang": "it", "id": "1162390321801699328", "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "author_id": "3241806322", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162962890791555074", "in_reply_to_user_id": "105082141", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tNUM9D5ztN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nfkg0H", "display_url": "bit.ly/2Nfkg0H", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Efe"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdawas Faramarz"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:42:14.000Z", "text": "\"63 personas murieron y otras 182 fueron heridas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, en el ataque suicida de la pasada noche en Kabul\", dijo a Efe el portavoz de la Polic\u00eda capitalina, Ferdawas Faramarz\nhttps://t.co/tNUM9D5ztN", "edit_history_tweet_ids": ["1162962890791555074"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "105082141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162959981630676994"}]}, {"lang": "es", "id": "1162949944728268805", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/iytSIVEJ8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-kabul-afganistan-20190817220538.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8702, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:50:48.000Z", "text": "M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, #Afganist\u00e1n https://t.co/iytSIVEJ8w", "edit_history_tweet_ids": ["1162949944728268805"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2382060517"}, {"lang": "pt", "id": "1162872789998690304", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gpGaxLQNzM", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162872789998690304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpGaxLQNzM", "media_key": "3_1162872771183095809"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3652, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "created_at": "2019-08-17T23:44:12.000Z", "text": "Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as expectativas do est\u00fadio. \n\n\"Ele superou tudo o que poder\u00edamos esperar\" \n\u201cA campanha de marketing foi brilhante e as atua\u00e7\u00f5es do elenco, come\u00e7ando com Will (+) https://t.co/gpGaxLQNzM", "edit_history_tweet_ids": ["1162872789998690304"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 4}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "id": "1162964590143127552", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kxUYL9lb5n", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z9F7sV", "display_url": "bit.ly/2Z9F7sV"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/0IauW1Ck6f", "expanded_url": "https://twitter.com/euronewses/status/1162964590143127552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IauW1Ck6f", "media_key": "3_1162964587714613248"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:48:59.000Z", "text": "63 muertos y 182 heridos en el atentado contra una boda en Kabul https://t.co/kxUYL9lb5n https://t.co/0IauW1Ck6f", "edit_history_tweet_ids": ["1162964590143127552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "266669687"}, {"lang": "it", "id": "1162728058157072384", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yHs6NEOPVE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBPBb9", "display_url": "dlvr.it/RBPBb9"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/5VqUaiDG4B", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1162728058157072384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5VqUaiDG4B", "media_key": "3_1162728056697442305"}]}, "created_at": "2019-08-17T14:09:06.000Z", "text": "Calenda: \u201cSe si tenta accordo con il M5S lascio il Pd e fondo un nuovo partito\u201d https://t.co/yHs6NEOPVE https://t.co/5VqUaiDG4B", "edit_history_tweet_ids": ["1162728058157072384"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 52, "like_count": 34, "quote_count": 14}, "author_id": "29416653"}, {"lang": "es", "id": "1162898175696523267", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PKNDvGKD4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1162839176192176128", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte Vizcarra"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4535, "type": "Organization", "normalized_text": "ipso facto"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:25:05.000Z", "text": "Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos los q tienen tremendo rabo de paja, quieren impedir a como d\u00e9 lugar la lucha anticorrupci\u00f3n, sacan al Pdte Vizcarra, ipso facto toma el mando la mosquita https://t.co/PKNDvGKD4y", "edit_history_tweet_ids": ["1162898175696523267"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162839176192176128"}]}, {"lang": "es", "id": "1162717583646363648", "created_at": "2019-08-17T13:27:28.000Z", "text": "Salvini deja a los menores desembarcar y el resto ? Soy muy pol\u00edticamente correcta pero esto una puta locura ... al final pasar\u00e1 una desgracia", "edit_history_tweet_ids": ["1162717583646363648"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "270294865", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}]}}, {"lang": "en", "id": "1162804217486049281", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/tK3ZP0R6E5", "expanded_url": "https://twitter.com/Shadbase/status/1162804217486049281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tK3ZP0R6E5", "media_key": "3_1162804211966287872"}, {"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/tK3ZP0R6E5", "expanded_url": "https://twitter.com/Shadbase/status/1162804217486049281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tK3ZP0R6E5", "media_key": "3_1162804211962142720"}, {"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/tK3ZP0R6E5", "expanded_url": "https://twitter.com/Shadbase/status/1162804217486049281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tK3ZP0R6E5", "media_key": "3_1162804211957948416"}]}, "created_at": "2019-08-17T19:11:43.000Z", "text": "U and I https://t.co/tK3ZP0R6E5", "edit_history_tweet_ids": ["1162804217486049281"], "public_metrics": {"retweet_count": 1812, "reply_count": 370, "like_count": 19432, "quote_count": 85}, "author_id": "1110459402"}, {"lang": "it", "id": "1130300890257268736", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "author_id": "2808152951"}, {"lang": "es", "id": "1162861027211567104", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/m0dlDtcElb", "expanded_url": "http://dw.com/p/3O4br", "display_url": "dw.com/p/3O4br", "unwound_url": "http://dw.com/p/3O4br"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9367, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-17T22:57:28.000Z", "text": "#Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famero todav\u00eda sin determinar de v\u00edctimas mortales (lgc)\nhttps://t.co/m0dlDtcElb", "edit_history_tweet_ids": ["1162861027211567104"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "6135622"}, {"lang": "es", "id": "1162959312412708864", "in_reply_to_user_id": "132702591", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/dF56t9rMoN", "expanded_url": "https://twitter.com/anaeliz1999/status/1162959312412708864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dF56t9rMoN", "media_key": "3_1162959266149519360"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/dF56t9rMoN", "expanded_url": "https://twitter.com/anaeliz1999/status/1162959312412708864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dF56t9rMoN", "media_key": "3_1162959266170515458"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lildxnger", "id": "132702591"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "MundoFaby1", "id": "1158444862045401088"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:28:01.000Z", "text": "@lildxnger @MundoFaby1 @Agustin0869546 De verdad crees q arreglar una calle es innecesario? me parece q la cheta sos vos, deberias bajar al conurbano https://t.co/dF56t9rMoN", "edit_history_tweet_ids": ["1162959312412708864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "774285367499513857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162847721826463745"}]}, {"lang": "es", "id": "1162966367819239424", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3tBnooFmve", "expanded_url": "http://isb.gs/IeiT40", "display_url": "isb.gs/IeiT40"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DIhlfxZ52r", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoSinBandera/status/1162966367819239424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DIhlfxZ52r", "media_key": "3_1162966365936017408"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:56:03.000Z", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos... https://t.co/3tBnooFmve https://t.co/DIhlfxZ52r", "edit_history_tweet_ids": ["1162966367819239424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151339173"}, {"lang": "es", "id": "1162884551842177025", "in_reply_to_user_id": "822130568418721793", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Tb7ODsF5Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/artxmischild1/status/1162884551842177025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tb7ODsF5Aj", "media_key": "3_1162884544313417728"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Percy Jackson"}]}, "created_at": "2019-08-18T00:30:57.000Z", "text": "@beantownsassy \"Percy Jackson yendo a una misi\u00f3n suicida en todos los libros*: https://t.co/Tb7ODsF5Aj", "edit_history_tweet_ids": ["1162884551842177025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1075398026120835073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162883745533308928"}]}, {"lang": "it", "id": "1162962038152421376", "in_reply_to_user_id": "372937945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leonemaschio", "id": "372937945"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Filomen30847137", "id": "1032326690264018944"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "51fini", "id": "1331086867"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "OllaPiero", "id": "1117576526"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "SoniaGrotto", "id": "1165550496792371200"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "ElenaInvernizzi", "id": "984646254"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "elisabe33314234", "id": "2906893858"}, {"start": 144, "end": 152, "username": "molumbe", "id": "475862409"}, {"start": 153, "end": 166, "username": "lunastorta13", "id": "1007990392279748608"}, {"start": 184, "end": 196, "username": "TizioGiusto", "id": "447965111"}, {"start": 197, "end": 208, "username": "luigivanti", "id": "771016542553268224"}, {"start": 209, "end": 225, "username": "gladiatoremassi", "id": "920350887779950592"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "carlottafree", "id": "416346211"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "Master2001_3", "id": "186221116"}, {"start": 266, "end": 275, "username": "pester47", "id": "4257661769"}, {"start": 276, "end": 291, "username": "LelloEsposito5", "id": "532222780"}, {"start": 307, "end": 323, "username": "Fedele233Fedele", "id": "3365845029"}, {"start": 324, "end": 338, "username": "guidopensieri", "id": "867564685"}, {"start": 339, "end": 346, "username": "guu399", "id": "400398909"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:38:51.000Z", "text": "@leonemaschio @Filomen30847137 @51fini @OllaPiero @Giacinto_Bruno @SoniaGrotto @GiancarloDeRisi @ElenaInvernizzi @elisabe33314234 @Emma13261280 @molumbe @lunastorta13 @MARIO_DerFriaul @TizioGiusto @luigivanti @gladiatoremassi @carlottafree @AdryWebber @Master2001_3 @pester47 @LelloEsposito5 @Fabio38437290 @Fedele233Fedele @guidopensieri @guu399 Solo in un Italia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1162962038152421376"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "966702165095059457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162841757211668480"}]}, {"lang": "es", "id": "1162915817866088448", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/4i2vOGkapw", "expanded_url": "https://bit.ly/30egQiH", "display_url": "bit.ly/30egQiH"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5743, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-08-18T02:35:11.000Z", "text": "El APRA, a poco de cumplir 100 a\u00f1os, pas\u00f3 de ser una fuente de inspiraci\u00f3n a nivel latinoamericano a una secta de enajenados y mafiosos, con vocaci\u00f3n suicida y sin br\u00fajula. Hoy por hoy, solo piensan en eludir la c\u00e1rcel y en joder a los dem\u00e1s. https://t.co/4i2vOGkapw", "edit_history_tweet_ids": ["1162915817866088448"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3000022815"}, {"lang": "es", "id": "1162862299822133248", "created_at": "2019-08-17T23:02:31.000Z", "text": "Impresionada con las noticias que llegan de Kabul. Un terrorista suicida se inmola durante la celebraci\u00f3n de una boda esta noche en un hotel de Kabul. Nunca antes hab\u00eda pasado algo as\u00ed de bestia en la capital. Las bodas concentran centenares de personas, incluidos ni\u00f1os.", "edit_history_tweet_ids": ["1162862299822133248"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "346112948", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}}, {"lang": "it", "id": "1162942944640413697", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/15Rdsi7Roh", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:22:59.000Z", "text": "Kabul, esplosione durante una festa di matrimonio: almeno 63 le vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/15Rdsi7Roh", "edit_history_tweet_ids": ["1162942944640413697"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "136920216"}, {"lang": "es", "id": "1162932128184713216", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UoTFIL3HRK", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6865, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T03:40:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Los talibanes niegan su implicaci\u00f3n en la explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFIL3HRK", "edit_history_tweet_ids": ["1162932128184713216"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "253020963"}, {"lang": "es", "id": "1162958409257377792", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/VdWTbZkh64", "expanded_url": "http://bit.ly/2KFgso1", "display_url": "bit.ly/2KFgso1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Rrn0FjzN0L", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1162958409257377792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rrn0FjzN0L", "media_key": "3_1162958407831293952"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "EnRutaCooperativa"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 107, "tag": "EnRutaCooperativa"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:24:26.000Z", "text": "[Actualizaci\u00f3n] Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n #EnRutaCooperativa https://t.co/VdWTbZkh64 https://t.co/Rrn0FjzN0L", "edit_history_tweet_ids": ["1162958409257377792"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "7668952"}, {"lang": "es", "id": "1162964933652418560", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/QwI6mAmNwT", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticieroAnimal/status/1162964933652418560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QwI6mAmNwT", "media_key": "3_1162964931119058944"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:50:21.000Z", "text": "#URGENTE \ud83d\udd34 ACTUALIZACI\u00d3N Atentado suicida en una boda dej\u00f3 63 muertos en #Afganist\u00e1n.\n\nLa explosi\u00f3n ocurri\u00f3 al interior del sal\u00f3n de eventos donde se desarrollaba la fiesta.\n\nLa polic\u00eda confirm\u00f3 que hay 182 personas heridas. https://t.co/QwI6mAmNwT", "edit_history_tweet_ids": ["1162964933652418560"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "196753676"}, {"lang": "es", "id": "1162887636912136193", "created_at": "2019-08-18T00:43:12.000Z", "text": "Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabilidad. Hacerlo estando aqu\u00ed en el pa\u00eds, evidencia una falta de sentido com\u00fan suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1162887636912136193"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "author_id": "142092881"}, {"lang": "es", "id": "1162857211724533761", "in_reply_to_user_id": "84398622", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CgIMmRXmzj", "expanded_url": "https://twitter.com/Oziielll/status/1162857211724533761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CgIMmRXmzj", "media_key": "7_1162856895071342592"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Romero Rubio"}]}, "created_at": "2019-08-17T22:42:18.000Z", "text": "@adn40 presunto suicida intenta lanzarse del puente del metro cerca de la estaci\u00f3n Romero Rubio https://t.co/CgIMmRXmzj", "edit_history_tweet_ids": ["1162857211724533761"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "177362262"}, {"lang": "es", "id": "1162436662569426944", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/vaNDE3XqWH", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielEspadafor/status/1162436662569426944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vaNDE3XqWH", "media_key": "7_1162435445411782658"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4147, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1rcel"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "hombres"}, {"start": 143, "end": 150, "tag": "C\u00e1rcel"}]}, "geo": {"place_id": "5e998eaa02492b79"}, "created_at": "2019-08-16T18:51:12.000Z", "text": "Hemos llegado a un extremo que los #hombres no valemos nada.\n\nPACIENCIA INFINITA LA DE ESTE HOMBRE.\n\nSi llega a ser al rev\u00e9s, ya estar\u00eda en la #C\u00e1rcel.\n\nHasta d\u00f3nde vamos a llegar?\n\nSumisos. https://t.co/vaNDE3XqWH", "edit_history_tweet_ids": ["1162436662569426944"], "public_metrics": {"retweet_count": 9534, "reply_count": 1981, "like_count": 12684, "quote_count": 2122}, "author_id": "350212355"}, {"lang": "es", "id": "1162959981630676994", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IIXXbkpst3", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162959981630676994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IIXXbkpst3", "media_key": "3_1162959877737783297"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:30:41.000Z", "text": "#URGENTE | La Polic\u00eda confirma 63 muertos y 182 heridos en el atentado en una boda en Kabul https://t.co/IIXXbkpst3", "edit_history_tweet_ids": ["1162959981630676994"], "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 7}, "author_id": "105082141"}, {"lang": "es", "id": "1162880551772180480", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 84, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-18T00:15:03.000Z", "text": "Hace 4 meses parti\u00f3 hacia la eternidad de la historia, el Presidente @AlanGarciaPeru .\nMi admiraci\u00f3n y gratitud a quien siempre admiro que siendo tan joven, haya escritos dos libros y N art\u00edculos sobre historia y politica.", "edit_history_tweet_ids": ["1162880551772180480"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 19, "like_count": 251, "quote_count": 2}, "author_id": "283279534"}, {"lang": "pt", "id": "1162916579664961543", "created_at": "2019-08-18T02:38:13.000Z", "text": "puts o coringa do jared leto meu deus que bomba", "edit_history_tweet_ids": ["1162916579664961543"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1065956038913024001", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162867484816564227", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TtEfDdiy7x", "expanded_url": "http://ver.20m.es/tatgw1", "display_url": "ver.20m.es/tatgw1"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TvWkUq6tht", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1162867484816564227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvWkUq6tht", "media_key": "3_1162867482866176000"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-17T23:23:08.000Z", "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/TtEfDdiy7x https://t.co/TvWkUq6tht", "edit_history_tweet_ids": ["1162867484816564227"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "31090827"}, {"lang": "it", "id": "1162826880464146432", "in_reply_to_user_id": "747451360715616257", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/lfRILOdrJR", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/OlFeCNIomh", "expanded_url": "https://twitter.com/giu33liana/status/1162826880464146432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlFeCNIomh", "media_key": "3_1162826871714779136"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FacciamoRete"}, {"start": 14, "end": 35, "tag": "FacciamoInformazione"}, {"start": 38, "end": 50, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 52, "end": 58, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-17T20:41:47.000Z", "text": "#FacciamoRete #FacciamoInformazione \n\n#Afghanistan\n\n#Kabul, esplosione durante una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb\n\nhttps://t.co/lfRILOdrJR https://t.co/OlFeCNIomh", "edit_history_tweet_ids": ["1162826880464146432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "747451360715616257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162820690841612288"}]}, {"lang": "it", "id": "1162841757211668480", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GffezGV4Uw", "expanded_url": "https://twitter.com/leonemaschio/status/1162841757211668480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GffezGV4Uw", "media_key": "3_1162841750823739392"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 52, "username": "51fini", "id": "1331086867"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "OllaPiero", "id": "1117576526"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "SoniaGrotto", "id": "1165550496792371200"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "ElenaInvernizzi", "id": "984646254"}, {"start": 130, "end": 146, "username": "elisabe33314234", "id": "2906893858"}, {"start": 177, "end": 185, "username": "molumbe", "id": "475862409"}, {"start": 187, "end": 200, "username": "lunastorta13", "id": "1007990392279748608"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "TizioGiusto", "id": "447965111"}, {"start": 234, "end": 245, "username": "luigivanti", "id": "771016542553268224"}, {"start": 247, "end": 263, "username": "gladiatoremassi", "id": "920350887779950592"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "carlottafree", "id": "416346211"}]}, "created_at": "2019-08-17T21:40:54.000Z", "text": "Bella gente sera buona a tutta la famiglia \ud83d\udc95\n@51fini \n@OllaPiero \n@Giacinto_Bruno @SoniaGrotto \n@GiancarloDeRisi @ElenaInvernizzi @elisabe33314234 @Emma13261280 @claudio_erpiu \n@molumbe \n@lunastorta13 \n@MARIO_DerFriaul \n@TizioGiusto \n@luigivanti \n@gladiatoremassi @carlottafree https://t.co/GffezGV4Uw", "edit_history_tweet_ids": ["1162841757211668480"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 12, "like_count": 63, "quote_count": 3}, "author_id": "372937945"}, {"lang": "es", "id": "1162933439139590146", "created_at": "2019-08-18T03:45:12.000Z", "text": "Como se llaman las mujeres que se han comido 15 empanadas fritas de queso?", "edit_history_tweet_ids": ["1162933439139590146"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 173, "like_count": 159, "quote_count": 25}, "author_id": "1006903760487006209"}, {"lang": "es", "id": "1162896895955496960", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:20:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Al menos 40 muertos y m\u00e1s de 100 heridos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "edit_history_tweet_ids": ["1162896895955496960"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "253020963"}, {"lang": "ca", "id": "1162949776134082561", "created_at": "2019-08-18T04:50:07.000Z", "text": "Un atemptat suicida durant un casament xiita a Kabul ha provocat almenys 63 morts i 182 ferits", "edit_history_tweet_ids": ["1162949776134082561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262606630"}, {"lang": "pt", "id": "1162737289669283840", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/7bFNEaRUuz", "expanded_url": "https://twitter.com/g1rondonia/status/1162467654084517894?s=19", "display_url": "twitter.com/g1rondonia/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T14:45:47.000Z", "text": "N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente est\u00fapido.\n\nhttps://t.co/7bFNEaRUuz", "edit_history_tweet_ids": ["1162737289669283840"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "195815692", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162467654084517894"}]}, {"lang": "es", "id": "1162953639519870976", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/utJH2AIaMR", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtnenespanol/status/1162953639519870976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utJH2AIaMR", "media_key": "3_1162953630640508933"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 245, "end": 254, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "explosi\u00f3n"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "bodas"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Kabul"}, {"start": 244, "end": 255, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:05:28.000Z", "text": "#Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por una #explosi\u00f3n suicida en un sal\u00f3n de #bodas en el oeste de #Kabul, confirm\u00f3 el 18 de agosto la polic\u00eda de la capital afgana. #Afganist\u00e1n https://t.co/utJH2AIaMR", "edit_history_tweet_ids": ["1162953639519870976"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "761469053181370369"}, {"lang": "qam", "id": "1162960306060111872", "in_reply_to_user_id": "2900789860", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Noiconsalvini", "id": "2900789860"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:31:58.000Z", "text": "@Noiconsalvini", "edit_history_tweet_ids": ["1162960306060111872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030476276128251904"}, {"lang": "pt", "id": "1162846351635492864", "created_at": "2019-08-17T21:59:09.000Z", "text": "\u270d\ud83c\udffc\ud83d\udda4 kmks bros \u00f1,sou formado em nd mais \u00f3 suicida por depress\u00e3o \u00e9 real\ud83d\udc94\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642 Se estiver se sentindo triste \u00e9 quiser conversar estou sempre dispon\u00edvel (h\u00e1 qualquer hora, momento)\n\ud83d\ude36\u00c0 depress\u00e3o ir\u00e1 dominar \u00f3 mundo \nEu querovoc\u00ea vivo\u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1162846351635492864"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1112764705708355584"}, {"lang": "it", "id": "1162856358158450688", "in_reply_to_user_id": "438661978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "robsabba", "id": "438661978"}]}, "created_at": "2019-08-17T22:38:55.000Z", "text": "@robsabba Te l\u2019avevo detto ... vai in Capraia... ma te dura!", "edit_history_tweet_ids": ["1162856358158450688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390807956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848155702038528"}]}, {"lang": "it", "id": "1162657730903060487", "created_at": "2019-08-17T09:29:38.000Z", "text": "Devo ammetterlo; ero uno di quelli che credeva che #Salvini fosse parecchio pi\u00f9 scaltro dell'altro Cazzaro, e che sarebbe stato pi\u00f9 rognoso liberarsene\nIncredibile!\nMai avrei pensato che potesse fare una manovra tanto suicida. \nSi stenta a crederlo\n\n#Meteorite", "edit_history_tweet_ids": ["1162657730903060487"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "4845403365", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Salvini"}, {"start": 250, "end": 260, "tag": "Meteorite"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1162942109504212998", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/97h77oYQgv", "expanded_url": "https://twitter.com/LuCRF34/status/1161806831976681473", "display_url": "twitter.com/LuCRF34/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:19:39.000Z", "text": "se tu nunca matou aula a\u00ed, tu n\u00e3o \u00e9 cria https://t.co/97h77oYQgv", "edit_history_tweet_ids": ["1162942109504212998"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1126569833527762949", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161806831976681473"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162556857770266625", "created_at": "2019-08-17T02:48:48.000Z", "text": "Acabei de ver era uma vez em hollywood, n quero dar spoiler mas senti falta de uma morte", "edit_history_tweet_ids": ["1162556857770266625"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 70, "like_count": 6546, "quote_count": 36}, "author_id": "2203709322", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9694, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162829917857439749", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nhmPqar5D1", "expanded_url": "https://twitter.com/carod2015/status/1162700226521698304", "display_url": "twitter.com/carod2015/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7042, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-08-17T20:53:51.000Z", "text": "CFK nunca limit\u00f3 los dep\u00f3sitos en u$s porque no hab\u00eda , quien iba a ser suicida? https://t.co/nhmPqar5D1", "edit_history_tweet_ids": ["1162829917857439749"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853672513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162700226521698304"}]}, {"lang": "es", "id": "1162891864971907072", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:00:00.000Z", "text": "Al menos 20 heridos tras un ataque suicida en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "edit_history_tweet_ids": ["1162891864971907072"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "14436030"}, {"lang": "es", "id": "1162950759304060929", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:54:02.000Z", "text": "@Mauriciomulder @smendez_senisse El problema de los que nunca entender\u00e1n la importancia de los partidos pol\u00edticos en la vida democr\u00e1tica de un pa\u00eds  y estos los encargados de defendernos de los golpistas", "edit_history_tweet_ids": ["1162950759304060929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829412366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162937423833288704"}]}, {"lang": "es", "id": "1162941278713188352", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:16:21.000Z", "text": "@Mauriciomulder @smendez_senisse Felicitaciones Congresista, estamos hartos de los aguas tibias.", "edit_history_tweet_ids": ["1162941278713188352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "143059475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162937423833288704"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945732443365382", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:34:03.000Z", "text": "@Mauriciomulder @smendez_senisse Bravo Mauricio, ni un paso atr\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1162945732443365382"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2165786430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162937423833288704"}]}, {"lang": "es", "id": "1162949362739138562", "in_reply_to_user_id": "235139317", "geo": {"place_id": "981989c5b11d5119"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:48:29.000Z", "text": "@Mauriciomulder @smendez_senisse Es verdad Mauricio cuantos tuiteros que ignoran lo que es un \"partido pol\u00edtico \" y menos a\u00fan como funcionan.", "edit_history_tweet_ids": ["1162949362739138562"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "307782785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162937423833288704"}]}, {"lang": "es", "id": "1162940566042226688", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:13:31.000Z", "text": "@Mauriciomulder @meiermq @smendez_senisse Bien hecho congresista Mulder.", "edit_history_tweet_ids": ["1162940566042226688"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "725074425658368001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162937423833288704"}]}, {"lang": "es", "id": "1162835860376526848", "in_reply_to_user_id": "286805833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5037, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}]}, "created_at": "2019-08-17T21:17:28.000Z", "text": "@MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden trasladar el descontento hacia el Gob. Federal.\n\nClaro, estar\u00eda de lujo. Me gusta el panorama.", "edit_history_tweet_ids": ["1162835860376526848"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "author_id": "304958799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162834705072439297"}]}, {"lang": "es", "id": "1162841871422562309", "created_at": "2019-08-17T21:41:21.000Z", "text": "Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s de un afiche, yo no s\u00e9 c\u00f3mo esa gente no se suicida ojepukapa hesekuera", "edit_history_tweet_ids": ["1162841871422562309"], "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 270, "quote_count": 8}, "author_id": "187050336"}, {"lang": "es", "id": "1162855145035747330", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/8vp9xvIat7", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1162855145035747330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8vp9xvIat7", "media_key": "3_1162855125154746368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3004, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-08-17T22:34:06.000Z", "text": "Propuesta golpista del Apra. https://t.co/8vp9xvIat7", "edit_history_tweet_ids": ["1162855145035747330"], "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 174, "like_count": 934, "quote_count": 32}, "author_id": "1975354388"}, {"lang": "es", "id": "1162952418797113344", "in_reply_to_user_id": "124354786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "erickml_", "id": "124354786"}]}, "created_at": "2019-08-18T05:00:37.000Z", "text": "@erickml_ Eso pens\u00e9, los entrenadores est\u00e1n en m\u00e1xima concentraci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1162952418797113344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162158478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162951761604333568"}]}, {"lang": "es", "id": "1162868550123565056", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fdkDzqW3cE", "expanded_url": "https://t.co/fdkDzqW3cE", "display_url": "t.co/fdkDzqW3cE"}]}, "created_at": "2019-08-17T23:27:22.000Z", "text": "Si son \"cientos de miles\" \u00bfpor qu\u00e9 el suicida sac\u00f3 4% en las elecciones y del extranjero no sac\u00f3 ni 50 mil votos ? https://t.co/fdkDzqW3cE", "edit_history_tweet_ids": ["1162868550123565056"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "269620583"}, {"lang": "es", "id": "1162932082819117057", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 206, "username": "Reuters", "id": "1652541"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "radio5_rne", "id": "57779483"}, {"start": 252, "end": 256, "username": "rne", "id": "29977367"}, {"start": 261, "end": 274, "username": "gomezsraquel", "id": "1026179306081472515"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daltimahora"}]}, "created_at": "2019-08-18T03:39:49.000Z", "text": "\ud83d\udea8#\u00daltimahora Atentado suicida en Kabul. El ataque se ha producido durante la celebraci\u00f3n de una boda. Hay al menos 63 muertos y 182 heridos, seg\u00fan fuentes del ministerio del interior, recogidas por @Reuters. Actualizamos datos en boletines @radio5_rne @rne con @gomezsraquel", "edit_history_tweet_ids": ["1162932082819117057"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "57779483"}, {"lang": "es", "id": "1162847008681615362", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/ERPXMvBpgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1162847008681615362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ERPXMvBpgJ", "media_key": "3_1162846976926507008"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "M. Mulder"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.6683, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.4018, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}]}, "created_at": "2019-08-17T22:01:46.000Z", "text": "Estos son los ALANISTAS (Faccion M. Mulder),que usurpan la representacion del PAP. La Faccion de JDC. No fue invitada a la representacion de la farsa. https://t.co/ERPXMvBpgJ", "edit_history_tweet_ids": ["1162847008681615362"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 15, "like_count": 75, "quote_count": 6}, "author_id": "924332864786784256"}, {"lang": "pt", "id": "1162935564087234560", "created_at": "2019-08-18T03:53:39.000Z", "text": "Acho que j\u00e1 vi umas 500 vezes esquadr\u00e3o suicida e nunca canso \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1162935564087234560"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3378586078"}, {"lang": "es", "id": "1162933386630983680", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/IMlhcPL3Sv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2cb2e", "display_url": "bit.ly/2P2cb2e"}]}, "created_at": "2019-08-18T03:45:00.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Se estima que el n\u00famero de v\u00edctimas sea elevado. https://t.co/IMlhcPL3Sv", "edit_history_tweet_ids": ["1162933386630983680"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "104683173"}, {"lang": "es", "id": "1162799126888747009", "created_at": "2019-08-17T18:51:30.000Z", "text": "Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarnio. \nNo s\u00e9, es que aparece un terrorista suicida en patinete y me descojono en su cara. M\u00e1tame si quieres, pero no te puedo tomar en serio.", "edit_history_tweet_ids": ["1162799126888747009"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "author_id": "388504777"}, {"lang": "es", "id": "1162947625366114304", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CA7CXZ7Llc", "expanded_url": "https://f24.my/5MxO.t", "display_url": "f24.my/5MxO.t"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HCeLv1Gyc8", "expanded_url": "https://twitter.com/France24_es/status/1162947625366114304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCeLv1Gyc8", "media_key": "3_1162947623747067905"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:41:35.000Z", "text": "Ataque suicida en una boda en Afganist\u00e1n deja decenas de muertos y heridos https://t.co/CA7CXZ7Llc https://t.co/HCeLv1Gyc8", "edit_history_tweet_ids": ["1162947625366114304"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "761111202541948928"}, {"lang": "en", "id": "1162948008306257920", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/AVE0hhatiw", "expanded_url": "http://apne.ws/Q4stqKR", "display_url": "apne.ws/Q4stqKR", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/b5ceb0cfb33d4d73aaaadf5eee19fe9d?utm_medium=AP&utm_campaign=SocialFlow&utm_source=Twitter"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.45, "type": "Place", "normalized_text": "Afghan"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:43:06.000Z", "text": "BREAKING: An Afghan official says at least 63 people have died when suicide bomber detonated explosives in packed wedding hall. https://t.co/AVE0hhatiw", "edit_history_tweet_ids": ["1162948008306257920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1760, "reply_count": 189, "like_count": 1544, "quote_count": 556}, "author_id": "51241574"}, {"lang": "es", "id": "1162202621572263936", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/WFIKXAn9Id", "expanded_url": "http://ow.ly/hgv830pmrgk", "display_url": "ow.ly/hgv830pmrgk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/mercedes-araoz-no-voy-renunciar-vicepresidencia-republica-n384128?hootPostID=dd005d4d422939fdd8bd9bc033b7fada"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4445, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}]}, "created_at": "2019-08-16T03:21:12.000Z", "text": "\"Yo no voy a renunciar a la vicepresidencia de la Rep\u00fablica, voy a cumplir con el mandato que me dio el pueblo en el 2016\", dijo Mercedes Ar\u00e1oz https://t.co/WFIKXAn9Id", "edit_history_tweet_ids": ["1162202621572263936"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 285, "like_count": 251, "quote_count": 41}, "author_id": "65549291"}, {"lang": "es", "id": "1162903191924682752", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qxgAbrgOrd", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3837, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:45:01.000Z", "text": "viudas que a\u00fan extra\u00f1an las fanfarronadas y peroratas, y la sonrisa del delincuente suicida #AG ... https://t.co/qxgAbrgOrd", "edit_history_tweet_ids": ["1162903191924682752"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162894484360880134"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162946006784327685", "in_reply_to_user_id": "906809792", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Dfrd9L4xvC", "expanded_url": "https://twitter.com/majowonderland/status/1162946006784327685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dfrd9L4xvC", "media_key": "3_1162946001080127489"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:35:09.000Z", "text": "@BTS_twt Sorriso inocente de cuzao \u2705\nOlhar morto de antagonista fdp e psicopata \u2705 https://t.co/Dfrd9L4xvC", "edit_history_tweet_ids": ["1162946006784327685"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "906809792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162945306193010688"}]}, {"lang": "es", "id": "1162945128920690694", "in_reply_to_user_id": "2373721676", "geo": {"place_id": "015e326879ba207f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AnaLlul", "id": "2373721676"}]}, "created_at": "2019-08-18T04:31:39.000Z", "text": "@AnaLlul Buen\u00edsimo este \u00faltimo aporte. No es que me importe que los dem\u00e1s porfiados entiendan. Me da igual que elijan pasar por empatices y no darle la vuelta al tema. Tu \u00faltima frase (que se puede confirmar con n\u00fameros cient\u00edficos) es lo que defiendo. Eso es lo realmente peligroso...", "edit_history_tweet_ids": ["1162945128920690694"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98526230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162944277422518272"}]}, {"lang": "es", "id": "1162341576783347712", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-16T12:33:21.000Z", "text": "Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "edit_history_tweet_ids": ["1162341576783347712"], "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 5, "like_count": 672, "quote_count": 3}, "author_id": "129842597", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162030039464108033"}]}, {"lang": "es", "id": "1162829126518169600", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829087955664902"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829108084125697"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "LXVII"}, {"start": 31, "end": 53, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "de la"}]}, "created_at": "2019-08-17T20:50:42.000Z", "text": "El LXVII Plenario Nacional del Partido Aprista Peruano aprob\u00f3 hace un minuto, por unanimidad, respaldar la propuesta de presentar moci\u00f3n de vacancia de la Presidencia de la Rep\u00fablica. https://t.co/uUJTJMGTMe", "edit_history_tweet_ids": ["1162829126518169600"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 2189, "like_count": 2048, "quote_count": 228}, "author_id": "235139317"}, {"lang": "it", "id": "1161325279421313024", "created_at": "2019-08-13T17:14:57.000Z", "text": "La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa sul taglio dei parlamentari, poi, \u00e8 un bluff palese. \n\nChi finora lo ha descritto come un \"animale politico infallibile\" dovrebbe ricredersi\n\n#maratonamentana", "edit_history_tweet_ids": ["1161325279421313024"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 25, "like_count": 462, "quote_count": 3}, "author_id": "61877999", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Salvini"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Senato"}, {"start": 61, "end": 76, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "maratonamentana"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162920708067995649", "in_reply_to_user_id": "361042982", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "Arana"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Vive"}]}, "created_at": "2019-08-18T02:54:37.000Z", "text": "@vozdelatierra @congresoperu Congresista Arana, lo emplazo a demostrar su afirmaci\u00f3n respecto al Presidente Alan Garc\u00eda. \n\"... dejo mi cad\u00e1ver como muestra de mi desprecio a mis adversarios...\"\nAlan Vive...", "edit_history_tweet_ids": ["1162920708067995649"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 28, "like_count": 160, "quote_count": 6}, "author_id": "82714803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162870680125345793"}]}, {"lang": "es", "id": "1162937058861600773", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/KIdx3OugvB", "expanded_url": "https://twitter.com/wikinoticias/status/1162900522451402752", "display_url": "twitter.com/wikinoticias/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 230, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-18T03:59:35.000Z", "text": "Afganist\u00e1n | La explosi\u00f3n fue producto de un atacante suicida que deton\u00f3 su carga explosiva durante la celebraci\u00f3n de la boda. Autoridades han confirmado 63 muertos y 182 heridos. El ataque no ha sido reivindicado (v\u00eda @dw_espanol). https://t.co/KIdx3OugvB", "edit_history_tweet_ids": ["1162937058861600773"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16399647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162900522451402752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162474809743355904", "created_at": "2019-08-16T21:22:47.000Z", "text": "Conte aqui a sua hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o e deixe que ela inspire algu\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1162474809743355904"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "76414384", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Conte"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1162942409015275522", "created_at": "2019-08-18T04:20:51.000Z", "text": "Comecei #EndGame era 22:00 terminei agora", "edit_history_tweet_ids": ["1162942409015275522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89999533", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "EndGame"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "EndGame"}]}}, {"lang": "es", "id": "1162805652860919808", "created_at": "2019-08-17T19:17:26.000Z", "text": "Me cuidan mis amixes no la policia \ud83d\udc93", "edit_history_tweet_ids": ["1162805652860919808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "58309496"}, {"lang": "in", "id": "1161806831976681473", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/JsPfmLba88", "expanded_url": "https://twitter.com/LuCRF34/status/1161806831976681473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JsPfmLba88", "media_key": "3_1161806827136409600"}]}, "created_at": "2019-08-15T01:08:28.000Z", "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/JsPfmLba88", "edit_history_tweet_ids": ["1161806831976681473"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 416}, "author_id": "731297272080826369"}, {"lang": "es", "id": "1162899004096753664", "in_reply_to_user_id": "1143755129583276032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TwuiteroEl", "id": "1143755129583276032"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:28:22.000Z", "text": "@TwuiteroEl @jorgeaxm40 A tener en cuenta, este es un ataque suicida contra soldados de Israel. Este tema no dice relaci\u00f3n con delincuencia, sino una guerra y usurpaci\u00f3n territorial y ahora una ocupaci\u00f3n permanente de territorio extranjero.", "edit_history_tweet_ids": ["1162899004096753664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "912481404675600384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162567742890946560"}]}, {"lang": "ro", "id": "1162934776057204736", "in_reply_to_user_id": "1039605714241638400", "geo": {"place_id": "00f6b5cf7c1767b1"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CosasNombre", "id": "1039605714241638400"}]}, "created_at": "2019-08-18T03:50:31.000Z", "text": "@CosasNombre A Centurion. \ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1162934776057204736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "774201882009042944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162926328875798530"}]}, {"lang": "es", "id": "1162757199451557888", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/L5IVDgpEUT", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSimon_V/status/1162757199451557888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5IVDgpEUT", "media_key": "3_1162757191486648327"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:04:53.000Z", "text": "Abro hilo con las pel\u00edculas m\u00e1s malas que jam\u00e1s tuvieran que haber existido. Parto con este bodrio. https://t.co/L5IVDgpEUT", "edit_history_tweet_ids": ["1162757199451557888"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 57, "like_count": 76, "quote_count": 6}, "author_id": "1024716763571859457"}, {"lang": "pt", "id": "1162926934680055808", "created_at": "2019-08-18T03:19:22.000Z", "text": "Eu sinto\n Sinto falta\n  Sinto medo\n\nEstou inseguro\n Queria teu colo\n  Teu abra\u00e7o \n\nSou um inseto\n Qualquer \n  Em sola de sapato\n\nSuicida\n Perdi ti\n  Perdi-me", "edit_history_tweet_ids": ["1162926934680055808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057611475"}, {"lang": "es", "id": "1162832486226939904", "created_at": "2019-08-17T21:04:03.000Z", "text": "Atacante suicida deton\u00f3 su carga explosiva en medio de un banquete de boda en Kabul (EFE)", "edit_history_tweet_ids": ["1162832486226939904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "2536731217", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.2721, "type": "Person", "normalized_text": "Atacante"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5967, "type": "Organization", "normalized_text": "EFE"}]}}, {"lang": "qme", "id": "1162900725929840642", "in_reply_to_user_id": "162193175", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/p8ZQTo99yv", "expanded_url": "https://twitter.com/negrozkar/status/1162900725929840642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p8ZQTo99yv", "media_key": "3_1162900716593340416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rdramirez", "id": "162193175"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "saxxomann", "id": "3904022065"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:35:13.000Z", "text": "@rdramirez @cherrerafe @saxxomann https://t.co/p8ZQTo99yv", "edit_history_tweet_ids": ["1162900725929840642"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024093614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162889085293334529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162894712933625856", "created_at": "2019-08-18T01:11:19.000Z", "text": "se eu falar que gosto de esquadrao suicida vcs me aceitam?", "edit_history_tweet_ids": ["1162894712933625856"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1235898834", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1162903950154248193", "created_at": "2019-08-18T01:48:02.000Z", "text": "Na real que tinha q ter leis mais severas nessa bosta de Brasil, ganhou 100 anos de cadeia? Vai cumprir os 100 anos sim!!!! Agora esse psicopata matou a pr\u00f3pria m\u00e3e e amea\u00e7ou o pr\u00f3prio pai, e se pegar 15 anos \u00e9 MUITO!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1162903950154248193"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "337261346", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1162909654420271110", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "author_id": "1108743951501193216"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "id": "e4f3ef6fbde53075"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070895459626090497", "value": "1070895459626090497", "detail": "User has been suspended: [1070895459626090497].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162810108826542081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162810108826542081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162810108826542081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162377842979725312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162377842979725312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162377842979725312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162943645777113088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162943645777113088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162943645777113088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "967804016641171456", "value": "967804016641171456", "detail": "User has been suspended: [967804016641171456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162942637428658177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162942637428658177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162942637428658177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "846766081188528130", "value": "846766081188528130", "detail": "User has been suspended: [846766081188528130].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162936070872403968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162936070872403968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162936070872403968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1162975932866596864", "oldest_id": "1162937950486880256", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfmu87fgji4ma9w9moq1egsynx"}}