{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Young"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666094486626304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:43:48.000Z", "text": "Triste a passagem da Fernanda Young, jovem pra caralho ainda. Fica em mente a apari\u00e7\u00e3o dela no programa Provoca\u00e7\u00f5es, quando disse que s\u00f3 n\u00e3o se suicidou porque achava anti-est\u00e9tico e pouco higi\u00eanico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554678691", "id": "1165666094486626304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165666094214000640"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:43:48.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439855752", "id": "1165666094214000640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665926244700160"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:43:08.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332723125", "id": "1165665926244700160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665813212405761"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:42:41.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946832609459474432", "id": "1165665813212405761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165654927244517377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oriana_3006", "id": "272234106"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CarlosOcariz", "id": "54973156"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665798586871808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:42:38.000Z", "text": "RT @Oriana_3006: @CarlosOcariz Te recomiendo abortar esta aventura suicida, eres uno de los seres m\u00e1s repudiados de la pseudo pol\u00edtica, vas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434401928", "id": "1165665798586871808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665648732557312"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:42:02.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378380248", "id": "1165665648732557312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665583066730496"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:41:46.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891568081", "id": "1165665583066730496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665579065315328"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:41:45.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57442570", "id": "1165665579065315328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665401486893056"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:41:03.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738805650344542208", "id": "1165665401486893056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 67, "end": 70, "tag": "Pd"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "M5S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665350672879616"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:40:51.000Z", "text": "#crisidigoverno @nzingaretti parla come vecchia politica e come se #Pd avesse vinto elezioni. @luigidimaio sarebbe folle e suicida per #M5S farci Governo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852610201", "id": "1165665350672879616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665220452372480"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:40:20.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1661053554", "id": "1165665220452372480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/MzlR0Q9GNE", "expanded_url": "https://www.asere.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/", "display_url": "asere.com/se-suicida-med\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.asere.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165665119851995137"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:39:56.000Z", "text": "Se suicida m\u00e9dico cubano de misi\u00f3n en Venezuela https://t.co/MzlR0Q9GNE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198643433", "id": "1165665119851995137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165664682662912001"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:38:12.000Z", "text": "Ahora s\u00ed? Con un suicida nadie se mete debistes pensar primero.\ud83d\ude18", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "47478405", "id": "1165664682662912001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165664644431831040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:38:02.000Z", "text": "nao vi (e nem vou ver) essa 3a temp de 13rw mas acho q foi a m\u00e3e do bryce q matou ele, se eu estiver certo por favor confirmem na dm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912014103018909697", "id": "1165664644431831040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165664585971617792"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:37:48.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957181841282396160", "id": "1165664585971617792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165664328827265026"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:36:47.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143894069946593280", "id": "1165664328827265026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165645162590216199"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165663978355396608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:35:24.000Z", "text": "RT @jdbcanceled: mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999088071701385216", "id": "1165663978355396608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165663848663277568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:34:53.000Z", "text": "Descobri via spoiler quem matou Bryce hahaha mas estou no epis\u00f3dio 11 e ainda n\u00e3o vi se \u00e9 verdade!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2701092778", "id": "1165663848663277568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165663708682604545"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:34:19.000Z", "text": "Gerard hai rotto il cazzo di fare il suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1688469204", "id": "1165663708682604545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165663678462603264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:34:12.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990579039030128640", "id": "1165663678462603264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165651452020346884"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165663674532605953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:34:11.000Z", "text": "RT @_annace_: O amor entre uma suicida e um psicopata \u00e9 a coisa mais linda que existe\nEle mataria por ela\nE ela morreria por ele \n\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020071786535415808", "id": "1165663674532605953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165663610573643776"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:33:56.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998266816991584256", "id": "1165663610573643776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165395423755980800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165663564578918400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:33:45.000Z", "text": "Ou voc\u00ea matou algu\u00e9m e t\u00e1 criando essa hist\u00f3ria pra se inocentar \ud83e\uddd0\ud83e\udd28\ud83e\uddd0\ud83e\udd28 https://t.co/xfa4JYhw7D", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "927843296214503424", "id": "1165663564578918400", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xfa4JYhw7D", "expanded_url": "https://twitter.com/sopepagode/status/1165395423755980800", "display_url": "twitter.com/sopepagode/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165663357065662467"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "de Econom\u00eda"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Lacunza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165663559625445383"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:33:44.000Z", "text": "RT @barci_2010: \u201cEste a\u00f1o vamos a tener inflaci\u00f3n y recesi\u00f3n\" Entrevista al ministro de Econom\u00eda, Hern\u00e1n Lacunza (te lo dicen. en nosotros\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830999894", "id": "1165663559625445383"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5175, "type": "Organization", "normalized_text": "Econom\u00eda"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Lacunza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165663357065662467"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:32:55.000Z", "text": "\u201cEste a\u00f1o vamos a tener inflaci\u00f3n y recesi\u00f3n\" Entrevista al ministro de Econom\u00eda, Hern\u00e1n Lacunza (te lo dicen. en nosotros est\u00e1: voto suicida...y/o voto para salir adelante)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "186912015", "id": "1165663357065662467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165663261523632128"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:32:33.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825939138", "id": "1165663261523632128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165663106191757312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:31:56.000Z", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3949129113", "id": "1165663106191757312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662980777885696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:31:26.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904408209536024576", "id": "1165662980777885696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662970074062848"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:31:23.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2504312182", "id": "1165662970074062848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165625374929276938"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8749, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662883390328835"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:31:03.000Z", "text": "@NetflixBrasil Como voc\u00ea t\u00e1? Se hidratou hoje? Plantou uma \u00e1rvore? Matou um homem?\nOk agora que j\u00e1 perguntei, cad\u00ea meu Harry Potter???", "in_reply_to_user_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138181948378161154", "id": "1165662883390328835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662781242322944"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:30:38.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418258649", "id": "1165662781242322944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662598064431104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:29:54.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3535494857", "id": "1165662598064431104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165653275561078784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Elcasti69714805", "id": "1033521634471235584"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Paloma2623", "id": "383875412"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "CruzaleguiJohn", "id": "1119092834659786752"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "ramon19760264", "id": "1144277302550732800"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "fedepariona", "id": "467671726"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 202, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662528573071360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:29:38.000Z", "text": "@Elcasti69714805 @Paloma2623 @CruzaleguiJohn @ramon19760264 @micohu83 @fedepariona @Anchebiondi @MartinVizcarraC @Frinzmann \u00bfAsi? Ac\u00e1 cabe como anillo al dedo la respuesta del cobarde suicida Alan Garcia: \u00a1pruebalo, pues, imbecil!", "in_reply_to_user_id": "1033521634471235584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "id": "1165662528573071360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662486000877573"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:29:28.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1972520815", "id": "1165662486000877573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662373597929472"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:29:01.000Z", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792458315938791424", "id": "1165662373597929472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662364487864321"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:28:59.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2162738143", "id": "1165662364487864321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662335060647937"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:28:52.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030908913338773506", "id": "1165662335060647937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165662172757856257"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:28:13.000Z", "text": "Sus tweet suicida me da ganas de decirles si quiere que los mate de onda (?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2671018764", "id": "1165662172757856257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/pTnY6sf21g", "expanded_url": "http://la5tapata.net/peron-el-primer-ecologista/", "display_url": "la5tapata.net/peron-el-prime\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://la5tapata.net/peron-el-primer-ecologista/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165662025109901313"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:27:38.000Z", "text": "Per\u00f3n, el primer ecologista? \u201cCreemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera\" (Per\u00f3n 1972)  https://t.co/pTnY6sf21g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "793768639", "id": "1165662025109901313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165597656179269635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mpobletej", "id": "713724604"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Pinochet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661992050470912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:27:30.000Z", "text": "RT @mpobletej: @jorgeramosnews @NicolasMaduro #Pinochet FUE UN PRESIDENTE y un LIBERTADOR.... de la grave crisis que ten\u00eda al pa\u00eds un grupo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4786918276", "id": "1165661992050470912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165448150884245509"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lallamitacarmen", "id": "898757304165818370"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/muvAOQxAkG", "expanded_url": "https://twitter.com/MichaelFlores00/status/1165661915173064707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muvAOQxAkG", "media_key": "3_1165661878040879105"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/muvAOQxAkG", "expanded_url": "https://twitter.com/MichaelFlores00/status/1165661915173064707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muvAOQxAkG", "media_key": "3_1165661878040899584"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/muvAOQxAkG", "expanded_url": "https://twitter.com/MichaelFlores00/status/1165661915173064707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muvAOQxAkG", "media_key": "3_1165661878053408768"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/muvAOQxAkG", "expanded_url": "https://twitter.com/MichaelFlores00/status/1165661915173064707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muvAOQxAkG", "media_key": "3_1165661878057656321"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661915173064707"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:27:12.000Z", "text": "@lallamitacarmen @fzapopularlima El suicida creo a este inefable personaje que no le importo rematar el 80 % de las instituciones publicas par su beneficio personal producto de estos remates hoy la gran mayor\u00eda de peruanos est\u00e1n sin estabilidad laboral https://t.co/muvAOQxAkG", "in_reply_to_user_id": "898757304165818370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939626139802374149", "id": "1165661915173064707"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165660221089492993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sadelectron", "id": "816057371713794052"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661895564697603"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:27:07.000Z", "text": "RT @SadElectron: o vento soprou \ne voc\u00ea nem me procurou\na vida passou\ne o mundo girou\ne de repente tudo mudou\nmas voc\u00ea n\u00e3o percebeu que meu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993215252866174977", "id": "1165661895564697603"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661862752595969"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:26:59.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140556911", "id": "1165661862752595969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661651288436737"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:26:09.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364503633", "id": "1165661651288436737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661525950029830"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:25:39.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117692398", "id": "1165661525950029830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661386573340673"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:25:06.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173417428", "id": "1165661386573340673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165661013670281218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YoPiteas", "id": "73886377"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Linachan87", "id": "314662529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661135611342848"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:24:06.000Z", "text": "@YoPiteas @Linachan87 Maldito bardo suicida...", "in_reply_to_user_id": "73886377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "441326574", "id": "1165661135611342848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661022272839681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:23:39.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101049650", "id": "1165661022272839681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661008133795841"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:23:35.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521306441", "id": "1165661008133795841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165401824414896131"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laurarosba", "id": "3129786952"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "Los_Gritando", "id": "231846399"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "Silencio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661002786136064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:23:34.000Z", "text": "@laurarosba Nota de un suicida - Gritando en Silencio @Los_Gritando", "in_reply_to_user_id": "3129786952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714571080749477893", "id": "1165661002786136064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 245, "username": "ECantanhede", "id": "72371342"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/NWglRf83Wi", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,fim-de-uma-era-doente,70002981264", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660994644926464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:23:32.000Z", "text": "A primeira coisa q deveria se fazer para come\u00e7ar a brecar essa tend\u00eancia suicida do Bolsonaro \u00e9 tirar todo mundo da ala olavista com cargo no gov.\n\nCom erros e retrocessos, Bolsonaro pode virar cabo eleitoral das esquerdas e do PT.  @ECantanhede https://t.co/NWglRf83Wi", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "123710511", "id": "1165660994644926464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165659605273370624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diogo_barragan", "id": "770420590368944128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660853292732417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:22:59.000Z", "text": "@diogo_barragan Se n\u00e3o bastasse, quase me matou do cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "770420590368944128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087824652204949506", "id": "1165660853292732417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660789170155520"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:22:43.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001396765654953984", "id": "1165660789170155520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660663395561472"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:22:13.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490082460", "id": "1165660663395561472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165082875550752768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 59, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LSAPJv9gp8", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1165049156869722112", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660434717917184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:21:19.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la viuda legal del delincuente suicida #AG ... https://t.co/LSAPJv9gp8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "id": "1165660434717917184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660378187141122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:21:05.000Z", "text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3036873261", "id": "1165660378187141122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165651266569146369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EmocMoline", "id": "2988495700"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "nytimeses", "id": "2975678883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660349682655232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:20:58.000Z", "text": "@EmocMoline @nytimeses Cuando esta nueva derecha decide fre\u00edr el planeta es algo as\u00ed como suicidio colectivo forzado. Es como un terrorista que se suicida y mata a muchas personas inocentes que estaban en el lugar y hora erradas. Pero en este caso, el lugar errados no se aplica. Todos est\u00e1n en Tierra.", "in_reply_to_user_id": "2988495700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016137326836240384", "id": "1165660349682655232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660302488342528"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:20:47.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593711002", "id": "1165660302488342528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660285555945472"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:20:43.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009420195012792323", "id": "1165660285555945472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660225376067584"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:20:29.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2690408452", "id": "1165660225376067584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165660221089492993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:20:28.000Z", "text": "o vento soprou \ne voc\u00ea nem me procurou\na vida passou\ne o mundo girou\ne de repente tudo mudou\nmas voc\u00ea n\u00e3o percebeu que meu cora\u00e7\u00e3o congelou\ne a pessoa que vc amou \no vento levou \n'ele se matou'\n         \n(Cayo S.A.D)", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "816057371713794052", "id": "1165660221089492993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660217234927616"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:20:27.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3194573930", "id": "1165660217234927616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1033298360525053952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165660200755519489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:20:23.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/6f3C1wSofD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164949050300522496", "id": "1165660200755519489", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/6f3C1wSofD", "expanded_url": "https://twitter.com/loveufenty/status/1033298360525053952", "display_url": "twitter.com/loveufenty/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165660200310923266"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:20:23.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83084419", "id": "1165660200310923266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165659970970562560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:19:28.000Z", "text": "hoy me despert\u00e9 de buen humor a ver cu\u00e1nto me dura *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426723975", "id": "1165659970970562560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165659908106280963"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:19:13.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243754730", "id": "1165659908106280963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165658737341870080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 153, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165659698474967040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:18:23.000Z", "text": "@thiagoromariz Eu t\u00f4 com muita expectativa pra esse filme. Pelo casting, diretor, produ\u00e7\u00e3o etc... Mas esse 'marketing' me lembra muito o Esquadr\u00e3o Suicida e o coringa do Leto", "in_reply_to_user_id": "27695856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212766324", "id": "1165659698474967040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165492990044975104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/PvKtobqRQm", "expanded_url": "https://twitter.com/bl4ckmelo/status/1165492990044975104", "display_url": "twitter.com/bl4ckmelo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165659684994453505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:18:20.000Z", "text": "Y as\u00ed en mi cabeza ya veo venir un Mark que se suicida por la culpa de enga\u00f1ar a Jaemin y as\u00ed es como tenemos un Mark muerto... de nuevo. https://t.co/PvKtobqRQm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138472266449215489", "id": "1165659684994453505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165659613301264384"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:18:03.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87554909", "id": "1165659613301264384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165655203212931077"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165659535782109186"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:17:44.000Z", "text": "@Gestionpe Ahorita resucita el suicida", "in_reply_to_user_id": "110822488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3095887053", "id": "1165659535782109186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165659419864117253"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:17:17.000Z", "text": "Un domingo suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138237551519707136", "id": "1165659419864117253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165622165636550656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PrisciIlIa", "id": "372645326"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "Patr\u00edcia Pilar"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4721, "type": "Other", "normalized_text": "Ros\u00e2ngela Moro"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165659220668297216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:16:29.000Z", "text": "RT @PrisciIlIa: Ontem a Patr\u00edcia Pilar fez cr\u00edticas \u00e0 Ros\u00e2ngela Moro.\nLevou uma enxurrada de coment\u00e1rios negativos.\nHoje, o ex dela, Ciro G\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22910469", "id": "1165659220668297216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165659169678118912"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:16:17.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344821516", "id": "1165659169678118912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165659042171297794"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:15:47.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047510737835495425", "id": "1165659042171297794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165658877439795200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Doctor_Cupcakes", "id": "42743672"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658978958942209"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:15:32.000Z", "text": "@Dirugotchi @Doctor_Cupcakes Ah, no se.\nYo s\u00f3lo pens\u00e9 que era un mame de suicida de FB.", "in_reply_to_user_id": "172589469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193696986", "id": "1165658978958942209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164932292743258113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Jadiah"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "Nix"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.3854, "type": "Person", "normalized_text": "Nix"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Jadiah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658842941800449"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:14:59.000Z", "text": "18. Jadiah es el personaje m\u00e1s inclinado a morir de todos (aunque Nix es la m\u00e1s gamberra y suicida de todos). Nix tiene gente por la que vivir; Jadiah lo perdi\u00f3 todo.", "in_reply_to_user_id": "868792200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "868792200", "id": "1165658842941800449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165647069979250688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuttototo", "id": "463938365"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "sangesnicola", "id": "2754829714"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "teresadelgiudi", "id": "1125077892"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658795277737985"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:14:48.000Z", "text": "RT @tuttototo: @sangesnicola @teresadelgiudi L\u2019egoismo umano, si suicida solo per orgoglio.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125077892", "id": "1165658795277737985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658736494612480"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:14:34.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628654287", "id": "1165658736494612480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165658726507995136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:14:31.000Z", "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida hmmmm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805998909541720064", "id": "1165658726507995136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658538854768640"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:13:47.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076538361098182656", "id": "1165658538854768640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658337998004227"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:12:59.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034025857843642368", "id": "1165658337998004227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658239167582208"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:12:35.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709020928", "id": "1165658239167582208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658147056443392"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:12:13.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593966072", "id": "1165658147056443392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7146, "type": "Organization", "normalized_text": "VSF"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 163, "tag": "VSF"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/eqLeFBI4eE", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/getulio-saiu-da-vida-para-mudar-a-historia", "display_url": "brasil247.com/blog/getulio-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/getulio-saiu-da-vida-para-mudar-a-historia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658099551748098"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:12:02.000Z", "text": "Claro que o blog esquerdopata @brasil247 iria homenagear o ditador fascista e antissemita, um covarde que se matou como Hitler para n\u00e3o pagar por seus crimes. #VSF \n\nGet\u00falio saiu da vida para mudar a hist\u00f3ria  https://t.co/eqLeFBI4eE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62036735", "id": "1165658099551748098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "yixing"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "xback"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658077649145856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:11:57.000Z", "text": "Se o yixing ainda n\u00e3o matou as xback ainda de hj n\u00e3o passa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931120760", "id": "1165658077649145856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165657970266595334"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:11:31.000Z", "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida cm pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951638295846572037", "id": "1165657970266595334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165654203634606081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657965006852097"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:11:30.000Z", "text": "@repubblica Si decide chi fa la parte del vincitore e chi il perdente...i grillini dovrebbero tenere testa ai piddini salvatori di patria che ridicolmente chiedono discontinuit\u00e0 nn di programma ma di persone e che c\u2019\u00e8 gi\u00e0 stata con la manovra suicida di salvini \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "18935802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219361447", "id": "1165657965006852097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657925290995714"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:11:20.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369306391", "id": "1165657925290995714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657909218463744"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:11:17.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019540593284993029", "id": "1165657909218463744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165388042292604928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caosober", "id": "80398555"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657824610988032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:10:56.000Z", "text": "@caosober Foi uma aula e tanto! N\u00e3o sabia nada do gv al\u00e9m dele ter sido um presidente que se matou...", "in_reply_to_user_id": "80398555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142218057701560320", "id": "1165657824610988032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164990964823445509"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165657815907753984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:10:54.000Z", "text": "Triste saber que s\u00f3 teve reconhecimento depois que se suicidou https://t.co/a0NXzLZFRe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2750600409", "id": "1165657815907753984", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/a0NXzLZFRe", "expanded_url": "https://twitter.com/syiphee/status/1164990964823445509", "display_url": "twitter.com/syiphee/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657764796030976"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:10:42.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2207177382", "id": "1165657764796030976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657684227567616"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:10:23.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141902935", "id": "1165657684227567616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657564857679878"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:09:54.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1931681040", "id": "1165657564857679878"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "camaradebh", "id": "791963789235150848"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "prefeiturabh", "id": "78922684"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Castelo Branco"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 276, "tag": "hipocrisia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657478274658304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:09:34.000Z", "text": "@camaradebh e @prefeiturabh mudaram o nome do Elevado Castelo Branco porque n\u00e3o queriam homenagear um ditador, mas mant\u00eam o nome da Av. Get\u00falio Vargas, um ditador, fascista, e antissemita, um covarde que, assim como Hitler, se matou para n\u00e3o pagar por seus crimes. #hipocrisia", "in_reply_to_user_id": "791963789235150848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62036735", "id": "1165657478274658304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657343700426753"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:09:02.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994830714", "id": "1165657343700426753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.6616, "type": "Place", "normalized_text": "Perif\u00e9rico"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/tKppnLJNrY", "expanded_url": "https://www.starmedia.com/noticias/conductor-choca-accidente-segundo-piso-periferico-luego-se-suicida-avienta-al-vacio-video-imagenes-fotos/", "display_url": "starmedia.com/noticias/condu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657335311818752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:09:00.000Z", "text": "\u00a1FUERTES IM\u00c1GENES! Un conductor opt\u00f3 por saltar al vac\u00edo  luego de provocar un accidente en el segundo piso de Perif\u00e9rico. \ud83d\ude30\ud83d\ude30\n\nhttps://t.co/tKppnLJNrY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37055664", "id": "1165657335311818752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165635210794414080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mel_saenz1", "id": "838703348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657258593853441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:08:41.000Z", "text": "@mel_saenz1 Con m\u00fasica suicida o sin m\u00fasica suicida FALTAN 10 D\u00cdAS Y NADA NOS LA PUEDE BAJAR", "in_reply_to_user_id": "838703348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "281677743", "id": "1165657258593853441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165652025427841026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657245692170241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:08:38.000Z", "text": "@malditaternura Tampoco la waripolera del suicida cobarde.", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "625026822", "id": "1165657245692170241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657245314666496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:08:38.000Z", "text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053475086676738048", "id": "1165657245314666496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657226071216129"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:08:34.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010506175308353538", "id": "1165657226071216129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657062778519552"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:07:55.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64977128", "id": "1165657062778519552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657050812223489"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:07:52.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074410824595398657", "id": "1165657050812223489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165657029320613888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:07:47.000Z", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498001088", "id": "1165657029320613888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "romeo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656978598838278"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:07:35.000Z", "text": "Me dicen que romeo se suicida por ti\nYo soy un salvaje, quiero algo para mi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57881640", "id": "1165656978598838278"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656942020349952"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:07:26.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956474644483190784", "id": "1165656942020349952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656911796195330"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:07:19.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526273975", "id": "1165656911796195330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656848147582977"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:07:04.000Z", "text": "@TubinoCarlos @MartinVizcarraC El \u00fanico con visi\u00f3n suicida fue Alan \ud83d\ude48", "in_reply_to_user_id": "364503633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909825961620893696", "id": "1165656848147582977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656826421157888"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:06:58.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095408091", "id": "1165656826421157888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165609776061014021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6976, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5Vb7fPRyAx", "expanded_url": "http://bit.ly/2KPDUPk", "display_url": "bit.ly/2KPDUPk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656819752230913"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:06:57.000Z", "text": "RT @en_blau: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\"  https://t.co/5Vb7fPRyAx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621039015", "id": "1165656819752230913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656721085407232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:06:33.000Z", "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1165656721085407232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165656622108200960"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:06:10.000Z", "text": "Si defend\u00e9s bien, el 5-3-2 es un esquema b\u00e1rbaro. Ahora, con defensores como los nuestros, es casi suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564226646", "id": "1165656622108200960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 100, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/AwSX4FqOWp", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexGue_Cuba/status/1165363831436140544", "display_url": "twitter.com/AlexGue_Cuba/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656589237477381"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:06:02.000Z", "text": "Tan despreciable como el chancho suicida que tild\u00f3 de ciudadanos de 2da clase y mis Baguazo @MecheAF que lo defiende y a la cojuda nadie le cree y as\u00ed la lista es larga en nuestra pat\u00e9tica politiquer\u00eda peruana. https://t.co/AwSX4FqOWp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3367781907", "id": "1165656589237477381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656487353622528"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:05:38.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556713635", "id": "1165656487353622528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165655837731430400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165656456194121738"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:05:30.000Z", "text": "Non ci credo, sarebbe una follia suicida del #M5S . https://t.co/bxCnPTP22m", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 49, "tag": "M5S"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bxCnPTP22m", "expanded_url": "https://twitter.com/HuffPostItalia/status/1165655837731430400", "display_url": "twitter.com/HuffPostItalia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877535285277597696", "id": "1165656456194121738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165645162590216199"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656442038366211"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:05:27.000Z", "text": "RT @jdbcanceled: mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968312707", "id": "1165656442038366211"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360793229152256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656319749251073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:04:58.000Z", "text": "@PDT_Nacional @cirogomes Get\u00falio Vargas foi um ditador covarde que tirou a pr\u00f3pria vida, assim como Hitler.", "in_reply_to_user_id": "180500907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62036735", "id": "1165656319749251073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656264782897152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:04:45.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750813759938199552", "id": "1165656264782897152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656095785934853"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:04:04.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206241724", "id": "1165656095785934853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165656049807974400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:03:53.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808809424466878464", "id": "1165656049807974400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165609776061014021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6976, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5Vb7fPRyAx", "expanded_url": "http://bit.ly/2KPDUPk", "display_url": "bit.ly/2KPDUPk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655955713024000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:03:31.000Z", "text": "RT @en_blau: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\"  https://t.co/5Vb7fPRyAx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434204410", "id": "1165655955713024000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165652066351685633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "kill beatrix"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "kill bill 3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655827312783361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:03:00.000Z", "text": "@Blake_AN28 SURTO???? me falaram que iria ser tipo \"kill beatrix\" por causa daquela cena que ela mata a m\u00e3e da garotinha e fala \"se voc\u00ea ficar puta \u00e9 s\u00f3 me procurar\"\nacho que seria legal ter kill bill 3 s\u00f3 para ter kkkkkkk mas acho que n\u00e3o iria fazer sentido pq ela j\u00e1 matou o objetivo (bill)", "in_reply_to_user_id": "903636380529647616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069993428015038464", "id": "1165655827312783361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165654541163012098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabroLuna", "id": "211321824"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Jara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655762766573568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:02:45.000Z", "text": "RT @FabroLuna: C\u00f3mo funcionaba el equipo? Con un 442 que es como la empanada un s\u00e1bado a la noche; no falla. Se lesiona Jara. Qu\u00e9 hacemos?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1640489839", "id": "1165655762766573568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165655703857618950"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:02:31.000Z", "text": "Nessa madrugada um menino de 16 anos que eu conhe\u00e7o se suicidou, simplesmente uma das pessoas mais doces e gentis que j\u00e1 conheci. A intoler\u00e2ncia fez mais uma v\u00edtima.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317931792", "id": "1165655703857618950"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655674702966784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:02:24.000Z", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098686921138679810", "id": "1165655674702966784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165655594449219587"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:02:05.000Z", "text": "nossa eu acordei muito mal, uma conhecida minha de vista se suicidou. eu s\u00f3 fico imaginando como ta o cora\u00e7\u00e3o dos amigos mais pr\u00f3ximo, queria poder confortar cada um deles.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "208748082", "id": "1165655594449219587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655515285938177"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:01:46.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861968265", "id": "1165655515285938177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655431936643075"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:01:26.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136705701051543555", "id": "1165655431936643075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655385522540545"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:01:15.000Z", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855832832", "id": "1165655385522540545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655313967702018"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:00:58.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881001960", "id": "1165655313967702018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165653348302958592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "melitxty", "id": "952560026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655302508822528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:00:55.000Z", "text": "@melitxty amiga vc acha que mataram ele ou ele se matou", "in_reply_to_user_id": "952560026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954925702528290822", "id": "1165655302508822528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165654199566327810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tinakiid", "id": "162479697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655263044689921"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:00:46.000Z", "text": "RT @Tinakiid: mi gata se tiro por la ventana desde el 5to piso y sobrevivi\u00f3. ustedes bien? gata suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171512604", "id": "1165655263044689921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655260368658432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:00:45.000Z", "text": "Depois de muitos anos (muitos mesmo), resolvi assistir 'Esquadr\u00e3o suicida'. Tudo bem, o filme tem algumas incoer\u00eancias, mas acho que na \u00e9poca vcs foram maldoso demais com as cr\u00edticas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4014461849", "id": "1165655260368658432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165654541163012098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabroLuna", "id": "211321824"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Jara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655187765235714"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:00:28.000Z", "text": "RT @FabroLuna: C\u00f3mo funcionaba el equipo? Con un 442 que es como la empanada un s\u00e1bado a la noche; no falla. Se lesiona Jara. Qu\u00e9 hacemos?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179656325", "id": "1165655187765235714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165655034937389057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T15:59:51.000Z", "text": "mds esses sao os motivos p amar ela kkk? sua mae adotiva se matou https://t.co/QoGEKcJBRH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1016384555715125248", "id": "1165655034937389057", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/QoGEKcJBRH", "expanded_url": "https://twitter.com/jeonjades/status/1164880354974605313", "display_url": "twitter.com/jeonjades/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165653614347595776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EdelpOficial", "id": "284128412"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655034731925505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:59:51.000Z", "text": "@EdelpOficial T\u00e9cnico de mierda. Peleamos el descenso. Querer imponer un sistema sin tener los jugadores para hacerlo es suicida.", "in_reply_to_user_id": "284128412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "968135408855986177", "id": "1165655034731925505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165314019667906560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlosOcariz", "id": "54973156"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 280, "probability": 0.3873, "type": "Person", "normalized_text": "Caguaripano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654927244517377"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:59:26.000Z", "text": "@CarlosOcariz Te recomiendo abortar esta aventura suicida, eres uno de los seres m\u00e1s repudiados de la pseudo pol\u00edtica, vas a exponer a cada uno de los incautos que vayan con esta mariquera tuya a tocar puertas, degenerado traidor... nadie te perdonar\u00e1 haber entregado a Caguaripano", "in_reply_to_user_id": "54973156", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "272234106", "id": "1165654927244517377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654829483679744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T15:59:02.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115026203", "id": "1165654829483679744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654825994002434"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:59:01.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253709506", "id": "1165654825994002434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249847550763008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6251, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654639938813953"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:58:17.000Z", "text": "RT @adriancatti: 24 de agosto de 1954. Se suicida en R\u00edo de Janeiro el presidente Get\u00falio Vargas\u00a0(n. 1882), pol\u00edtico\u00a0brasile\u00f1o\u00a0cuatro veces\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227898986", "id": "1165654639938813953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654618556133376"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:58:12.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1590585858", "id": "1165654618556133376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654550075858945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T15:57:56.000Z", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796724336", "id": "1165654550075858945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Jara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654541163012098"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:57:54.000Z", "text": "C\u00f3mo funcionaba el equipo? Con un 442 que es como la empanada un s\u00e1bado a la noche; no falla. Se lesiona Jara. Qu\u00e9 hacemos? Armamos un h\u00edbrido horrible (3-1-4-2) en el medio de un partido. Suicida. El resultado cantad\u00edsimo. Toda nuestra la derrota", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "211321824", "id": "1165654541163012098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165654502306959360"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:57:44.000Z", "text": "In Francia si suicida il 47esimo agente di Polizia nel 2019. Sono 1027 i suicidi tra le forze dell\u2019Ordine dal\u00a01997. https://t.co/7tlwbWImrv https://t.co/LQF71PTsLs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1006205922", "id": "1165654502306959360", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7tlwbWImrv", "expanded_url": "https://www.confessioni-elvetiche.ch/2019/08/25/in-francia-si-suicida-il-47esimo-agente-di-polizia-nel-2019-sono-1027-i-suicidi-tra-le-forze-dellordine-dal-1997/", "display_url": "confessioni-elvetiche.ch/2019/08/25/in-\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/LQF71PTsLs", "expanded_url": "https://twitter.com/Ste2566/status/1165654502306959360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LQF71PTsLs", "media_key": "3_1165654500356558848"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654483860361218"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:57:40.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000910552707846144", "id": "1165654483860361218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165627963615973378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654411127021571"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:57:23.000Z", "text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624538137", "id": "1165654411127021571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654348623486976"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:57:08.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85143600", "id": "1165654348623486976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9761, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/rfNgd4EU0u", "expanded_url": "https://twitter.com/Athan_Roa/status/1165654245489676292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rfNgd4EU0u", "media_key": "3_1165654240410443777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654245489676292"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:56:43.000Z", "text": "Youtube sabe que hoy me levant\u00e9 suicida, pero empoderada. https://t.co/rfNgd4EU0u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "127923200", "id": "1165654245489676292"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165654199566327810"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:56:32.000Z", "text": "mi gata se tiro por la ventana desde el 5to piso y sobrevivi\u00f3. ustedes bien? gata suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "162479697", "id": "1165654199566327810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165653739392438278"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gui_Shimas", "id": "781283811707486208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654168822001665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T15:56:25.000Z", "text": "@Gui_Shimas Matou algu\u00e9m???? Atropelou um poste??? Se jogou do barranco ? \n\nAe qual foi a loucura da vez?!", "in_reply_to_user_id": "781283811707486208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128000336705277952", "id": "1165654168822001665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654075645583366"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:56:03.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403444000", "id": "1165654075645583366"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654009866313728"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:55:47.000Z", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140171566", "id": "1165654009866313728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165652063063302145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165653878681022466"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:55:16.000Z", "text": "@Tripeada Suena a epitafio o carta suicida", "in_reply_to_user_id": "113517836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85696427", "id": "1165653878681022466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165653490670006272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "expresionsonor1", "id": "1082747204635369472"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. y"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/B8pSVtnPcV", "expanded_url": "https://expresion-sonora.com/afganistan-un-terrorista-suicida-ataca-un-convoy-de-ee-uu-y-sus-aliados/", "display_url": "expresion-sonora.com/afganistan-un-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165653768949698561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:54:49.000Z", "text": "RT @expresionsonor1: Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de EE.UU. y sus\u00a0aliados https://t.co/B8pSVtnPcV https://t.co/Caxl9zS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834254529688457221", "id": "1165653768949698561"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "wardrvm", "id": "554678691", "name": "Jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 100, "tweet_count": 20945, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "NiccoColo", "id": "439855752", "name": "Niccol\u00f3 Colombini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Democratico Riformista", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 3317, "tweet_count": 64528, "listed_count": 1}, "location": "Modena"}, {"verified": false, "username": "MPSkino", "id": "419760997", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "location": "Torino, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "AntonioDelLatte", "id": "332723125", "name": "ADel Latte", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 483, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChiccaNunzia", "id": "946832609459474432", "name": "Chicca Nunzia Mollica", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 407, "tweet_count": 4055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ETrippi2", "id": "2434401928", "name": "Trippi2014", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Oriana_3006", "id": "272234106", "name": "Oriana Carusso \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 8321, "following_count": 8128, "tweet_count": 272453, "listed_count": 27}, "location": "En Narnia"}, {"verified": false, "username": "Lgiova66", "id": "2378380248", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 2652, "tweet_count": 128070, "listed_count": 1}, "location": "Monza, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "Pirgi64", "id": "891568081", "name": "Pirgi64", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 626, "tweet_count": 2852, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AlfeoSassaroli_", "id": "57442570", "name": "Prof. Alfeo Sassaroli", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1213, "tweet_count": 14730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flaviamauro1", "id": "738805650344542208", "name": "flavia julia mauro-\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1934, "tweet_count": 40480, "listed_count": 6}, "location": "nord est, a mezz'ora dal mare"}, {"verified": false, "username": "gabriellapeluso", "id": "852610201", "name": "GABRIELLA PELUSO", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1192, "tweet_count": 2171, "listed_count": 28}, "location": "NAPOLI"}, {"verified": false, "username": "Connyb_78", "id": "1661053554", "name": "Connie_b78", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 56, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Monroy1503", "id": "198643433", "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 386, "tweet_count": 1627, "listed_count": 0}, "location": "Vargas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Cesareaeaea", "id": "47478405", "name": "Agatha all along", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 532, "tweet_count": 173340, "listed_count": 37}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "orfaodonfr", "id": "912014103018909697", "name": "caetano", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 772, "tweet_count": 6925, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Cippalik", "id": "957181841282396160", "name": "Silvia\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffdNo Global", "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 4123, "tweet_count": 30568, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tatancawar", "id": "1143894069946593280", "name": "tatanca", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 44, "tweet_count": 58930, "listed_count": 0}, "location": "Usa"}, {"verified": false, "username": "nescaustark", "id": "999088071701385216", "name": "lari \ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 370, "tweet_count": 44303, "listed_count": 3}, "location": "nicole"}, {"verified": false, "username": "kidrauhq", "id": "2539543782", "name": "\u0618laurinha 13", "public_metrics": {"followers_count": 9442, "following_count": 2088, "tweet_count": 54084, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "yannaeseniuk", "id": "2701092778", "name": "Yanna\u00ea Seniuk", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 210, "tweet_count": 5464, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lovinatsu", "id": "1688469204", "name": "marco\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 694, "tweet_count": 134294, "listed_count": 14}, "location": "he/him"}, {"verified": false, "username": "saphicweeb", "id": "990579039030128640", "name": "kat \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 155, "tweet_count": 13880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "username": "MarcoAn8439444", "id": "1020071786535415808", "name": "dirt.", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 405, "tweet_count": 6464, "listed_count": 1}, "location": "An\u00e1polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "annacezz", "id": "985563159460237313", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 799, "tweet_count": 24642, "listed_count": 2}, "location": "\u2661L"}, {"verified": false, "username": "stefy756", "id": "998266816991584256", "name": "stefy75\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#FBPE\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1087, "tweet_count": 7189, "listed_count": 1}, "location": "Abbiategrasso, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "dolinha123", "id": "927843296214503424", "name": "$$dola$$", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 550, "tweet_count": 11831, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sopepagode", "id": "739518130129604608", "name": "uchiha kel amer", "public_metrics": {"followers_count": 5147, "following_count": 3264, "tweet_count": 30200, "listed_count": 27}, "location": "bokuto no modo emo \u2022 hopekook"}, {"verified": false, "username": "BRASIL_ACABOU", "id": "830999894", "name": "BRASIL ACABOU 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 0, "tweet_count": 628460, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL"}, {"verified": false, "username": "barci_2010", "id": "186912015", "name": "Cacho Cuervo", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 19396, "tweet_count": 212426, "listed_count": 4}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "glderosa", "id": "825939138", "name": "glderosa", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1139, "tweet_count": 8271, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dstvdrive", "id": "3949129113", "name": "DSTV", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 484, "tweet_count": 33786, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240", "name": "Mateus \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karinnamorganv", "id": "904408209536024576", "name": "Karinna Morgan", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1072, "tweet_count": 7198, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633", "name": "Carlos Tubino", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "location": "Lima Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "aster_976", "id": "2504312182", "name": "Parzialmente scremata", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 865, "tweet_count": 5865, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "melluncia", "id": "1138181948378161154", "name": "\u043c\u0454\u2113\u2113\u03c5 \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 306, "tweet_count": 11495, "listed_count": 1}, "location": "(o\ufe4fO) \ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde1 \ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde7 "}, {"verified": true, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149", "name": "netflixbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148664, "following_count": 409, "tweet_count": 75544, "listed_count": 3659}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "angiestone7", "id": "418258649", "name": "petrone#FBPE", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1443, "tweet_count": 6796, "listed_count": 3}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "malita0550", "id": "3535494857", "name": "Maria Garces", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 677, "tweet_count": 175127, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "id": "570401287", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "fefebaraonda", "id": "1972520815", "name": "raffa zio", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 818, "tweet_count": 180414, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JairoGarciaXXI", "id": "792458315938791424", "name": "Jairo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2462, "tweet_count": 392238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104", "name": "Descifrando la Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "location": "Mundo"}, {"verified": false, "username": "VirtualRaven", "id": "2162738143", "name": "Raven", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 2612, "tweet_count": 46191, "listed_count": 7}, "location": "qui"}, {"verified": false, "username": "krnmps", "id": "1030908913338773506", "name": "k\ud83c\udd70\ufe0frin\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 66, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "location": "$hile"}, {"verified": false, "username": "Gonzalooo_o", "id": "2671018764", "name": "gonzaaa \ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 33, "tweet_count": 24984, "listed_count": 0}, "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "GraRomanelli", "id": "793768639", "name": "Graciela Romanelli", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 218, "tweet_count": 10751, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Crebolledohern", "id": "4786918276", "name": "Carmen G. Rebolledo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 12420, "following_count": 12332, "tweet_count": 406384, "listed_count": 6}, "location": "San Carlos, Chile"}, {"verified": false, "username": "mpobletej", "id": "713724604", "name": "Marcela }} \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 7248, "following_count": 7971, "tweet_count": 57899, "listed_count": 14}, "location": "New Venezueland.!!!"}, {"verified": false, "username": "MichaelFlores00", "id": "939626139802374149", "name": "El solitario de Huaraz", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1114, "tweet_count": 14775, "listed_count": 0}, "location": "Comas, Peru"}, {"verified": false, "username": "lallamitacarmen", "id": "898757304165818370", "name": "Carmen Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 165, "tweet_count": 8625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laxx0ta_", "id": "993215252866174977", "name": "una pink girl tran\u00e7ada", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 654, "tweet_count": 17628, "listed_count": 0}, "location": "mg in rj"}, {"verified": false, "username": "sadelectron", "id": "816057371713794052", "name": "gossipy ghost \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 489, "tweet_count": 22420, "listed_count": 1}, "location": "sd \ud83d\udd04 rp"}, {"verified": false, "username": "tenerumi", "id": "140556911", "name": "antonio colombo", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 506, "tweet_count": 6931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "massimomusante", "id": "117692398", "name": "Massimo Musante", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 506, "tweet_count": 28052, "listed_count": 4}, "location": "Genoa - Italy"}, {"verified": false, "username": "Puiscio63", "id": "1173417428", "name": "Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 301, "tweet_count": 9162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wargocomepx", "id": "441326574", "name": "Wargo", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 423, "tweet_count": 15700, "listed_count": 10}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "YoPiteas", "id": "73886377", "name": "Piteas, criminal en 72 paises \ud83d\udcdc\ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1903, "tweet_count": 104138, "listed_count": 12}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "xnolongerhuman_", "id": "1101049650", "name": "Alba\ud83c\udf42 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 955, "tweet_count": 70020, "listed_count": 21}, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "GiosueVerta", "id": "521306441", "name": "Giosu\u00e8 Dante Verta", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 602, "tweet_count": 9505, "listed_count": 0}, "location": "Roma (Rm), Italy"}, {"verified": false, "username": "NebelMcLain", "id": "714571080749477893", "name": "Nebel McLain \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 381, "tweet_count": 5748, "listed_count": 1}, "location": "Mordor"}, {"verified": false, "username": "laurarosba", "id": "3129786952", "name": "rosba", "public_metrics": {"followers_count": 27389, "following_count": 943, "tweet_count": 76856, "listed_count": 58}, "location": "aqu\u00ed no hay quien viva "}, {"verified": false, "username": "tamir_rimat", "id": "123710511", "name": "Tamir", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 817, "tweet_count": 79696, "listed_count": 9}, "location": "RS, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maiamf_", "id": "1087824652204949506", "name": "Maia \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 120, "tweet_count": 2347, "listed_count": 0}, "location": "CTF Os Nativos, SM, 13rt"}, {"verified": false, "username": "diogo_barragan", "id": "770420590368944128", "name": "diogo barragan", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 414, "tweet_count": 8042, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MariaCo10560877", "id": "1001396765654953984", "name": "Maria Concetta Trombetta", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 200, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ToninoLeone", "id": "490082460", "name": "Antonio Leone - \ud83c\uddfa\ud83c\udde6FCKPTN\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 3777, "tweet_count": 5834, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "d3sconhecida", "id": "3036873261", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 418, "tweet_count": 19668, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104", "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}, "location": "twitter national geographic"}, {"verified": false, "username": "_Fagner_Ribeiro", "id": "1016137326836240384", "name": "Fagner M Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 313, "tweet_count": 2999, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EmocMoline", "id": "2988495700", "name": "Enrique Moline O\u2019Connor", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 397, "tweet_count": 9783, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "giomo2", "id": "593711002", "name": "GiorgiO MontedurO", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 604, "tweet_count": 170336, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\udf0d,Sistema \u2600,costellazione \u2650"}, {"verified": false, "username": "LilianaArmato", "id": "1009420195012792323", "name": "Liliana Armato \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #FacciamoRete", "public_metrics": {"followers_count": 15737, "following_count": 11161, "tweet_count": 74446, "listed_count": 18}, "location": "Europe"}, {"verified": false, "username": "fabio_brenna", "id": "2690408452", "name": "fabio brenna", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 113, "tweet_count": 7410, "listed_count": 0}, "location": "Provincia Di Monza"}, {"verified": false, "username": "pvsassone", "id": "3194573930", "name": "Pier V. Sassone #facciamorete #FBPE #HaveDemocracy", "public_metrics": {"followers_count": 5203, "following_count": 5728, "tweet_count": 254302, "listed_count": 41}, "location": "Diano Marina, Liguria"}, {"verified": false, "username": "jimiangeI", "id": "1164949050300522496", "name": "guardando user", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 125, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "loveufenty", "id": "815740856", "name": "vi \ud83c\udf83 \ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9072, "following_count": 7876, "tweet_count": 59757, "listed_count": 7}, "location": "lonely"}, {"verified": false, "username": "Vanhacker", "id": "83084419", "name": "Vanhacker", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 2045, "tweet_count": 49114, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "_duketa", "id": "1426723975", "name": "valen't", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 643, "tweet_count": 102277, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PETO184", "id": "243754730", "name": "Pedro TOLENTINO G.\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 6971, "following_count": 1626, "tweet_count": 270952, "listed_count": 64}, "location": "Surco - Lima - Peru"}, {"verified": false, "username": "Arnold_souza", "id": "212766324", "name": "Arnaldo Souza", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 207, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": true, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856", "name": "Thiago Romariz", "public_metrics": {"followers_count": 145904, "following_count": 1490, "tweet_count": 60285, "listed_count": 250}}, {"verified": false, "username": "Prettyh00nie", "id": "1138472266449215489", "name": "Lissa\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 87, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "location": "Sunghoon ice prince"}, {"verified": false, "username": "bl4ckmelo", "id": "751792911600218112", "name": "mei meu", "public_metrics": {"followers_count": 5882, "following_count": 1176, "tweet_count": 116867, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "lisasandr_LJDMC", "id": "87554909", "name": "lisa sandra \ud83c\uddf7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 653, "tweet_count": 16999, "listed_count": 1}, "location": "toscana/prato sempre prato"}, {"verified": false, "username": "gutixxx8", "id": "3095887053", "name": "Bucky el soldado del invierno", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 860, "tweet_count": 19509, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Gestionpe", "id": "110822488", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1558960, "following_count": 868, "tweet_count": 376230, "listed_count": 2788}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "ArianaUribee", "id": "1138237551519707136", "name": "Ari", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 325, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "location": "Goya, Argentina"}, {"verified": false, "username": "glauberlobo", "id": "22910469", "name": "Glauber Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 921, "tweet_count": 64768, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PrisciIlIa", "id": "372645326", "name": "Priscila", "public_metrics": {"followers_count": 4082, "following_count": 3092, "tweet_count": 170707, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "silvadeluca", "id": "1344821516", "name": "silvana de luca facciamorete #noQUIRISILVIO", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 3304, "tweet_count": 24576, "listed_count": 1}, "location": "roma"}, {"verified": false, "username": "BurianiRuben", "id": "1047510737835495425", "name": "Roberto Ruben Buriani #facciamorete \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1907, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "username": "KamiIo0", "id": "2193696986", "name": "Camilo A. E. Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1198, "tweet_count": 109368, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Unyarima", "id": "868792200", "name": "Lex \ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 469, "tweet_count": 101887, "listed_count": 22}, "location": "She/Her"}, {"verified": false, "username": "teresadelgiudi", "id": "1125077892", "name": "\u2600Terry Ceci", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1768, "tweet_count": 27598, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "tuttototo", "id": "463938365", "name": "tuttototo'", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 714, "tweet_count": 21129, "listed_count": 0}, "location": "Torino"}, {"verified": false, "username": "fava_claudio", "id": "1628654287", "name": "FAVA CLAUDIO", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 851, "tweet_count": 1227, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mirandxlz", "id": "805998909541720064", "name": "Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 316, "tweet_count": 55028, "listed_count": 1}, "location": "MacLaren's Pub"}, {"verified": false, "username": "DaraAgro", "id": "1076538361098182656", "name": "Elisabetta Agro\u2019Dara", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1145, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ale18603770", "id": "1034025857843642368", "name": "Ale #facciamorete \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 2480, "tweet_count": 2899, "listed_count": 2}, "location": "Felicizia"}, {"verified": false, "username": "MRZ1977", "id": "709020928", "name": "\u041c\u0434\u0446\u044fiz\u044e \u0421\u0444\u0438s\u043eli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddfa\ud83c\udf0c MRZ A+", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 271, "tweet_count": 88727, "listed_count": 3}, "location": "Roma, Italia, Europa, Mondo..."}, {"verified": false, "username": "robreg1", "id": "593966072", "name": "Roberto Reggiani", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1399, "tweet_count": 142927, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vitorxandrade", "id": "62036735", "name": "Pai do Bruno \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 434, "tweet_count": 78178, "listed_count": 12}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "kryixing", "id": "2931120760", "name": "naho talvez n volte mais", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1563, "tweet_count": 44526, "listed_count": 4}, "location": "2nd gen;chline;khh;krock;anime"}, {"verified": false, "username": "Jottinha1996", "id": "951638295846572037", "name": "jani", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 741, "tweet_count": 18216, "listed_count": 0}, "location": "no cabar\u00e9"}, {"verified": false, "username": "Yogaolic", "id": "219361447", "name": "Mescalina", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 75, "tweet_count": 224305, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "repubblica", "id": "18935802", "name": "Repubblica", "public_metrics": {"followers_count": 3498188, "following_count": 405, "tweet_count": 965564, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Italy"}, {"verified": false, "username": "Sollalli", "id": "369306391", "name": "Marisole", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1272, "tweet_count": 145442, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Artu_63", "id": "1019540593284993029", "name": "Paola Amoruso #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 2537, "tweet_count": 17568, "listed_count": 2}, "location": "Bergamo "}, {"verified": false, "username": "CarlaSakovic", "id": "1142218057701560320", "name": "VICdear", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 147, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caosober", "id": "80398555", "name": "Caos soberano", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 15, "tweet_count": 7920, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LethiCoutto", "id": "2750600409", "name": "Let\u00edcia Couto", "public_metrics": {"followers_count": 5449, "following_count": 5015, "tweet_count": 33041, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "syiphee", "id": "1095763990804869121", "name": "l\u2019art est une \u00e9toile", "public_metrics": {"followers_count": 282536, "following_count": 1, "tweet_count": 553, "listed_count": 1131}}, {"verified": false, "username": "teobaratto90", "id": "2207177382", "name": "Matteo Baratto", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1076, "tweet_count": 93240, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "kecco69", "id": "141902935", "name": "effe pi (antifa)", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 660, "tweet_count": 6688, "listed_count": 1}, "location": "l\u0454cc\u0454"}, {"verified": false, "username": "tientiengo", "id": "1931681040", "name": "GinaTiengo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 417, "tweet_count": 4635, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "camaradebh", "id": "791963789235150848", "name": "C\u00e2mara Municipal BH", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 322, "tweet_count": 10942, "listed_count": 38}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "patriziamacca", "id": "994830714", "name": "patrizia macaluso#facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 484, "tweet_count": 10713, "listed_count": 1}, "location": "partner"}, {"verified": false, "username": "StarMedia_Lat", "id": "37055664", "name": "StarMedia Latino", "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 212, "tweet_count": 44177, "listed_count": 101}, "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "antoocano_", "id": "281677743", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 528, "tweet_count": 32962, "listed_count": 6}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "mel_saenz1", "id": "838703348", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc2c\ud835\udc1a \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 455, "tweet_count": 20546, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pescaperu", "id": "625026822", "name": "C\u00e9sar Ch", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1327, "tweet_count": 15061, "listed_count": 0}, "location": "Callao"}, {"verified": false, "username": "amdrnt", "id": "1053475086676738048", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 179, "tweet_count": 5053, "listed_count": 0}, "location": "27"}, {"verified": false, "username": "quitagilipollas", "id": "1010506175308353538", "name": "Axel", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1547, "tweet_count": 40849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MammaFrancy", "id": "64977128", "name": "Francesca Ceccotti", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1820, "tweet_count": 3666, "listed_count": 5}, "location": "Milano"}, {"verified": false, "username": "huge1961", "id": "1074410824595398657", "name": "Huge1961 \ud83d\udfe9\ud83e\udd0d\ud83d\udfe5\ud83d\udc99Autismo\ud83d\udc99#facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1585, "tweet_count": 60384, "listed_count": 7}, "location": "Torino, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "fadinhacansada", "id": "498001088", "name": "\ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83e\uddc8chega a manteiga derrete\ud83d\udc9c| 7 \ud83d\udd0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 291, "tweet_count": 90391, "listed_count": 0}, "location": "Perdida"}, {"verified": false, "username": "btsbrasil_on", "id": "859487405971210242", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "location": "btsbrasilon@gmail.com"}, {"verified": false, "username": "MaferDioses", "id": "57881640", "name": "MF Dioses", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 986, "tweet_count": 47291, "listed_count": 5}, "location": "Lima "}, {"verified": false, "username": "dynamico_one", "id": "956474644483190784", "name": "Cui bono?", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 507, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}, "location": "Online, with strong opinions!"}, {"verified": false, "username": "MicheleCinotti1", "id": "526273975", "name": "Michele Cinotti", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 216, "tweet_count": 21503, "listed_count": 4}, "location": "Sermoneta (LT)"}, {"verified": false, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696", "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "location": "Fort Lauderdale, FL"}, {"verified": false, "username": "ravanin58", "id": "1095408091", "name": "ravanin\ud83e\udd82\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 877, "tweet_count": 74626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "garridobau", "id": "621039015", "name": "juanjo", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1601, "tweet_count": 16819, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona Catalunya"}, {"verified": false, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128", "name": "ENBlau", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 100, "tweet_count": 42759, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457", "name": "Emma Palenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Gastonp1987", "id": "1564226646", "name": "Gast\u00f3n Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 676, "tweet_count": 30541, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "tomy__sc", "id": "3367781907", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ELENAGORINI2", "id": "556713635", "name": "Elena #facciamorete \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u262e\ufe0f\ud83c\udf08 #FBPEGlobal", "public_metrics": {"followers_count": 11657, "following_count": 9073, "tweet_count": 25958, "listed_count": 17}, "location": "Varese, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "TribvnvsPlebis", "id": "877535285277597696", "name": "Tiberio S. Gracco", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1683, "tweet_count": 74822, "listed_count": 9}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": true, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554", "name": "L'HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 647668, "following_count": 1202, "tweet_count": 173016, "listed_count": 3383}, "location": "Roma"}, {"verified": false, "username": "mais1gabi", "id": "2968312707", "name": "\u2022gabrielle\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1164, "tweet_count": 34192, "listed_count": 0}, "location": "Roca Sales, Brasil"}, {"verified": true, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907", "name": "PDT 12", "public_metrics": {"followers_count": 132592, "following_count": 139, "tweet_count": 10418, "listed_count": 408}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "megansants", "id": "750813759938199552", "name": "Vivian \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 573, "tweet_count": 48683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "sala1sa", "id": "1206241724", "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 648, "tweet_count": 16747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "naru95x", "id": "808809424466878464", "name": "n o e", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 437, "tweet_count": 16737, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "freeredndwild", "id": "2434204410", "name": "J\u00fal\u00b7lia Lanch1O \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 4999, "tweet_count": 298146, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "rachwlgrwn", "id": "1069993428015038464", "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 7997, "following_count": 4068, "tweet_count": 110271, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "garrapincha", "id": "1640489839", "name": "Ladygarra", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 535, "tweet_count": 125626, "listed_count": 9}, "location": "LA BOTICA PINCHA"}, {"verified": false, "username": "FabroLuna", "id": "211321824", "name": "fabro", "public_metrics": {"followers_count": 3995, "following_count": 394, "tweet_count": 80197, "listed_count": 22}, "location": "La Plata"}, {"verified": false, "username": "YEKTENlYA", "id": "317931792", "name": "chuva de granito", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 241, "tweet_count": 156108, "listed_count": 11}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BolsonaroVerde", "id": "1098686921138679810", "name": "Verde e Amarelo Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 8379, "following_count": 6749, "tweet_count": 54286, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil"}, {"verified": false, "username": "leonademonaco", "id": "208748082", "name": "leona", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1086, "tweet_count": 36596, "listed_count": 88}, "location": "campos dos goytacazes, rj"}, {"verified": false, "username": "CamachoAndresX", "id": "4861968265", "name": "Andres Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 327, "tweet_count": 8301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "pensieri_vivaci", "id": "1136705701051543555", "name": "Anna pensieri_vivaci \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 865, "tweet_count": 19999, "listed_count": 3}, "location": "Emilia Romagna, Italia"}, {"verified": false, "username": "Esperanza_PM", "id": "855832832", "name": "Esperanza Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 149, "tweet_count": 72095, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": true, "username": "A3Noticias", "id": "145992645", "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065774, "following_count": 644, "tweet_count": 379901, "listed_count": 9347}}, {"verified": false, "username": "LGmarangon", "id": "881001960", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Luigi Marangon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 20107, "following_count": 18373, "tweet_count": 36326, "listed_count": 238}, "location": "Venezia"}, {"verified": false, "username": "clara1899_", "id": "954925702528290822", "name": "clara \ud83c\udd71\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 335, "tweet_count": 15694, "listed_count": 0}, "location": "feira de santana"}, {"verified": false, "username": "melitxty", "id": "952560026", "name": "TAYNARA \u00c9 TETRACAMPE\u00c3", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 447, "tweet_count": 14355, "listed_count": 0}, "location": "vila da folha"}, {"verified": false, "username": "axeldcr", "id": "171512604", "name": "\uff08\u9867\u5b89\u6607\uff09^-^", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 927, "tweet_count": 30526, "listed_count": 0}, "location": "Taipei City, Taiwan"}, {"verified": false, "username": "Tinakiid", "id": "162479697", "name": "valeria\ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 542, "tweet_count": 18169, "listed_count": 2}, "location": "Cba, Arg"}, {"verified": false, "username": "kizir6s", "id": "4014461849", "name": "FURIA Kizi", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 483, "tweet_count": 10952, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eldan7e", "id": "179656325", "name": "eldante", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 400, "tweet_count": 26917, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "londeegabi", "id": "1016384555715125248", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 409, "tweet_count": 20693, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "HowardLovercraf", "id": "968135408855986177", "name": "Ines Aispurua", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 5002, "tweet_count": 41593, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": true, "username": "EdelpOficial", "id": "284128412", "name": "Estudiantes de La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 461830, "following_count": 61, "tweet_count": 47164, "listed_count": 805}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": true, "username": "CarlosOcariz", "id": "54973156", "name": "Carlos Ocariz", "public_metrics": {"followers_count": 1639694, "following_count": 18268, "tweet_count": 17438, "listed_count": 3394}, "location": "Sucre, Miranda Venezuela"}, {"verified": false, "username": "fioreze2004", "id": "115026203", "name": "Fioreze1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2267, "tweet_count": 83368, "listed_count": 21}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NatsuGirl96", "id": "2253709506", "name": "\u03b7\u0454\u044f\u0454\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 798, "tweet_count": 55221, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "maybel65", "id": "227898986", "name": "Maybel Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1248, "tweet_count": 1001136, "listed_count": 260}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7619, "following_count": 1745, "tweet_count": 44720, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "raininginmysea", "id": "1590585858", "name": "The runner", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 419, "tweet_count": 8669, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "josebezerra72", "id": "2796724336", "name": "Z\u00e9 Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1007, "tweet_count": 134834, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ste2566", "id": "1006205922", "name": "@StefanoPiazza", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1067, "tweet_count": 2408, "listed_count": 1}, "location": "Rovio"}, {"verified": false, "username": "niky21604655", "id": "1000910552707846144", "name": "Gaetano Viggiano#facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 296, "tweet_count": 385, "listed_count": 1}, "location": "Caserta"}, {"verified": false, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137", "name": "Carmen Pizano", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 679, "tweet_count": 2185, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "carce55", "id": "81422542", "name": "Carlos Arce", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 1846, "tweet_count": 37636, "listed_count": 25}, "location": "Guanajuato/CDMX"}, {"verified": false, "username": "acamilli", "id": "85143600", "name": "Alessio Camilli", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 3349, "tweet_count": 102310, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "Athan_Roa", "id": "127923200", "name": "Athan Roa", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 392, "tweet_count": 17691, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "ingridcoutohtt", "id": "1128000336705277952", "name": "GUIGUISS", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 62, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gui_Shimas", "id": "781283811707486208", "name": "Chin\u00e3o \u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 232, "tweet_count": 4131, "listed_count": 0}, "location": "Tokyo-to, Japan"}, {"verified": false, "username": "danielecina", "id": "403444000", "name": "Daniele Cin\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 26986, "following_count": 3927, "tweet_count": 108398, "listed_count": 168}, "location": "Rome, Lazio"}, {"verified": false, "username": "annamarone", "id": "140171566", "name": "anna marone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#facc1amorete\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 2588, "tweet_count": 63473, "listed_count": 7}, "location": "Busca, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "Zerecito", "id": "85696427", "name": "\u2620\ufe0f\u2728\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd81\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd98\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2728\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 3052, "tweet_count": 60530, "listed_count": 15}, "location": "CDMX (tu coraz\u00f3n) "}, {"verified": false, "username": "salamsam_", "id": "113517836", "name": "Sam \ud83d\udcff", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1426, "tweet_count": 142729, "listed_count": 26}, "location": "Andromeda "}, {"verified": false, "username": "Humberto_A100", "id": "834254529688457221", "name": "Humbert\ud83c\udd7e\ufe0f \ud83c\udd70\ufe0flejandro", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 174, "tweet_count": 2874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "expresionsonor1", "id": "1082747204635369472", "name": "Expresion-Sonora.com", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 4377, "tweet_count": 69197, "listed_count": 10}, "location": "Hermosillo, Sonora"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "author_id": "419760997", "id": "1165640011074719744", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165314019667906560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlosOcariz", "id": "54973156"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 280, "probability": 0.3873, "type": "Person", "normalized_text": "Caguaripano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654927244517377"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:59:26.000Z", "text": "@CarlosOcariz Te recomiendo abortar esta aventura suicida, eres uno de los seres m\u00e1s repudiados de la pseudo pol\u00edtica, vas a exponer a cada uno de los incautos que vayan con esta mariquera tuya a tocar puertas, degenerado traidor... nadie te perdonar\u00e1 haber entregado a Caguaripano", "in_reply_to_user_id": "54973156", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "272234106", "id": "1165654927244517377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165645162590216199"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T15:20:38.000Z", "text": "mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2539543782", "id": "1165645162590216199"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "author_id": "261624996", "id": "1165435581087866880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165651452020346884"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T15:45:37.000Z", "text": "O amor entre uma suicida e um psicopata \u00e9 a coisa mais linda que existe\nEle mataria por ela\nE ela morreria por ele \n\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "985563159460237313", "id": "1165651452020346884"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165395423755980800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T22:48:15.000Z", "text": "meu liptint quebrou mas parece que eu matei algu\u00e9m....... qodio https://t.co/GVqHuVJRKM", "public_metrics": {"retweet_count": 5776, "reply_count": 1290, "like_count": 44352, "quote_count": 1692}, "author_id": "739518130129604608", "id": "1165395423755980800", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GVqHuVJRKM", "expanded_url": "https://twitter.com/sopepagode/status/1165395423755980800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVqHuVJRKM", "media_key": "3_1165395386690875395"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GVqHuVJRKM", "expanded_url": "https://twitter.com/sopepagode/status/1165395423755980800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVqHuVJRKM", "media_key": "3_1165395386632232964"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5175, "type": "Organization", "normalized_text": "Econom\u00eda"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Lacunza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165663357065662467"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:32:55.000Z", "text": "\u201cEste a\u00f1o vamos a tener inflaci\u00f3n y recesi\u00f3n\" Entrevista al ministro de Econom\u00eda, Hern\u00e1n Lacunza (te lo dicen. en nosotros est\u00e1: voto suicida...y/o voto para salir adelante)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "186912015", "id": "1165663357065662467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}, "author_id": "1038901163318538240", "id": "1165624410021212163"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "author_id": "364503633", "id": "1165617030143336449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9522, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165625374929276938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T14:02:00.000Z", "text": "Todo mundo fica perguntando, \"Cad\u00ea a minha s\u00e9rie, Netflix?\", \"Cad\u00ea a nova temporada, Netflix?\",  \"Cad\u00ea Harry Potter, Netflix?\". \nMas nunca me perguntam: \"Como voc\u00ea t\u00e1, Netflix?\" \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 8153, "reply_count": 7431, "like_count": 105282, "quote_count": 3161}, "author_id": "231579149", "id": "1165625374929276938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "author_id": "845571660090671104", "id": "1165416326871080960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165290232482340865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "Pinochet"}, {"start": 128, "end": 142, "tag": "Izquierdistas"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165597656179269635"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T12:11:51.000Z", "text": "@jorgeramosnews @NicolasMaduro #Pinochet FUE UN PRESIDENTE y un LIBERTADOR.... de la grave crisis que ten\u00eda al pa\u00eds un grupo de #Izquierdistas liderado por el suicida Presidente #Allende y cia.", "in_reply_to_user_id": "110213431", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "713724604", "id": "1165597656179269635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165250746104918017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MichaelFlores00", "id": "939626139802374149"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5339, "type": "Organization", "normalized_text": "BCR"}, {"start": 88, "end": 111, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central de Reserva"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/DDTu2djPb0", "expanded_url": "http://news.bbc.co.uk/hi/spanish/news/newsid_1309000/1309778.stm", "display_url": "news.bbc.co.uk/hi/spanish/new\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165448150884245509"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T02:17:46.000Z", "text": "@MichaelFlores00 @fzapopularlima En 2001 EL BCR DESMINTI\u00d3 ACUSACI\u00d3N CONTRA FUJIMORI \nEl Banco Central de Reserva dijo en un comunicado que, durante su actual administraci\u00f3n (que comenz\u00f3 en 1992), \"NO SE HA SUSTRA\u00cdDO LINGOTES DE ORO, DINERO EN EFECTIVO \nhttps://t.co/DDTu2djPb0", "in_reply_to_user_id": "939626139802374149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898757304165818370", "id": "1165448150884245509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165660221089492993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:20:28.000Z", "text": "o vento soprou \ne voc\u00ea nem me procurou\na vida passou\ne o mundo girou\ne de repente tudo mudou\nmas voc\u00ea n\u00e3o percebeu que meu cora\u00e7\u00e3o congelou\ne a pessoa que vc amou \no vento levou \n'ele se matou'\n         \n(Cayo S.A.D)", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "816057371713794052", "id": "1165660221089492993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165660282330521601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wargocomepx", "id": "441326574"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Linachan87", "id": "314662529"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/5BlmIVAUkx", "expanded_url": "https://twitter.com/YoPiteas/status/1165661013670281218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5BlmIVAUkx", "media_key": "16_1165661005667606529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165661013670281218"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:23:37.000Z", "text": "@wargocomepx @Linachan87 Yo es que soy asin https://t.co/5BlmIVAUkx", "in_reply_to_user_id": "441326574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73886377", "id": "1165661013670281218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165401824414896131"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T23:13:41.000Z", "text": "me pod\u00e9is decir vuestra canci\u00f3n triste fav????\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7aporfa", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 1636, "like_count": 4981, "quote_count": 371}, "author_id": "3129786952", "id": "1165401824414896131"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165659605273370624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:18:01.000Z", "text": "Quase me matei de moto ontem \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770420590368944128", "id": "1165659605273370624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165082875550752768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T02:06:18.000Z", "text": "la viuda legal del delincuente suicida #AG ... https://t.co/LSAPJv9gp8", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LSAPJv9gp8", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1165049156869722112", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "id": "1165082875550752768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165634483107840001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T14:38:11.000Z", "text": "nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou minhas chances no amor", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "807188304466735104", "id": "1165634483107840001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165644180032544773"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nytimeses", "id": "2975678883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165651266569146369"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:44:53.000Z", "text": "@nytimeses Es un atentado contra el planeta tierra \ud83c\udf0d.", "in_reply_to_user_id": "2975678883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988495700", "id": "1165651266569146369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1033298265230520321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1033298360525053952"], "lang": "pt", "created_at": "2018-08-25T10:21:41.000Z", "text": "95. \u00daltimo filme que voc\u00ea assistiu?", "in_reply_to_user_id": "815740856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 76, "like_count": 328, "quote_count": 3890}, "author_id": "815740856", "id": "1033298360525053952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/4WCw0Aukvi", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagoromariz/status/1165658737341870080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4WCw0Aukvi", "media_key": "3_1165658720208084992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165658737341870080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:14:34.000Z", "text": "Diretor de Coringa, Todd Phillips, divulgou varios v\u00eddeos (uns bem bizarros) no Instagram. Em um deles, Joaquin Phoenix entra numa...geladeira. WTF https://t.co/4WCw0Aukvi", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "author_id": "27695856", "id": "1165658737341870080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165491883377926145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165492990044975104"], "lang": "und", "created_at": "2019-08-25T05:15:57.000Z", "text": "91. https://t.co/ZksHeEOInm", "in_reply_to_user_id": "751792911600218112", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 467, "quote_count": 34}, "author_id": "751792911600218112", "id": "1165492990044975104", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/ZksHeEOInm", "expanded_url": "https://twitter.com/sirenhyuck/status/1165492990044975104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZksHeEOInm", "media_key": "3_1165492956599586817"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/ZksHeEOInm", "expanded_url": "https://twitter.com/sirenhyuck/status/1165492990044975104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZksHeEOInm", "media_key": "3_1165492965629992960"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/ZksHeEOInm", "expanded_url": "https://twitter.com/sirenhyuck/status/1165492990044975104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZksHeEOInm", "media_key": "3_1165492975243317253"}, {"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/ZksHeEOInm", "expanded_url": "https://twitter.com/sirenhyuck/status/1165492990044975104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZksHeEOInm", "media_key": "3_1165492978959495168"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gra\u00f1a"}, {"start": 13, "end": 26, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "Hernando Gra\u00f1a"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.5278, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4633, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wHAKx4Qrb5", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZrFzii", "display_url": "bit.ly/2ZrFzii"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4WGJ7D5Sxv", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1165655203212931077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4WGJ7D5Sxv", "media_key": "3_1165655195155648512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165655203212931077"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:00:31.000Z", "text": "Jos\u00e9 Gra\u00f1a y Hernando Gra\u00f1a se acogen a la colaboraci\u00f3n eficaz en el caso Metro de Lima \u25ba https://t.co/wHAKx4Qrb5 https://t.co/4WGJ7D5Sxv", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "110822488", "id": "1165655203212931077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Patr\u00edcia Pilar"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165622165636550656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:49:15.000Z", "text": "Ontem a Patr\u00edcia Pilar fez cr\u00edticas \u00e0 Ros\u00e2ngela Moro.\nLevou uma enxurrada de coment\u00e1rios negativos.\nHoje, o ex dela, Ciro Gomes, idolatra Get\u00falio Vargas, um ditador, fascista, populista, q aumentou o poder do estado e da pol\u00edtica, o Pior Presidente da Hist\u00f3ria. Covarde, se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "372645326", "id": "1165622165636550656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Anima"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.7967, "type": "Other", "normalized_text": "Changeling"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/uwT9oDEgTz", "expanded_url": "https://twitter.com/Unyarima/status/1164932292743258113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uwT9oDEgTz", "media_key": "3_1164932263026581510"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164932292743258113"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T16:07:56.000Z", "text": "Mis cuatro beb\u00e9s de rol, miradles cu\u00e1nta bonitez. Los tres primeros son de Anima, y el \u00faltimo de Changeling. Un fav y os cuento algo sobre ellos \u2665\ufe0f https://t.co/uwT9oDEgTz", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 24, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "868792200", "id": "1164932292743258113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165618046725173249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sangesnicola", "id": "2754829714"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "teresadelgiudi", "id": "1125077892"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165647069979250688"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:28:12.000Z", "text": "@sangesnicola @teresadelgiudi L\u2019egoismo umano, si suicida solo per orgoglio.", "in_reply_to_user_id": "2754829714", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "463938365", "id": "1165647069979250688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165654203634606081"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:56:33.000Z", "text": "Governo, nuova telefonata tra Di Maio e Zingaretti. M5s insiste su Conte, Pd ribadisce il no: \"Ma si cerca soluzione\" [news aggiornata alle 17:39] https://t.co/4JBLhuFeOX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "18935802", "id": "1165654203634606081", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/4JBLhuFeOX", "expanded_url": "https://larep.it/2Houpok", "display_url": "larep.it/2Houpok"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165375611923238912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165388042292604928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T22:18:55.000Z", "text": "Imperd\u00edvel o programa https://t.co/INI3eZqXj8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "80398555", "id": "1165388042292604928", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/INI3eZqXj8", "expanded_url": "https://twitter.com/romulusmaya/status/1165375611923238912", "display_url": "twitter.com/romulusmaya/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164990964823445509"], "lang": "nl", "created_at": "2019-08-23T20:01:05.000Z", "text": "Vincent Van Gogh https://t.co/M09erhBdjy", "public_metrics": {"retweet_count": 8434, "reply_count": 33, "like_count": 25279, "quote_count": 215}, "author_id": "1095763990804869121", "id": "1164990964823445509", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/M09erhBdjy", "expanded_url": "https://twitter.com/syiphee/status/1164990964823445509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M09erhBdjy", "media_key": "3_1164990955956637697"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/M09erhBdjy", "expanded_url": "https://twitter.com/syiphee/status/1164990964823445509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M09erhBdjy", "media_key": "3_1164990956011237378"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/M09erhBdjy", "expanded_url": "https://twitter.com/syiphee/status/1164990964823445509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M09erhBdjy", "media_key": "3_1164990955935686656"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/M09erhBdjy", "expanded_url": "https://twitter.com/syiphee/status/1164990964823445509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M09erhBdjy", "media_key": "3_1164990955923152897"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4404, "type": "Person", "normalized_text": "antonella"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "BARILOOOOOOO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165635210794414080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T14:41:05.000Z", "text": "Domingo y antonella me pone m\u00fasica para suicidarse PERO NO IMPORTQ POR QUE FALTAN 10 D\u00cdAS PARA BARILOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "838703348", "id": "1165635210794414080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "author_id": "859487405971210242", "id": "1165447486686879746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.777, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5Vb7fPRyAx", "expanded_url": "http://bit.ly/2KPDUPk", "display_url": "bit.ly/2KPDUPk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165609776061014021"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:00:01.000Z", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\"  https://t.co/5Vb7fPRyAx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "814171603105968128", "id": "1165609776061014021"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4cYvRKB81d", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165585118737719297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cYvRKB81d", "media_key": "3_1165585113931030529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165585118737719297"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T11:22:02.000Z", "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/4cYvRKB81d", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "744192938071187457", "id": "1165585118737719297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165655837731430400"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:03:03.000Z", "text": "\"Conte premier, ministeri chiave al Pd\" https://t.co/OlT0RtQhAa", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 40, "like_count": 43, "quote_count": 11}, "author_id": "543774554", "id": "1165655837731430400", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/OlT0RtQhAa", "expanded_url": "http://huffp.st/HmZFifB", "display_url": "huffp.st/HmZFifB"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360790016352258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165360793229152256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T20:30:39.000Z", "text": "@cirogomes celebra o arrojo e aud\u00e1cia da grande personalidade pol\u00edtica de todos os tempos do pa\u00eds: o nacionalista que quebrou paradigmas e tinha a pretens\u00e3o de tornar o Brasil uma das grandes pot\u00eancias do mundo.", "in_reply_to_user_id": "180500907", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 32, "like_count": 287, "quote_count": 5}, "author_id": "180500907", "id": "1165360793229152256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "author_id": "2959459379", "id": "1165276073908678657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Jara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165654541163012098"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:57:54.000Z", "text": "C\u00f3mo funcionaba el equipo? Con un 442 que es como la empanada un s\u00e1bado a la noche; no falla. Se lesiona Jara. Qu\u00e9 hacemos? Armamos un h\u00edbrido horrible (3-1-4-2) en el medio de un partido. Suicida. El resultado cantad\u00edsimo. Toda nuestra la derrota", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "211321824", "id": "1165654541163012098"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "author_id": "157226645", "id": "1165138550133809152", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "author_id": "32532614", "id": "1163609633140985861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159166369730060289"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T18:16:13.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 13, "like_count": 31, "quote_count": 7}, "author_id": "145992645", "id": "1159166369730060289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165653348302958592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T15:53:09.000Z", "text": "Get\u00falio Vargas maior presidente que esse pa\u00eds j\u00e1 teve sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952560026", "id": "1165653348302958592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165654199566327810"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:56:32.000Z", "text": "mi gata se tiro por la ventana desde el 5to piso y sobrevivi\u00f3. ustedes bien? gata suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "162479697", "id": "1165654199566327810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4264, "type": "Organization", "normalized_text": "GodoyCruz"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Henr\u00edquez"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "GodoyCruz"}, {"start": 56, "end": 61, "tag": "EDLP"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/x3HsL79IV2", "expanded_url": "https://twitter.com/EdelpOficial/status/1165653614347595776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x3HsL79IV2", "media_key": "3_1165653603866021889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165653614347595776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:54:13.000Z", "text": "\u23f1 Final del partido\n#GodoyCruz 2 (\u26bd Garc\u00eda y Henr\u00edquez)\n#EDLP 1 (\u26bd Federico Gonz\u00e1lez https://t.co/x3HsL79IV2", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 26, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "284128412", "id": "1165653614347595776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 249, "tag": "MirandaEnLaCalle"}, {"start": 251, "end": 280, "tag": "ActivadosEnOperacionLibertad"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NlcJV4Ssii", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosOcariz/status/1165314019667906560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NlcJV4Ssii", "media_key": "7_1165313942492782592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165314019667906560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T17:24:47.000Z", "text": "Desde hoy la dirigencia municipal va a visitar millones de hogares en toda Venezuela.\n\nEllos son verdadero h\u00e9roes que deciden no acostumbrarse y vivir con esperanza, esa que se traduce en hechos concretos y sumar en vez de restar.\n\n#MirandaEnLaCalle \n#ActivadosEnOperacionLibertad https://t.co/NlcJV4Ssii", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 184, "like_count": 178, "quote_count": 38}, "author_id": "54973156", "id": "1165314019667906560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4914, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 161, "end": 179, "probability": 0.4216, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Provisorio"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/JpRF55rOUu", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1165249847550763008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpRF55rOUu", "media_key": "3_1165249836339343361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165249847550763008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T13:09:47.000Z", "text": "24 de agosto de 1954. Se suicida en R\u00edo de Janeiro el presidente Get\u00falio Vargas\u00a0(n. 1882), pol\u00edtico\u00a0brasile\u00f1o\u00a0cuatro veces\u00a0Presidente\u00a0de\u00a0Brasil\u00a0(1930-1934 en el Gobierno Provisorio; 1934-1937, en el gobierno constitucional; 1937\u20131945, en el\u00a0Estado Novo; 1951-1954. https://t.co/JpRF55rOUu", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "730809130189983744", "id": "1165249847550763008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "veroespinosav", "id": "1360818752"}, {"start": 184, "end": 196, "username": "r_izaguirre", "id": "256144685"}, {"start": 197, "end": 211, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "arnoldocuellaro", "id": "61915111"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "pccarrillo", "id": "87347202"}, {"start": 241, "end": 249, "username": "KenniaV", "id": "56879263"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165627963615973378"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T14:12:17.000Z", "text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. @veroespinosav @r_izaguirre @CarmenPizanoL @arnoldocuellaro @pccarrillo @KenniaV \n\nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "81422542", "id": "1165627963615973378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165652063063302145"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:48:03.000Z", "text": "Que la vida me perdone todas las veces que no la viv\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "113517836", "id": "1165652063063302145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/B8pSVtnPcV", "expanded_url": "https://expresion-sonora.com/afganistan-un-terrorista-suicida-ataca-un-convoy-de-ee-uu-y-sus-aliados/", "display_url": "expresion-sonora.com/afganistan-un-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Caxl9zSEuT", "expanded_url": "https://twitter.com/expresionsonor1/status/1165653490670006272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Caxl9zSEuT", "media_key": "3_1165653489281691648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165653490670006272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:53:43.000Z", "text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de EE.UU. y sus\u00a0aliados https://t.co/B8pSVtnPcV https://t.co/Caxl9zSEuT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082747204635369472", "id": "1165653490670006272"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033521634471235584", "value": "1033521634471235584", "detail": "User has been suspended: [1033521634471235584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165653275561078784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165653275561078784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165653275561078784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "172589469", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [172589469].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172589469", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165658877439795200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165658877439795200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165658877439795200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165652025427841026", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165652025427841026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165652025427841026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "903636380529647616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [903636380529647616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "903636380529647616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165652066351685633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165652066351685633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165652066351685633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165653739392438278", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165653739392438278", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165653739392438278].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165666094486626304", "oldest_id": "1165653768949698561", "result_count": 154, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oxagxdeo2p5wiexrw7q2ke071"}}