{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "767113537479213056", "created_at": "2019-11-10T01:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193332461423529984"], "id": "1193332461423529984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "221915515", "created_at": "2019-11-10T00:59:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193332384055332866"], "id": "1193332384055332866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "228052449", "created_at": "2019-11-10T00:59:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193332194917470208"], "id": "1193332194917470208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5351, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Dirceu"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Dirceu"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9lia"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9lia abrahmo"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/GFqLZgDL3n", "expanded_url": "https://twitter.com/bardebaixocusto/status/1193320954342051840", "display_url": "twitter.com/bardebaixocust\u2026"}]}, "text": "Z\u00e9 Dirceu \u00e9 o c\u00e9rebro. Luladrao foi um analfabeto utilizado por comunistas, Suplicy, Z\u00e9 Dirceu, e artistas tipo L\u00e9lia abrahmo pra enganar o povo, se fazendo passar por trabalhador.  L\u00e9lia abrahmo se matou de tanto tentar ensinar esse analfabeto a ler e escrever. https://t.co/GFqLZgDL3n", "author_id": "832773989013401601", "created_at": "2019-11-10T00:58:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193332141255544834"], "id": "1193332141255544834"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "2868906423", "created_at": "2019-11-10T00:58:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193331970366955522"], "id": "1193331970366955522"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "147048296", "created_at": "2019-11-10T00:56:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193331668003762178"], "id": "1193331668003762178"}, {"text": "entre arrecha y suicida as\u00ed estoy", "author_id": "154955945", "created_at": "2019-11-10T00:56:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193331566967001088"], "id": "1193331566967001088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193324277321412609"}], "text": "\u00d3BVIO QUE EU TAVA CERTA \nPorraaaa esse mlk n\u00e3o se cuida velho....\nEu namoro um suicida \nL\u00e1 t\u00e1 ele fraturado DE NOVO https://t.co/NTQjDVZZ7y", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/NTQjDVZZ7y", "expanded_url": "https://twitter.com/Silvadrieli_/status/1193324277321412609", "display_url": "twitter.com/Silvadrieli_/s\u2026"}]}, "author_id": "953028852476989441", "created_at": "2019-11-10T00:56:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193331471601283072"], "id": "1193331471601283072"}, {"in_reply_to_user_id": "249977449", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9702, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.8411, "type": "Other", "normalized_text": "Halo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193330219672907776"}], "text": "La misi\u00f3n suicida de Mass Effect 2 es muy relevante por el componente emocional. Estoy pensando ahora mismo en ESE componente emocional en algo con el NERVIO que tiene Halo en lo jugable, dentro de su propia historia.", "author_id": "249977449", "created_at": "2019-11-10T00:56:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193331448134197248"], "id": "1193331448134197248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Mugi_MHA", "id": "954498470643208192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193282307408498688"}], "text": "RT @_Mugi_MHA: TUDO PRA TRAZER A MULHER DE VOLTA, MAS AI EU PERGUNTO PRA QUE?? DO QUE ADIANTA TRAZER A MULHER DE VOLTA SE SEU FILHO MORREU\u2026", "author_id": "1034471732822908929", "created_at": "2019-11-10T00:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193331377262989312"], "id": "1193331377262989312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rvianna", "id": "24043827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193243007694360576"}], "text": "RT @rvianna: \u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/Luqk\u2026", "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-11-10T00:54:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193331113957179392"], "id": "1193331113957179392"}, {"in_reply_to_user_id": "732647724928077824", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Squad"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/fDirwDSsLT", "expanded_url": "https://twitter.com/bellscansada/status/1193330925695836161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fDirwDSsLT", "media_key": "16_1193330912878092288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193330910214668289"}], "text": "70. Esquadr\u00e3o Suicida (Suicida Squad), 2016, dir. David Ayer\n\n\"I should kill everyone and scape?\" https://t.co/fDirwDSsLT", "author_id": "732647724928077824", "created_at": "2019-11-10T00:53:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193330925695836161"], "id": "1193330925695836161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "905971454", "created_at": "2019-11-10T00:52:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193330634086920192"], "id": "1193330634086920192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "283788228", "created_at": "2019-11-10T00:52:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193330631196979202"], "id": "1193330631196979202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "92637571", "created_at": "2019-11-10T00:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193330239482544129"], "id": "1193330239482544129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "181446672", "created_at": "2019-11-10T00:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193330181181714434"], "id": "1193330181181714434"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "1136424632934965248", "created_at": "2019-11-10T00:50:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193330051477131266"], "id": "1193330051477131266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leleofps", "id": "1271933987745906689"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Lion_Oak", "id": "15783339"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "agnt"}]}, "in_reply_to_user_id": "3300970264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193329340005724165"}], "text": "@leleofps @LucooFN @Lion_Oak Acho q 2 pq faltava 48 mim de camp a\u00ed agnt rushou e depois se matou na  primeira cidade 3vezes  pra tentar pegar o m\u00e1ximo de ponto poss\u00edvel a\u00ed eles aumentaram o camp por +1 hora", "author_id": "1070399560139358210", "created_at": "2019-11-10T00:49:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193329852511899655"], "id": "1193329852511899655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Chad Gable"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Ranallo"}]}, "text": "Chad Gable won King of the ring by defeating Mauro Ranallo with a tope suicida at wrestlemania", "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-11-10T00:49:27.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193329790998208512"], "id": "1193329790998208512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoVillani", "id": "1580623113930346503"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9319, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}]}, "in_reply_to_user_id": "44137899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193327557606805504"}], "text": "@gustavovillani Corinthians se matou contra o Fortaleza enquanto ele poupava os caras pra hoje, e ainda solta uma dessas.\n\nentendi que ele quis fazer piadinha dizendo que faltou um detalhe/sorte, mas deu brecha pra pegarem no p\u00e9...", "author_id": "983677141605933056", "created_at": "2019-11-10T00:49:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193329692834701314"], "id": "1193329692834701314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "821403644", "created_at": "2019-11-10T00:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193329638505897984"], "id": "1193329638505897984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "author_id": "1130122701673238530", "created_at": "2019-11-10T00:48:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193329590263066624"], "id": "1193329590263066624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Lula"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9915, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PHT9YdbsfM", "expanded_url": "https://twitter.com/xicosa/status/1193305632440496128", "display_url": "twitter.com/xicosa/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193305632440496128"}], "text": "Bravo!!! Matou a pau... #Lula \u00e9 o melhor antidepressivo para o Brasil... o povo voltou a sorrir e a esperan\u00e7a brilhando novamente nos cora\u00e7\u00f5es dessa gente. O Deus mercado que se exploda, salve os orix\u00e1s. Vi muita gente chorando... de todos os credos. https://t.co/PHT9YdbsfM", "author_id": "2790573696", "created_at": "2019-11-10T00:48:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193329514690088966"], "id": "1193329514690088966"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hsalwayslt", "id": "1572264119725604864"}]}, "in_reply_to_user_id": "951207832610902017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193328932638142465"}], "text": "@hsalwayslt l\u00ednea suicida", "author_id": "3908105414", "created_at": "2019-11-10T00:47:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193329197944639488"], "id": "1193329197944639488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyennoire", "id": "829465509917818880"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "akuma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193214554525851648"}], "text": "RT @ladyennoire: Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat B\u2026", "author_id": "1103668034693226496", "created_at": "2019-11-10T00:46:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328990255276033"], "id": "1193328990255276033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "548956374", "created_at": "2019-11-10T00:45:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328824487940096"], "id": "1193328824487940096"}, {"text": "Tengo unos fanaticos boletas que tienen instinto suicida https://t.co/aPd1ZGgRfH", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/aPd1ZGgRfH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100008263993287/posts/2475829829369126/", "display_url": "facebook.com/10000826399328\u2026"}]}, "author_id": "2918550993", "created_at": "2019-11-10T00:44:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328621886291969"], "id": "1193328621886291969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "751734451030388736", "created_at": "2019-11-10T00:44:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328595764219904"], "id": "1193328595764219904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "ArthurAlencar17", "id": "830978660630949888"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "jakis_", "id": "51912295"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "AnitaHryszko", "id": "1117552745198886912"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "mariaD331", "id": "3413469111"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "muitohumilde", "id": "1396084938596827140"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 182, "end": 197, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "918866436780470272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193321683333111809"}], "text": "@CruzadoR23cm @sawcristo @ArthurAlencar17 @jakis_ @AnitaHryszko @mariaD331 @muitohumilde @SF_Moro T\u00e1 provado isso campe\u00e3o ? Pq se n\u00e3o eu posso falar q o Bolsonaro matou Marielle e o Carlos Bolsonaro \u00e9 traficante da msm forma que vc acusa algu\u00e9m sem uma \u00fanica prova", "author_id": "3325657017", "created_at": "2019-11-10T00:44:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328570707402752"], "id": "1193328570707402752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "Cardume"}]}, "in_reply_to_user_id": "1494658207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193305438831415297"}], "text": "@kimpkat \u00c9 lindo ver a democracia, mesmo sendo um buuucado de ac\u00e9falos! Cardume suicida!!!", "author_id": "1111392616426491905", "created_at": "2019-11-10T00:44:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328516370247681"], "id": "1193328516370247681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193317487821107201"}], "text": "RT @RevistaISTOE: A miniss\u00e9rie da HBO revela segredos da hist\u00f3ria do pioneiro da avia\u00e7\u00e3o que revolucionou o voo, mas n\u00e3o soube lidar com a\u2026", "author_id": "1121353595574734848", "created_at": "2019-11-10T00:44:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328502642225153"], "id": "1193328502642225153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vroteberde", "id": "909929994700427264"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "YoLauLaura", "id": "325951462"}]}, "in_reply_to_user_id": "887860616815398913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193325633998340096"}], "text": "@vroteberde @YoLauLaura Hijoeputa el chabon, te persegu\u00eda,casi un suicida en potencia,te esperaba a escondidas,ni en sue\u00f1os te dejaba tranquila,y ensima te quiere dejar en la calle,lindo pibe!!!\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "author_id": "887860616815398913", "created_at": "2019-11-10T00:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328405103726594"], "id": "1193328405103726594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcobellojr", "id": "32591991"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "guiamaro_", "id": "362216951"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "32591991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193326546796322816"}], "text": "@marcobellojr @guiamaro_ Mas convenhamos: hoje se perdeu totalmente centralizado... e olha que n\u00e3o tinha o Felipe Melo. O foda \u00e9 que ele precisa aprender a jogar na posi\u00e7\u00e3o dele. Surreal o tempo que o Carille matou o Pedrinho", "author_id": "533504312", "created_at": "2019-11-10T00:43:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328221812645888"], "id": "1193328221812645888"}, {"text": "Algu\u00e9m me suicida", "author_id": "243685281", "created_at": "2019-11-10T00:43:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328199129796608"], "id": "1193328199129796608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "Lusi"}]}, "text": "Lusi la canci\u00f3n me transmite sentimientos sad\nY POR QU\u00c9 UNA CAMARA SE SUICIDA-", "author_id": "972224066936561664", "created_at": "2019-11-10T00:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193328194285424640"], "id": "1193328194285424640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "452673296", "created_at": "2019-11-10T00:42:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327975988629506"], "id": "1193327975988629506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "960636921113403392", "created_at": "2019-11-10T00:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327956782977025"], "id": "1193327956782977025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "100680850", "created_at": "2019-11-10T00:42:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327943323463680"], "id": "1193327943323463680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 60, "tag": "Morirdeesperanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IglesiaMaravill", "id": "821075320740741121"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.3802, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193269959973052417"}], "text": "RT @IglesiaMaravill: El sue\u00f1o roto de Omar\n#Morirdeesperanza\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9\u2026", "author_id": "900993521066409984", "created_at": "2019-11-10T00:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327739237027840"], "id": "1193327739237027840"}, {"text": "que li\u00e7\u00e3o maluca? a guria \u00e9 psicopata, matou e n\u00e3o se arrependeu e n\u00e3o foi por falta de castigo n\u00e3o, \u00e9 porque \u00e9 ruim mesmo eu hein", "author_id": "1037360939857784833", "created_at": "2019-11-10T00:40:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327491928219650"], "id": "1193327491928219650"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "372054715", "created_at": "2019-11-10T00:40:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327462178021379"], "id": "1193327462178021379"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "964260278249680897", "created_at": "2019-11-10T00:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327380200333312"], "id": "1193327380200333312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "67738007", "created_at": "2019-11-10T00:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327221269770241"], "id": "1193327221269770241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "catarina_mart", "id": "19472578"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Catarina Martins"}, {"start": 159, "end": 171, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Carvalho"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/c0nlE08vBL", "expanded_url": "https://www.esquerda.net/videos/sessao-de-homenagem-jose-carvalho/64333", "display_url": "esquerda.net/videos/sessao-\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "4260221596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193326981049462786"}], "text": "Catarina Martins (@catarina_mart): \u201c\u00e9 importante que saibamos o que se fez em cada momento e o que \u00e9 a extrema-direita, porque essa extrema-direita, que matou Jos\u00e9 Carvalho, institucionaliza-se em Portugal das mais variadas formas\u201d. https://t.co/c0nlE08vBL", "author_id": "4260221596", "created_at": "2019-11-10T00:39:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327202319904768"], "id": "1193327202319904768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "in_reply_to_user_id": "3029062762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193282617648517120"}], "text": "@cristiancrespoj Imposible explicarle a pelotudos como t\u00fa que existe gente que se suicida por no llegar a fin de mes, que gente se muere esperando una atenci\u00f3n que no llegar\u00e1. Si eres tan aweonao para ver m\u00e1s all\u00e1 mejor c\u00e1llate y listo, que no necesitamos que cobardes culiaos como t\u00fa hablen.", "author_id": "119915659", "created_at": "2019-11-10T00:39:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327196519182342"], "id": "1193327196519182342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.3797, "type": "Person", "normalized_text": "GAROTO"}]}, "text": "mano?????????????????? WTF NEM DEZ MINUTOS E O GAROTO JA SE MATOU", "author_id": "1133407057691009024", "created_at": "2019-11-10T00:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327166613860352"], "id": "1193327166613860352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "jimi"}]}, "text": "jimi desde q a vizinha se matou anda muito louco pqp", "author_id": "778510539660070912", "created_at": "2019-11-10T00:38:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193327056530132994"], "id": "1193327056530132994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "197996454", "created_at": "2019-11-10T00:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326733421879296"], "id": "1193326733421879296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "2184717169", "created_at": "2019-11-10T00:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326580149489665"], "id": "1193326580149489665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "83988164", "created_at": "2019-11-10T00:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326579704827904"], "id": "1193326579704827904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "227735455", "created_at": "2019-11-10T00:36:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326569898545152"], "id": "1193326569898545152"}, {"in_reply_to_user_id": "1040702016287371265", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "bellatrix lestrange"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193326459466764288"}], "text": "eu amo a bellatrix lestrange, mas voc\u00eas acham que ao falar isso \u00e9 como se eu concordasse com tudo que ela fez, ELA MATOU MINHA FAV?? POR QUAL MOTIVO EU GOSTARIA DELA? entenderam agora? obrigada", "author_id": "1040702016287371265", "created_at": "2019-11-10T00:36:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326461089923072"], "id": "1193326461089923072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comunadesaia", "id": "1062106048075575297"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193181108185313282"}], "text": "RT @comunadesaia: Um colega do trabalho foi expulso da fam\u00edlia por ser gay, a fam\u00edlia \u00e9 testemunha de Jeov\u00e1. \nPassou por uma depress\u00e3o seve\u2026", "author_id": "3786884063", "created_at": "2019-11-10T00:34:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326143308533762"], "id": "1193326143308533762"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MBustos02", "id": "964011605053923328"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "QuinteroLauti", "id": "958168284452540416"}]}, "in_reply_to_user_id": "964011605053923328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193325921727594496"}], "text": "@MBustos02 @QuinteroLauti Que te haces el suicida, si no estas porque no quer\u00e9s, ni viniste hoyyyyy", "author_id": "786257162226044928", "created_at": "2019-11-10T00:34:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326135372910592"], "id": "1193326135372910592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "526523158", "created_at": "2019-11-10T00:34:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326003554308098"], "id": "1193326003554308098"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "268598165", "created_at": "2019-11-10T00:34:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193325993408245760"], "id": "1193325993408245760"}, {"in_reply_to_user_id": "1152491182024511488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193325603430252552"}], "text": "@AileeRanzani Ua re suicida. Recien me dijiste que ten\u00edas hambre", "author_id": "1664058091", "created_at": "2019-11-10T00:33:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193325893579628544"], "id": "1193325893579628544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "132682215", "created_at": "2019-11-10T00:33:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193325864827719682"], "id": "1193325864827719682"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "240566633", "created_at": "2019-11-10T00:33:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193325798738006018"], "id": "1193325798738006018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luisl4", "id": "2975699811"}]}, "in_reply_to_user_id": "2975699811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193311716291043329"}], "text": "@luisl4 si renuncia queda la jefa de banda, o como maximo dura un a\u00f1o albertitere y se suicida", "author_id": "564022033", "created_at": "2019-11-10T00:33:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193325748024684545"], "id": "1193325748024684545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8646, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "arctic"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "alex turner"}]}, "text": "Nirvana live despues de ver los de arctic, yo lo siento pero es que alex turner no tiene talento comparado con el primer suicida del grunge", "author_id": "600279949", "created_at": "2019-11-10T00:32:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193325478209183744"], "id": "1193325478209183744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "721767182972108801", "created_at": "2019-11-10T00:31:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193325301947875329"], "id": "1193325301947875329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "1026853026575904768", "created_at": "2019-11-10T00:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193325005804847105"], "id": "1193325005804847105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "869080669", "created_at": "2019-11-10T00:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193324996292202501"], "id": "1193324996292202501"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "1124481714867384325", "created_at": "2019-11-10T00:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193324643110866944"], "id": "1193324643110866944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danmoralete", "id": "524727067"}]}, "in_reply_to_user_id": "524727067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193285649920606215"}], "text": "@danmoralete Eso mismo pienso, estamos tan ensimismados que no nos detenemos a mirar al que nos rodea, pero quizas cerrar el centro comercial, porque una persona se suicida es extremo, lo que si creo que si alguien vio lo sucedido y le afect\u00f3 darle la facilidad de ver un psic\u00f3logo o algo, y", "author_id": "147135028", "created_at": "2019-11-10T00:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193324639612747776"], "id": "1193324639612747776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "737411248506052609", "created_at": "2019-11-10T00:27:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193324331281141761"], "id": "1193324331281141761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193317487821107201"}], "text": "RT @RevistaISTOE: A miniss\u00e9rie da HBO revela segredos da hist\u00f3ria do pioneiro da avia\u00e7\u00e3o que revolucionou o voo, mas n\u00e3o soube lidar com a\u2026", "author_id": "50490619", "created_at": "2019-11-10T00:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193324308841598976"], "id": "1193324308841598976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5664, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Ah por favor n\u00e3o venha chamar de LGBT Lula livre.. Nunca vi no Brasil  homofobico ir preso por quebrar nariz de algum gay ... Tem at\u00e9 Homofobico que matou gay e est\u00e1 solto \u00e9  s\u00f3  ler not\u00edcias ..\nSe atualiza!", "author_id": "154804058", "created_at": "2019-11-10T00:26:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193324108265803783"], "id": "1193324108265803783"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "194285073", "created_at": "2019-11-10T00:26:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323935762468864"], "id": "1193323935762468864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "Pipipi popopo"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "KEITH"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/RhN0uWUFai", "expanded_url": "https://twitter.com/eeugifics/status/1193322755527266304", "display_url": "twitter.com/eeugifics/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193322755527266304"}], "text": "Pipipi popopo amas \u00e9 desenho infantil\nPERDEU A PORRA DO DIREITO DE SER CHAMADO DE DESENHO INFANTIL QUANDO MANDARAM O KEITH PRO SACRIF\u00cdCIO\nELE QUASE SE MATOU\nACHOU QUE A VIDA DELE ERA DESCART\u00c1VEL ASSIM https://t.co/RhN0uWUFai", "author_id": "4870317760", "created_at": "2019-11-10T00:24:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323487487758338"], "id": "1193323487487758338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alextxx_", "id": "165907866"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alextxx_/status/1193222739533934592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4Ew7vZZ5Y", "media_key": "3_1193222732231692292"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193222739533934592"}], "text": "RT @alextxx_: Eres mi desaf\u00edo, \ncomo un suicida me lanzo al vac\u00edo https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "author_id": "1146051707018891264", "created_at": "2019-11-10T00:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323459679535105"], "id": "1193323459679535105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193317487821107201"}], "text": "RT @RevistaISTOE: A miniss\u00e9rie da HBO revela segredos da hist\u00f3ria do pioneiro da avia\u00e7\u00e3o que revolucionou o voo, mas n\u00e3o soube lidar com a\u2026", "author_id": "112509669", "created_at": "2019-11-10T00:24:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323447776092160"], "id": "1193323447776092160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "samuelmenorah", "id": "26025201"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9153, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kVdesBLA98", "expanded_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pimenta_Neves", "display_url": "pt.wikipedia.org/wiki/Pimenta_N\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095298459069022208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192823604133662726"}], "text": "@brasilaomeio @samuelmenorah -N\u00e3o \u00e9 verdade que a decis\u00e3o do STF vai soltar estupradores e assassinos. (s\u00f3 se tiver preventiva)\n\nMatou em 2000 e s\u00f3 foi preso em 2011 depois de esgotados todos os recursos famoso caso. A pris\u00e3o preventiva foi revogada pra se responder em liberdade.\nhttps://t.co/kVdesBLA98", "author_id": "51200829", "created_at": "2019-11-10T00:24:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323438448009221"], "id": "1193323438448009221"}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 222, "probability": 0.4303, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 266, "end": 267, "probability": 0.6645, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193317835747008512"}], "text": "@CarlaZambelli17 A dificuldade na interpreta\u00e7\u00e3o de texto revela o analfabetismo funcional. Ele se referia ao fato do povo n\u00e3o aceitar, por exemplo, q o presidente da rep\u00fablica e seus filhos ameacem a democracia com um \"AI-5\" que prendeu, torturou e matou pessoas do PP pa\u00eds. Isso a\u00ed q \u00e9 crime.", "author_id": "3040899143", "created_at": "2019-11-10T00:24:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323437009391617"], "id": "1193323437009391617"}, {"in_reply_to_user_id": "126495085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193323011836919808"}], "text": "Tranquilos, no es un tweet suicida. Simplemente la raza humana ya me dej\u00f3 sin energ\u00edas.", "author_id": "126495085", "created_at": "2019-11-10T00:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323395154370563"], "id": "1193323395154370563"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "996303583896391680", "created_at": "2019-11-10T00:23:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323337759498241"], "id": "1193323337759498241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "author_id": "92629822", "created_at": "2019-11-10T00:23:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323172784943104"], "id": "1193323172784943104"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/L9XSAy22JK", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/L9XSAy22JK", "expanded_url": "https://twitter.com/kerolayne_ks1/status/1193323130753888256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9XSAy22JK", "media_key": "7_1193323089444163585"}]}, "author_id": "1104374762653052929", "created_at": "2019-11-10T00:22:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323130753888256"], "id": "1193323130753888256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LukanPeixe", "id": "1114793293"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "Lalu Livre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193318155252305920"}], "text": "RT @LukanPeixe: Quer comemorar Lalu Livre s\u00f3 pela zoeira e irritar a direita? Beleza, n\u00e3o aprovo e n\u00e3o condeno.\nMas se faz isso com serieda\u2026", "author_id": "966788372567154688", "created_at": "2019-11-10T00:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323045412331521"], "id": "1193323045412331521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "geisiller1", "id": "758143951694131200"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8775, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193245792624107525"}], "text": "RT @geisiller1: Sim, muito bom lula est\u00e1 livre, mas n\u00e3o se esque\u00e7am do \u00f3leo na praia, do desmatamento na Amaz\u00f4nia, do genoc\u00eddio dos povos o\u2026", "author_id": "291355630", "created_at": "2019-11-10T00:22:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322939879481344"], "id": "1193322939879481344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "283109790", "created_at": "2019-11-10T00:22:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322893058461696"], "id": "1193322893058461696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "york030", "id": "2303751866"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "la_poche", "id": "143366580"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193316091105349633"}], "text": "RT @york030: @la_poche ESTA GENERACI\u00d3N ES SUICIDA...SE LO DIJE A UNA SOBRINA Y ME LO CONFIRM\u00d3....TAMBI\u00c9N LO CREE", "author_id": "143366580", "created_at": "2019-11-10T00:21:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322799097667584"], "id": "1193322799097667584"}, {"in_reply_to_user_id": "586195358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193322098636263425"}], "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, solte o Burro!", "author_id": "586195358", "created_at": "2019-11-10T00:20:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 29, "like_count": 1880, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322611834527747"], "id": "1193322611834527747"}, {"in_reply_to_user_id": "1075878594113609728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193321979451002881"}], "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "author_id": "1075878594113609728", "created_at": "2019-11-10T00:20:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322562438225921"], "id": "1193322562438225921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FabiaMazza", "id": "96855593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193309710579056641"}], "text": "RT @FabiaMazza: Um raio matou mais de 10 bois em uma propriedade aqui da cidade e as pessoas est\u00e3o comentando \"ai que d\u00f3\", \"pobrezinhos\", m\u2026", "author_id": "87262577", "created_at": "2019-11-10T00:20:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322517450149888"], "id": "1193322517450149888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cerejandreja", "id": "297055554"}]}, "in_reply_to_user_id": "297055554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193317378265960448"}], "text": "@cerejandreja Tem um garoto que se suicidou para doar os org\u00e3os tbm. J\u00e1 fizeram essa parada que falei. Quando vi, fiquei um temp\u00e3o analisando e concluindo q era realmente mais l\u00f3gico. Mas que n\u00e3o faria, apesar de n\u00e3o saber meu motivo.", "author_id": "760480879353466880", "created_at": "2019-11-10T00:20:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322466736824320"], "id": "1193322466736824320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "151543981", "created_at": "2019-11-10T00:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322399640498176"], "id": "1193322399640498176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "author_id": "120573196", "created_at": "2019-11-10T00:19:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322203128971265"], "id": "1193322203128971265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9513, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "Lula resolveu atacar a m\u00eddia. N\u00e3o parece uma estrat\u00e9gia suicida? N\u00e3o deixa de bater na Globo. O que o psicopata est\u00e1 planejando?", "author_id": "55754518", "created_at": "2019-11-10T00:19:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322179334746112"], "id": "1193322179334746112"}, {"text": "O cara se matou por transfobia pqp", "author_id": "911103720720564224", "created_at": "2019-11-10T00:18:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321988066041857"], "id": "1193321988066041857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "iduinomilher", "id": "4494878837"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193314655927775232"}], "text": "RT @iduinomilher: @kenblanchard_28 1 temporada \u00e9 mesmo s\u00f3 sobre os motivos que levaram ela se suicidar, 2 temporada \u00e9 s\u00f3 sobre o julgamento\u2026", "author_id": "1183384656", "created_at": "2019-11-10T00:18:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321978989621248"], "id": "1193321978989621248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}]}, "text": "Recordadme ma\u00f1ana que yo para este mes quer\u00eda escribir un art\u00edculo sobre la misi\u00f3n suicida de Mass Effect 2.", "author_id": "249977449", "created_at": "2019-11-10T00:18:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321945753882624"], "id": "1193321945753882624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1047670221312589829", "created_at": "2019-11-10T00:18:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321939487641603"], "id": "1193321939487641603"}, {"text": "fuera d meme m estoy x matar y le dije a mis viejos pa ver si m pod\u00edan ayudar o algo pero adivinen a qui\u00e9n sacaron cagando e insultaron d arriba a abajo y dijeron \"si tantas ganas d matarte ten\u00e9s hacelo cag\u00f3n d mierda\" jkakajakk y dsp m tiraron \"el q se suicida no avisa\" c h a u", "author_id": "1008586294006636546", "created_at": "2019-11-10T00:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321850799087621"], "id": "1193321850799087621"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "2268077587", "created_at": "2019-11-10T00:17:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321829588443138"], "id": "1193321829588443138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "1119614820452532225", "created_at": "2019-11-10T00:17:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321828497928198"], "id": "1193321828497928198"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "956998225902424064", "created_at": "2019-11-10T00:17:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321775440023552"], "id": "1193321775440023552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3938, "type": "Person", "normalized_text": "MOTO"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/CxvHKD5QNO", "expanded_url": "https://twitter.com/francisco_tilli/status/1192921760007704576", "display_url": "twitter.com/francisco_till\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192921760007704576"}], "text": "SOU MAIS MEU MOTO G QUE JA SE SUICIDOU V\u00c1RIAS VEZES MAS NUNCA ME DEIXA NA M\u00c3O \u2665 https://t.co/CxvHKD5QNO", "author_id": "299210278", "created_at": "2019-11-10T00:17:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321775347752960"], "id": "1193321775347752960"}, {"in_reply_to_user_id": "4454536036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193321494815920128"}], "text": "N\u00e3o se iludam com a cara de santo. Esse cara j\u00e1 matou 3 passarinhos.", "author_id": "4454536036", "created_at": "2019-11-10T00:17:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321665968693248"], "id": "1193321665968693248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_AVT_", "id": "118661072"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193161315885486085"}], "text": "RT @_AVT_: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "author_id": "271467629", "created_at": "2019-11-10T00:17:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321632758190081"], "id": "1193321632758190081"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "Centralita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HBenitez_", "id": "3429225185"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 173, "end": 188, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 189, "end": 202, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "Centralita"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "3429225185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192891741113921536"}], "text": "@HBenitez_ @Caretas @canalN_ Cuenta algo de la #Centralita , o que te canonizen los fujiapristas como hacen con su amo suicida AG y la sra k @vocero_aprista @PFuerzaPopular @atvmasnoticias @atv_noticias", "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-11-10T00:16:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321601900564482"], "id": "1193321601900564482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "497224914", "created_at": "2019-11-10T00:16:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321465418059776"], "id": "1193321465418059776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 241, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}]}, "text": "Al paso que vamos en 2 a\u00f1os nos vamos a comer los \u00e1rboles. Vamos a desear morir y no vamos a poder. Seguir pensando que alg\u00fan iluminado ladr\u00f3n encumbrado en el poder nos va a resolver la vida es suicida. Y menos si pertenece a la cala\u00f1a macri-bolsonaro-pi\u00f1era-moreno, etc.", "author_id": "150309518", "created_at": "2019-11-10T00:16:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321432153034753"], "id": "1193321432153034753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "author_id": "202429710", "created_at": "2019-11-10T00:15:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321199650189313"], "id": "1193321199650189313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "in_reply_to_user_id": "2808152951", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202030166335493"}], "text": "@CPFsCancelados Se n\u00e3o matou fez errado", "author_id": "2859316985", "created_at": "2019-11-10T00:14:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321116540055552"], "id": "1193321116540055552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "FinDeSemana"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 168, "username": "TSiHonduras", "id": "250834697"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 94, "probability": 0.3722, "type": "Place", "normalized_text": "Jos\u00e9 Trinidad Caba\u00f1as"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8055, "type": "Place", "normalized_text": "Joc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/eh8ClevxVP", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1193321093249064961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eh8ClevxVP", "media_key": "3_1193321090996744194"}]}, "text": "[\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2] \ud83d\udd34 |En #HoyMismo #FinDeSemana, Se suicida director del Instituto Jos\u00e9 Trinidad Caba\u00f1as, en Joc\u00f3n. Yoro. Estamos ESTAMOS EN DIRECTO por la se\u00f1al de @TSiHonduras. https://t.co/eh8ClevxVP", "author_id": "899430649022566400", "created_at": "2019-11-10T00:14:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321093249064961"], "id": "1193321093249064961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naHadaDeNada", "id": "45541470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193309339303501825"}], "text": "RT @naHadaDeNada: En los probadores de trajes de ba\u00f1o deber\u00eda estar a mano el n\u00famero de asistencia al suicida.", "author_id": "168488064", "created_at": "2019-11-10T00:14:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320980845940736"], "id": "1193320980845940736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "ANCASH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ancash_noticias", "id": "496290560"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6671, "type": "Other", "normalized_text": "ANCASH"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Chimbote"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/UMgzdFfEDC", "expanded_url": "http://ow.ly/wkHy50x6I2M", "display_url": "ow.ly/wkHy50x6I2M"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193307289740075009"}], "text": "RT @ancash_noticias: #ANCASH | Venezolano \ud83c\uddfb\ud83c\uddea se quita la vida porque su esposa lo abandon\u00f3 en Chimbote. \u27a1\ufe0f https://t.co/UMgzdFfEDC", "author_id": "842230574", "created_at": "2019-11-10T00:13:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320837199343619"], "id": "1193320837199343619"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "285755350", "created_at": "2019-11-10T00:13:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320715208003584"], "id": "1193320715208003584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4059, "type": "Organization", "normalized_text": "Neutro"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un perro. \nEl concierto suicida de Neutro. \n\nHa sido una maravillosa semana en Twitter. El time lime que me merezco.", "author_id": "165225794", "created_at": "2019-11-10T00:13:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 36, "like_count": 1493, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320682601496578"], "id": "1193320682601496578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "152814624", "created_at": "2019-11-10T00:12:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320480159260677"], "id": "1193320480159260677"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "584066966", "created_at": "2019-11-10T00:12:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320414304489472"], "id": "1193320414304489472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "author_id": "127838181", "created_at": "2019-11-10T00:12:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320398995296256"], "id": "1193320398995296256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "540107345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193316732632489984"}], "text": "@nikolailvntsov @omelete Caramba nem um Oscar em categorias principais... Oscar em categoria t\u00e9cnica at\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida tem.", "author_id": "851878224355352576", "created_at": "2019-11-10T00:11:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320282620125186"], "id": "1193320282620125186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aoi_D_Flowright", "id": "3104182286"}]}, "in_reply_to_user_id": "3104182286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192682823322353664"}], "text": "@Aoi_D_Flowright Soy quejumbrosa, no suicida", "author_id": "2946944663", "created_at": "2019-11-10T00:10:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320049160916993"], "id": "1193320049160916993"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3665, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.7633, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Caim\u00e1n"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Yate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193293505021349888"}], "text": "@MijaelGLP El mismo floro del corrupto ladr\u00f3n suicida, el mismo del Baguazo, el mismo de las cuentas en Gran Caim\u00e1n, el mismo del Yate.", "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-11-10T00:10:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320020614492161"], "id": "1193320020614492161"}, {"text": "A partir do pr\u00f3ximo m\u00eas eu vou me matar de trabalhar. Literalmente. Toda hora que vcs me chamarem eu vou dizer \u201cn\u00e3o posso, t\u00f4 na loja\u201d. N\u00e3o tem desculpa. Achei minha forma light suicida. \u00c9 isso. V\u00e2mo que v\u00e2mo!", "author_id": "155053104", "created_at": "2019-11-10T00:10:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320007062708224"], "id": "1193320007062708224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193273177620787200"}], "text": "RT @DSotoOrtiz: Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de\u2026", "author_id": "445404015", "created_at": "2019-11-10T00:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320005993148419"], "id": "1193320005993148419"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dagda2018", "id": "1498533810"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Francozepeda6", "id": "1491177054846558211"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "FirenzeM", "id": "1492633042531368961"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "nenulo", "id": "223717383"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "Elfranc72766765", "id": "1090841058110361600"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "RomaCondsaQueja", "id": "779532650"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "DenunciasMetro", "id": "892099201747886081"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "pasotti_", "id": "37495602"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "jorgegavino", "id": "170852171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193286841744678915"}], "text": "RT @Dagda2018: @FrancoZepeda6 @FirenzeM @nenulo @Claudiashein @Elfranc72766765 @RomaCondsaQueja @DenunciasMetro @pasotti_ @jorgegavino @Met\u2026", "author_id": "1090841058110361600", "created_at": "2019-11-10T00:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193319813025800194"], "id": "1193319813025800194"}, {"text": "Ela tinha que matar era ele https://t.co/RU0opTfoCE", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/RU0opTfoCE", "expanded_url": "https://noamazonaseassim.com/mulher-se-matou-apos-encontrar-pornografia-infantil-no-telefone-do-namorado/", "display_url": "noamazonaseassim.com/mulher-se-mato\u2026"}]}, "author_id": "818852825539248128", "created_at": "2019-11-10T00:08:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193319533169254400"], "id": "1193319533169254400"}, {"text": "el chucha y el suicida", "author_id": "708780238411599872", "created_at": "2019-11-10T00:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193319457025855489"], "id": "1193319457025855489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "110475931", "created_at": "2019-11-10T00:08:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193319440835846144"], "id": "1193319440835846144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193226748827062272"}], "text": "Se foi ele que matou eu vou ficar mt pistola https://t.co/mdOFTc6DKn", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mdOFTc6DKn", "expanded_url": "https://twitter.com/HowToGetAwayABC/status/1193226748827062272", "display_url": "twitter.com/HowToGetAwayAB\u2026"}]}, "author_id": "543581066", "created_at": "2019-11-10T00:08:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193319430962515970"], "id": "1193319430962515970"}, {"in_reply_to_user_id": "172779065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193319218994962433"}], "text": "@_MilenaBarros Sim. Acho que ele se matou no dia do pr\u00f3prio anivers\u00e1rio.", "author_id": "71435194", "created_at": "2019-11-10T00:08:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193319389757657088"], "id": "1193319389757657088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193296775387308033"}], "text": "RT @CULTCAT13: \u904a\u3073\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002\nPOWER VIOLENCE\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\u2026", "author_id": "223730938", "created_at": "2019-11-10T00:07:54.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193319334459822082"], "id": "1193319334459822082"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "54390484", "created_at": "2019-11-10T00:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193319094373748736"], "id": "1193319094373748736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "818166950102704129", "created_at": "2019-11-10T00:05:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318839032930304"], "id": "1193318839032930304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "884406553490710529", "created_at": "2019-11-10T00:04:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318506110033922"], "id": "1193318506110033922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "1144745129464541184", "created_at": "2019-11-10T00:04:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318440955711489"], "id": "1193318440955711489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193317487821107201"}], "text": "RT @RevistaISTOE: A miniss\u00e9rie da HBO revela segredos da hist\u00f3ria do pioneiro da avia\u00e7\u00e3o que revolucionou o voo, mas n\u00e3o soube lidar com a\u2026", "author_id": "326577017", "created_at": "2019-11-10T00:04:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318415454343171"], "id": "1193318415454343171"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "1011702196839309313", "created_at": "2019-11-10T00:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318290644447232"], "id": "1193318290644447232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "981244053009436672", "created_at": "2019-11-10T00:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318289268719616"], "id": "1193318289268719616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "porragab", "id": "34974363"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8722, "type": "Organization", "normalized_text": "Renault"}]}, "in_reply_to_user_id": "34974363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193317579059793920"}], "text": "@porragab Suicida num Renault", "author_id": "34746957", "created_at": "2019-11-10T00:03:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318243894738944"], "id": "1193318243894738944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 139, "tag": "NoTeCalles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "escandalamx", "id": "288376842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193317345118183424"}], "text": "RT @escandalamx: Artista del maquillaje, peluquer\u00eda y youtuber se suicida tras no poders superar sus problemas de salud mental. #NoTeCalles\u2026", "author_id": "43463549", "created_at": "2019-11-10T00:03:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318190157316097"], "id": "1193318190157316097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Lalu Livre"}]}, "text": "Quer comemorar Lalu Livre s\u00f3 pela zoeira e irritar a direita? Beleza, n\u00e3o aprovo e n\u00e3o condeno.\nMas se faz isso com seriedade, pelo amor do sagrado, ponha a m\u00e3o na consci\u00eancia e lembre-se que a corrup\u00e7\u00e3o MATOU e MATA POBRES! Grandes atos de corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 ASSASSINATO!", "author_id": "1114793293", "created_at": "2019-11-10T00:03:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318155252305920"], "id": "1193318155252305920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "932445701820309504", "created_at": "2019-11-10T00:02:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318061589311490"], "id": "1193318061589311490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "209810561", "created_at": "2019-11-10T00:02:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318060695982085"], "id": "1193318060695982085"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isaisablle", "id": "2653633411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193223458223734790"}], "text": "RT @isaisablle: At\u00e9 parece que vcs est\u00e3o se importando com o carinha que bateu na mulher, com o safado que estuprou a filha, com o menino q\u2026", "author_id": "884617834554429441", "created_at": "2019-11-10T00:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317893271965696"], "id": "1193317893271965696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193317487821107201"}], "text": "RT @RevistaISTOE: A miniss\u00e9rie da HBO revela segredos da hist\u00f3ria do pioneiro da avia\u00e7\u00e3o que revolucionou o voo, mas n\u00e3o soube lidar com a\u2026", "author_id": "1080532184845438977", "created_at": "2019-11-10T00:01:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317842357227520"], "id": "1193317842357227520"}, {"text": "Tinha que ter matado ele, isso sim https://t.co/WZadSzJgk5", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/WZadSzJgk5", "expanded_url": "https://noamazonaseassim.com/mulher-se-matou-apos-encontrar-pornografia-infantil-no-telefone-do-namorado/", "display_url": "noamazonaseassim.com/mulher-se-mato\u2026"}]}, "author_id": "348699658", "created_at": "2019-11-10T00:01:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317719321526272"], "id": "1193317719321526272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8776, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CsqUwAUWvx", "expanded_url": "https://istoe.com.br/santos-dumont-o-virgem-voador/", "display_url": "istoe.com.br/santos-dumont-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/santos-dumont-o-virgem-voador/"}]}, "text": "A miniss\u00e9rie da HBO revela segredos da hist\u00f3ria do pioneiro da avia\u00e7\u00e3o que revolucionou o voo, mas n\u00e3o soube lidar com a sexualidade e se suicidou ap\u00f3s 20 anos de depress\u00e3o\n\n https://t.co/CsqUwAUWvx", "author_id": "29913589", "created_at": "2019-11-10T00:00:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317487821107201"], "id": "1193317487821107201"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "NoTeCalles"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Habla"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Suelta"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Abraza"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/CcmBXtqH2v", "expanded_url": "http://bit.ly/2X2nE1Z", "display_url": "bit.ly/2X2nE1Z"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/UfTWy3jFIc", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1193317345118183424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UfTWy3jFIc", "media_key": "3_1193265017992253440"}]}, "text": "Artista del maquillaje, peluquer\u00eda y youtuber se suicida tras no poders superar sus problemas de salud mental. #NoTeCalles #Habla #Suelta #Abraza https://t.co/CcmBXtqH2v https://t.co/UfTWy3jFIc", "author_id": "288376842", "created_at": "2019-11-10T00:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317345118183424"], "id": "1193317345118183424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GaitaHernan", "id": "169682933"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "cburgueno", "id": "158536904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192801874963050497"}], "text": "RT @GaitaHernan: Veo a este trabajador del subte bajar y contener a un suicida y recuerdo a @cburgueno insultar a los metrodelegados como q\u2026", "author_id": "1561156112", "created_at": "2019-11-09T23:59:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317233671446529"], "id": "1193317233671446529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "LUCRARON"}]}, "in_reply_to_user_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193244377633701888"}], "text": "@hurgamemoriaPE @LuisEspinozaCa2 EL COBARDE SUICIDA SE CONVIRTI\u00d3 EN ENEMIGO DE LOS POBRES CIUDADANOS ABANDONADOS POR EL ESTADO PERUANO!! IMPUNEMENTE LUCRARON CON DINERO P\u00daBLICO IMPUNEMENTE!! Y HAY INSANOS Y D\u00c9BILES MENTALES Q DEFIENDEN A LA CORRUPCI\u00d3N ALANISTA!!!", "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-11-09T23:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317152415191041"], "id": "1193317152415191041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "FRENO"}]}, "text": "Qu\u00e9 tan suicida cara de pingo tenes que ser para andar sin algo tan crucial como la LUZ DE FRENO????", "author_id": "592169860", "created_at": "2019-11-09T23:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317033410215937"], "id": "1193317033410215937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "author_id": "1344943968", "created_at": "2019-11-09T23:57:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193316687128473600"], "id": "1193316687128473600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "la_poche", "id": "143366580"}]}, "in_reply_to_user_id": "143366580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193315722174353408"}], "text": "@la_poche ESTA GENERACI\u00d3N ES SUICIDA...SE LO DIJE A UNA SOBRINA Y ME LO CONFIRM\u00d3....TAMBI\u00c9N LO CREE", "author_id": "2303751866", "created_at": "2019-11-09T23:55:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193316091105349633"], "id": "1193316091105349633"}, {"in_reply_to_user_id": "1090519260206637058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193198770583932928"}], "text": "@TopArgumentos ''nunca matou ningu\u00e9m, nunca foi preconceituoso, nunca falou merda'' \n\nhahahahahahahhahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha \n\nEsse se esfor\u00e7a para ser gado do miliciano ladr\u00e3o e assassino de 9 dedos \n\nhahahahahahahahaha", "author_id": "3052674703", "created_at": "2019-11-09T23:53:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193315803573182465"], "id": "1193315803573182465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "704383782204350465", "created_at": "2019-11-09T23:53:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193315705594232832"], "id": "1193315705594232832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "author_id": "360909193", "created_at": "2019-11-09T23:53:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193315658420936704"], "id": "1193315658420936704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "165393341", "created_at": "2019-11-09T23:52:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193315497347047424"], "id": "1193315497347047424"}, {"text": "Soy idiota, no suicida.", "author_id": "991846812280590337", "created_at": "2019-11-09T23:51:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193315329449046018"], "id": "1193315329449046018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8301, "type": "Other", "normalized_text": "NotiTotal"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/FwVcGhP90P", "expanded_url": "https://notitotal.com/2019/11/09/mujer-se-suicida-saltando-al-vacio-por-depresion-tras-una-falla-electrica/?fbclid=IwAR1lGN0Rm2vn-YSQPsSLWV3uNx4x4Z_gQUj45HMLV0gwbZGxYHld2RtByz4", "display_url": "notitotal.com/2019/11/09/muj\u2026"}]}, "text": "Mujer se suicida saltando al vac\u00edo por depresi\u00f3n tras una falla el\u00e9ctrica - NotiTotal https://t.co/FwVcGhP90P", "author_id": "78583255", "created_at": "2019-11-09T23:51:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193315180161183744"], "id": "1193315180161183744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alextxx_", "id": "165907866"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alextxx_/status/1193222739533934592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4Ew7vZZ5Y", "media_key": "3_1193222732231692292"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193222739533934592"}], "text": "RT @alextxx_: Eres mi desaf\u00edo, \ncomo un suicida me lanzo al vac\u00edo https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "author_id": "718909157353615360", "created_at": "2019-11-09T23:50:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314944948854784"], "id": "1193314944948854784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "889329666640809986", "created_at": "2019-11-09T23:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314832931528705"], "id": "1193314832931528705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Skyrim"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "Paarthurnax"}]}, "text": "N\u00e3o interessa como voc\u00ea jogou Skyrim, se voc\u00ea matou Paarthurnax, voc\u00ea nem deveria chegar perto desse jogo.", "author_id": "192393264", "created_at": "2019-11-09T23:49:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314783803691009"], "id": "1193314783803691009"}, {"text": "\u201cele n\u00e3o morreu, ele se matou\u201d kkkkkkk minha m\u00e3e n\u00e3o existe", "author_id": "799270213883723776", "created_at": "2019-11-09T23:49:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314765508169728"], "id": "1193314765508169728"}, {"in_reply_to_user_id": "1183384656", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "dred"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193312525493751808"}], "text": "@kenblanchard_28 1 temporada \u00e9 mesmo s\u00f3 sobre os motivos que levaram ela se suicidar, 2 temporada \u00e9 s\u00f3 sobre o julgamento dela, e a 3 temporada \u00e9 mais um mist\u00e9rio para descobrir quem matou o dred que estupro ela", "author_id": "4494878837", "created_at": "2019-11-09T23:49:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314655927775232"], "id": "1193314655927775232"}, {"in_reply_to_user_id": "1055674037916106752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193313585650376705"}], "text": "Despu\u00e9s conoc\u00ed pacientes con trastorno depresivo mayor e ideacion suicida en periodos de crisis y despu\u00e9s de ellas, completamente arrepentidos de pensar en el suicidio. Llegue a la conclusi\u00f3n, en mi poca experiencia cl\u00ednica, que aveces hay que cuidar a las personas de s\u00ed mismas..", "author_id": "1055674037916106752", "created_at": "2019-11-09T23:48:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314537002471424"], "id": "1193314537002471424"}, {"text": "N\u00e3o d\u00e1 para se enganar desse jeito, por qualquer sujeito. N\u00e3o d\u00e1 para dizer aceito por qualquer porcaria no teu peito. N\u00e3o da para dar uma segunda chance para algu\u00e9m que te maltratou.... \u00c9 como PEDIR  uma segunda bala, porque a primeira n\u00e3o te matou!!!", "author_id": "1110928872424570880", "created_at": "2019-11-09T23:47:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314309213999105"], "id": "1193314309213999105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mself_carol", "id": "2155561891"}]}, "in_reply_to_user_id": "2155561891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193312623875514369"}], "text": "@mself_carol Se enforcou", "author_id": "755555473508696064", "created_at": "2019-11-09T23:47:40.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314240389615622"], "id": "1193314240389615622"}, {"text": "Mi afici\u00f3n suicida preferida: rock de a verdad con amistad \ud83d\udca5", "author_id": "615730284", "created_at": "2019-11-09T23:47:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314146328219649"], "id": "1193314146328219649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "752175878562471936", "created_at": "2019-11-09T23:47:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314126472368129"], "id": "1193314126472368129"}, {"text": "Eu estou sozinho com meus pensamentos novamente. Meu c\u00e9rebro come\u00e7a a me dizer coisas de novo, as vozes ficam altas novamente eu come\u00e7o a querer morrer de novo e essa tristeza suicida \u00e9 tudo que eu acho que eu nunca vou saber.", "author_id": "1147210588910735363", "created_at": "2019-11-09T23:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314056138047488"], "id": "1193314056138047488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "948239928747585536", "created_at": "2019-11-09T23:46:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314031387500545"], "id": "1193314031387500545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "153517791", "created_at": "2019-11-09T23:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313988353953793"], "id": "1193313988353953793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AleJuarezA", "id": "1427070265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192575697207861248"}], "text": "RT @AleJuarezA: Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos\u2026", "author_id": "282344609", "created_at": "2019-11-09T23:46:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313915356057600"], "id": "1193313915356057600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "author_id": "1049145262512492544", "created_at": "2019-11-09T23:46:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313908167258112"], "id": "1193313908167258112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "111463181", "created_at": "2019-11-09T23:46:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313905109536768"], "id": "1193313905109536768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_canddeb", "id": "215770183"}]}, "in_reply_to_user_id": "215770183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193313121873604608"}], "text": "@_canddeb seguro se suicida en la aduana", "author_id": "1631887513", "created_at": "2019-11-09T23:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313887174766593"], "id": "1193313887174766593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4338, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}]}, "text": "sol em escorpi\u00e3o pq me matou ??????? inclusive se quiser acabar j\u00e1 pode n\u00e3o aguento mais", "author_id": "1016111949594202112", "created_at": "2019-11-09T23:45:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313769277005830"], "id": "1193313769277005830"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bioviajero43", "id": "85706509"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "MCM"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.3246, "type": "Other", "normalized_text": "BOLIVIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193311202111303681"}], "text": "RT @Bioviajero43: @MariaCorinaYA GRANDE MCM !! CONVOCA TU UN SIN RETORNO SUICIDA Y TODA VENEZUELA TE ACOMPA\u00d1ARA..BOLIVIA LO HIZO Y AQUI GAN\u2026", "author_id": "232389024", "created_at": "2019-11-09T23:45:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313738004324352"], "id": "1193313738004324352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "1148614198202703874", "created_at": "2019-11-09T23:44:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313543845818368"], "id": "1193313543845818368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7217, "type": "Other", "normalized_text": "midsommar"}]}, "text": "midsommar n\u00e3o \u00e9 pouco igual tipo esquadr\u00e3o suicida\n\u00e9 MUITO ruim\ntipo\nMUITO\nRUIM\nquem gostou desse filme ta sendo pago pra dizer isso", "author_id": "2674129519", "created_at": "2019-11-09T23:44:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313508018049025"], "id": "1193313508018049025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193300031534698496"}], "text": "Apellido del suicida jajajjaja https://t.co/EjLacZgKjJ", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EjLacZgKjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HalunkeValnor/status/1193300031534698496", "display_url": "twitter.com/HalunkeValnor/\u2026"}]}, "author_id": "1186800942148214784", "created_at": "2019-11-09T23:44:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313357228642305"], "id": "1193313357228642305"}, {"text": "El capitalismo Latinoamericano no se desarrolla, se concentra y el socialismo no se implementa, se pervierte en clientelismo y en un Estado gigante opresor. Somos un manicomio suicida y canibalista, pobre en alma, acci\u00f3n y proyecci\u00f3n.", "author_id": "130004024", "created_at": "2019-11-09T23:43:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313310717792256"], "id": "1193313310717792256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bioviajero43", "id": "85706509"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "MCM"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.3246, "type": "Other", "normalized_text": "BOLIVIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193311202111303681"}], "text": "RT @Bioviajero43: @MariaCorinaYA GRANDE MCM !! CONVOCA TU UN SIN RETORNO SUICIDA Y TODA VENEZUELA TE ACOMPA\u00d1ARA..BOLIVIA LO HIZO Y AQUI GAN\u2026", "author_id": "90949571", "created_at": "2019-11-09T23:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313292850253826"], "id": "1193313292850253826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "316073931", "created_at": "2019-11-09T23:43:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313288064577536"], "id": "1193313288064577536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "950442773207044101", "created_at": "2019-11-09T23:43:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313257068597248"], "id": "1193313257068597248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Hemomante"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cUDijbfAIe", "expanded_url": "https://twitter.com/DrakoLDG/status/1193311244503138305", "display_url": "twitter.com/DrakoLDG/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193311244503138305"}], "text": "\u275d\u00a0  Ahora puedo intuir que los dos est\u00e1n ciegos.  \u275e\n\n\u2014\u2014Eran tan buen chico hasta que se decant\u00f3 por el sado y ahora se parec\u00eda a cierto Hemomante bajo las \u00f3rdenes de \"Ella.\" S\u00f3lo que m\u00e1s oscuro y suicida.\u2014\u2014\n\n\u275d\u00a0 Quiz\u00e1 deb\u00ed ense\u00f1arte que es mejor ser odiado a amado.  \u275e https://t.co/cUDijbfAIe", "author_id": "941001769181761536", "created_at": "2019-11-09T23:43:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313197178130432"], "id": "1193313197178130432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193248171662684169"}], "text": "@SF_Moro Coitadinho do Sergio Moro vamos aplaudir esse cara de pau por ele ser t\u00e3o imbecil, ing\u00eanuo e enganador, cad\u00ea o Queiroz e quem matou Mariele vc sabe neh s\u00f3 que se fazer de coitadinho...", "author_id": "732365280115105792", "created_at": "2019-11-09T23:43:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313154996015104"], "id": "1193313154996015104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyennoire", "id": "829465509917818880"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "akuma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193214554525851648"}], "text": "RT @ladyennoire: Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat B\u2026", "author_id": "1117131306310221824", "created_at": "2019-11-09T23:41:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193312663595634689"], "id": "1193312663595634689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iduinomilher", "id": "4494878837"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Hana Becker"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.3515, "type": "Other", "normalized_text": "bwee"}]}, "in_reply_to_user_id": "4494878837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193311799233466371"}], "text": "@iduinomilher YEAAH j\u00e1, mas s\u00f3 vi a 1\u00aa temporada. Muito forte, cenas chocantes. Estive a ler em tempos que eles mudaram a cena em que a Hana Becker se suicida pk era muito real muito chocante.  Ahaha escrevi bwee, por que raz\u00e3o perguntas ?", "author_id": "1183384656", "created_at": "2019-11-09T23:40:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193312525493751808"], "id": "1193312525493751808"}, {"text": "um arrrobado passou de moto querendo se aparecer e quase me matou", "author_id": "877674333895888896", "created_at": "2019-11-09T23:40:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193312514374852609"], "id": "1193312514374852609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "arcanjo"}]}, "text": "A rea\u00e7\u00e3o da arcanjo ao shot suicida \"credo gente lim\u00e3o no olho\"", "author_id": "475772229", "created_at": "2019-11-09T23:40:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193312422536392705"], "id": "1193312422536392705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fredtalks_", "id": "3301113970"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Logan Paul"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.3116, "type": "Person", "normalized_text": "ksi"}]}, "in_reply_to_user_id": "3301113970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193311081004961792"}], "text": "@fredtalks_ @tiagobarrelas Apesar de obviamente estar em quest\u00e3o o dinheiro que v\u00e3o ganhar, desde que o Logan Paul filmou o corpo dum bacano que se suicidou o ksi ainda passou a ganhar mais \u00f3dio, e como s\u00e3o t\u00e3o grandes em n\u00fameros fizeram um combate de boxe.... O primeiro deu empate... Conveniente", "author_id": "785219142446088192", "created_at": "2019-11-09T23:40:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193312413787066371"], "id": "1193312413787066371"}, {"text": "comemorem ai petistas pela soltura desse bandido ai tb que matou a pr\u00f3pria filha , , fiquem de consci\u00eancia limpa se \u00e9 que conseguem ter alguma honra ainda https://t.co/ozXZEb5gTi", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ozXZEb5gTi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/PRUDENCIOANTONIO40/posts/10220615132270737", "display_url": "facebook.com/PRUDENCIOANTON\u2026"}]}, "author_id": "1153631233", "created_at": "2019-11-09T23:39:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193312125436993536"], "id": "1193312125436993536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193211872700436480"}], "text": "RT @ArgosMozart: La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https:/\u2026", "author_id": "53889461", "created_at": "2019-11-09T23:38:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193312049264254976"], "id": "1193312049264254976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "987984391430463488", "created_at": "2019-11-09T23:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311552566378503"], "id": "1193311552566378503"}, {"text": "Mujer se suicida saltando al vac\u00edo por depresi\u00f3n tras una falla el\u00e9ctrica.\nhttps://t.co/MXcZjOvxdu", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MXcZjOvxdu", "expanded_url": "https://bit.ly/2q0TAYz", "display_url": "bit.ly/2q0TAYz"}]}, "author_id": "3337895423", "created_at": "2019-11-09T23:36:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311536128942080"], "id": "1193311536128942080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "author_id": "69365562", "created_at": "2019-11-09T23:36:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311449592061952"], "id": "1193311449592061952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bateriacompleta", "id": "975542515280596992"}]}, "in_reply_to_user_id": "975542515280596992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193309998048301057"}], "text": "@bateriacompleta lo que me hizo subir de peso fue la quetiapina, que me fue indispensable en su momento. tuve que elegir entre mi peso o mi ideaci\u00f3n suicida, y eleg\u00ed terminar esta ultima.", "author_id": "118271441", "created_at": "2019-11-09T23:36:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311383972130818"], "id": "1193311383972130818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193147977713541121"}], "text": "Lei e i suoi sodali  \u2018democratici\u2019 siete abbarbicati come le granseole ad una coalizione di cdx becera e fascistoide. Un percorso suicida il suo nella convinzione che contiate qualcosa in quel \u2018campo politico\u2019.\ud83d\ude29\ud83d\ude2a https://t.co/T1N8ky6WGo", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/T1N8ky6WGo", "expanded_url": "https://twitter.com/mara_carfagna/status/1193147977713541121", "display_url": "twitter.com/mara_carfagna/\u2026"}]}, "author_id": "735788453737041921", "created_at": "2019-11-09T23:36:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311366410575873"], "id": "1193311366410575873"}, {"in_reply_to_user_id": "955228582925697025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193310825534148608"}], "text": "@glendaacris nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk n\u00e3o sou suicida igual a ela n\u00e3o", "author_id": "792481578467360768", "created_at": "2019-11-09T23:36:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311334877876224"], "id": "1193311334877876224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "author_id": "801165682238963712", "created_at": "2019-11-09T23:35:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311299175960577"], "id": "1193311299175960577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "MCM"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "102482331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193310634957590529"}], "text": "@MariaCorinaYA GRANDE MCM !! CONVOCA TU UN SIN RETORNO SUICIDA Y TODA VENEZUELA TE ACOMPA\u00d1ARA..BOLIVIA LO HIZO Y AQUI GANAS NO FALTAN PERO NO EL 16", "author_id": "85706509", "created_at": "2019-11-09T23:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311202111303681"], "id": "1193311202111303681"}, {"text": "Mujer se suicida saltando al vac\u00edo por depresi\u00f3n tras una falla el\u00e9ctrica\nhttps://t.co/MXcZjOvxdu", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MXcZjOvxdu", "expanded_url": "https://bit.ly/2q0TAYz", "display_url": "bit.ly/2q0TAYz"}]}, "author_id": "3337895423", "created_at": "2019-11-09T23:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311073551683584"], "id": "1193311073551683584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naHadaDeNada", "id": "45541470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193309339303501825"}], "text": "RT @naHadaDeNada: En los probadores de trajes de ba\u00f1o deber\u00eda estar a mano el n\u00famero de asistencia al suicida.", "author_id": "198496557", "created_at": "2019-11-09T23:34:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311017708769280"], "id": "1193311017708769280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Dirceu"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.823, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 287, "end": 292, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "45870897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193309270273658880"}], "text": "@MarceloFreixo Marcelo,vi 1a entrevista sua q condena a corrup\u00e7\u00e3o do PT. Estar em um palanque com Jos\u00e9 Dirceu e afins , n\u00e3o \u00e9 algo incoerente? Concordo com a decis\u00e3o do Supremo, cumpriu se a Constitui\u00e7\u00e3o, mas voc\u00ea q p mim \u00e9 s\u00edmbolo de coer\u00eancia poderia perguntar a eles quem matou Celso Daniel?", "author_id": "161363389", "created_at": "2019-11-09T23:34:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311001992671233"], "id": "1193311001992671233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "1130472545185095680", "created_at": "2019-11-09T23:33:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310564975546368"], "id": "1193310564975546368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "818201437041754116", "created_at": "2019-11-09T23:32:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310455697215488"], "id": "1193310455697215488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "domlancellotti", "id": "41396580"}]}, "in_reply_to_user_id": "41396580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193227974625124352"}], "text": "@domlancellotti Os caras querem montar o novo esquadr\u00e3o suicida.", "author_id": "745437121884848128", "created_at": "2019-11-09T23:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310436436918281"], "id": "1193310436436918281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naHadaDeNada", "id": "45541470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193309339303501825"}], "text": "RT @naHadaDeNada: En los probadores de trajes de ba\u00f1o deber\u00eda estar a mano el n\u00famero de asistencia al suicida.", "author_id": "1661688894", "created_at": "2019-11-09T23:32:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310427536674816"], "id": "1193310427536674816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "Pitt"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/78ddxEqrfj", "expanded_url": "https://twitter.com/MatheusMaiones1/status/1192858942122139649", "display_url": "twitter.com/MatheusMaiones\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192858942122139649"}], "text": "Vontade de conhecer o policial que matou o Pitt com um relho na m\u00e3o! \nFazia se mijar! https://t.co/78ddxEqrfj", "author_id": "3398812720", "created_at": "2019-11-09T23:32:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310350873104384"], "id": "1193310350873104384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyennoire", "id": "829465509917818880"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "akuma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193214554525851648"}], "text": "RT @ladyennoire: Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat B\u2026", "author_id": "1154252213134548993", "created_at": "2019-11-09T23:32:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310348771831809"], "id": "1193310348771831809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BvbPGknWf6", "expanded_url": "https://twitter.com/dley59/status/1193310332082626560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvbPGknWf6", "media_key": "3_1193310320376385536"}]}, "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff Sem falar nos 27 milh\u00f5es de desempregados, uma pol\u00edtica Internacional SUICIDA PARA O BRASIL! https://t.co/BvbPGknWf6", "author_id": "50467877", "created_at": "2019-11-09T23:32:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310332082626560"], "id": "1193310332082626560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "1089988897344573440", "created_at": "2019-11-09T23:31:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310163815538689"], "id": "1193310163815538689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "INHISAC", "id": "2800748802"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Fern\u00e1ndez"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/JOpbGSTgct", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologia/status/1193310145901555712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOpbGSTgct", "media_key": "3_1193310131527634944"}]}, "text": "Excelente clase del Mtro. Fernando Fern\u00e1ndez, curso Intervenci\u00f3n en Crisis Suicida. @INHISAC https://t.co/JOpbGSTgct", "author_id": "137393458", "created_at": "2019-11-09T23:31:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310145901555712"], "id": "1193310145901555712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "author_id": "1852289088", "created_at": "2019-11-09T23:31:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310142474919936"], "id": "1193310142474919936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "2266777760", "created_at": "2019-11-09T23:31:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310076095717376"], "id": "1193310076095717376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "1020878228", "created_at": "2019-11-09T23:30:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309963088646144"], "id": "1193309963088646144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ba88GomO4S", "expanded_url": "https://twitter.com/dley59/status/1193309775334907904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ba88GomO4S", "media_key": "3_1193309764442304513"}]}, "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff Sem falar nos 27 milh\u00f5es de desempregados, uma pol\u00edtica Internacional SUICIDA PARA O BRASIL! https://t.co/ba88GomO4S", "author_id": "50467877", "created_at": "2019-11-09T23:29:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309775334907904"], "id": "1193309775334907904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/10eNWkdMHh", "expanded_url": "https://twitter.com/ContatoRocha/status/1193309739607887872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/10eNWkdMHh", "media_key": "3_1193309730388754432"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193235541346656257"}], "text": "@alefrota77 @AbrahamWeint @jairbolsonaro Como algu\u00e9m se suicida politicamente em poucos meses?  BURRO! https://t.co/10eNWkdMHh", "author_id": "561284704", "created_at": "2019-11-09T23:29:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309739607887872"], "id": "1193309739607887872"}, {"in_reply_to_user_id": "3007856837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193309480932511744"}], "text": "@neemiasalex @doritadance18 Ctz \nMas como dizem\nCuriosidade mato o gato\nE eu sou meio suicida sabe", "author_id": "1072225182046216193", "created_at": "2019-11-09T23:29:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309727125426176"], "id": "1193309727125426176"}, {"text": "Um raio matou mais de 10 bois em uma propriedade aqui da cidade e as pessoas est\u00e3o comentando \"ai que d\u00f3\", \"pobrezinhos\", mas ningu\u00e9m pensa que se n\u00e3o fossem mortos pelo raio, seriam mortos pelo dono para estas mesmas pessoas comerem. \nNunca vou entender este pensamento.", "author_id": "96855593", "created_at": "2019-11-09T23:29:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309710579056641"], "id": "1193309710579056641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "910895752985104389", "created_at": "2019-11-09T23:29:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309709501161478"], "id": "1193309709501161478"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "author_id": "4312981103", "created_at": "2019-11-09T23:29:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309683861336064"], "id": "1193309683861336064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ElFBI2", "id": "1005562685277261825"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "CongresoSon", "id": "457017964"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193298068197785601"}], "text": "RT @ElFBI2: Todavia lo presumen! Tiene. 3 diputados en @CongresoSon y plurisssss!! Jaja nadie voto por ellos.. y presumen a @MarkoCortes \ud83d\ude02\ud83d\udc00\u2026", "author_id": "309336484", "created_at": "2019-11-09T23:29:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309647928619008"], "id": "1193309647928619008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "violet6femme", "id": "40962257"}]}, "in_reply_to_user_id": "40962257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193189641576484864"}], "text": "@violet6femme Ogni volta che una di queste parla una pagina del Kamasutra si suicida per autocombustione.", "author_id": "47778217", "created_at": "2019-11-09T23:28:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309416298180608"], "id": "1193309416298180608"}, {"text": "O amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1, ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/6ioGsQZ4sc", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/6ioGsQZ4sc", "expanded_url": "https://twitter.com/IManARTISTfukk/status/1193309416206077954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ioGsQZ4sc", "media_key": "3_1193309405099499520"}]}, "author_id": "1020016601314324481", "created_at": "2019-11-09T23:28:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309416206077954"], "id": "1193309416206077954"}, {"text": "En los probadores de trajes de ba\u00f1o deber\u00eda estar a mano el n\u00famero de asistencia al suicida.", "author_id": "45541470", "created_at": "2019-11-09T23:28:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309339303501825"], "id": "1193309339303501825"}, {"text": "Amor doente, instinto suicida", "author_id": "769322204144209920", "created_at": "2019-11-09T23:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309209472970752"], "id": "1193309209472970752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 71, "username": "cuantarazon", "id": "188472937"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "Roomba"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/XEtyQSzQA6", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}]}, "text": "Me ha pasado\nRoomba suicida... https://t.co/XEtyQSzQA6 v\u00eda @cuantarazon", "author_id": "1039483029071257601", "created_at": "2019-11-09T23:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309185888473090"], "id": "1193309185888473090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "432399208", "created_at": "2019-11-09T23:27:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309077931282433"], "id": "1193309077931282433"}, {"text": "Tengo una necesidad suicida por enamorarme.", "author_id": "2504093980", "created_at": "2019-11-09T23:24:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193308452484997121"], "id": "1193308452484997121"}, {"text": "Estaba teniendo un mal d\u00eda y mi mejor amigo cay\u00f3 a mi casa para que me despeje, fue una salida muy suicida pero lo logramos", "author_id": "1005871841737674752", "created_at": "2019-11-09T23:24:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193308422147629056"], "id": "1193308422147629056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "411870415", "created_at": "2019-11-09T23:24:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193308416485318657"], "id": "1193308416485318657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "2639355511", "created_at": "2019-11-09T23:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193308270481592320"], "id": "1193308270481592320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "75251192", "created_at": "2019-11-09T23:22:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193307979136872448"], "id": "1193307979136872448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peishungfon", "id": "51048953"}]}, "in_reply_to_user_id": "51048953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193304483759083520"}], "text": "@peishungfon Mas tu tamb\u00e9m \u00e9 muito suicida viu", "author_id": "106794179", "created_at": "2019-11-09T23:22:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193307866356224001"], "id": "1193307866356224001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Anette49447457", "id": "1162949791787233280"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "observ1972", "id": "129864435"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162949791787233280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193252480056020992"}], "text": "@Anette49447457 @observ1972 @SF_Moro Quem matou ??  Se for assim, tem depoimento tbm sobre o caso Mariele.", "author_id": "1176881993008762882", "created_at": "2019-11-09T23:21:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193307717169041413"], "id": "1193307717169041413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "author_id": "3399242704", "created_at": "2019-11-09T23:21:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193307674659762176"], "id": "1193307674659762176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aaronsuarezb", "id": "510542586"}]}, "in_reply_to_user_id": "510542586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193305687507587072"}], "text": "@aaronsuarezb se suicida*", "author_id": "780110427728572416", "created_at": "2019-11-09T23:20:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193307335336349696"], "id": "1193307335336349696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ANCASH"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6412, "type": "Other", "normalized_text": "ANCASH"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8771, "type": "Place", "normalized_text": "Chimbote"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UMgzdFfEDC", "expanded_url": "http://ow.ly/wkHy50x6I2M", "display_url": "ow.ly/wkHy50x6I2M"}]}, "text": "#ANCASH | Venezolano \ud83c\uddfb\ud83c\uddea se quita la vida porque su esposa lo abandon\u00f3 en Chimbote. \u27a1\ufe0f https://t.co/UMgzdFfEDC", "author_id": "496290560", "created_at": "2019-11-09T23:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193307289740075009"], "id": "1193307289740075009"}, {"text": "se eu sumir ja sabem\n- ou eu me matei\n- ou algu\u00e9m me matou antes\n-ou talvez eu s\u00f3 queira desaparecer mesmo", "author_id": "1177200594735513605", "created_at": "2019-11-09T23:19:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193307240788373504"], "id": "1193307240788373504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 59, "username": "tengumaru", "id": "8057232"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "odeblu", "id": "17763976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Zhuge Liang"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Su Xu"}]}, "text": "Caralho, que PUTARIA Pra encontrar o Zhuge Liang @tengumaru @odeblu minha nossa senhora\nmas foi BOM ESSE ENCONTRO. e CARALHO a m\u00e3e do \"Su Xu\" se matou porra", "author_id": "604096532", "created_at": "2019-11-09T23:19:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193307202867679233"], "id": "1193307202867679233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElOjoyElPetrol", "id": "348586034"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193173039413956614"}], "text": "RT @ElOjoyElPetrol: @IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de r\u2026", "author_id": "768586111220322304", "created_at": "2019-11-09T23:19:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193307183892484096"], "id": "1193307183892484096"}, {"text": "Voy por la vida pidi\u00e9ndote un amor de suicida", "author_id": "287935541", "created_at": "2019-11-09T23:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193306931168993281"], "id": "1193306931168993281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "author_id": "249941868", "created_at": "2019-11-09T23:18:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193306916140847105"], "id": "1193306916140847105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Se eu fosse muito milion\u00e1ria ia contratar uma empresa de investiga\u00e7\u00e3o privada pra tentar provar quem matou a Marielle", "author_id": "2914353749", "created_at": "2019-11-09T23:18:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193306831885602817"], "id": "1193306831885602817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LSatan", "id": "22553949"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "arte_prima", "id": "1645736942"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "in_reply_to_user_id": "22553949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193303215997100033"}], "text": "@lsatan @andrecaramante @arte_prima @jdoriajr Met\u00e1fora descer o morro, s\u00f3 acho que os rapers  funk l\u00edderes comunit\u00e1rios moradores deveriam se posicionar politicamente ao lado de pessoas que mais os represente problemas tem e tem que ser melhorados mais nunca se matou tanto como agora!!!", "author_id": "1530990302", "created_at": "2019-11-09T23:17:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193306644966526976"], "id": "1193306644966526976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "MisterioenRed"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 241, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 178, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Ant Adeane"}, {"start": 267, "end": 279, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "MisterioenRed"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/BTJfDZQtNc", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-46974250", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-46974250"}]}, "text": "Con '1444' hubo quien quiso convertirlo en una historia como la de MOMO o un juego suicida, como el de la ballena azul:\n\"La verdadera historia del reto suicida de la \"Ballena Azul\" que se hizo viral en internet\" por Ant Adeane, v\u00eda @bbcmundo\nhttps://t.co/BTJfDZQtNc\n#MisterioenRed", "author_id": "465829322", "created_at": "2019-11-09T23:16:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193306445812576257"], "id": "1193306445812576257"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "MisterioenRed"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 241, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 178, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Ant Adeane"}, {"start": 267, "end": 279, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "MisterioenRed"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/6BHTIkz8Fn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-46974250", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-46974250"}]}, "text": "Con '1444' hubo quien quiso convertirlo en una historia como la de MOMO o un juego suicida, como el de la ballena azul:\n\"La verdadera historia del reto suicida de la \"Ballena Azul\" que se hizo viral en internet\" por Ant Adeane, v\u00eda @bbcmundo\nhttps://t.co/6BHTIkz8Fn\n#MisterioenRed", "author_id": "857575862958424066", "created_at": "2019-11-09T23:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193306421632413697"], "id": "1193306421632413697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "sUiCiDa"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Z6g9U54NLD", "expanded_url": "https://secure.avaaz.org/po/community_petitions/Vcs_galera_Meu_canal_sUiCiDa_game_crescer_pfvr_se_Inscreva_la_galera_rumo_aos_mil_escrito/?oRsHfpb&utm_source=sharetools&utm_medium=twitter&utm_campaign=petition-807306-Meu_canal_sUiCiDa_game_crescer_pfvr_se_Inscreva_la_galera_rumo_aos_mil_escrito&utm_term=RsHfpb%2Bpo", "display_url": "secure.avaaz.org/po/community_p\u2026"}]}, "text": "Meu canal sUiCiDa game crescer pfvr se Inscreva l\u00e1 galera rumo aos mil escrito  https://t.co/Z6g9U54NLD", "author_id": "1190833441765502977", "created_at": "2019-11-09T23:16:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193306293085360131"], "id": "1193306293085360131"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9901, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193261456646688769"}], "text": "@CoronelTadeu Suicida que voc\u00ea supera. Vai demorar o Lula morrer.", "author_id": "282624618", "created_at": "2019-11-09T23:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193306210453381120"], "id": "1193306210453381120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "1234098890", "created_at": "2019-11-09T23:15:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193306187023994886"], "id": "1193306187023994886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6641, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "text": "Gente que orgulho da minha m\u00e3e, ela se matou de estudar a semana toda pra fazer o Enem, e est\u00e1 estudando at\u00e9 agora, deu show em muito aluno do 3 ano!!!! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d e o melhor, ela quer fazer Adm \u2764\u2764\u2764. Que mulher meus senhores.", "author_id": "384958054", "created_at": "2019-11-09T23:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305973483606016"], "id": "1193305973483606016"}, {"in_reply_to_user_id": "992544220060758016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193305289119948801"}], "text": "N- para de fazer as cagadas que voc\u00ea faz, s\u00e9rio, para. Te amo demais e voc\u00ea sabe disso, sua import\u00e2ncia na minha vida \u00e9 gigantesca, e todos os anos que a gnt passou junto tu me matou de rir. Mas s\u00e9rio, se for fazer merda, me chama, pelo menos eu vou rir muito", "author_id": "992544220060758016", "created_at": "2019-11-09T23:14:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305955930460160"], "id": "1193305955930460160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "171270400", "created_at": "2019-11-09T23:14:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305955775262721"], "id": "1193305955775262721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "950961114568970243", "created_at": "2019-11-09T23:14:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305791836622849"], "id": "1193305791836622849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "87659574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193298111873073152"}], "text": "@CristinaSegui_ Tal cual. Y el que no est\u00e9 borracho es que es un apesebrado en asociaci\u00f3n, ONG o caja de resistencia y si no es simplemente suicida o un masoquista que prefiere recorte de libertades, represi\u00f3n y miseria como en Venezuela al progreso que llevamos disfrutando m\u00e1s de 40 a\u00f1os.", "author_id": "290788487", "created_at": "2019-11-09T23:13:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305568154464256"], "id": "1193305568154464256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "257083047", "created_at": "2019-11-09T23:12:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305497270673408"], "id": "1193305497270673408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "1677475687", "created_at": "2019-11-09T23:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305381377839104"], "id": "1193305381377839104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariapaularomo", "id": "118794370"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}]}, "in_reply_to_user_id": "118794370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193223355970867201"}], "text": "@mariapaularomo @PoliciaEcuador Ni suicida yijadista comete atentados con armas de fabricaci\u00f3n artesanal y monotiro.\n\nPareciera que algo no cuadra!!!", "author_id": "281755591", "created_at": "2019-11-09T23:12:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305332052897792"], "id": "1193305332052897792"}, {"in_reply_to_user_id": "172572347", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193275892757344257"}], "text": "@opropriopontes Frota est\u00e1 com mandato suicida. Usou a trai\u00e7\u00e3o como forma de capitalizar e fazer valer sua \u00faltima candidatura rumo a \"aposentadoria\".", "author_id": "1011082881345650689", "created_at": "2019-11-09T23:11:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305224699621376"], "id": "1193305224699621376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "813041877255684096", "created_at": "2019-11-09T23:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305026397163521"], "id": "1193305026397163521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "838070247898943488", "created_at": "2019-11-09T23:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193304899406254080"], "id": "1193304899406254080"}, {"in_reply_to_user_id": "1111021734294142977", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "Lex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193304160755748876"}], "text": "@TrouxaTamara Mata ? Ela matou o Lex pra salvar o planeta, se tivesse deixado nas m\u00e3os dos outros her\u00f3is o mundo j\u00e1 tava perdido. \nAgora a parte de escravizar olha... A fanfic que tu leu \u00e9 bem criativa em...", "author_id": "1090841923999485952", "created_at": "2019-11-09T23:09:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193304746960080897"], "id": "1193304746960080897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "719912991282630658", "created_at": "2019-11-09T23:08:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193304469104144385"], "id": "1193304469104144385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "1276121317", "created_at": "2019-11-09T23:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193304442780692482"], "id": "1193304442780692482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maria_sabatier", "id": "3923829677"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 186, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "Vaca Muerta"}]}, "in_reply_to_user_id": "3923829677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193240511299162114"}], "text": "@maria_sabatier El art\u00edculo muestra de forma gr\u00e1fica como apostar a las energ\u00edas f\u00f3siles, que est\u00e1n destruyendo el planeta, es escupir al cielo. Centrar nuestras esperanzas en Vaca Muerta es peor: es ambiental, institucional y econ\u00f3micamente suicida.", "author_id": "595972052", "created_at": "2019-11-09T23:08:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193304296227573761"], "id": "1193304296227573761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BetoMendeleiev", "id": "948050211531878400"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "cristiannmillo", "id": "3471208757"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "948050211531878400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193303190059593728"}], "text": "@BetoMendeleiev @cristiannmillo Argentina, cr\u00f3nica de un pueblo suicida.", "author_id": "142358907", "created_at": "2019-11-09T23:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193304291701927937"], "id": "1193304291701927937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "1040649548874608640", "created_at": "2019-11-09T23:07:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193304133253685253"], "id": "1193304133253685253"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "2526699377", "created_at": "2019-11-09T23:05:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193303651508510720"], "id": "1193303651508510720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "1133048553159446528", "created_at": "2019-11-09T23:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193303503369846785"], "id": "1193303503369846785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "417580525", "created_at": "2019-11-09T23:04:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193303307747508224"], "id": "1193303307747508224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "PS4share"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 38, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9839, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QGR2xq9OF9", "expanded_url": "https://twitter.com/marquitos1987/status/1193303268983787522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QGR2xq9OF9", "media_key": "3_1193303260880396288"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QGR2xq9OF9", "expanded_url": "https://twitter.com/marquitos1987/status/1193303268983787522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QGR2xq9OF9", "media_key": "3_1193303266551115778"}]}, "text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n vial (Plata)\nDisp\u00e1rale al conductor de la camioneta suicida. #PS4share https://t.co/QGR2xq9OF9", "author_id": "157585746", "created_at": "2019-11-09T23:04:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193303268983787522"], "id": "1193303268983787522"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "in_reply_to_user_id": "234398308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193127073109417984"}], "text": "@brumelianebrum Nem se preocupe. Quem matou ser\u00e1 solto rapidinho.", "author_id": "794897387814846464", "created_at": "2019-11-09T23:02:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193302996806971393"], "id": "1193302996806971393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "simsdragrace", "id": "1528378883799654400"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "955100385856901120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193301949556428800"}], "text": "@SIMSDRAGRACE @LorenBe54505260 Magia de Esquadr\u00e3o Suicida? Temos! Amei seu segundo look de bruxa, o primeiro est\u00e1 bem b\u00e1sico, mas est\u00e1 linda!", "author_id": "1116071575407796224", "created_at": "2019-11-09T23:02:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193302975361507328"], "id": "1193302975361507328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "kaylane"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AyZrxEENHf", "expanded_url": "https://twitter.com/sweetardis/status/985315184393768961", "display_url": "twitter.com/sweetardis/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "985315184393768961"}], "text": "emocional... acho q foi qnd a kaylane quase se suicidou\nf\u00edsica eu nn lembro https://t.co/AyZrxEENHf", "author_id": "1122633771805806594", "created_at": "2019-11-09T23:02:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193302869375692801"], "id": "1193302869375692801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "889876063756705792", "created_at": "2019-11-09T23:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193302618455625730"], "id": "1193302618455625730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "148956472", "created_at": "2019-11-09T23:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193302576869072896"], "id": "1193302576869072896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "952334502914904064", "created_at": "2019-11-09T23:00:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193302439891554307"], "id": "1193302439891554307"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "994709808673710080", "created_at": "2019-11-09T23:00:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193302314699886592"], "id": "1193302314699886592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "930640561", "created_at": "2019-11-09T22:59:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193302083962916865"], "id": "1193302083962916865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "421426306", "created_at": "2019-11-09T22:56:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193301333190807552"], "id": "1193301333190807552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sergio_Barrient", "id": "805860087860498433"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "JL 2"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "Batmobile"}]}, "in_reply_to_user_id": "805860087860498433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193300879589462021"}], "text": "@Sergio_Barrient Eso iba a ser en JL 2, donde muere y en JL era antes, cuando iba en el Batmobile, en modo suicida.", "author_id": "826618255158677504", "created_at": "2019-11-09T22:56:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193301237808140289"], "id": "1193301237808140289"}, {"text": "Vi que dobl\u00f3 un auto y sin darme cuenta me mand\u00e9 nom\u00e1s habr\u00e9 parecido una suicida ahre", "author_id": "1175907273916538885", "created_at": "2019-11-09T22:54:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193300977572556801"], "id": "1193300977572556801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "111123176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193258974990213123"}], "text": "@jeanwyllys_real @SF_Moro Nunca se esque\u00e7a que saiu do seu partido, aquele que quase matou Bolsonaro.", "author_id": "805555107995746304", "created_at": "2019-11-09T22:54:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193300739419967488"], "id": "1193300739419967488"}, {"in_reply_to_user_id": "64325433", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8223, "type": "Organization", "normalized_text": "Guarani"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.3101, "type": "Organization", "normalized_text": "Bugre"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8584, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.5147, "type": "Place", "normalized_text": "Brinco"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.5013, "type": "Organization", "normalized_text": "Oper\u00e1rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193299794372022272"}], "text": "Pensando em tabela, nada mudou. Guarani manteve os cinco pontos de vantagem e matou uma rodada. Bugre s\u00f3 vai se complicar se acontecer uma trag\u00e9dia\n\n\u00c9 resolver a parada nessa semana, quarta em Goi\u00e2nia e s\u00e1bado aqui no Brinco com o Oper\u00e1rio, e pensar em 2020", "author_id": "64325433", "created_at": "2019-11-09T22:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193300593621766145"], "id": "1193300593621766145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Mugi_MHA", "id": "954498470643208192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193282307408498688"}], "text": "RT @_Mugi_MHA: TUDO PRA TRAZER A MULHER DE VOLTA, MAS AI EU PERGUNTO PRA QUE?? DO QUE ADIANTA TRAZER A MULHER DE VOLTA SE SEU FILHO MORREU\u2026", "author_id": "1056348130227208192", "created_at": "2019-11-09T22:52:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193300283432067072"], "id": "1193300283432067072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "884570480744771585", "created_at": "2019-11-09T22:51:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193300055735844866"], "id": "1193300055735844866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "1104355163073064960", "created_at": "2019-11-09T22:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193300041500372992"], "id": "1193300041500372992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/JnkqMMTKya", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/JnkqMMTKya", "author_id": "255550738", "created_at": "2019-11-09T22:50:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193299950320402432"], "id": "1193299950320402432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9907, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "362547666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193260511837802497"}], "text": "@Longojoo @gen_heleno @SF_Moro Para prender Lula outra vez v\u00e3o ter que matar muita gente. Muito mais do que imaginam. Cada um dos lados tem que dar um passo atr\u00e1s, enquanto isso \u00e9 poss\u00edvel. Se entrarmos nesta aventura suicida, o Brasil vai se fragmentar. E tem estrangeiro que vai lucrar muito com isso.", "author_id": "1111645802257108993", "created_at": "2019-11-09T22:50:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193299780790837249"], "id": "1193299780790837249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "author_id": "1019006612", "created_at": "2019-11-09T22:50:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193299761656401923"], "id": "1193299761656401923"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "author_id": "1162086503671128064", "created_at": "2019-11-09T22:46:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193298785541201921"], "id": "1193298785541201921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "author_id": "1134812132300734465", "created_at": "2019-11-09T22:45:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193298501909798914"], "id": "1193298501909798914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}], "annotations": [{"start": 329, "end": 334, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Jajjaja!, q imbecil! No se te ocurri\u00f3 mejor idea q usar la imagen de Haya de la Torre de los billetes de 50000 intis? No hay mejor muestra de la porquer\u00eda de gobierno aprista del suicida Garc\u00eda!, una completa cagada!!", "author_id": "2926149286", "created_at": "2019-11-09T22:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193298428991807488"], "id": "1193298428991807488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "860898980313657346", "created_at": "2019-11-09T22:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193298177828499457"], "id": "1193298177828499457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "982729352", "created_at": "2019-11-09T22:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193298100154195968"], "id": "1193298100154195968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "konoha"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/MqmgPX3kVI", "expanded_url": "https://twitter.com/tofusyaksha/status/1193127689361797123", "display_url": "twitter.com/tofusyaksha/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193127689361797123"}], "text": "Quem n\u00e3o gosta do Sasuke merece levar paulada.\nEle queria se vingar do irm\u00e3o pq matou a fam\u00edlia, depois queria se vingar de konoha por acreditar que eram culpados pelo irm\u00e3o ter vivido nas sombras e pelo massacre do cl\u00e3\nE no fim ele se arrependeu\nDeixa ele porra https://t.co/MqmgPX3kVI", "author_id": "1122594384170692609", "created_at": "2019-11-09T22:43:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193298093648891904"], "id": "1193298093648891904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 55, "username": "CongresoSon", "id": "457017964"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/9yWiSLfgTt", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFBI2/status/1193298068197785601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yWiSLfgTt", "media_key": "3_1193298059012321281"}]}, "text": "Todavia lo presumen! Tiene. 3 diputados en @CongresoSon y plurisssss!! Jaja nadie voto por ellos.. y presumen a @MarkoCortes \ud83d\ude02\ud83d\udc00\ud83d\ude02\ud83d\udc37 pues en fin cada quien c suicida como quiere! \ud83d\udc37\ud83d\udc00\ud83d\udc37\ud83d\udc00\ud83d\udc37\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/9yWiSLfgTt", "author_id": "1005562685277261825", "created_at": "2019-11-09T22:43:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193298068197785601"], "id": "1193298068197785601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shir0paul", "id": "941728023535079426"}]}, "in_reply_to_user_id": "941728023535079426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193212005873790976"}], "text": "@shir0paul Este hombre es un valiente o  suicida.", "author_id": "52573562", "created_at": "2019-11-09T22:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193297974387970051"], "id": "1193297974387970051"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "250319901", "created_at": "2019-11-09T22:41:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193297498363830273"], "id": "1193297498363830273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "author_id": "109712910", "created_at": "2019-11-09T22:41:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193297480928169985"], "id": "1193297480928169985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "3298500907", "created_at": "2019-11-09T22:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193297201189011458"], "id": "1193297201189011458"}, {"text": "Se a pessoa quer se matar ou se matou N\u00c3O CULPE O DIABO OU DEM\u00d4NIOS POR ISSO!!\nEles n\u00e3o tem nada haver com os problemas psicol\u00f3gicos e pessoais dessas pessoas que tiram a pr\u00f3pria vida.\nEnt\u00e3o ao inv\u00e9s de mandar algu\u00e9m com problemas ir para a igreja mande ela ir em um psic\u00f3logo\ud83d\udc4d", "author_id": "1092500503420981248", "created_at": "2019-11-09T22:39:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193297084658671617"], "id": "1193297084658671617"}, {"text": "q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "790071925", "created_at": "2019-11-09T22:39:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193297052790378496"], "id": "1193297052790378496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "author_id": "135698842", "created_at": "2019-11-09T22:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193297011233218560"], "id": "1193297011233218560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElOjoyElPetrol", "id": "348586034"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193173039413956614"}], "text": "RT @ElOjoyElPetrol: @IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de r\u2026", "author_id": "1165657439859040256", "created_at": "2019-11-09T22:38:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296950021566464"], "id": "1193296950021566464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 149, "probability": 0.6109, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.4665, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765581025280"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765589417984"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765585260544"}]}, "text": "\u904a\u3073\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002\nPOWER VIOLENCE\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/ZEpZX8ytPU", "author_id": "396346965", "created_at": "2019-11-09T22:38:16.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296775387308033"], "id": "1193296775387308033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "1001546528090140672", "created_at": "2019-11-09T22:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296625990549505"], "id": "1193296625990549505"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "Berlusconi"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "Carfagna"}, {"start": 196, "end": 202, "tag": "Renzi"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/7apK5cSS7I", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticRetwitt/status/1193296572483805184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7apK5cSS7I", "media_key": "3_1193296563344433157"}]}, "text": "E #Berlusconi perde la pazienza e mette alle porte la #Carfagna che adesso non ha scelte: Andare via o deporre le armi e rinunciare ad una linea politica considerata suicida. La legittimazione di #Renzi e del suo progetto gli attacchi a #Salvini non pi\u00f9 sostenibili https://t.co/7apK5cSS7I", "author_id": "733343330600398848", "created_at": "2019-11-09T22:37:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296572483805184"], "id": "1193296572483805184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "272499532", "created_at": "2019-11-09T22:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296397719801856"], "id": "1193296397719801856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "330623103", "created_at": "2019-11-09T22:36:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296338466852864"], "id": "1193296338466852864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "436474942", "created_at": "2019-11-09T22:36:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296324508164109"], "id": "1193296324508164109"}, {"text": "Lo de ECI parece un poco suicida, \u00bfno? https://t.co/zgw1rnGRJY", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/zgw1rnGRJY", "expanded_url": "https://lnkd.in/dJVQb9n", "display_url": "lnkd.in/dJVQb9n"}]}, "author_id": "19547043", "created_at": "2019-11-09T22:36:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296291243216896"], "id": "1193296291243216896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "586825212", "created_at": "2019-11-09T22:36:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296263493627911"], "id": "1193296263493627911"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "824402501613002752", "created_at": "2019-11-09T22:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296212092497920"], "id": "1193296212092497920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "301465579", "created_at": "2019-11-09T22:34:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193295901118390273"], "id": "1193295901118390273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "491670023", "created_at": "2019-11-09T22:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193295765310971905"], "id": "1193295765310971905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "1001037382433599488", "created_at": "2019-11-09T22:34:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193295752744882182"], "id": "1193295752744882182"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IsmaelxLucas", "id": "2247972834"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "2247972834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193250744062955520"}], "text": "@IsmaelxLucas @SF_Moro S\u00f3 vc n\u00e3o sabe quem matou a Marielle? Se atualize.", "author_id": "1140385882677108736", "created_at": "2019-11-09T22:32:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193295231778742279"], "id": "1193295231778742279"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "940097900", "created_at": "2019-11-09T22:32:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193295206042492928"], "id": "1193295206042492928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "santorendon", "id": "56713266"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "in_reply_to_user_id": "56713266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202321586638848"}], "text": "@santorendon Este tiene pinta de ser de la generaci\u00f3n que no soporta el bullying y se suicida.", "author_id": "177628901", "created_at": "2019-11-09T22:31:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193295074538541056"], "id": "1193295074538541056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.3323, "type": "Place", "normalized_text": "Barbearia Bruthus"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/AXWYjefT2n", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4qVm47F2VG/?igshid=twob64trlz38", "display_url": "instagram.com/p/B4qVm47F2VG/\u2026"}]}, "text": "Se n\u00e3o matou ela n\u00e9? em Barbearia Bruthus https://t.co/AXWYjefT2n", "author_id": "1128726783468163072", "created_at": "2019-11-09T22:31:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193295013884710914"], "id": "1193295013884710914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "1099914420", "created_at": "2019-11-09T22:31:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193294988706295809"], "id": "1193294988706295809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 307, "end": 312, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193208011566792705"}], "text": "@LulaOficial @CdNLeon @nilmoretto Se vc acha que se deve conviver na diversidade, pq seus eleitores chamam  conservadores de fascistas? Pq a direita n\u00e3o pode ter voz no pa\u00eds? Ngm mais cai na sua l\u00e1bia. Sabemos qual a sua ess\u00eancia, sabemos o que vc fez nos ver\u00f5es passados, e queremos saber quem matou Celso Daniel", "author_id": "1149642453949059072", "created_at": "2019-11-09T22:29:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193294641233305604"], "id": "1193294641233305604"}, {"text": "Parezco un tomate de lo hinchada que estoy por llorar,  maldito pendejo suicida", "author_id": "3085327535", "created_at": "2019-11-09T22:29:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193294517497188355"], "id": "1193294517497188355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "cardume"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193141489372737536"}], "text": "RT @2_two_K: cardume suicida &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; bolsominion", "author_id": "3032955436", "created_at": "2019-11-09T22:29:10.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193294487046545408"], "id": "1193294487046545408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "Lo \u00fanico bueno de este s\u00e1bado Suicida es que veo a mi wacho y a los pibes", "author_id": "955986412712747008", "created_at": "2019-11-09T22:29:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193294468453216263"], "id": "1193294468453216263"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "El Narcoindultador"}]}, "in_reply_to_user_id": "124843312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193197047295299590"}], "text": "@ensustrece Ese fue el negocio de la rata suicida, ladr\u00f3n miserable, \"El Narcoindultador\".", "author_id": "85741755", "created_at": "2019-11-09T22:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193294372856639488"], "id": "1193294372856639488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "878088420", "created_at": "2019-11-09T22:28:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193294342070423556"], "id": "1193294342070423556"}, {"text": "Me parece q no voy a conseguir q venga a ver escuadr\u00f3n suicida JAJAJAJA", "author_id": "830142252831895552", "created_at": "2019-11-09T22:28:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193294318850760706"], "id": "1193294318850760706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "3253033631", "created_at": "2019-11-09T22:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193294290191077377"], "id": "1193294290191077377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193211872700436480"}], "text": "RT @ArgosMozart: La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https:/\u2026", "author_id": "73023403", "created_at": "2019-11-09T22:27:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193294155042177024"], "id": "1193294155042177024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "105944524", "created_at": "2019-11-09T22:25:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193293605160521728"], "id": "1193293605160521728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193273177620787200"}], "text": "RT @DSotoOrtiz: Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de\u2026", "author_id": "924101977", "created_at": "2019-11-09T22:25:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193293572906336262"], "id": "1193293572906336262"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "95032729", "created_at": "2019-11-09T22:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193293417087950848"], "id": "1193293417087950848"}, {"in_reply_to_user_id": "895996734425505792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193293192151605249"}], "text": "E este n\u00e3o \u00e9 um relato suicida. S\u00e3o s\u00f3 quest\u00f5es mesmo", "author_id": "895996734425505792", "created_at": "2019-11-09T22:24:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193293320610549763"], "id": "1193293320610549763"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "628258298", "created_at": "2019-11-09T22:24:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193293208870109185"], "id": "1193293208870109185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "text": "Goias se matou em campo contra o flamengo , hj time morto em campo.", "author_id": "1143181268617707520", "created_at": "2019-11-09T22:24:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193293197646147585"], "id": "1193293197646147585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulianJaraUribe", "id": "701710981"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6844, "type": "Place", "normalized_text": "Bucaramanga"}]}, "in_reply_to_user_id": "701710981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193291159843540992"}], "text": "@JulianJaraUribe Aqu\u00ed en Bucaramanga todos los d\u00edas se suicida alguien", "author_id": "1445473363", "created_at": "2019-11-09T22:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193293101336543233"], "id": "1193293101336543233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "text": "Se eu morrer do cora\u00e7\u00e3o foi o Corinthians que matou pode ter certeza", "author_id": "2294417131", "created_at": "2019-11-09T22:23:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193293076455972864"], "id": "1193293076455972864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "3064247597", "created_at": "2019-11-09T22:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193293073759035393"], "id": "1193293073759035393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1120803304034926593", "created_at": "2019-11-09T22:22:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193292835908411392"], "id": "1193292835908411392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6915, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "text": "Se suicida todo Santa Fe", "author_id": "714764670", "created_at": "2019-11-09T22:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193292594731790337"], "id": "1193292594731790337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "1122047292", "created_at": "2019-11-09T22:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193292471666651138"], "id": "1193292471666651138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "491243309", "created_at": "2019-11-09T22:21:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193292444265275392"], "id": "1193292444265275392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "114468621", "created_at": "2019-11-09T22:21:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193292440452653056"], "id": "1193292440452653056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193248171662684169"}], "text": "@SF_Moro @CoronelTadeu Passa pano pra alguns s\u00f3 n\u00e9, se fingindo de cego pra muita coisa que vem acontecendo debaixo do seus olhos!! Cad\u00ea o Queiroz que ningu\u00e9m acha ??? Quem matou Marielle? Cocaina em avi\u00e3o presidencial, filho de presidente falando em retornar ditadura!!! Parab\u00e9ns est\u00e1 indo bem mesmo..", "author_id": "972899336", "created_at": "2019-11-09T22:20:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193292258424045569"], "id": "1193292258424045569"}, {"in_reply_to_user_id": "1305375661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193291901119737858"}], "text": "Son se\u00f1ales. O pido el m\u00f3vil ya, o se suicida el que tengo y estoy 15 dias o m\u00e1s (entre que llega etc) incomunicada.", "author_id": "1305375661", "created_at": "2019-11-09T22:19:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193292106489577473"], "id": "1193292106489577473"}, {"text": "\"El coraz\u00f3n a pesar de ser insensato, suicida y masoquista por si solo, siempre se sale con la suya.\"", "author_id": "800790398016684032", "created_at": "2019-11-09T22:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193292056464109569"], "id": "1193292056464109569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "2291463405", "created_at": "2019-11-09T22:19:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193291976113827848"], "id": "1193291976113827848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "author_id": "1117270965795217410", "created_at": "2019-11-09T22:17:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193291431189680128"], "id": "1193291431189680128"}, {"in_reply_to_user_id": "28389301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193290808184786950"}], "text": "Um garoto deprimido se matou dentro de um carro. Quando os investigadores analisaram o celular, descobriram que a namorada de 17 anos mandou in\u00fameras mensagens incentivando o suic\u00eddio.", "author_id": "28389301", "created_at": "2019-11-09T22:16:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193291408754577409"], "id": "1193291408754577409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "general_pacelli", "id": "989445738617884672"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "Gen_Ex_Freitas", "id": "963842918808252417"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "gen_paulosergio", "id": "984799903321874432"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "GalTheophilo", "id": "60038336"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "GeneralGirao", "id": "841700087143288832"}, {"start": 137, "end": 152, "username": "GenPauloChagas", "id": "962687028268818432"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro @GeneralMourao @gen_heleno @general_pacelli  @Gen_VillasBoas @Gen_Ex_Freitas @gen_paulosergio @GalTheophilo\n@GeneralGirao @GenPauloChagas\nVoc\u00eas deram \"Muni\u00e7\u00e3o\" aos Malditos Comunistas apoiando  esse Plano Suicida Neoliberal perdendo in\u00fameras classes de apoiadores.", "author_id": "48385985", "created_at": "2019-11-09T22:16:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193291365788073984"], "id": "1193291365788073984"}, {"text": "Minha tend\u00eancia suicida, me fazendo lanchar churrasco grego tomando uma lata enorme de energ\u00e9tico de proced\u00eancia duvidosa", "author_id": "1694549880", "created_at": "2019-11-09T22:16:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193291261211484165"], "id": "1193291261211484165"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "1080676880649519104", "created_at": "2019-11-09T22:16:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193291200142462976"], "id": "1193291200142462976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "1140088765", "created_at": "2019-11-09T22:15:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193291083960201219"], "id": "1193291083960201219"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnaAlicedeSous6", "id": "1302698985099087875"}]}, "in_reply_to_user_id": "892855118953156608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193290131471507457"}], "text": "@AnaAlicedeSous6 Realmente, eu acho q o fone se suicidou", "author_id": "1186365937777283072", "created_at": "2019-11-09T22:15:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193291014871629824"], "id": "1193291014871629824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "author_id": "316686298", "created_at": "2019-11-09T22:15:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193290986002272257"], "id": "1193290986002272257"}, {"text": "Se voc\u00eas tivessem um pensamento suicida, o que voc\u00eas fariam?", "author_id": "1081220296827375616", "created_at": "2019-11-09T22:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193290739884711941"], "id": "1193290739884711941"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "1066997833", "created_at": "2019-11-09T22:13:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193290572154441728"], "id": "1193290572154441728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "author_id": "226999667", "created_at": "2019-11-09T22:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193290501811843072"], "id": "1193290501811843072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "898465627123396610", "created_at": "2019-11-09T22:12:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193290200602025987"], "id": "1193290200602025987"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "194816841", "created_at": "2019-11-09T22:11:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289999229341697"], "id": "1193289999229341697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193273177620787200"}], "text": "RT @DSotoOrtiz: Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de\u2026", "author_id": "346092979", "created_at": "2019-11-09T22:11:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289935312367617"], "id": "1193289935312367617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "185122475", "created_at": "2019-11-09T22:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289913724293121"], "id": "1193289913724293121"}, {"text": "El cerebro sin carbohidratos puede generar una mente suicida...", "author_id": "132983629", "created_at": "2019-11-09T22:10:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289821873229824"], "id": "1193289821873229824"}, {"in_reply_to_user_id": "1136895914046611461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193289318787428352"}], "text": "No, no soy suicida. Al menos no lo creo. Ya veremos .", "author_id": "1136895914046611461", "created_at": "2019-11-09T22:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289788419461121"], "id": "1193289788419461121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "252804391", "created_at": "2019-11-09T22:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289787576336384"], "id": "1193289787576336384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "copppal", "id": "1257825673533677572"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "GerardoMorrisA", "id": "1419808873"}]}, "in_reply_to_user_id": "1032376669443641344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183097394986131459"}], "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "text": "@SriApra @Mejia_Oscar_20 @AlanGarciaPeru @copppal @APRA_Oficial @apraint @BenignoChirinos @GerardoMorrisA Reconocimiento a un suicida  cobarde", "author_id": "34317347", "created_at": "2019-11-09T22:09:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289644844224513"], "id": "1193289644844224513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "775442769456300032", "created_at": "2019-11-09T22:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289591844999169"], "id": "1193289591844999169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 83, "tag": "dieta"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "meencanta"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "comer"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "asinosepuede"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eliasrocio", "id": "166383714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193253580909600768"}], "text": "RT @eliasrocio: Empezar en estas fechas la dieta es una misi\u00f3n suicida \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02\n#dieta #meencanta #comer #asinosepuede", "author_id": "464049809", "created_at": "2019-11-09T22:08:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289351574228992"], "id": "1193289351574228992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "author_id": "2371811759", "created_at": "2019-11-09T22:08:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289350005641219"], "id": "1193289350005641219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193282186801233920"}], "text": "RT @SeleneINE: Maravilloso... el pelado es un suicida de verdad.... https://t.co/gR46UTatcE", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gR46UTatcE", "expanded_url": "https://twitter.com/leosarro/status/1193246073411768320", "display_url": "twitter.com/leosarro/statu\u2026"}]}, "author_id": "511925335", "created_at": "2019-11-09T22:08:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289310608515073"], "id": "1193289310608515073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GusPeriodista", "id": "118898120"}]}, "in_reply_to_user_id": "118898120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193288478181736449"}], "text": "@GusPeriodista La l\u00f3gica empresarial, cerrar puertas de un mall cuando hay marchas pero no cuando alguien se suicida. Valoran m\u00e1s el dinero que una vida humana.", "author_id": "19223469", "created_at": "2019-11-09T22:08:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289309266366465"], "id": "1193289309266366465"}, {"in_reply_to_user_id": "1004607014532796417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193281166931058688"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "12- pontualmente para cada ser humano q ajudei, desde a idosa q ajudei atravessar rua, o suicida q impedi seu ato, a mulher q lhe segurei a cabe\u00e7a e a m\u00e3o  ap\u00f3s atropelamento,  at\u00e9  mulher q impedi ser agredida, etc,  para eles tudo valeu a pena;", "author_id": "1004607014532796417", "created_at": "2019-11-09T22:08:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289242757287938"], "id": "1193289242757287938"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193287145688973313"}], "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.\u2026", "author_id": "26794357", "created_at": "2019-11-09T22:07:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288958089846784"], "id": "1193288958089846784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmfmaris2", "id": "1098321528662429703"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193285984915513345"}], "text": "RT @cmfmaris2: Soy kirchnerista, peronista, capitalista...Marx dec\u00eda que ning\u00fan sistema se suicida, o sea, hay que matarlo. Los anticapital\u2026", "author_id": "2435979926", "created_at": "2019-11-09T22:06:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288864758190080"], "id": "1193288864758190080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "author_id": "357420891", "created_at": "2019-11-09T22:06:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288803122892800"], "id": "1193288803122892800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NfZFyKQ1mO", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/NfZFyKQ1mO", "author_id": "169717750", "created_at": "2019-11-09T22:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288794272882689"], "id": "1193288794272882689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "167970253", "created_at": "2019-11-09T22:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288793345933313"], "id": "1193288793345933313"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193211872700436480"}], "text": "RT @ArgosMozart: La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https:/\u2026", "author_id": "153278386", "created_at": "2019-11-09T22:05:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288431872487424"], "id": "1193288431872487424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "sonsol"}]}, "text": "me: jaja qu\u00e9 ganas de hacer goles man\nalso me: *escucha a sonsol gritar un gol y se suicida*", "author_id": "2485672274", "created_at": "2019-11-09T22:04:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288157342642176"], "id": "1193288157342642176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Patty68291271", "id": "1057134074563829760"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057134074563829760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192971762612473857"}], "text": "@Patty68291271 @henriolliveira Existe a justi\u00e7a pra isso, ele n\u00e3o precisa se expor com bandido assassino que matou e mata diariamente brasileiros. @jairbolsonaro", "author_id": "2201826864", "created_at": "2019-11-09T22:03:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288134374699008"], "id": "1193288134374699008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193211872700436480"}], "text": "RT @ArgosMozart: La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https:/\u2026", "author_id": "838113931", "created_at": "2019-11-09T22:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288097817075712"], "id": "1193288097817075712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "benitaema", "id": "537546987"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193248458305605632"}], "text": "RT @benitaema: @melnicksergio Todo esos errores nos trajeron hadta aqu\u00ed.\nConseciones como esas fu\u00e9\nSUICIDA.\nLa Izquierda NO es democr\u00e1tica,\u2026", "author_id": "544545714", "created_at": "2019-11-09T22:03:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288065474805760"], "id": "1193288065474805760"}, {"text": "si soy una bala perdida ser\u00e1 porque soy una suicida", "author_id": "1183748950014287873", "created_at": "2019-11-09T22:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193288014081998850"], "id": "1193288014081998850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmfmaris2", "id": "1098321528662429703"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193285984915513345"}], "text": "RT @cmfmaris2: Soy kirchnerista, peronista, capitalista...Marx dec\u00eda que ning\u00fan sistema se suicida, o sea, hay que matarlo. Los anticapital\u2026", "author_id": "1277999094", "created_at": "2019-11-09T22:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287926794346497"], "id": "1193287926794346497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carmennublo", "id": "338568543"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193128811765944320"}], "text": "RT @carmennublo: S\u00e1nchez se merece perder esca\u00f1os. El suicida, el \u00fanico responsable de que estemos en esta encrucijada, de que ahora mismo\u2026", "author_id": "2687660142", "created_at": "2019-11-09T22:02:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287871865802753"], "id": "1193287871865802753"}, {"text": "s\u00f3 os suicida online", "author_id": "113117641", "created_at": "2019-11-09T22:02:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287679254900741"], "id": "1193287679254900741"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "544838769", "created_at": "2019-11-09T22:02:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287656429510656"], "id": "1193287656429510656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ernesto_tuits", "id": "2217582708"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193262984157683712"}], "text": "RT @Ernesto_tuits: @BulnesUno Apuesto a que este se suicida en la celda antes de decir ni pio...", "author_id": "1169537827245371392", "created_at": "2019-11-09T22:01:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287645725691904"], "id": "1193287645725691904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "benitaema", "id": "537546987"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193248458305605632"}], "text": "RT @benitaema: @melnicksergio Todo esos errores nos trajeron hadta aqu\u00ed.\nConseciones como esas fu\u00e9\nSUICIDA.\nLa Izquierda NO es democr\u00e1tica,\u2026", "author_id": "2895201035", "created_at": "2019-11-09T22:01:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287589811372037"], "id": "1193287589811372037"}, {"text": "Realmente chegar pra mim e falar \" pq tu n pegou uma corda e se matou \"", "author_id": "2385830440", "created_at": "2019-11-09T22:01:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287538091405312"], "id": "1193287538091405312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bctripe", "id": "995681551"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "Marinete Presunta"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "CELSO DANIEL"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/6v0YOEjZPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Giovann59754265/status/1193287388602216455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6v0YOEjZPZ", "media_key": "16_1193287372777152514"}]}, "in_reply_to_user_id": "995681551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193270295550922752"}], "text": "@bctripe @UOLNoticias O que matou Marinete Presunta? Que trabalhou para lindinho Farinhas? \nSe for esse n\u00e3o! \nInclusive queremos saber quem matou CELSO DANIEL e o Toninho do PT, tamb\u00e9m.\nApesar de que n\u00e3o v\u00e3o mais pra cadeia, gra\u00e7as ao advogado do amigo do amigo do meu pai. https://t.co/6v0YOEjZPZ", "author_id": "1176848339574435841", "created_at": "2019-11-09T22:00:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287388602216455"], "id": "1193287388602216455"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmfmaris2", "id": "1098321528662429703"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193285984915513345"}], "text": "RT @cmfmaris2: Soy kirchnerista, peronista, capitalista...Marx dec\u00eda que ning\u00fan sistema se suicida, o sea, hay que matarlo. Los anticapital\u2026", "author_id": "895625964725653504", "created_at": "2019-11-09T22:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287188483649537"], "id": "1193287188483649537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "970408957", "created_at": "2019-11-09T22:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287161803620352"], "id": "1193287161803620352"}, {"text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoinLhb", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "author_id": "20699817", "created_at": "2019-11-09T22:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287145688973313"], "id": "1193287145688973313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "253673625", "created_at": "2019-11-09T21:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193286970967035909"], "id": "1193286970967035909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Francozepeda6", "id": "1491177054846558211"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "FirenzeM", "id": "1492633042531368961"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "nenulo", "id": "223717383"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "Elfranc72766765", "id": "1090841058110361600"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "RomaCondsaQueja", "id": "779532650"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "DenunciasMetro", "id": "892099201747886081"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "pasotti_", "id": "37495602"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "jorgegavino", "id": "170852171"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 359, "end": 363, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "urls": [{"start": 396, "end": 419, "url": "https://t.co/8jQ53WSpbA", "expanded_url": "https://twitter.com/Dagda2018/status/1193286841744678915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jQ53WSpbA", "media_key": "3_1193286831753908230"}, {"start": 396, "end": 419, "url": "https://t.co/8jQ53WSpbA", "expanded_url": "https://twitter.com/Dagda2018/status/1193286841744678915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jQ53WSpbA", "media_key": "3_1193286831753838593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099766835929464832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192469958510305281"}], "text": "@FrancoZepeda6 @FirenzeM @nenulo @Claudiashein @Elfranc72766765 @RomaCondsaQueja @DenunciasMetro @pasotti_ @jorgegavino @MetroCDMX Historias de amor que se dan en las entra\u00f1as de la opacidad del metro ...ojal\u00e1 les duren mucho mucho los millones que le han robado al metro ...si el dinero sale por la puerta ...el amor se suicida por la venta eh!! Abusado don Jorge!! Don ChEspinito ya se la sabe https://t.co/8jQ53WSpbA", "author_id": "1498533810", "created_at": "2019-11-09T21:58:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193286841744678915"], "id": "1193286841744678915"}, {"text": "do nada o cara se suicida", "author_id": "1004954361137713152", "created_at": "2019-11-09T21:58:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193286787231293440"], "id": "1193286787231293440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 65, "end": 80, "tag": "NacionesUnidas"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "NewYork"}, {"start": 152, "end": 170, "tag": "RogerAllenLaPorte"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Vietnam"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "NacionesUnidas"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6638, "type": "Place", "normalized_text": "NewYork"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "Cat\u00f3lico"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "RogerAllenLaPorte"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HWINxzaPF4", "expanded_url": "https://twitter.com/stifler31/status/1193286642909343744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HWINxzaPF4", "media_key": "3_1193286636102127616"}]}, "text": "#Efem\u00e9rides: El 9 de noviembre de 1965 frente al edificio de las #NacionesUnidas, en #NewYork, un miembro de Movimiento del Trabajador Cat\u00f3lico llamado #RogerAllenLaPorte de 22 a\u00f1os, se suicida prendi\u00e9ndose fuego como protesta por la Guerra de #Vietnam. https://t.co/HWINxzaPF4", "author_id": "159659997", "created_at": "2019-11-09T21:58:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193286642909343744"], "id": "1193286642909343744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "author_id": "1016030190701510657", "created_at": "2019-11-09T21:57:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193286602077982720"], "id": "1193286602077982720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "417809668", "created_at": "2019-11-09T21:55:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193286100636307458"], "id": "1193286100636307458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "author_id": "858887159163564032", "created_at": "2019-11-09T21:55:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193286062560423937"], "id": "1193286062560423937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "458479931", "created_at": "2019-11-09T21:55:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193286018050469889"], "id": "1193286018050469889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "text": "Soy kirchnerista, peronista, capitalista...Marx dec\u00eda que ning\u00fan sistema se suicida, o sea, hay que matarlo. Los anticapitalistas, los revolucionarios,  nos critican pero hacen lo mismo que nosotros: van al debate, a la tele, a las legislaturas... \u00bfEn qu\u00e9 nos est\u00e1n mintiendo?", "author_id": "1098321528662429703", "created_at": "2019-11-09T21:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285984915513345"], "id": "1193285984915513345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "269472408", "created_at": "2019-11-09T21:54:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285856687247365"], "id": "1193285856687247365"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "author_id": "232982965", "created_at": "2019-11-09T21:54:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285701858734080"], "id": "1193285701858734080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ccarre7", "id": "147135028"}]}, "in_reply_to_user_id": "147135028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192548924424368130"}], "text": "@ccarre7 Nos hacemos muy ciegos frente al dolor ajeno, la gente que se suicida, el comerciante que ve afectado sus ingresos, \"moverse\" m\u00e1s porque afecta a los ricos en vez que a los pobres... d\u00edas de poca tolerancia (como cuando se tira alguien al metro y reclaman porque llegar\u00e1n tarde).", "author_id": "524727067", "created_at": "2019-11-09T21:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285649920606215"], "id": "1193285649920606215"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}], "annotations": [{"start": 337, "end": 343, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "memorex"}], "urls": [{"start": 346, "end": 369, "url": "https://t.co/KMnkZHbCVu", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/intis-actualidad-comprar-hoy-estos-billetes-noticia-460163-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/i\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista xq no hablas de la desgracia q fue el cambio de soles a intis en el gobierno de tu heroe suicida usas la imagen de haya del billete de 50 mil intis. te acuerdas q se podia comprar cn eso? ahi un memorex \nhttps://t.co/KMnkZHbCVu", "author_id": "1057721219703865344", "created_at": "2019-11-09T21:54:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285636746289158"], "id": "1193285636746289158"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193238806851399681"}], "text": "@gleisi A \u00fanica coisa que LULA simboliza \u00e9 os crimes que cometeu, os sonhos que matou, a educa\u00e7\u00e3o que destruiu, e agora sai falando como se fosse um candidato e pudesse voltar ao poder? O que voc\u00eas queriam aconteceu \"Lula est\u00e1 livre\" m\u00e1s n\u00e3o se engane, ele voltar\u00e1 pra cadeia.", "author_id": "147030532", "created_at": "2019-11-09T21:53:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285594585141250"], "id": "1193285594585141250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlosdmesag", "id": "260852828"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Juliococo", "id": "85427368"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "in_reply_to_user_id": "260852828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193232880933199872"}], "text": "@carlosdmesag @Juliococo @evoespueblo Menos mal que no escuch\u00f3 a ningun \"Dirigente Opositor\" venezolano\nLo hubieran convencido de ir de rodillas ante el basura de Evo\nLo \u00fanico que debe negociar con Evo es si se suicida \u00e9l mismo o si tienen que suicidarlo \nLo demas es, solo paja", "author_id": "73976208", "created_at": "2019-11-09T21:53:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285521746911232"], "id": "1193285521746911232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "w_dana_", "id": "1121155006386909184"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "_silvestref", "id": "914484723912728576"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121155006386909184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193285030275174401"}], "text": "@w_dana_ @luanamarques__8 @_silvestref Aquilo \u00e9 literalmente suicida", "author_id": "2449958534", "created_at": "2019-11-09T21:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285346773127168"], "id": "1193285346773127168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "123350012", "created_at": "2019-11-09T21:51:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285117684391936"], "id": "1193285117684391936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "875484991920144384", "created_at": "2019-11-09T21:51:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284935429300224"], "id": "1193284935429300224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "Mags904", "id": "1155494937103884290"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "gramartinez128", "id": "156798195"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "HoracioOrquin", "id": "229219241"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "in_reply_to_user_id": "1181167814998138880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193283920688820224"}], "text": "@Ivana61270921 @Mags904 @gramartinez128 @HoracioOrquin Si muere aldo se suicida..Romeo y Julieta", "author_id": "1133797559988883457", "created_at": "2019-11-09T21:50:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284837911732224"], "id": "1193284837911732224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camilocayuqueo", "id": "39584466"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "in_reply_to_user_id": "39584466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192408157110308865"}], "geo": {"place_id": "0067ac795cb0bcc9"}, "text": "@camilocayuqueo El costanera center... Ese que cierra sus puertas por una marcha pero que le da lo mismo cuando una persona se suicida? Ese que cierra para proteger sus locales pero que se mantiene abierto para limpiar la sangre?... Estamos s\u00faper bien enfocados.", "author_id": "105163651", "created_at": "2019-11-09T21:50:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284718118232064"], "id": "1193284718118232064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "2634452117", "created_at": "2019-11-09T21:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284633233887233"], "id": "1193284633233887233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Michael myers"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/I4d3pjuZvr", "expanded_url": "https://t.co/I4d3pjuZvr", "display_url": "t.co/I4d3pjuZvr"}]}, "text": "Michael myers, matou a irm\u00e3 quanso era puto e tornou se num assassino https://t.co/I4d3pjuZvr", "author_id": "3040119726", "created_at": "2019-11-09T21:49:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284435791294464"], "id": "1193284435791294464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "goiasoficial", "id": "302795353"}]}, "in_reply_to_user_id": "2728229542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193283693550481409"}], "text": "@MatheusLuzPB @goiasoficial Rapaz a sua matou um cara no Engenh\u00e3o ano passado com espeto de churrasco e na quarta-feira rolou altas tretas tamb\u00e9m... Num se fa\u00e7a de v\u00edtima naum pq tem um monte de marginal nessas \u201corganizadas\u201d", "author_id": "1528241773", "created_at": "2019-11-09T21:48:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284345840185345"], "id": "1193284345840185345"}, {"text": "Al parecer mi vecino est\u00e1 despechado y su m\u00fasica suicida a todo volumen ya me tiene harta \u2639\ufe0f.", "author_id": "192343138", "created_at": "2019-11-09T21:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284339192225792"], "id": "1193284339192225792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5164, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "text": "Pois \u00e9 Lula est\u00e1 solto e a pergunta que se faz sobre o caso Celso Daniel foi ?Quem mandou matar ou quem matou Celso Daniel. E a outra \u00e9 quem mandou o Adelio chupa cabras esfaquear o presidente ?.", "author_id": "1119059228084396033", "created_at": "2019-11-09T21:48:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284246800158721"], "id": "1193284246800158721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "author_id": "164818245", "created_at": "2019-11-09T21:48:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284185416450049"], "id": "1193284185416450049"}, {"in_reply_to_user_id": "40744734", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "ride or die"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193249618533978113"}], "text": "@sleipnr depende, se esse meu amigo for meu ride or die\no motivo q ele matou a pessoa e a pessoa\neu ajudo", "author_id": "1961092435", "created_at": "2019-11-09T21:48:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284170711281666"], "id": "1193284170711281666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rafael_Serra", "id": "54346243"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "54346243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193128348597272576"}], "text": "@Rafael_Serra Pera, tu acaba de dizer num post que tem que aguardar o tr\u00e2nsito em julgado mas j\u00e1 crava famil\u00edcia. J\u00e1 teve algum julgamento? S\u00f3 uma inst\u00e2ncia? S\u00f3 uma. Nem t\u00f4 a\u00ed se pegarem os Bolsonaro, se faz paga, que nem o mafioso, matou ( posso especular n\u00e9, Celso Daniel).", "author_id": "275541009", "created_at": "2019-11-09T21:47:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284080923750400"], "id": "1193284080923750400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193282186801233920"}], "text": "RT @SeleneINE: Maravilloso... el pelado es un suicida de verdad.... https://t.co/gR46UTatcE", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gR46UTatcE", "expanded_url": "https://twitter.com/leosarro/status/1193246073411768320", "display_url": "twitter.com/leosarro/statu\u2026"}]}, "author_id": "147598109", "created_at": "2019-11-09T21:47:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193284073705410562"], "id": "1193284073705410562"}, {"text": "bebendo de barriga vazia.. sera se sou suicida..", "author_id": "254370139", "created_at": "2019-11-09T21:47:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283954033463296"], "id": "1193283954033463296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luismenard", "id": "93673547"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "JP_Hermosilla", "id": "34688024"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193256990899949568"}], "text": "RT @luismenard: @JP_Hermosilla Esa es tu opini\u00f3n. A lo mejor eres t\u00fa el que no entiende nada. Pe\u00f1a me parece una de las pocas voces l\u00facidas\u2026", "author_id": "17491072", "created_at": "2019-11-09T21:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283796428369922"], "id": "1193283796428369922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "japa1994_", "id": "269011612"}]}, "in_reply_to_user_id": "269011612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193282346042249216"}], "text": "@japa1994_ Ele fez besteira na vida dele \nEle cantava bem \nSe matou \nDepois que bateu na mulher dele \nSe eu n\u00e3o me engano", "author_id": "1189229607997902854", "created_at": "2019-11-09T21:46:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283794192752642"], "id": "1193283794192752642"}, {"in_reply_to_user_id": "1173643547016335361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193283279560073216"}], "text": "@Melisaassfuck Por suerte eso es algo que se puede superar, te lo dice alguien que hace menos de 2 a\u00f1os casi se suicida, alguien que lleva tan solo unos meses sin  autolesionarse, por muy jodida que este la cosa, por mucho que todo lo malo te haya consumido, se puedo superar.", "author_id": "998184804817539072", "created_at": "2019-11-09T21:46:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283736613376000"], "id": "1193283736613376000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "4427318543", "created_at": "2019-11-09T21:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283670582419456"], "id": "1193283670582419456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "WingsBlackNight", "id": "4853887948"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Alkalino"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/WilmQh7dyX", "expanded_url": "https://m.soundcloud.com/esteban-rios-17/el-pasaje", "display_url": "m.soundcloud.com/esteban-rios-1\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "914264241422684160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193162430186246147"}], "text": "@2009_Tere @WingsBlackNight En cuerpo Alkalino la mala c\u00e9lula se suicida . Mi marido no hace m\u00e1s qu\u00edmio . No quiere . Yo lo apoyo . Vida Holistica . Nada de mala onda ni stress . Chau a los t\u00f3xicos . Solo m\u00fasica y buena onda . Para ser Feliz dia por d\u00eda . https://t.co/WilmQh7dyX", "author_id": "784510155438362624", "created_at": "2019-11-09T21:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283627993509893"], "id": "1193283627993509893"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elfoypris", "id": "52812849"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "nosremehd", "id": "195369762"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "divinha", "id": "1039609973708349443"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "barbaragancia", "id": "15494380"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7322, "type": "Place", "normalized_text": "Atibaia"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Triplex"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "52812849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193282187707195392"}], "text": "@elfoypris @nosremehd @divinha @barbaragancia S\u00edtio em Atibaia n\u00e3o era do Lula, Triplex tamb\u00e9m n\u00e3o era. Celso Daniel se matou n\u00e9  ?", "author_id": "1189324033717919747", "created_at": "2019-11-09T21:45:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283613447639041"], "id": "1193283613447639041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "1593936128", "created_at": "2019-11-09T21:45:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283537396518912"], "id": "1193283537396518912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193191851836215297"}], "text": "Esa es la juventud del apra????? pobrecitossss, otro loco suicida en potencia se vislumbra. https://t.co/VJCKYLVEVW", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VJCKYLVEVW", "expanded_url": "https://twitter.com/elchatoheston/status/1193191851836215297", "display_url": "twitter.com/elchatoheston/\u2026"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-11-09T21:45:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283537287421952"], "id": "1193283537287421952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "godzyperplesso", "id": "831576767878017025"}]}, "in_reply_to_user_id": "831576767878017025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193280707830964225"}], "text": "@godzyperplesso \u00c8 successo anche lo scorso anno, secondo me non sopporta la fine dell'estate e si suicida", "author_id": "322168997", "created_at": "2019-11-09T21:45:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283377107021826"], "id": "1193283377107021826"}, {"text": "Escribir acerca de este amor es otra forma de morir, el vicio del recuerdo y la espera de lo que no pasar\u00e1 son el arma del suicida.", "author_id": "294270073", "created_at": "2019-11-09T21:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283277278367749"], "id": "1193283277278367749"}, {"in_reply_to_user_id": "1839524678", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "clara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193282308142485504"}], "text": "a regra \u00e9 clara: se da pra comer come, ja matou mesmo.\nseria um desperd\u00edcio e uma morte desnecess\u00e1ria matar um animal s\u00f3 pra obter 1 das v\u00e1rias coisas que podem ser aproveitadas", "author_id": "1839524678", "created_at": "2019-11-09T21:44:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283258273808384"], "id": "1193283258273808384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mourinho_FC_", "id": "1043947173136805889"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "TheSpecial_Mou", "id": "1031454306661281792"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "Jetli1982", "id": "157765827"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "RubenMourinista", "id": "776526201640853504"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Matilde"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.8014, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043947173136805889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193255805522522118"}], "text": "@Mourinho_FC_ @TheSpecial_Mou @Jetli1982 @RubenMourinista Ir al Arsenal es otra vez ir a un equipo moribundo, siguiendo otra vez los deseos de Matilde y los hijos y no los de Jos\u00e9. Ir a Inglaterra a luchar contra City y Liverpool es de ser un suicida y perder el tiempo", "author_id": "1037354842824630272", "created_at": "2019-11-09T21:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283019823558656"], "id": "1193283019823558656"}, {"text": "A\u00f1os luchando con una mente suicida cuando no era la m\u00eda, sino lo que me ense\u00f1aron", "author_id": "1140519976501174273", "created_at": "2019-11-09T21:42:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282796166549504"], "id": "1193282796166549504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193074328604217344"}], "text": "TUDO PRA TRAZER A MULHER DE VOLTA, MAS AI EU PERGUNTO PRA QUE?? DO QUE ADIANTA TRAZER A MULHER DE VOLTA SE SEU FILHO MORREU PRA ISSO???? E ACHA MESMO QUE ELA VAI FICAR CONTENTE EM SABER DISSO??? Q TU MATOU O FILHO DELA PRA REVIVER ELA?? https://t.co/IkEUkabE4y", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/IkEUkabE4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Kittyblacktairs/status/1193074328604217344", "display_url": "twitter.com/Kittyblacktair\u2026"}]}, "author_id": "954498470643208192", "created_at": "2019-11-09T21:40:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282307408498688"], "id": "1193282307408498688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_AVT_", "id": "118661072"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193161315885486085"}], "text": "RT @_AVT_: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "author_id": "311117759", "created_at": "2019-11-09T21:40:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282230535282689"], "id": "1193282230535282689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElDesenmascara4", "id": "1014600529698263042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193279709221654531"}], "text": "RT @ElDesenmascara4: Todos trabajando para la propaganda socialista,el buenismo suicida estan haciendo espa\u00f1a el paraiso de las delicuencia\u2026", "author_id": "1014600529698263042", "created_at": "2019-11-09T21:40:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282208057966594"], "id": "1193282208057966594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193246073411768320"}], "text": "Maravilloso... el pelado es un suicida de verdad.... https://t.co/gR46UTatcE", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/gR46UTatcE", "expanded_url": "https://twitter.com/leosarro/status/1193246073411768320", "display_url": "twitter.com/leosarro/statu\u2026"}]}, "author_id": "1099723612829949952", "created_at": "2019-11-09T21:40:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282186801233920"], "id": "1193282186801233920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 216, "end": 230, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Youssef"}]}, "text": "\ud83d\ude15\ud83d\ude15Moro diz que n\u00e3o responde a criminosos se dirigindo a Lula..\ud83d\ude02\ud83d\ude02N\u00e3o olha no espelho?Responde e obedece um governo com liga\u00e7\u00f5es com a mil\u00edcia,protege Queiroz..Ele sabe quem Matou Marielle Franco???\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\ude02Tem saudade de Alberto Youssef?", "author_id": "3304557220", "created_at": "2019-11-09T21:39:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282099827970049"], "id": "1193282099827970049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "406505383", "created_at": "2019-11-09T21:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282080161107968"], "id": "1193282080161107968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "309202726", "created_at": "2019-11-09T21:39:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282048997412864"], "id": "1193282048997412864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "author_id": "219530237", "created_at": "2019-11-09T21:39:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282040424255490"], "id": "1193282040424255490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "302102523", "created_at": "2019-11-09T21:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282021608611840"], "id": "1193282021608611840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "author_id": "899284389921738752", "created_at": "2019-11-09T21:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193281947138744320"], "id": "1193281947138744320"}, {"text": "Eu li um romance a um tempo \u00e9 nele dizia q o suicida tinha uma falsa coragem, e hj tudo oq eu queria era ter essa falsa coragem \ud83d\ude2a\ud83d\ude2d", "author_id": "1114475289801887744", "created_at": "2019-11-09T21:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193281845363904515"], "id": "1193281845363904515"}, {"text": "eu achando q minha semana n podia piorar, vem a not\u00edcia de que meu melhor amigo se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d n vou aguentar", "author_id": "473460880", "created_at": "2019-11-09T21:38:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193281762689998848"], "id": "1193281762689998848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "60285159", "created_at": "2019-11-09T21:37:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193281584826331136"], "id": "1193281584826331136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "author_id": "717187454080532480", "created_at": "2019-11-09T21:37:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193281491809255426"], "id": "1193281491809255426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193242005087903746"}], "text": "RT @izanildosabino: Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou\u2026", "author_id": "1137885177156423680", "created_at": "2019-11-09T21:36:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193281349458841602"], "id": "1193281349458841602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "author_id": "199447650", "created_at": "2019-11-09T21:36:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193281261701349377"], "id": "1193281261701349377"}, {"text": "Un gros matou se cache sur cette photo, saurez-vous le retrouver ? https://t.co/wBzY6kOpxF", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/wBzY6kOpxF", "expanded_url": "https://twitter.com/Ilugykc/status/1193281044394459136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBzY6kOpxF", "media_key": "3_1193280998286536704"}]}, "author_id": "48686055", "created_at": "2019-11-09T21:35:45.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193281044394459136"], "id": "1193281044394459136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "popper2011", "id": "255191271"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Lumilly7", "id": "1192151897022586880"}]}, "in_reply_to_user_id": "255191271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192990093205757953"}], "text": "@popper2011 @Lumilly7 Solo la tienen que repintar de rojo y la reja del museo de la violeta suicida.", "author_id": "1192206052453953536", "created_at": "2019-11-09T21:35:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280987205185536"], "id": "1193280987205185536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "author_id": "781626744549834753", "created_at": "2019-11-09T21:34:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280847471882240"], "id": "1193280847471882240"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1897, "tweet_count": 61075, "listed_count": 12}, "username": "JUKAROLO", "verified": false, "id": "767113537479213056", "name": "JUANKAR\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33146, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}, "username": "LauraFreixas", "verified": false, "id": "308991132", "name": "LauraFreixas", "location": "Madrid, Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 51, "tweet_count": 125841, "listed_count": 28}, "username": "Geveru", "verified": false, "id": "221915515", "name": "Genesis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 974, "tweet_count": 72654, "listed_count": 10}, "username": "LetsGoFrank", "verified": false, "id": "165225794", "name": "\u00a1Frank!", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 500, "tweet_count": 303419, "listed_count": 23}, "username": "Yfrb", "verified": false, "id": "228052449", "name": "Ruiz.", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4598, "tweet_count": 116598, "listed_count": 1}, "username": "estrela2323", "verified": false, "id": "832773989013401601", "name": "Wilma", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1049, "tweet_count": 31264, "listed_count": 3}, "username": "Nerea952512", "verified": false, "id": "2868906423", "name": "Nerea/\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 731, "tweet_count": 28294, "listed_count": 16}, "username": "YerimarCelauro", "verified": false, "id": "147048296", "name": "Yerimar Celauro", "location": " Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7606, "following_count": 7897, "tweet_count": 71125, "listed_count": 65}, "username": "MaiiSalazar94", "verified": false, "id": "154955945", "name": "Maite Dayana\u2764\ud83c\udf3b", "location": "Detras de ti VOOOOLTEA!\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 159, "tweet_count": 2597, "listed_count": 0}, "username": "Silvadrieli_", "verified": false, "id": "953028852476989441", "name": "Dri", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12408, "following_count": 1918, "tweet_count": 149219, "listed_count": 149}, "username": "evcdmr", "verified": false, "id": "249977449", "name": "Eva Cid\u2728\ud83d\udc33", "location": "Almer\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 807, "tweet_count": 35918, "listed_count": 1}, "username": "sterica_", "verified": false, "id": "1034471732822908929", "name": "a m a n e", "location": "Disc. kyoto \ud83e\udd87#4859"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 550, "tweet_count": 7986, "listed_count": 15}, "username": "_Mugi_MHA", "verified": false, "id": "954498470643208192", "name": "Mugi \u2600\ud83c\udf17", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149002, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "verified": false, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124016, "following_count": 1952, "tweet_count": 52901, "listed_count": 587}, "username": "rvianna", "verified": false, "id": "24043827", "name": "rodrigo vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 701, "tweet_count": 29503, "listed_count": 1}, "username": "bellscansada", "verified": false, "id": "732647724928077824", "name": "scully briochinho", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 4996, "tweet_count": 109875, "listed_count": 29}, "username": "AnaGuuuinini", "verified": false, "id": "905971454", "name": "La caja de Pandora", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2515, "tweet_count": 5632, "listed_count": 56}, "username": "ElisendaColell", "verified": false, "id": "482278636", "name": "Elisenda Colell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 725, "tweet_count": 72675, "listed_count": 12}, "username": "gabrielher_", "verified": false, "id": "283788228", "name": "Gabo", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 308, "tweet_count": 1474, "listed_count": 4}, "username": "Luisibada", "verified": false, "id": "92637571", "name": "Luis A. Sibada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10094, "following_count": 1449, "tweet_count": 184613, "listed_count": 113}, "username": "pxrraxa__", "verified": false, "id": "181446672", "name": "\ud835\udc8d \ud835\udc8a \ud835\udc82 \ud83d\udd2e\ud83c\udf83", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 366, "tweet_count": 5260, "listed_count": 2}, "username": "jennykarolina97", "verified": false, "id": "1136424632934965248", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30349, "following_count": 622, "tweet_count": 9008, "listed_count": 5}, "username": "nogzfn", "verified": true, "id": "1070399560139358210", "name": "Nogz", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417052, "following_count": 1260, "tweet_count": 23746, "listed_count": 86}, "username": "loud_leleo", "verified": true, "id": "3300970264", "name": "LOUD leleo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 76, "tweet_count": 14066, "listed_count": 1}, "username": "CoringaoCrazy", "verified": false, "id": "983677141605933056", "name": "\ud83c\udfc1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1129, "tweet_count": 21955, "listed_count": 1}, "username": "diegozujar", "verified": false, "id": "821403644", "name": "Diego #NoPassaran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 501, "tweet_count": 15016, "listed_count": 0}, "username": "Denisgo91307530", "verified": false, "id": "1130122701673238530", "name": "Denis Gomes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "verified": false, "id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4788, "tweet_count": 278144, "listed_count": 373}, "username": "3Berte3", "verified": false, "id": "2790573696", "name": "@3Berte3", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1705686, "following_count": 15490, "tweet_count": 144775, "listed_count": 2493}, "username": "xicosa", "verified": true, "id": "45447020", "name": "xico s\u00e1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 2783, "tweet_count": 58984, "listed_count": 14}, "username": "michisybeatles", "verified": false, "id": "3908105414", "name": "\u2c6e\u026ak; satellite \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "laberinto de los cocos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 270, "tweet_count": 18799, "listed_count": 0}, "username": "flashlesbo", "verified": false, "id": "1103668034693226496", "name": "\u26a2", "location": "i\u2661css"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 1526, "tweet_count": 24503, "listed_count": 25}, "username": "ladyennoire", "verified": false, "id": "829465509917818880", "name": "vivi", "location": "ENFP-T"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 895, "tweet_count": 52313, "listed_count": 19}, "username": "xDanielT", "verified": false, "id": "548956374", "name": "dt", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}, "username": "CarlosMcnnenuco", "verified": false, "id": "2918550993", "name": "carlos gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 73, "tweet_count": 39227, "listed_count": 1}, "username": "fallforkyuhyun", "verified": false, "id": "751734451030388736", "name": "Fall For Kyuhyun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8077, "following_count": 764, "tweet_count": 269304, "listed_count": 48}, "username": "kyuhyunsfall", "verified": false, "id": "1263666056", "name": "Mikey-kun", "location": "\u300c \ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude2e\ud835\ude26 \ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude2f \u300dTNG \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 162, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "username": "natan_stein", "verified": false, "id": "3325657017", "name": "NatanStein", "location": "Solana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 126, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "username": "GabrielleDeMe16", "verified": false, "id": "1111392616426491905", "name": "Gabrielle De Melo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655264, "following_count": 843, "tweet_count": 18217, "listed_count": 1168}, "username": "KimKataguiri", "verified": true, "id": "1494658207", "name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 191, "tweet_count": 451842, "listed_count": 4}, "username": "BGenebra", "verified": false, "id": "1121353595574734848", "name": "Professor Um\u00edlio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1920189, "following_count": 425, "tweet_count": 152505, "listed_count": 4783}, "username": "RevistaISTOE", "verified": true, "id": "29913589", "name": "Revista ISTO\u00c9", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1698, "tweet_count": 208793, "listed_count": 2}, "username": "Claudio08066366", "verified": false, "id": "887860616815398913", "name": "Claudio", "location": "Baires,conurba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 390, "tweet_count": 3357, "listed_count": 0}, "username": "RodMococa", "verified": false, "id": "533504312", "name": "Rodrigo Mococa", "location": "Mococa/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104720, "following_count": 2166, "tweet_count": 57580, "listed_count": 476}, "username": "marcobellojr", "verified": true, "id": "32591991", "name": "Marco Bello Jr", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 383, "tweet_count": 8865, "listed_count": 1}, "username": "NamoDaEmy", "verified": false, "id": "243685281", "name": "\u2600\ufe0fSollarMoon \ud83c\udf11", "location": "Bauru-Sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 22, "tweet_count": 21956, "listed_count": 5}, "username": "AleIsSoGone", "verified": false, "id": "972224066936561664", "name": "\ud83d\udda4 ~ Ale ~ \ud83d\udda4", "location": "He/She Pronouns | Minor \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 801, "tweet_count": 38598, "listed_count": 3}, "username": "YdaEOcando", "verified": false, "id": "452673296", "name": "Yda E. Ocando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184789, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "verified": false, "id": "105352833", "name": "Dr. Thair Kassam", "location": "VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 162, "tweet_count": 15057, "listed_count": 0}, "username": "IsabelCeciliaV1", "verified": false, "id": "960636921113403392", "name": "Isabel Cecilia Vera", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "username": "GenPenaloza", "verified": false, "id": "220055314", "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "location": "Miami FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 559, "tweet_count": 15710, "listed_count": 1}, "username": "mesadmoments", "verified": false, "id": "100680850", "name": "\ud83c\udf19", "location": "En tu coraz\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 377, "tweet_count": 6867, "listed_count": 8}, "username": "JovenesxPazMad", "verified": false, "id": "900993521066409984", "name": "J\u00f3venesxlaPaz", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 11, "tweet_count": 7074, "listed_count": 9}, "username": "IglesiaMaravill", "verified": false, "id": "821075320740741121", "name": "IglesiaMaravillas", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4936, "following_count": 4411, "tweet_count": 90418, "listed_count": 105}, "username": "zoldychilles", "verified": false, "id": "1037360939857784833", "name": "plut\u00e3o!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 1976, "tweet_count": 67256, "listed_count": 41}, "username": "Gaby_Torres00", "verified": false, "id": "372054715", "name": "Gabriela \u00d7\u035c\u00d7", "location": "Tachira - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 466, "tweet_count": 45581, "listed_count": 1}, "username": "TuMediiaNaranja", "verified": false, "id": "964260278249680897", "name": "victor", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 328, "tweet_count": 60236, "listed_count": 0}, "username": "MoreHernandz", "verified": false, "id": "67738007", "name": "Dra C\u00edtrica\ud83c\udf3b", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5234, "following_count": 5447, "tweet_count": 199722, "listed_count": 52}, "username": "Rebeldiletante", "verified": false, "id": "4260221596", "name": "Diletante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 260, "tweet_count": 55641, "listed_count": 9}, "username": "beetmic", "verified": false, "id": "119915659", "name": "Mic \ud83e\udd84"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197013, "following_count": 20564, "tweet_count": 31305, "listed_count": 502}, "username": "cristiancrespoj", "verified": false, "id": "3029062762", "name": "Cristian Crespo F. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u201cLa noche no ser\u00e1 eterna\u201d", "location": "Ciberespacio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 222, "tweet_count": 23653, "listed_count": 1}, "username": "KEYSFACE", "verified": false, "id": "1133407057691009024", "name": "\ud83d\uddfb", "location": "any, 20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 582, "tweet_count": 26118, "listed_count": 1}, "username": "gbrlmaia_", "verified": false, "id": "778510539660070912", "name": "a lenda do marea roxo", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 841, "tweet_count": 72767, "listed_count": 6}, "username": "Alvaro_orta", "verified": false, "id": "197996454", "name": "Alvaro Orta", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 366, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}, "username": "NadiaRamzan1", "verified": false, "id": "2184717169", "name": "\u26a1Nadiuki\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1082, "tweet_count": 196628, "listed_count": 5}, "username": "RamonJMiquilena", "verified": false, "id": "83988164", "name": "Ramon Miquilena", "location": "Del Caribe por Chile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 338, "tweet_count": 18910, "listed_count": 3}, "username": "Gab1993_", "verified": false, "id": "227735455", "name": "Gabriela Ortiz Silva", "location": "New York, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1378, "tweet_count": 54112, "listed_count": 17}, "username": "thetargryen", "verified": false, "id": "1040702016287371265", "name": "duda", "location": "aninha "}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 224, "tweet_count": 26857, "listed_count": 4}, "username": "SolMelR", "verified": false, "id": "3786884063", "name": "Sol", "location": "Never mind"}, {"public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1029, "tweet_count": 8034, "listed_count": 2}, "username": "comunadesaia", "verified": false, "id": "1062106048075575297", "name": "Obviedades inc\u00f4modas \u2640\ufe0f\u264b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 293, "tweet_count": 20785, "listed_count": 2}, "username": "utrera_camila", "verified": false, "id": "786257162226044928", "name": "utrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 432, "tweet_count": 27326, "listed_count": 0}, "username": "MBustos02", "verified": false, "id": "964011605053923328", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd69\ud835\udd69\ud835\udd5a", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 627, "tweet_count": 61205, "listed_count": 5}, "username": "Jovalentina_", "verified": false, "id": "526523158", "name": "BETAN", "location": "Distrito Capital, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 204, "tweet_count": 28148, "listed_count": 0}, "username": "el_kalogusto", "verified": false, "id": "268598165", "name": "Augusto", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 580, "tweet_count": 19463, "listed_count": 3}, "username": "cris_cau", "verified": false, "id": "1664058091", "name": "Cris", "location": "Santa Fe-Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1775, "tweet_count": 45832, "listed_count": 0}, "username": "CarmenMassa20", "verified": false, "id": "132682215", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaCarmen Massa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf38", "location": "venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2644, "tweet_count": 79830, "listed_count": 7}, "username": "lffp22", "verified": false, "id": "240566633", "name": "Luis F\u00e9lix Flores P.", "location": "Somewhere in Time"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 902, "tweet_count": 3140, "listed_count": 1}, "username": "LeonardoArielT1", "verified": false, "id": "564022033", "name": "Leo \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u26bd", "location": "Tucuman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9394, "following_count": 3291, "tweet_count": 73414, "listed_count": 18}, "username": "luisl4", "verified": false, "id": "2975699811", "name": "#\u029f\u1d00\u1d20\u1d07\u0280\u1d05\u1d00\u1d05\u0274\u1d0f\u1d0f\u0493\u1d07\u0274\u1d05\u1d07 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "#AhiALaVuelta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 125, "tweet_count": 46045, "listed_count": 2}, "username": "antigreener", "verified": false, "id": "600279949", "name": "Wonderglam", "location": "Pa\u00eds Kantabru "}, {"public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 474, "tweet_count": 4883, "listed_count": 14}, "username": "xmateumorral", "verified": false, "id": "721767182972108801", "name": "Robert Morral", "location": "Dels Pa\u00efsos Catalans al m\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 984, "tweet_count": 6116, "listed_count": 0}, "username": "BaduiMore", "verified": false, "id": "1026853026575904768", "name": "moru:)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8745, "following_count": 1750, "tweet_count": 87877, "listed_count": 6}, "username": "JosefinaTapiaa", "verified": false, "id": "790071925", "name": "jochu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 437, "tweet_count": 42388, "listed_count": 0}, "username": "Esal18", "verified": false, "id": "869080669", "name": "Esal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 133, "tweet_count": 14364, "listed_count": 0}, "username": "yasminrosaless", "verified": false, "id": "1124481714867384325", "name": "\ud835\udc66\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc60", "location": "Godoy cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 385, "tweet_count": 1751, "listed_count": 2}, "username": "ccarre7", "verified": false, "id": "147135028", "name": "Carolina Carre\u00f1o N.", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 140, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}, "username": "danmoralete", "verified": false, "id": "524727067", "name": "daniel morales", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 412, "tweet_count": 66599, "listed_count": 0}, "username": "miicabarroso", "verified": false, "id": "737411248506052609", "name": "mica:)\ud83d\udd29", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 971, "tweet_count": 153610, "listed_count": 17}, "username": "William__Santos", "verified": false, "id": "50490619", "name": "Will \uea00", "location": "Castanhal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 103, "tweet_count": 1616, "listed_count": 2}, "username": "juniorrvip", "verified": false, "id": "154804058", "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd84\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd7e\ud83c\udd81 \ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd7e\ud83c\udd85\ud83c\udd70", "location": "Brasilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 5263, "tweet_count": 98662, "listed_count": 43}, "username": "laaauurop", "verified": false, "id": "194285073", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud83c\udf19", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 770, "tweet_count": 40563, "listed_count": 20}, "username": "StarToDown", "verified": false, "id": "4870317760", "name": "Dark \ud83e\udd8a", "location": "23 (ela/ele)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 999, "tweet_count": 49509, "listed_count": 4}, "username": "eeugifics", "verified": false, "id": "1101408264120647680", "name": "Gi \ud83e\udd8a || Commissions abertas \ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 403, "tweet_count": 3375, "listed_count": 0}, "username": "27Liher", "verified": false, "id": "1146051707018891264", "name": "Liher_27", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 409, "tweet_count": 94069, "listed_count": 23}, "username": "alextxx_", "verified": false, "id": "165907866", "name": "\u00c1lex", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 705, "tweet_count": 57597, "listed_count": 0}, "username": "RobsonPompeu", "verified": false, "id": "112509669", "name": "Robson Pompeu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 83, "tweet_count": 5249, "listed_count": 0}, "username": "bernardogouvea", "verified": false, "id": "51200829", "name": "Bernardo Gouv\u00eaa", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 1}, "username": "brasilaomeio", "verified": false, "id": "1095298459069022208", "name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1088, "tweet_count": 50599, "listed_count": 0}, "username": "jacromanoff", "verified": false, "id": "3040899143", "name": "\ud83c\udff4JacCPX_MEU VOTO \u00c9 LULA! \ud83d\udea9\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Beta Aquilae II"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2089227, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "verified": true, "id": "975127727501185025", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 481, "tweet_count": 5745, "listed_count": 6}, "username": "jpquirozz", "verified": false, "id": "126495085", "name": "JP Quiroz", "location": "Tom\u00e9, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 250, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}, "username": "AbiLovesDonghae", "verified": false, "id": "996303583896391680", "name": "\ud83d\udcabAbi Loves KyuHae\ud83d\udcab", "location": "\ud83d\udcabSuper Junior Palace\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 4027, "tweet_count": 275599, "listed_count": 19}, "username": "nancyafc", "verified": false, "id": "92629822", "name": "nancy correia\ud83d\udd30\u2618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1059, "tweet_count": 73072, "listed_count": 84}, "username": "Osandrobarboza", "verified": true, "id": "586195358", "name": "Sandro Barboza", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 145, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "username": "kerolayne_ks1", "verified": false, "id": "1104374762653052929", "name": "Kerolayne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 36, "tweet_count": 5138, "listed_count": 0}, "username": "Vonavski", "verified": false, "id": "966788372567154688", "name": "[\u21bbRE\uff1aVonavski", "location": "in the sky with an Umbrella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 1386, "tweet_count": 16149, "listed_count": 17}, "username": "LukanPeixe", "verified": false, "id": "1114793293", "name": "Lukan Peixe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\udfae \ud83c\udfb9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 318, "tweet_count": 10523, "listed_count": 0}, "username": "Raayfig", "verified": false, "id": "291355630", "name": "Ohray", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 183, "tweet_count": 10177, "listed_count": 0}, "username": "geisiller1", "verified": false, "id": "758143951694131200", "name": "\u00e9 13! \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 99, "tweet_count": 12937, "listed_count": 1}, "username": "Lexvalencia2", "verified": false, "id": "283109790", "name": "lexvalencia2", "location": "colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 3643, "tweet_count": 139605, "listed_count": 16}, "username": "la_poche", "verified": false, "id": "143366580", "name": "La poche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5834, "following_count": 6266, "tweet_count": 65987, "listed_count": 14}, "username": "york030", "verified": false, "id": "2303751866", "name": "YORK030", "location": "planeta tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 221, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}, "username": "hmaolioficial", "verified": false, "id": "1075878594113609728", "name": "H\u00e9lio Machado de Oliveira", "location": "Guaraci, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 869, "tweet_count": 10510, "listed_count": 7}, "username": "nanisuperpop", "verified": false, "id": "87262577", "name": "nani", "location": "Porto Alegre-Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 1122, "tweet_count": 207589, "listed_count": 90}, "username": "FabiaMazza", "verified": false, "id": "96855593", "name": "F\u00e1bia Mazza", "location": "Tanabi - SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 326, "tweet_count": 9447, "listed_count": 0}, "username": "Kevingtxz", "verified": false, "id": "760480879353466880", "name": "Capybara King", "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 5000, "tweet_count": 58820, "listed_count": 115}, "username": "lukygh21", "verified": false, "id": "151543981", "name": "Jaime T"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 2175, "tweet_count": 44546, "listed_count": 44}, "username": "noraoyarce", "verified": false, "id": "120573196", "name": "noraoyarce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6198, "following_count": 5180, "tweet_count": 48310, "listed_count": 86}, "username": "patriciomedina", "verified": false, "id": "18437330", "name": "Patricio Medina", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1583, "tweet_count": 40514, "listed_count": 41}, "username": "SendoRacional", "verified": false, "id": "55754518", "name": "En\u00e9ias Teles Borges", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 987, "tweet_count": 39673, "listed_count": 0}, "username": "gabstein404", "verified": false, "id": "911103720720564224", "name": "Ele \u00e9 um jogador determinado e esfor\u00e7ado (\ud83d\ude2d)\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "location": "Arapoti, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28164, "following_count": 79, "tweet_count": 299704, "listed_count": 26}, "username": "KenMwanaMukongo", "verified": false, "id": "1183384656", "name": "Mwana Mukongo", "location": "Paris, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 324, "tweet_count": 12825, "listed_count": 1}, "username": "iduinomilher", "verified": false, "id": "4494878837", "name": "\u2757PRETO", "location": "Luanda, Angola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 151, "tweet_count": 22899, "listed_count": 0}, "username": "Barreiroaye", "verified": false, "id": "1047670221312589829", "name": "aye\ud83e\udef0", "location": "Corrientes, Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "username": "bookjgale", "verified": false, "id": "842028379", "name": "con el autocorrector Marta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 88, "tweet_count": 15358, "listed_count": 0}, "username": "ukubari", "verified": false, "id": "1008586294006636546", "name": "ari no duerme\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 583, "tweet_count": 70614, "listed_count": 14}, "username": "payxlimon", "verified": false, "id": "2268077587", "name": "\u273fRinaaa", "location": "A.I Trooper"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 369, "tweet_count": 92323, "listed_count": 0}, "username": "malparidoe18", "verified": false, "id": "1119614820452532225", "name": "Skinny Flakko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 834, "tweet_count": 100210, "listed_count": 2}, "username": "Miminya99", "verified": false, "id": "956998225902424064", "name": "\u2730\u300eMili\u300f\u2730"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 365, "tweet_count": 58440, "listed_count": 0}, "username": "DENERCCOSTA", "verified": false, "id": "299210278", "name": "DENER COSTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 254, "tweet_count": 5717, "listed_count": 3}, "username": "francisco_tilli", "verified": false, "id": "768752076218363904", "name": "Francisco_Tilli", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 881, "tweet_count": 23389, "listed_count": 2}, "username": "lutaniguti", "verified": false, "id": "4454536036", "name": "Luluzinha \u8c37\u53e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 920, "tweet_count": 15191, "listed_count": 2}, "username": "betitres", "verified": false, "id": "271467629", "name": "BEATRIZ", "location": "Barcelona, ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28305, "following_count": 453, "tweet_count": 64398, "listed_count": 219}, "username": "_AVT_", "verified": false, "id": "118661072", "name": "AVT", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "verified": false, "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 451, "tweet_count": 85115, "listed_count": 17}, "username": "HBenitez_", "verified": false, "id": "3429225185", "name": "Heriberto BEN\u00cdTEZ", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 47, "tweet_count": 40690, "listed_count": 9}, "username": "emifuisza", "verified": false, "id": "497224914", "name": "emi fuisza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 478, "tweet_count": 6234, "listed_count": 2}, "username": "efemeriglio", "verified": false, "id": "150309518", "name": "MMLPQTP", "location": "A veces aqu\u00ed y otras all\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 639, "tweet_count": 125594, "listed_count": 11}, "username": "emitorrealba21", "verified": false, "id": "202429710", "name": "emi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 229, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "username": "maduarttes", "verified": false, "id": "2859316985", "name": "Matheus Duarte", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124654, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "verified": false, "id": "2808152951", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53433, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}, "username": "HoyMismoTSI", "verified": false, "id": "899430649022566400", "name": "Noticieros Hoy Mismo", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1609, "tweet_count": 27318, "listed_count": 1}, "username": "Sil_mia", "verified": false, "id": "168488064", "name": "Silvia", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14577, "following_count": 7244, "tweet_count": 349391, "listed_count": 68}, "username": "naHadaDeNada", "verified": false, "id": "45541470", "name": "Paulizepam", "location": "CAMELOT Arturo y Ginebra Bols"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1324, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "username": "leomora1000", "verified": false, "id": "842230574", "name": "leomora@", "location": "Per\u00fa, Chimbote "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5168, "following_count": 949, "tweet_count": 35205, "listed_count": 43}, "username": "ancash_noticias", "verified": false, "id": "496290560", "name": "\u00c1ncash Noticias", "location": "Ancash, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 496, "tweet_count": 23651, "listed_count": 5}, "username": "maferzam3", "verified": false, "id": "285755350", "name": "@\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd923", "location": "#SOSVenezuela IG @maferzam3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1790, "tweet_count": 51412, "listed_count": 12}, "username": "Branzano", "verified": false, "id": "152814624", "name": "Manuel Zambrano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 5003, "tweet_count": 144256, "listed_count": 5}, "username": "YenzyLusinchi", "verified": false, "id": "584066966", "name": "Yenzy Lusinchi Cuello", "location": "En Yenzilandia \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1928, "tweet_count": 139114, "listed_count": 10}, "username": "Maracay_2014", "verified": false, "id": "127838181", "name": "Otrovago mas", "location": "Tachira, Sn Cristobal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 293, "tweet_count": 4517, "listed_count": 1}, "username": "Henrique_p96", "verified": false, "id": "851878224355352576", "name": "Henrique", "location": "Gravat\u00e1, Penambuco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "username": "shehvlk", "verified": false, "id": "540107345", "name": "\u05c4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 671, "tweet_count": 3651, "listed_count": 1}, "username": "deuxslayer", "verified": false, "id": "2946944663", "name": "\u2728Simp del Yiling Laozu\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 523, "tweet_count": 7622, "listed_count": 12}, "username": "Aoi_D_Flowright", "verified": false, "id": "3104182286", "name": "Aoi D. Flowright"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "username": "hugovillavicen7", "verified": false, "id": "1584638496", "name": "hugo villavicencio", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 87, "tweet_count": 2854, "listed_count": 3}, "username": "alinedifelipe", "verified": false, "id": "155053104", "name": "Cansadona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 3385, "tweet_count": 193771, "listed_count": 39}, "username": "diegales96", "verified": false, "id": "445404015", "name": "Diego Cabrales", "location": "ninguna parte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 897, "tweet_count": 17534, "listed_count": 44}, "username": "DSotoOrtiz", "verified": false, "id": "759481170", "name": "Diego Soto", "location": "San Sebasti\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 2843, "tweet_count": 6664, "listed_count": 2}, "username": "Elfranc72766765", "verified": false, "id": "1090841058110361600", "name": "El francotirador", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 263, "tweet_count": 20957, "listed_count": 0}, "username": "Dagda2018", "verified": false, "id": "1498533810", "name": "Denuncia FiFi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 28, "tweet_count": 39137, "listed_count": 0}, "username": "lyzantos15", "verified": false, "id": "818852825539248128", "name": "Lyylah Santos", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 288, "tweet_count": 66694, "listed_count": 43}, "username": "kakashitowo", "verified": false, "id": "708780238411599872", "name": "kaMe~ \u24cb", "location": "\u044f \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e ;; 19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 4468, "tweet_count": 112504, "listed_count": 11}, "username": "marcoszam25", "verified": false, "id": "110475931", "name": "Marcos Zambrano", "location": "M\u00e9rida - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 2339, "tweet_count": 16689, "listed_count": 0}, "username": "cbaiardio", "verified": false, "id": "543581066", "name": "gettingwasted", "location": "If only you knew"}, {"public_metrics": {"followers_count": 856321, "following_count": 164, "tweet_count": 16222, "listed_count": 1233}, "username": "HowToGetAwayABC", "verified": true, "id": "2463499796", "name": "How To Get Away ABC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 718, "tweet_count": 14728, "listed_count": 3}, "username": "serestranho", "verified": false, "id": "71435194", "name": "Fred Pontes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 747, "tweet_count": 16309, "listed_count": 11}, "username": "Griguillin", "verified": false, "id": "172779065", "name": "Milena", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 2081, "tweet_count": 37819, "listed_count": 5}, "username": "handacore", "verified": false, "id": "223730938", "name": "handacompany", "location": "\u6771\u4eac\u677f\u6a4b\u533a(\u6c60\u888b2\u30ad\u30ed\u570f)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 476, "tweet_count": 806, "listed_count": 9}, "username": "ZIPANGMASSPRESS", "verified": false, "id": "396346965", "name": "I//ZIPANG\\\\T", "location": "\u6703\u6d25\u82e5\u677e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 2269, "tweet_count": 26709, "listed_count": 16}, "username": "lusovene", "verified": false, "id": "54390484", "name": "Duarte Carvalho", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 33, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "username": "gihovanaa", "verified": false, "id": "818166950102704129", "name": "giovana\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "username": "laressa", "verified": true, "id": "3347283070", "name": "Lare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 122, "tweet_count": 9890, "listed_count": 0}, "username": "calderon_marty", "verified": false, "id": "884406553490710529", "name": "marti", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 202, "tweet_count": 8032, "listed_count": 0}, "username": "MauraRojass", "verified": false, "id": "1144745129464541184", "name": "maura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 256, "tweet_count": 26274, "listed_count": 10}, "username": "IvanaCei", "verified": false, "id": "326577017", "name": "Ivana Cei", "location": "Macap\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 380, "tweet_count": 20601, "listed_count": 0}, "username": "martiiiii25", "verified": false, "id": "1011702196839309313", "name": "\u2022 MAR \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 920, "tweet_count": 35947, "listed_count": 0}, "username": "tutimartinez_", "verified": false, "id": "981244053009436672", "name": "tuti martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 230, "tweet_count": 30448, "listed_count": 5}, "username": "FreOliveira", "verified": false, "id": "34746957", "name": "t\u00e2nia culh\u00f5es", "location": "Curitiba, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 259, "tweet_count": 37272, "listed_count": 44}, "username": "porragab", "verified": false, "id": "34974363", "name": "gabriel", "location": "curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 4973, "tweet_count": 39672, "listed_count": 35}, "username": "WampySpice", "verified": false, "id": "43463549", "name": "WampySpice", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193375, "following_count": 2427, "tweet_count": 40370, "listed_count": 249}, "username": "escandalamx", "verified": false, "id": "288376842", "name": "Esc\u00e1ndala", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 321, "tweet_count": 21923, "listed_count": 1}, "username": "LittleQueenSJ", "verified": false, "id": "932445701820309504", "name": "\u2728LittleQueen\u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 2690, "tweet_count": 135588, "listed_count": 11}, "username": "GreidaQ", "verified": false, "id": "209810561", "name": "Greida Quintero MD", "location": "Bayam\u00f3n, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 498, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}, "username": "Mayacoelho21", "verified": false, "id": "884617834554429441", "name": "Maya \ud83c\udf47", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 296, "tweet_count": 41714, "listed_count": 0}, "username": "isaisablle", "verified": false, "id": "2653633411", "name": "Isabelle \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1236, "tweet_count": 42135, "listed_count": 0}, "username": "mipiacente", "verified": false, "id": "1080532184845438977", "name": "..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 134, "tweet_count": 9068, "listed_count": 1}, "username": "EUUUUUUUUUUzin", "verified": false, "id": "348699658", "name": "@Kauanyribeiro", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 118, "tweet_count": 5942, "listed_count": 2}, "username": "juanbla2000", "verified": false, "id": "1561156112", "name": "Juanbla2000"}, {"public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1854, "tweet_count": 37455, "listed_count": 7}, "username": "GaitaHernan", "verified": false, "id": "169682933", "name": "Calunga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "verified": false, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "verified": false, "id": "3309347867", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 815, "tweet_count": 8687, "listed_count": 0}, "username": "Cientificant", "verified": false, "id": "592169860", "name": "Goguita", "location": "Tucumana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 2216, "tweet_count": 101618, "listed_count": 6}, "username": "maruve866", "verified": false, "id": "1344943968", "name": "Mar\u00eda Rubio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609894, "listed_count": 7951}, "username": "elperiodico", "verified": true, "id": "198829810", "name": "El Peri\u00f3dico", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 2359, "tweet_count": 154898, "listed_count": 4}, "username": "tncleft1776", "verified": false, "id": "3052674703", "name": "Ahmet Katsura (34/50) \ud83c\udf83\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "location": "O Sul Selvagem "}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 370, "tweet_count": 155974, "listed_count": 2}, "username": "avilancaro", "verified": false, "id": "704383782204350465", "name": "Ana Carolina Avilan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13350, "following_count": 14712, "tweet_count": 38064, "listed_count": 10}, "username": "SimoesAri", "verified": false, "id": "360909193", "name": "ARI ROCHA SIMOES", "location": "Cama\u00e7ari, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19717, "following_count": 19571, "tweet_count": 20829, "listed_count": 32}, "username": "izanildo_sabino", "verified": false, "id": "100347774", "name": "Izanildo Sabino - Juntos pelo Brasil #Lula13\ud83d\udea9", "location": "Vila Velha/ES, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1029, "tweet_count": 25909, "listed_count": 2}, "username": "Florangel7", "verified": false, "id": "165393341", "name": "Flor Trujillo de G\u00f3mez", "location": "Siempre con Dios \ud83d\ude47\ud83d\ude4f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 101, "tweet_count": 14851, "listed_count": 1}, "username": "RottenJunk_", "verified": false, "id": "991846812280590337", "name": "LaGa rrapata", "location": "5ol.\ua4bb\u0436\u0414| - t.co/UIwWVO2s47"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1531, "tweet_count": 41371, "listed_count": 30}, "username": "laumikavila", "verified": false, "id": "78583255", "name": "Lau", "location": "Cocobongo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 151, "tweet_count": 47647, "listed_count": 2}, "username": "olgaandreu_", "verified": false, "id": "718909157353615360", "name": "Olga", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 444, "tweet_count": 13938, "listed_count": 1}, "username": "martibarberis", "verified": false, "id": "889329666640809986", "name": "Martina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 78, "tweet_count": 25767, "listed_count": 3}, "username": "5had0ww0lf", "verified": false, "id": "192393264", "name": "Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 830, "tweet_count": 35629, "listed_count": 0}, "username": "monteirosopa", "verified": false, "id": "799270213883723776", "name": "Sophia", "location": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 99, "tweet_count": 1175, "listed_count": 1}, "username": "pacarop", "verified": false, "id": "1055674037916106752", "name": "Rrose S\u00e9lavy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 188, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "username": "Ana_Mzanella", "verified": false, "id": "1110928872424570880", "name": "Lora \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Guarapuava, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 329, "tweet_count": 5812, "listed_count": 0}, "username": "jean_bortot", "verified": false, "id": "755555473508696064", "name": "Jean Bortot", "location": "Dois Vizinhos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1611, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}, "username": "mself_carol", "verified": false, "id": "2155561891", "name": "Caroline", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 452, "tweet_count": 17869, "listed_count": 1}, "username": "FerchoChigre", "verified": false, "id": "615730284", "name": "Fercho", "location": "Corrientes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 128, "tweet_count": 87571, "listed_count": 1}, "username": "Jewels_Issa", "verified": false, "id": "752175878562471936", "name": "Diana \ud83e\udd8b\ud83c\udf20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 8, "tweet_count": 974, "listed_count": 1}, "username": "Maggie80942676", "verified": false, "id": "1147210588910735363", "name": "Na esquina de Marte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5272, "following_count": 4924, "tweet_count": 67163, "listed_count": 27}, "username": "El_Be_Negre", "verified": false, "id": "948239928747585536", "name": "El Be Negre", "location": "Barcelona,  Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1759, "tweet_count": 13652, "listed_count": 6}, "username": "ireneriart", "verified": false, "id": "153517791", "name": "Irene Riart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1228, "tweet_count": 52031, "listed_count": 0}, "username": "AMcardiosurgeon", "verified": false, "id": "282344609", "name": "Aar\u00f3n Mois\u00e9s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8972, "following_count": 139, "tweet_count": 85901, "listed_count": 53}, "username": "AleJuarezA", "verified": false, "id": "1427070265", "name": "Alejandro Ju\u00e1rez #YoDefiendoAlCIDE", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 369, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "username": "DayannitaDe", "verified": false, "id": "1049145262512492544", "name": "dayann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "username": "Yo_Fugitiva", "verified": false, "id": "716716547004370947", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "location": "En el viento. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2064, "tweet_count": 38147, "listed_count": 0}, "username": "Corypg21", "verified": false, "id": "111463181", "name": "Cory\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Aqu\u00ed y ahora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 357, "tweet_count": 40145, "listed_count": 0}, "username": "brunopaglia7", "verified": false, "id": "1631887513", "name": "bruno", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 170, "tweet_count": 25703, "listed_count": 4}, "username": "_canddeb", "verified": false, "id": "215770183", "name": "can'tdela", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 216, "tweet_count": 19518, "listed_count": 1}, "username": "larismc1", "verified": false, "id": "1016111949594202112", "name": "dotorinha do caps", "location": "Piripiri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1682, "tweet_count": 107725, "listed_count": 8}, "username": "Mahayogui1", "verified": false, "id": "232389024", "name": "Jorge Badillo", "location": "Venezuela!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 0, "tweet_count": 11296, "listed_count": 0}, "username": "Bioviajero43", "verified": false, "id": "85706509", "name": "Strong", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 98, "tweet_count": 377, "listed_count": 1}, "username": "Raquel33638194", "verified": false, "id": "1148614198202703874", "name": "Raquel", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 452, "tweet_count": 74788, "listed_count": 17}, "username": "sakodelixo", "verified": false, "id": "2674129519", "name": "filha da viih tube mae solteira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "username": "Anonimo64841252", "verified": false, "id": "1186800942148214784", "name": "Anonimo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11847, "following_count": 6799, "tweet_count": 175223, "listed_count": 56}, "username": "HalunkeValnor", "verified": false, "id": "85216998", "name": "Felipx Allende \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83e\udde1", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 757, "tweet_count": 8233, "listed_count": 0}, "username": "jorgeemorenod", "verified": false, "id": "130004024", "name": "Jorge", "location": "Canberra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 684, "tweet_count": 90597, "listed_count": 2}, "username": "johnpphelps", "verified": false, "id": "90949571", "name": "johnny phelps"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1333, "tweet_count": 75954, "listed_count": 16}, "username": "Atacayteg", "verified": false, "id": "316073931", "name": "\u00c1lvaro Gallego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 178, "tweet_count": 27265, "listed_count": 0}, "username": "lu_IglesiaR", "verified": false, "id": "950442773207044101", "name": "Lulii", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 223, "tweet_count": 587, "listed_count": 1}, "username": "NoxusVision", "verified": false, "id": "941001769181761536", "name": "\u300c\u2624\u300d \u2579\u258f\uff33\uff57\uff41\uff49\uff4e\u2595\u2579"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1088, "tweet_count": 71378, "listed_count": 25}, "username": "DrakoLDG", "verified": false, "id": "993588509406621697", "name": "\u2619\ud835\ude3f\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude64", "location": "\uff2e\uff4f\uff58\uff55\uff53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 139, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "username": "Ccabraldimelo", "verified": false, "id": "732365280115105792", "name": "Cristiano Cabral", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3564911, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "username": "SF_Moro", "verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1694, "tweet_count": 43914, "listed_count": 7}, "username": "btsseax", "verified": false, "id": "1117131306310221824", "name": "nalu\u2077 \u03c8", "location": "camp half-blood"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 496, "tweet_count": 8700, "listed_count": 0}, "username": "Porcinculan", "verified": false, "id": "877674333895888896", "name": "raissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 483, "tweet_count": 56871, "listed_count": 1}, "username": "1MoldeAna", "verified": false, "id": "475772229", "name": "geologa de primeira viagem", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 198, "tweet_count": 7560, "listed_count": 0}, "username": "ofuckingpinguin", "verified": false, "id": "785219142446088192", "name": "Alves", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3663, "following_count": 2736, "tweet_count": 82070, "listed_count": 10}, "username": "fredtalks_", "verified": false, "id": "3301113970", "name": "Fred, CEO dos cancelamentos, faz o L 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Odivelas, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 409, "tweet_count": 1649, "listed_count": 1}, "username": "FeitosaMd", "verified": false, "id": "1153631233", "name": "Fagner Feitosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1233, "tweet_count": 5767, "listed_count": 0}, "username": "Entragos", "verified": false, "id": "53889461", "name": "Carlos Mendieta", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 34, "tweet_count": 42930, "listed_count": 6}, "username": "Veterus2", "verified": false, "id": "987984391430463488", "name": "Veterus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7434, "following_count": 4698, "tweet_count": 63156, "listed_count": 45}, "username": "NotiTotalCom", "verified": false, "id": "3337895423", "name": "NotiTotal", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 179, "tweet_count": 6593, "listed_count": 1}, "username": "Arjona_GT", "verified": false, "id": "69365562", "name": "ArjonaGuatemala", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10474398, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "verified": true, "id": "17549677", "name": "Ricardo Arjona \u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6413, "following_count": 952, "tweet_count": 94269, "listed_count": 18}, "username": "_amelight", "verified": false, "id": "118271441", "name": "mala \ud83d\udc9a", "location": "R\u00edo de la plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 741, "tweet_count": 3280, "listed_count": 0}, "username": "bateriacompleta", "verified": false, "id": "975542515280596992", "name": "Hermana del medio", "location": "Siempre al sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4816, "tweet_count": 52460, "listed_count": 12}, "username": "magnigiancarlo1", "verified": false, "id": "735788453737041921", "name": "Giancarlo magni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241739, "following_count": 1490, "tweet_count": 16988, "listed_count": 1264}, "username": "mara_carfagna", "verified": true, "id": "104485125", "name": "Mara Carfagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 655, "tweet_count": 63577, "listed_count": 0}, "username": "dispitt", "verified": false, "id": "792481578467360768", "name": "lays", "location": "Oswaldo Cruz "}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1519, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}, "username": "araujoantonio18", "verified": false, "id": "801165682238963712", "name": "Ant\u00f4nio Ara\u00fajo", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4363180, "following_count": 4529, "tweet_count": 38124, "listed_count": 8633}, "username": "MariaCorinaYA", "verified": true, "id": "102482331", "name": "Mar\u00eda Corina Machado", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1833, "tweet_count": 29183, "listed_count": 4}, "username": "mennaiah", "verified": false, "id": "198496557", "name": "Mortal Creature"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 483, "tweet_count": 20553, "listed_count": 2}, "username": "SilviaBonini", "verified": false, "id": "161363389", "name": "Silvia Bonini", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1894988, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "username": "MarceloFreixo", "verified": true, "id": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4910, "tweet_count": 48492, "listed_count": 1}, "username": "aso_roca", "verified": false, "id": "1130472545185095680", "name": "Jasok"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2122, "tweet_count": 37839, "listed_count": 0}, "username": "sexyolexy", "verified": false, "id": "818201437041754116", "name": "AnaCurlyHair", "location": "Quito, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 98, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}, "username": "huguinho993", "verified": false, "id": "745437121884848128", "name": "Huguenho D", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126004, "following_count": 2381, "tweet_count": 62674, "listed_count": 215}, "username": "domlancellotti", "verified": false, "id": "41396580", "name": "Bolsonaro 22", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 242, "tweet_count": 26183, "listed_count": 5}, "username": "kikiki_1982", "verified": false, "id": "1661688894", "name": "Mam\u00e1Kiki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 586, "tweet_count": 5517, "listed_count": 1}, "username": "jessylessan32", "verified": false, "id": "3398812720", "name": "inglesby2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46734, "following_count": 2, "tweet_count": 5633, "listed_count": 6}, "username": "MatheusMaiones1", "verified": false, "id": "1034977101718401024", "name": "Maionese", "location": "Sou eu o maionese "}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 810, "tweet_count": 14347, "listed_count": 1}, "username": "j4zmini", "verified": false, "id": "1154252213134548993", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud83d\udc97", "location": "Arcadia Bay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 454, "tweet_count": 8301, "listed_count": 0}, "username": "dley59", "verified": false, "id": "50467877", "name": "Vanderlei Vict\u00f3rio", "location": "Votorantim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 440, "tweet_count": 37475, "listed_count": 5}, "username": "isacabezo", "verified": false, "id": "1089988897344573440", "name": "Isacabezo/\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2515, "tweet_count": 9704, "listed_count": 21}, "username": "suicidologia", "verified": false, "id": "137393458", "name": "Alejandro \u00c1guila", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 349, "tweet_count": 53047, "listed_count": 0}, "username": "77mayconmourao", "verified": false, "id": "1852289088", "name": "Maycon", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 473, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "username": "Jessicaalanis10", "verified": false, "id": "2266777760", "name": "Jess", "location": "Durango, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1690, "tweet_count": 60354, "listed_count": 6}, "username": "atomiiiiik", "verified": false, "id": "1020878228", "name": "Aby loves Kyuhyun", "location": "In the streets of shame"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 417, "tweet_count": 12508, "listed_count": 0}, "username": "ContatoRocha", "verified": false, "id": "561284704", "name": "Willians Franklin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 284, "tweet_count": 7015, "listed_count": 0}, "username": "AkzaoL", "verified": false, "id": "1072225182046216193", "name": "Akzinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 106, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "Nathananeldz", "verified": false, "id": "3007856837", "name": "Bah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 683, "tweet_count": 15902, "listed_count": 0}, "username": "Sabacarles", "verified": false, "id": "910895752985104389", "name": "Carles Jaume Joaquim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 64, "tweet_count": 9221, "listed_count": 1}, "username": "eduarrdojr", "verified": false, "id": "4312981103", "name": "Eduardo Junior\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 681, "tweet_count": 25251, "listed_count": 8}, "username": "AlexRobinsV", "verified": false, "id": "309336484", "name": "Alex con Durazo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 0, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}, "username": "ElFBI2", "verified": false, "id": "1005562685277261825", "name": "Fusilemos al PRIAN", "location": "Ciudad de Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2136, "tweet_count": 21862, "listed_count": 22}, "username": "SaxicaiaMolotov", "verified": false, "id": "47778217", "name": "SassicaiaMolotov", "location": "Stagno (Livorno) Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 34, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "username": "IManARTISTfukk", "verified": false, "id": "1020016601314324481", "name": "THE DREAMER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 795, "tweet_count": 10920, "listed_count": 0}, "username": "marianesaloka15", "verified": false, "id": "769322204144209920", "name": "GirlSad!", "location": "Mococa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 97, "tweet_count": 28675, "listed_count": 0}, "username": "tricicloplotus", "verified": false, "id": "1039483029071257601", "name": "Tony Za Kingu", "location": "Mi\u00f1a terra Galega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1316, "tweet_count": 1294, "listed_count": 6}, "username": "anadeines", "verified": false, "id": "432399208", "name": "Ana de In\u00e9s", "location": "Barcelona \u2194\ufe0fValencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1881, "tweet_count": 7761, "listed_count": 0}, "username": "AleBrittos995", "verified": false, "id": "2504093980", "name": "Ale Brittos \ud83d\ude08", "location": "Encarnacion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 381, "tweet_count": 14122, "listed_count": 0}, "username": "xchino_", "verified": false, "id": "1005871841737674752", "name": "\u0493\u044f\u03b1\u03b7c\u03c3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 3399, "tweet_count": 87509, "listed_count": 4}, "username": "dorisrubio2", "verified": false, "id": "411870415", "name": "doris,amiga", "location": "tachira, venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 640, "tweet_count": 41352, "listed_count": 1}, "username": "Carooblasco", "verified": false, "id": "2639355511", "name": "carolina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 839, "tweet_count": 18817, "listed_count": 27}, "username": "parlem_ne", "verified": false, "id": "75251192", "name": "V\u00edctor Mart\u00ed Casta\u00f1er", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 699, "tweet_count": 54459, "listed_count": 3}, "username": "ThaynaMartilian", "verified": false, "id": "106794179", "name": "Thayn\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 517, "tweet_count": 39452, "listed_count": 23}, "username": "peishungfon", "verified": false, "id": "51048953", "name": "badgirl da rihanna", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 336, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}, "username": "JAguiar41903552", "verified": false, "id": "1176881993008762882", "name": "JAguiar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11627, "following_count": 10972, "tweet_count": 19207, "listed_count": 4}, "username": "Anette49447457", "verified": false, "id": "1162949791787233280", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Anette Cruz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 381, "tweet_count": 26900, "listed_count": 0}, "username": "nelitafsilva", "verified": false, "id": "3399242704", "name": "N\u00ea", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 403, "tweet_count": 7129, "listed_count": 0}, "username": "soteloogar", "verified": false, "id": "780110427728572416", "name": "Ogui \ud83e\udd51", "location": "Medicina-UNC "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 609, "tweet_count": 37180, "listed_count": 2}, "username": "aaronsuarezb", "verified": false, "id": "510542586", "name": "aaron", "location": "Rawson Chubut"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 861, "tweet_count": 9621, "listed_count": 6}, "username": "goddessoji", "verified": false, "id": "1177200594735513605", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52", "location": "60% \u0131nterp \u6211!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 437, "tweet_count": 469130, "listed_count": 22}, "username": "Fenris_Lupus", "verified": false, "id": "604096532", "name": "Ferros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1130, "tweet_count": 119926, "listed_count": 0}, "username": "JaimeRobertoDi4", "verified": false, "id": "768586111220322304", "name": "Roberto Drake", "location": "Papirua Beach Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 507, "tweet_count": 28270, "listed_count": 1}, "username": "ElOjoyElPetrol", "verified": false, "id": "348586034", "name": "Marco Pirata", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 323, "tweet_count": 40223, "listed_count": 2}, "username": "Marylicious26", "verified": false, "id": "287935541", "name": "Mary LVergara \ud83d\udc51", "location": "Heaven"}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1938, "tweet_count": 46813, "listed_count": 2}, "username": "leannn_18", "verified": false, "id": "249941868", "name": "Lean\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10601, "following_count": 252, "tweet_count": 17048, "listed_count": 34}, "username": "ArgFemenina", "verified": false, "id": "1096653939976609792", "name": "Argentina Femenina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1946, "tweet_count": 35192, "listed_count": 5}, "username": "laissanegoseki", "verified": false, "id": "2914353749", "name": "laissa", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 203, "tweet_count": 20516, "listed_count": 0}, "username": "AlexM_Paula", "verified": false, "id": "1530990302", "name": "#Guilhotina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4984, "tweet_count": 100427, "listed_count": 50}, "username": "LSatan", "verified": false, "id": "22553949", "name": "LS - #ForaBolsonaro #ForaTarc\u00edsio", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18029, "following_count": 282, "tweet_count": 24824, "listed_count": 135}, "username": "MisterioRed", "verified": false, "id": "465829322", "name": "Misterio Red"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80138, "listed_count": 16}, "username": "DianaHerbello", "verified": false, "id": "857575862958424066", "name": "Diana Herbello", "location": "Vigo, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 66, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "SuicidaGame", "verified": false, "id": "1190833441765502977", "name": "sUiCiDa Game", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 912, "tweet_count": 104480, "listed_count": 23}, "username": "reportermarcus", "verified": false, "id": "282624618", "name": "marcus", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66161, "following_count": 86, "tweet_count": 9408, "listed_count": 173}, "username": "CoronelTadeu", "verified": true, "id": "907301328988332033", "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 356, "tweet_count": 34398, "listed_count": 8}, "username": "ranaindignada", "verified": false, "id": "1234098890", "name": "ranaindignada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 56, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "username": "ManassesN", "verified": false, "id": "384958054", "name": "Man\u00e1", "location": "Aquidauana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 438, "tweet_count": 23940, "listed_count": 0}, "username": "correagstv", "verified": false, "id": "992544220060758016", "name": "TETRAAAAAA\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 2002, "tweet_count": 16823, "listed_count": 65}, "username": "abarbotta", "verified": false, "id": "171270400", "name": "Andrea Barbotta Geraldo /\u2764\ufe0f", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 122, "tweet_count": 128406, "listed_count": 0}, "username": "Soofisoto25", "verified": false, "id": "950961114568970243", "name": "\u2022sofiA\u2022", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1904, "tweet_count": 63916, "listed_count": 8}, "username": "Andres_Alvez", "verified": false, "id": "290788487", "name": "Rafael Andr\u00e9s Alvez", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200289, "following_count": 993, "tweet_count": 122694, "listed_count": 1027}, "username": "CristinaSegui_", "verified": true, "id": "87659574", "name": "Cristina Segu\u00ed", "location": "Reino de Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1352, "tweet_count": 10773, "listed_count": 17}, "username": "SH_2046", "verified": false, "id": "257083047", "name": "Sara Moreno", "location": "Madriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 295, "tweet_count": 60812, "listed_count": 0}, "username": "LaYeyeCalceta", "verified": false, "id": "1677475687", "name": "YamiELF", "location": "Chile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 734, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}, "username": "henricitoh", "verified": false, "id": "281755591", "name": "Henry Vasquez M.", "location": "Cuenca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359011, "following_count": 12759, "tweet_count": 31993, "listed_count": 660}, "username": "mariapaularomo", "verified": true, "id": "118794370", "name": "Mar\u00eda Paula Romo", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1989, "tweet_count": 2789, "listed_count": 8}, "username": "basilioaraujo81", "verified": false, "id": "1011082881345650689", "name": "Igor Basilio", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 453, "tweet_count": 37595, "listed_count": 0}, "username": "eucaristeresa", "verified": false, "id": "813041877255684096", "name": "Teresa Rivas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 319, "tweet_count": 119, "listed_count": 1}, "username": "PsicologoCoach1", "verified": false, "id": "838070247898943488", "name": "Psicologo Coach"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1310, "tweet_count": 31534, "listed_count": 1}, "username": "clary_jauregui_", "verified": false, "id": "1090841923999485952", "name": "Helena \u29d7 BORN PINK \u15e2", "location": "N\u00e3o ignore metade do q eu sou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 572, "tweet_count": 70307, "listed_count": 3}, "username": "pau_56_", "verified": false, "id": "719912991282630658", "name": "PAU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4323, "following_count": 5003, "tweet_count": 143998, "listed_count": 1}, "username": "Jkp89Jose", "verified": false, "id": "1276121317", "name": "Ciudadano Del Mundo.", "location": "En algun lugar.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5758, "following_count": 171, "tweet_count": 8417, "listed_count": 44}, "username": "IgnacioPena123", "verified": false, "id": "595972052", "name": "Ignacio Pe\u00f1a", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 566, "tweet_count": 17310, "listed_count": 5}, "username": "maria_sabatier", "verified": false, "id": "3923829677", "name": "Mar\u00eda Sabatier", "location": "Santa Fe,Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1507, "tweet_count": 10459, "listed_count": 0}, "username": "EmiArruzzo", "verified": false, "id": "142358907", "name": "Emiliano \ud83d\udc14\ud83c\udfc6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 274, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "username": "ale_au22", "verified": false, "id": "1040649548874608640", "name": "2000"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 564, "tweet_count": 167174, "listed_count": 0}, "username": "RichardJBravo", "verified": false, "id": "2526699377", "name": "#EquipoBravo", "location": "Pa\u00eds en construcci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 263, "tweet_count": 6531, "listed_count": 0}, "username": "_guillemarin", "verified": false, "id": "1133048553159446528", "name": "Guillermina", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1238, "tweet_count": 221737, "listed_count": 0}, "username": "iyalisita", "verified": false, "id": "417580525", "name": "Iyali \ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 595, "tweet_count": 5035, "listed_count": 0}, "username": "marquitos1987", "verified": false, "id": "157585746", "name": "marcos", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 571, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "username": "D_JorgeSlz", "verified": false, "id": "794897387814846464", "name": "Daniel Jorge Silva", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389478, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "username": "brumelianebrum", "verified": true, "id": "234398308", "name": "Eliane Brum", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39345, "following_count": 453, "tweet_count": 9552, "listed_count": 32}, "username": "shantayficagay", "verified": false, "id": "1116071575407796224", "name": "shantay", "location": "no por\u00e3o da wow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 132, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}, "username": "acervoreact", "verified": false, "id": "955100385856901120", "name": "acervo acervo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 275, "tweet_count": 26858, "listed_count": 2}, "username": "larinhacmps", "verified": false, "id": "1122633771805806594", "name": "lara \ud83c\udf12", "location": "\ud83d\udc38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 84, "tweet_count": 190032, "listed_count": 11}, "username": "sweetardis", "verified": false, "id": "1547581770", "name": "\u8718\u86db", "location": "lovestay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 667, "tweet_count": 21691, "listed_count": 0}, "username": "HiginiaAparicio", "verified": false, "id": "889876063756705792", "name": "Nena Aparicio", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 434, "tweet_count": 159415, "listed_count": 2}, "username": "kangmomile", "verified": false, "id": "148956472", "name": "Caruh\u2728 -semi hiatus-", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 360, "tweet_count": 34082, "listed_count": 0}, "username": "GloriaG80907046", "verified": false, "id": "952334502914904064", "name": "Gloria Gamboa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 254, "tweet_count": 13422, "listed_count": 0}, "username": "malemarliaa", "verified": false, "id": "994709808673710080", "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 122, "tweet_count": 62061, "listed_count": 24}, "username": "GerardMai", "verified": false, "id": "930640561", "name": "ger21D bala9Ne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 3773, "tweet_count": 563774, "listed_count": 167}, "username": "sylar_71", "verified": false, "id": "421426306", "name": "\ud83d\udcaa221B\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44168, "following_count": 274, "tweet_count": 10676, "listed_count": 108}, "username": "DCEUMX", "verified": false, "id": "826618255158677504", "name": "DC Unlimited \uea00", "location": "Gotham"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 207, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "username": "Sergio_Barrient", "verified": false, "id": "805860087860498433", "name": "Sergio Barrientos", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 225, "tweet_count": 2670, "listed_count": 0}, "username": "anabelladib", "verified": false, "id": "1175907273916538885", "name": "barbi di ana", "location": "San Fernando del Valle de Cata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 86, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}, "username": "rafaelogliari", "verified": false, "id": "805555107995746304", "name": "Rafael Ogliari", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031448, "following_count": 1055, "tweet_count": 86573, "listed_count": 2588}, "username": "jeanwyllys_real", "verified": true, "id": "111123176", "name": "Jean Wyllys"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 342, "tweet_count": 31464, "listed_count": 26}, "username": "carlosrodsilva", "verified": false, "id": "64325433", "name": "Carlos Rodrigues", "location": "Valinhos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 38, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}, "username": "Crystalzenhu_", "verified": false, "id": "1056348130227208192", "name": "Crystal_San \u2744\ufe0f|", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 328, "tweet_count": 11152, "listed_count": 0}, "username": "YessiNoda", "verified": false, "id": "884570480744771585", "name": "Yessi Noda", "location": "Sucre, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2840, "tweet_count": 38231, "listed_count": 2}, "username": "FilibertoCarmo7", "verified": false, "id": "1104355163073064960", "name": "Filiberto Carmona", "location": "En un peque\u00f1o lugar de IBERIA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 271, "tweet_count": 12810, "listed_count": 1}, "username": "Jace0911", "verified": false, "id": "255550738", "name": "Jose Antonio Cabrera", "location": "Mexico D:F"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 328, "tweet_count": 47067, "listed_count": 0}, "username": "Raphaeldebarro4", "verified": false, "id": "1111645802257108993", "name": "Raphael de barros filho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4998, "tweet_count": 109973, "listed_count": 2}, "username": "Longojoo", "verified": false, "id": "362547666", "name": "Jo\u00e3o Longo Neto", "location": "Ubatuba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 497, "tweet_count": 44557, "listed_count": 7}, "username": "JooseSilva8", "verified": false, "id": "1019006612", "name": "Josefina Silva", "location": "Casilda, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 208, "tweet_count": 11959, "listed_count": 0}, "username": "bonoro22trump24", "verified": false, "id": "1162086503671128064", "name": "Tioz\u00e3o do Pav\u00ea", "location": "Fl\u00f3rida, usa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 156, "tweet_count": 20330, "listed_count": 0}, "username": "LAPC71330852", "verified": false, "id": "1134812132300734465", "name": "Luiz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 112, "tweet_count": 14465, "listed_count": 0}, "username": "uqbar80", "verified": false, "id": "2926149286", "name": "uqbar", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 171, "tweet_count": 42602, "listed_count": 0}, "username": "AnaCotrina12", "verified": false, "id": "860898980313657346", "name": "ANA", "location": "Mendoza Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 464, "tweet_count": 81921, "listed_count": 35}, "username": "isabeldbr", "verified": false, "id": "982729352", "name": "Isabel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 257, "tweet_count": 19348, "listed_count": 0}, "username": "N4tash4_", "verified": false, "id": "1122594384170692609", "name": "\ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd25\ud835\udd1e\u26d3", "location": "David Canabarro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 1490, "tweet_count": 52956, "listed_count": 16}, "username": "tofusyaksha", "verified": false, "id": "1150614781231022081", "name": "alaska\u00a1!", "location": " ic:: @ossukii"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 840, "tweet_count": 14648, "listed_count": 0}, "username": "Gata61", "verified": false, "id": "52573562", "name": "Thamara Balestrini", "location": "venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2573, "tweet_count": 159537, "listed_count": 8}, "username": "rhaquis53", "verified": false, "id": "250319901", "name": "Rhazes Quintero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 84, "tweet_count": 4662, "listed_count": 0}, "username": "ngrco", "verified": false, "id": "109712910", "name": "niura coelho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 370, "tweet_count": 7608, "listed_count": 0}, "username": "federica_mur", "verified": false, "id": "3298500907", "name": "Fede\ud83d\udc37", "location": "\ud83c\udf77Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 2293, "tweet_count": 34082, "listed_count": 21}, "username": "RDJ_Winchester", "verified": false, "id": "1092500503420981248", "name": "G\u0aef\u0473\u0ae8g\u0aef P\u0473\u0473\u2113 \ud83d\udd49", "location": "No cu do Galactos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 288, "tweet_count": 1739, "listed_count": 2}, "username": "seijasgeraldine", "verified": false, "id": "135698842", "name": "Geraldine Garc\u00eda Seijas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1214, "tweet_count": 9099, "listed_count": 1}, "username": "onirico01", "verified": false, "id": "1165657439859040256", "name": "El Conde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 121, "tweet_count": 7197, "listed_count": 0}, "username": "MariCar57960534", "verified": false, "id": "1001546528090140672", "name": "Mari Carmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 990, "tweet_count": 86188, "listed_count": 20}, "username": "PoliticRetwitt", "verified": false, "id": "733343330600398848", "name": "Retwitto La Politica", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 560, "tweet_count": 14961, "listed_count": 18}, "username": "lucio_trsa", "verified": false, "id": "272499532", "name": "Lucio Villasol", "location": "Terrassa. Catalunya. Esp. EU."}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 938, "tweet_count": 8345, "listed_count": 0}, "username": "marianellaotero", "verified": false, "id": "330623103", "name": "marianella otero", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 666, "tweet_count": 16785, "listed_count": 21}, "username": "adrianperg", "verified": false, "id": "436474942", "name": "Adri\u00e1n Ernesto", "location": "Venezuela Zulia Maracaibo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 520, "tweet_count": 5099, "listed_count": 3}, "username": "guidino", "verified": false, "id": "19547043", "name": "DAVID GONZALEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 921, "tweet_count": 12640, "listed_count": 7}, "username": "crushforhstyles", "verified": false, "id": "586825212", "name": "(Taninha )\ud83d\udcd6\ud83d\udcda", "location": "Londrina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 653, "tweet_count": 16513, "listed_count": 27}, "username": "shineharrie", "verified": false, "id": "1131350642554003457", "name": "t\u00f4 na @poemstohes."}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 40, "tweet_count": 70981, "listed_count": 0}, "username": "nela_mllrio", "verified": false, "id": "824402501613002752", "name": "Nela", "location": "Pa\u00efsos Catalans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 932, "tweet_count": 5330, "listed_count": 2}, "username": "meiatbreli", "verified": false, "id": "301465579", "name": "meiat breli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1742, "tweet_count": 50921, "listed_count": 25}, "username": "Patriciathletic", "verified": false, "id": "491670023", "name": "Patricia Lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10175, "following_count": 388, "tweet_count": 90429, "listed_count": 64}, "username": "PutasLibRaval", "verified": false, "id": "1001037382433599488", "name": "Putas Libertarias Raval", "location": "El Raval, Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 232, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}, "username": "godzillabrazil", "verified": false, "id": "1140385882677108736", "name": "Godzilla BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18927, "following_count": 9874, "tweet_count": 160532, "listed_count": 27}, "username": "IsmaelxLucas", "verified": false, "id": "2247972834", "name": "ismael lucas", "location": "Para\u00edba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 384, "tweet_count": 45932, "listed_count": 5}, "username": "MJesusdelaBella", "verified": false, "id": "940097900", "name": "M\u00aa Jes\u00fas de la Bella/\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 240, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "username": "mauricioguerra_", "verified": false, "id": "177628901", "name": "mauricio andres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619885, "following_count": 464, "tweet_count": 9910, "listed_count": 653}, "username": "santorendon", "verified": true, "id": "56713266", "name": "Santiago Rend\u00f3n", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 129, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}, "username": "endireita_to", "verified": false, "id": "1128726783468163072", "name": "Endireita Tocantins", "location": "Palmas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1699, "tweet_count": 54549, "listed_count": 7}, "username": "Luisacpa", "verified": false, "id": "1099914420", "name": "Luisa Lopez", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 2732, "tweet_count": 11922, "listed_count": 6}, "username": "Soupluraledemo1", "verified": false, "id": "1149642453949059072", "name": "\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u00e1rio Arruda\ud83d\udd30\u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Pindar\u00e9-Mirim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5051091, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "username": "LulaOficial", "verified": true, "id": "2670726740", "name": "Lula 13", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 300, "tweet_count": 24239, "listed_count": 0}, "username": "LuRomero500", "verified": false, "id": "3085327535", "name": "L U", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 97, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "username": "inaciocrz", "verified": false, "id": "3032955436", "name": "Devpression", "location": "None"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 254, "tweet_count": 8674, "listed_count": 0}, "username": "GiPeixoto28", "verified": false, "id": "782017844070477824", "name": "Giov\ud83c\udde6nn\ud83c\udde6", "location": "Curvelo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 130, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "username": "CamooFigueroaaa", "verified": false, "id": "955986412712747008", "name": "C4M0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 1242, "tweet_count": 158458, "listed_count": 19}, "username": "pajaroazulperu", "verified": false, "id": "85741755", "name": "Pajaro Azul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "username": "ensustrece", "verified": false, "id": "124843312", "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 177, "tweet_count": 16900, "listed_count": 0}, "username": "ninoskaboyer", "verified": false, "id": "878088420", "name": "Ninoska Boyer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 92, "tweet_count": 7394, "listed_count": 0}, "username": "Raquelfm_05", "verified": false, "id": "830142252831895552", "name": "Raquel", "location": "M\u00farcia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 399, "tweet_count": 10828, "listed_count": 0}, "username": "raizapineda2015", "verified": false, "id": "3253033631", "name": "Raiza Pineda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "username": "GolpedeMar", "verified": false, "id": "73023403", "name": "Gonzalo", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 4427, "tweet_count": 58180, "listed_count": 19}, "username": "dgsaladino", "verified": false, "id": "105944524", "name": "Danielinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2188, "tweet_count": 53797, "listed_count": 19}, "username": "guinea16", "verified": false, "id": "924101977", "name": "Emilia EstebanGuinea", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 780, "tweet_count": 7274, "listed_count": 4}, "username": "Srta_Rose1983", "verified": false, "id": "95032729", "name": "Srta. Rose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 303, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}, "username": "victorluizrosa", "verified": false, "id": "895996734425505792", "name": "Victor Rosa", "location": "Salvador, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5304, "following_count": 5237, "tweet_count": 299587, "listed_count": 113}, "username": "BlogPodemos", "verified": false, "id": "628258298", "name": "Mar\u00eda Paz Casals", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 243, "tweet_count": 6381, "listed_count": 0}, "username": "GinoDias1", "verified": false, "id": "1143181268617707520", "name": "flamengo acima de tudo, Deus acima de todos.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc4a", "location": "sul de minas\ud83d\udd3a BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 525, "tweet_count": 26073, "listed_count": 13}, "username": "sebascastillo", "verified": false, "id": "1445473363", "name": "pedro muriel muriel muriel", "location": "bga-mde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79771, "following_count": 77309, "tweet_count": 747, "listed_count": 207}, "username": "JulianJaraUribe", "verified": true, "id": "701710981", "name": "Jaramillo", "location": "Valle del Cauca, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 488, "tweet_count": 107446, "listed_count": 2}, "username": "thaibats", "verified": false, "id": "2294417131", "name": "thai\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9785, "following_count": 7915, "tweet_count": 1538842, "listed_count": 82}, "username": "cleosagas1", "verified": false, "id": "3064247597", "name": "sagasta sagasta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1521, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}, "username": "ytak_aty", "verified": false, "id": "1120803304034926593", "name": "\ud83c\udd3aaty \u200d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "She/her | Yukari's heart \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 88, "tweet_count": 4217, "listed_count": 0}, "username": "facuu_riva", "verified": false, "id": "714764670", "name": "faciundo", "location": "Ituzaingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1024, "tweet_count": 1267, "listed_count": 1}, "username": "garciakarmen_", "verified": false, "id": "1122047292", "name": "karmen garcia", "location": "Catalonia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1483, "tweet_count": 22337, "listed_count": 32}, "username": "jriuspsql", "verified": false, "id": "491243309", "name": "Jaume Rius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 442, "tweet_count": 9553, "listed_count": 4}, "username": "martacobo", "verified": false, "id": "114468621", "name": "Marta Cobo \ud83d\udd3b", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 918, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}, "username": "de_pinesp", "verified": false, "id": "972899336", "name": "Decio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 307, "tweet_count": 4818, "listed_count": 0}, "username": "yolandaquiles73", "verified": false, "id": "1305375661", "name": "Yol\u03b1\u0274d\u03b1 Q\u03c5\u03b9les"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 456, "tweet_count": 19729, "listed_count": 4}, "username": "Iessxns", "verified": false, "id": "800790398016684032", "name": "\u064b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 985, "tweet_count": 18922, "listed_count": 1}, "username": "caminowolf", "verified": false, "id": "2291463405", "name": "wolf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 592, "tweet_count": 10158, "listed_count": 5}, "username": "sj0516bp", "verified": false, "id": "1117270965795217410", "name": "Alfonso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1724, "tweet_count": 163847, "listed_count": 37}, "username": "EderAlex", "verified": false, "id": "28389301", "name": "Eder Alex", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1494, "tweet_count": 9729, "listed_count": 0}, "username": "sergiomarciobr", "verified": false, "id": "48385985", "name": "Sergio Marcio", "location": "Rio de Janeiro-Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9426119, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 601, "tweet_count": 13160, "listed_count": 1}, "username": "porto_frank", "verified": false, "id": "1694549880", "name": "muito trouxa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 293, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}, "username": "VeronicaLizondo", "verified": false, "id": "1080676880649519104", "name": "Veronica Lizondo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "verified": false, "id": "728348077", "name": "Cerati"}, {"public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 470, "tweet_count": 19513, "listed_count": 17}, "username": "EconsumoSanse", "verified": false, "id": "1140088765", "name": "Econsumo #Sanse", "location": "San Sebastian de los Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 357, "tweet_count": 16461, "listed_count": 0}, "username": "NLliver", "verified": false, "id": "1186365937777283072", "name": "bArdo, L 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 558, "tweet_count": 16275, "listed_count": 2}, "username": "naliceeeeee", "verified": false, "id": "892855118953156608", "name": "Nalice\ud83e\udd85", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 618, "tweet_count": 52193, "listed_count": 12}, "username": "nise68", "verified": false, "id": "316686298", "name": "Nise Exp\u00f3sito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 120, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "username": "RissatoOliver", "verified": false, "id": "1081220296827375616", "name": "Oliver"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 102, "tweet_count": 885, "listed_count": 0}, "username": "Sensi_Anna", "verified": false, "id": "1066997833", "name": "Anna", "location": "Wien, \u00d6sterreich"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 61, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "username": "rochynavas", "verified": false, "id": "226999667", "name": "rocio navas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2663, "tweet_count": 16727, "listed_count": 0}, "username": "ManuMorena7", "verified": false, "id": "898465627123396610", "name": "Manuela FR", "location": "Guinarbronx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2323, "tweet_count": 13166, "listed_count": 3}, "username": "cecilialuces", "verified": false, "id": "194816841", "name": "Cecilia Luces", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 1686, "tweet_count": 75823, "listed_count": 85}, "username": "lauraolaizola", "verified": false, "id": "346092979", "name": "Olaizola Comunica", "location": "Madrid - San Sebasti\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 628, "tweet_count": 39086, "listed_count": 17}, "username": "MerceBarcelona", "verified": false, "id": "185122475", "name": "Merc\u00e8 Duch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 848, "tweet_count": 118577, "listed_count": 45}, "username": "Ojo_Clinico_", "verified": false, "id": "132983629", "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf83\ud83d\udc53\ud83c\udf83\ud83c\udf41", "location": "Donde me encuentre..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 226, "tweet_count": 2237, "listed_count": 1}, "username": "DoNat_27", "verified": false, "id": "1136895914046611461", "name": "Nat \u2660\ufe0f", "location": "Tarragona, Espanya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 573, "tweet_count": 14699, "listed_count": 5}, "username": "VillarroelKaro", "verified": false, "id": "252804391", "name": "\ud83c\udf3b Karola \ud83c\udf3b", "location": "Car\u00fapano, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 227, "tweet_count": 28913, "listed_count": 3}, "username": "Silex2", "verified": false, "id": "34317347", "name": "Silex2", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 471, "tweet_count": 1521, "listed_count": 2}, "username": "SriApra", "verified": false, "id": "1032376669443641344", "name": "SRI Apra", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1540, "tweet_count": 13320, "listed_count": 6}, "username": "angelgonzalezoo", "verified": false, "id": "775442769456300032", "name": "\u00c1ngel Gonz\u00e1lez \ud83d\udc7e | polarcita.eth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 4911, "tweet_count": 64005, "listed_count": 68}, "username": "ICervantesI", "verified": false, "id": "464049809", "name": "JoseICervantesP", "location": "Boston, Mass- y Edo Mex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 560, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "username": "eliasrocio", "verified": false, "id": "166383714", "name": "Roc\u00edo Elias", "location": "938"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 138, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}, "username": "DePacheco92", "verified": false, "id": "2371811759", "name": "Carolina.Eram", "location": "moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1247, "tweet_count": 152011, "listed_count": 78}, "username": "EnriqueVerdes", "verified": false, "id": "511925335", "name": "El G@llego \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 3489, "tweet_count": 31628, "listed_count": 1}, "username": "Anonimeisbetter", "verified": false, "id": "1099723612829949952", "name": "sin nombre \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b#YoMeVacuno #VotoNO", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 3188, "tweet_count": 18540, "listed_count": 5}, "username": "mapasdelsur", "verified": false, "id": "19223469", "name": "Rodrigo", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 488, "tweet_count": 5140, "listed_count": 0}, "username": "lucianocostaal2", "verified": false, "id": "1004607014532796417", "name": "Luciano", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1480, "tweet_count": 7884, "listed_count": 5}, "username": "Tolonso", "verified": false, "id": "26794357", "name": "Hector Alonso", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}, "username": "breinguash", "verified": false, "id": "20699817", "name": "breinguash", "location": "LATAM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 2955, "tweet_count": 129519, "listed_count": 1}, "username": "SEGUDI01", "verified": false, "id": "2435979926", "name": "Sergio Gustavo Diaz", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9793, "following_count": 10451, "tweet_count": 19027, "listed_count": 2}, "username": "cmfmaris2", "verified": false, "id": "1098321528662429703", "name": "cmfmaris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1135, "tweet_count": 113629, "listed_count": 1}, "username": "profbinhomat", "verified": false, "id": "357420891", "name": "Cleber de Souza", "location": "Siqueira Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 57, "tweet_count": 12914, "listed_count": 0}, "username": "rubenhfdz", "verified": false, "id": "169717750", "name": "ruben  fernandez", "location": "Mexicali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 432, "tweet_count": 251193, "listed_count": 11}, "username": "mgonzov", "verified": false, "id": "167970253", "name": "MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 384, "tweet_count": 24128, "listed_count": 4}, "username": "Solonelly", "verified": false, "id": "153278386", "name": "Nelly Rojas Vargas", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 474, "tweet_count": 15975, "listed_count": 0}, "username": "equigonzalez29", "verified": false, "id": "2485672274", "name": "equi", "location": "Canelondres, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 75, "tweet_count": 1189, "listed_count": 0}, "username": "Eliza2012Bol", "verified": false, "id": "2201826864", "name": "ELIZABETH RODRIGUES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 266, "tweet_count": 3964, "listed_count": 0}, "username": "Patty68291271", "verified": false, "id": "1057134074563829760", "name": "Patty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100887, "listed_count": 7}, "username": "caBASAURIg", "verified": false, "id": "838113931", "name": "caBASAURIg", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 5002, "tweet_count": 401873, "listed_count": 23}, "username": "SquezadaPerez", "verified": false, "id": "544545714", "name": "Sergio Quezada P", "location": "Concepci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7983, "following_count": 6526, "tweet_count": 104342, "listed_count": 16}, "username": "benitaema", "verified": false, "id": "537546987", "name": "BENITAEMA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 1678, "tweet_count": 3611, "listed_count": 8}, "username": "jodeercarla", "verified": false, "id": "1183748950014287873", "name": "carlitaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6744, "following_count": 6160, "tweet_count": 233678, "listed_count": 13}, "username": "Lechuza9", "verified": false, "id": "1277999094", "name": "Mirtha Esther", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 3829, "tweet_count": 335448, "listed_count": 16}, "username": "Malakarenovatio", "verified": false, "id": "2687660142", "name": "Sanidad, educaci\u00f3n y pensiones p\u00fablicas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8403, "following_count": 2762, "tweet_count": 122117, "listed_count": 90}, "username": "carmennublo", "verified": false, "id": "338568543", "name": "Carmen Quintana \u262e\ufe0f", "location": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 448, "tweet_count": 49438, "listed_count": 5}, "username": "darksideofaline", "verified": false, "id": "113117641", "name": "dramaline", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2913, "tweet_count": 250304, "listed_count": 70}, "username": "VzqzPilar", "verified": false, "id": "544838769", "name": "VzqzPilar #FCKNZS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}, "username": "BulnesUno", "verified": false, "id": "1169537827245371392", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 779, "tweet_count": 26135, "listed_count": 2}, "username": "Ernesto_tuits", "verified": false, "id": "2217582708", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude49\ud835\ude40\ud835\ude4e\ud835\ude4f\ud835\ude4a \ud83d\udc38 #EuropaS\u00edPeroNoAs\u00ed", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 307, "tweet_count": 103170, "listed_count": 21}, "username": "carmenlachucara", "verified": false, "id": "2895201035", "name": "Carmen franco", "location": "santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3545, "tweet_count": 29993, "listed_count": 12}, "username": "soutzai", "verified": false, "id": "2385830440", "name": "\ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc56\ud802\udd00\u2077", "location": "\ua5c3 \ubdd4\ubbfc\uad6d \u2665\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 143, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}, "username": "Giovann59754265", "verified": false, "id": "1176848339574435841", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 683, "tweet_count": 32909, "listed_count": 2}, "username": "bctripe", "verified": false, "id": "995681551", "name": "Beto\ud83d\udea9", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 564, "tweet_count": 257674, "listed_count": 1}, "username": "GerardoLopezM17", "verified": false, "id": "895625964725653504", "name": "Gerardo Lopez Merlo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1533, "tweet_count": 65954, "listed_count": 19}, "username": "armandsimon2002", "verified": false, "id": "970408957", "name": "la burgesia crea falsos mites de progr\u00e9s", "location": "Muntanyes del nordest pirinenc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 3698, "tweet_count": 17815, "listed_count": 7}, "username": "Sentopork", "verified": false, "id": "253673625", "name": "sentopork"}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1395, "tweet_count": 7172, "listed_count": 1}, "username": "FrancoZepedaL", "verified": false, "id": "1099766835929464832", "name": "Franco Zepeda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 235, "tweet_count": 12894, "listed_count": 0}, "username": "bailarinat0rta", "verified": false, "id": "1004954361137713152", "name": "Companheira X\u00edcara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 518, "tweet_count": 7352, "listed_count": 6}, "username": "stifler31", "verified": false, "id": "159659997", "name": "Renzo Olivera", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 247, "tweet_count": 2809, "listed_count": 2}, "username": "juanphill90s", "verified": false, "id": "1016030190701510657", "name": "Juan Phill", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 3413, "tweet_count": 130183, "listed_count": 47}, "username": "JosepMariaPerel", "verified": false, "id": "417809668", "name": "Josep Maria Perell\u00f3", "location": "ARBECA LA SECA. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 272, "tweet_count": 9154, "listed_count": 0}, "username": "Silviaitalia31", "verified": false, "id": "858887159163564032", "name": "Silvia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lula presidente!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 915, "tweet_count": 13439, "listed_count": 0}, "username": "Masajistakelajo", "verified": false, "id": "458479931", "name": "Jonathan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7796, "following_count": 1633, "tweet_count": 11786, "listed_count": 109}, "username": "lauraberja86", "verified": true, "id": "269472408", "name": "Laura Berja Vega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 375, "tweet_count": 8297, "listed_count": 12}, "username": "nurialb", "verified": false, "id": "232982965", "name": "N\u00faria #EnCom\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "username": "LarsBestia", "verified": false, "id": "1057721219703865344", "name": "Lars la bestia", "location": "Lima Peruviano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "username": "UniversoBrain", "verified": false, "id": "147030532", "name": "AG PUB\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "location": "Niter\u00f3i, RJ "}, {"public_metrics": {"followers_count": 985275, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}, "username": "gleisi", "verified": true, "id": "31139434", "name": "Gleisi Hoffmann", "location": "Curitiba - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 147, "tweet_count": 96985, "listed_count": 0}, "username": "oanm2000", "verified": false, "id": "73976208", "name": "Oswaldo Noguera", "location": "Bogot\u00e1, D. C. -  Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673463, "following_count": 306, "tweet_count": 15276, "listed_count": 740}, "username": "carlosdmesag", "verified": true, "id": "260852828", "name": "Carlos D. Mesa Gisbert", "location": "La Paz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 254, "tweet_count": 25489, "listed_count": 0}, "username": "glamrz_", "verified": false, "id": "2449958534", "name": "cal", "location": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb ; they/them "}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 484, "tweet_count": 16176, "listed_count": 0}, "username": "w_dana_", "verified": false, "id": "1121155006386909184", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "location": "27"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 567, "tweet_count": 12590, "listed_count": 1}, "username": "7isa3", "verified": false, "id": "123350012", "name": "Isa Kimpa", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 576, "tweet_count": 38856, "listed_count": 0}, "username": "KediVzla", "verified": false, "id": "875484991920144384", "name": "Antony"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 361, "tweet_count": 25870, "listed_count": 0}, "username": "cuerva_troll", "verified": false, "id": "1133797559988883457", "name": "Cuerva Troll", "location": "ArgenTONIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 105, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}, "username": "IvanaxBrunia", "verified": false, "id": "1181167814998138880", "name": "Ivana", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 166, "tweet_count": 3239, "listed_count": 0}, "username": "jesusale25", "verified": false, "id": "105163651", "name": "Bebo Vargas", "location": "San Bernardo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19689, "following_count": 11956, "tweet_count": 12469, "listed_count": 77}, "username": "camilocayuqueo", "verified": true, "id": "39584466", "name": "Camilo Enrique Cayuqueo", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 370, "tweet_count": 139442, "listed_count": 10}, "username": "NasrinRisa", "verified": false, "id": "2634452117", "name": "#Nasrin#"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 659, "tweet_count": 84970, "listed_count": 2}, "username": "CancelinhaPedro", "verified": false, "id": "3040119726", "name": "Spookelinha \ud83c\udf83", "location": "cemetery "}, {"public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 950, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}, "username": "dedegyn", "verified": false, "id": "1528241773", "name": "Andr\u00e9 Lu\u00ed \u264a", "location": "Republica Federativa do Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 719, "tweet_count": 64189, "listed_count": 43}, "username": "tatianaquintam", "verified": false, "id": "192343138", "name": "\ud83e\udee7 \ud835\udcaf \ud83d\udc7b\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 176, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}, "username": "winstonoliveir3", "verified": false, "id": "1119059228084396033", "name": "winston oliveira", "location": "Massachusetts, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 221, "tweet_count": 59638, "listed_count": 1}, "username": "Omarciojorge", "verified": false, "id": "164818245", "name": "M\u00e1rcio Jorge 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28533, "following_count": 1277, "tweet_count": 48098, "listed_count": 83}, "username": "michelpinho", "verified": false, "id": "15663213", "name": "Michel Pinho", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10643, "following_count": 1143, "tweet_count": 101277, "listed_count": 12}, "username": "ch1slu", "verified": false, "id": "1961092435", "name": "chislu | randandandan", "location": "SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 630, "tweet_count": 83173, "listed_count": 10}, "username": "guivazx", "verified": false, "id": "40744734", "name": "gui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 250, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}, "username": "Vermelhismo", "verified": false, "id": "275541009", "name": "Luiz Henrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37313, "following_count": 1199, "tweet_count": 79277, "listed_count": 209}, "username": "Rafael_Serra", "verified": false, "id": "54346243", "name": "Rafael Serra", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1370, "tweet_count": 124395, "listed_count": 3}, "username": "edevercelli", "verified": false, "id": "147598109", "name": "Eduardo Devercelli", "location": "MVD-NYC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 374, "tweet_count": 33750, "listed_count": 22}, "username": "ivanbobisse", "verified": false, "id": "254370139", "name": "\u200e\u064b", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 2227, "tweet_count": 105534, "listed_count": 17}, "username": "marita_ita", "verified": false, "id": "17491072", "name": "RatIta de los mundos", "location": "Expa\u00eds. La Nueva-Nueva Zelanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 199, "tweet_count": 2650, "listed_count": 2}, "username": "luismenard", "verified": false, "id": "93673547", "name": "Luis Alberto Maira", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 667, "tweet_count": 100516, "listed_count": 0}, "username": "Urubu811", "verified": false, "id": "1189229607997902854", "name": "Urubuzinho81 Dist\u00farbico #ForaKroll"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18422, "following_count": 13529, "tweet_count": 86240, "listed_count": 26}, "username": "japa1994_", "verified": false, "id": "269011612", "name": "Japa", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 814, "tweet_count": 81725, "listed_count": 25}, "username": "owoParzival", "verified": false, "id": "998184804817539072", "name": "Parzi", "location": "Kim Dokja's Company"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 139, "tweet_count": 9848, "listed_count": 1}, "username": "Olaketaluwu", "verified": false, "id": "1173643547016335361", "name": "Mel", "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 270, "tweet_count": 3528, "listed_count": 0}, "username": "Mikisorosoro", "verified": false, "id": "4427318543", "name": "Soro, Miquel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 937, "tweet_count": 8944, "listed_count": 0}, "username": "fabulosamusic", "verified": false, "id": "784510155438362624", "name": "Faby Ismail", "location": "USA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 299, "tweet_count": 2021, "listed_count": 0}, "username": "MateusMadrugad1", "verified": false, "id": "1189324033717919747", "name": "Mateus Madruga da Rosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 709, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "username": "elfoypris", "verified": false, "id": "52812849", "name": "Fabio Santos", "location": "Santos - SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 788, "tweet_count": 59905, "listed_count": 44}, "username": "maite_verd", "verified": false, "id": "1593936128", "name": "Maite Verd\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 1018, "tweet_count": 30945, "listed_count": 27}, "username": "elchatoheston", "verified": false, "id": "16129835", "name": "Chato Heston", "location": "Boca Raton, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 847, "tweet_count": 151585, "listed_count": 29}, "username": "Angie_Lo7", "verified": false, "id": "322168997", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcee_\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Sdraiata in Sardegna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13104, "following_count": 483, "tweet_count": 67430, "listed_count": 31}, "username": "godzyperplesso", "verified": false, "id": "831576767878017025", "name": "Godzilla \u00e8 perplesso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 218, "tweet_count": 3941, "listed_count": 1}, "username": "SilviaPater06", "verified": false, "id": "294270073", "name": "Silvia Paternina", "location": "Colombia :)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9107, "following_count": 3789, "tweet_count": 66469, "listed_count": 24}, "username": "Rvtoro", "verified": false, "id": "1839524678", "name": "\u03c4oro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Hosp\u00edcio Vigor-Freire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 890, "tweet_count": 33569, "listed_count": 9}, "username": "sptkrld", "verified": false, "id": "1037354842824630272", "name": "HiperSPTK", "location": "Nuevo Bazt\u00e1n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 144, "tweet_count": 26088, "listed_count": 0}, "username": "Mourinho_FC_", "verified": false, "id": "1043947173136805889", "name": "Mourinho_FC_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 154, "tweet_count": 2738, "listed_count": 0}, "username": "Maarleg1", "verified": false, "id": "1140519976501174273", "name": "Maarleg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 2673, "tweet_count": 63475, "listed_count": 39}, "username": "Kittyblacktairs", "verified": false, "id": "2944799649", "name": "ari&blackstairs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 57, "tweet_count": 30720, "listed_count": 3}, "username": "pilarpsanmarti1", "verified": false, "id": "311117759", "name": "M\u00aa del Pilar", "location": "Madrid-Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 4891, "tweet_count": 37850, "listed_count": 5}, "username": "ElDesenmascara4", "verified": false, "id": "1014600529698263042", "name": "El Desenmascarador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55745, "following_count": 45602, "tweet_count": 15251, "listed_count": 102}, "username": "leosarro", "verified": false, "id": "23544720", "name": "leo sarro press", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 2511, "tweet_count": 17727, "listed_count": 3}, "username": "51zilda", "verified": false, "id": "3304557220", "name": "J.Renato Brasil Sert", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 927, "tweet_count": 27309, "listed_count": 39}, "username": "txell_pm", "verified": false, "id": "406505383", "name": "txell partal", "location": "Barcelona, Pa\u00efsos Catalans "}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 933, "tweet_count": 35836, "listed_count": 7}, "username": "tatebravida", "verified": false, "id": "309202726", "name": "tatebravida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1906, "tweet_count": 205569, "listed_count": 0}, "username": "marleburundanga", "verified": false, "id": "219530237", "name": "\uf8e7\u0323\u0323 Marlene Myers", "location": "VENEZUELA. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 4992, "tweet_count": 240840, "listed_count": 26}, "username": "lagoodseny", "verified": false, "id": "302102523", "name": "DretsiLliures\ud83d\udcaa", "location": "Sant Esteve de les Roures"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1392, "tweet_count": 158619, "listed_count": 0}, "username": "EniaTereza", "verified": false, "id": "899284389921738752", "name": "Enia Tereza", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 83, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "username": "AlineeFeu", "verified": false, "id": "1114475289801887744", "name": "uma fada em meio ao caos."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 1914, "tweet_count": 44348, "listed_count": 1}, "username": "jubfr_", "verified": false, "id": "473460880", "name": "ju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 999, "tweet_count": 25843, "listed_count": 9}, "username": "Susssana", "verified": false, "id": "60285159", "name": "Wicked Grace", "location": "Poserland."}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 462, "tweet_count": 57682, "listed_count": 0}, "username": "BrunoBarrosProj", "verified": false, "id": "717187454080532480", "name": "Bruno Barros \ud83d\udc49\ud83d\udc38 \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 3470, "tweet_count": 17143, "listed_count": 0}, "username": "vejabemvazajato", "verified": false, "id": "1137885177156423680", "name": "clarivid\u00eancia & contracorrente \ud83d\udca1\u2b50\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45317, "following_count": 2711, "tweet_count": 47115, "listed_count": 468}, "username": "punsix", "verified": false, "id": "199447650", "name": "Anna Puns\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 403, "tweet_count": 22909, "listed_count": 10}, "username": "Ilugykc", "verified": false, "id": "48686055", "name": "Ilugykc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 64, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "username": "Amadeus19621", "verified": false, "id": "1192206052453953536", "name": "Amadeus1962"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4847, "following_count": 3193, "tweet_count": 109845, "listed_count": 8}, "username": "popper2011", "verified": false, "id": "255191271", "name": "Popperator"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1901, "tweet_count": 23388, "listed_count": 4}, "username": "Albertolimont12", "verified": false, "id": "781626744549834753", "name": "Albertolimontahonda"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "text": "Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia....\nest\u00e1n contra la prostituci\u00f3n y los vientres de alquiler\n-en Catalu\u00f1a defienden el Estado de derecho y la convivencia (y no el refer\u00e9ndum, que ser\u00eda suicida)", "author_id": "308991132", "created_at": "2019-11-09T09:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 85, "like_count": 635, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1193096589809770496"], "id": "1193096589809770496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4059, "type": "Organization", "normalized_text": "Neutro"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un perro. \nEl concierto suicida de Neutro. \n\nHa sido una maravillosa semana en Twitter. El time lime que me merezco.", "author_id": "165225794", "created_at": "2019-11-10T00:13:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 36, "like_count": 1493, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1193320682601496578"], "id": "1193320682601496578"}, {"text": "T\u00e1 eu vou ter uma parada card\u00edaca hoje", "author_id": "953028852476989441", "created_at": "2019-11-10T00:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193324277321412609"], "id": "1193324277321412609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8037, "type": "Organization", "normalized_text": "Halo"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}]}, "text": "A los Halo les metes poder follar en los interludios y que hubieran salido en las consolas de Sony y estar\u00eda todo el mundo EN LLAMAS.", "author_id": "249977449", "created_at": "2019-11-10T00:51:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193330219672907776"], "id": "1193330219672907776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193074328604217344"}], "text": "TUDO PRA TRAZER A MULHER DE VOLTA, MAS AI EU PERGUNTO PRA QUE?? DO QUE ADIANTA TRAZER A MULHER DE VOLTA SE SEU FILHO MORREU PRA ISSO???? E ACHA MESMO QUE ELA VAI FICAR CONTENTE EM SABER DISSO??? Q TU MATOU O FILHO DELA PRA REVIVER ELA?? https://t.co/IkEUkabE4y", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/IkEUkabE4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Kittyblacktairs/status/1193074328604217344", "display_url": "twitter.com/Kittyblacktair\u2026"}]}, "author_id": "954498470643208192", "created_at": "2019-11-09T21:40:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282307408498688"], "id": "1193282307408498688"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "\u00c9 isso.\nContemporizar com quem defende exterminio da esquerda \u00e9 ser nao apenas ingenuo, mas burro e suicida. https://t.co/LuqkToVzHF", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/LuqkToVzHF", "expanded_url": "https://twitter.com/jpcharleaux/status/1193241774631854080", "display_url": "twitter.com/jpcharleaux/st\u2026"}]}, "author_id": "24043827", "created_at": "2019-11-09T19:04:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193243007694360576"], "id": "1193243007694360576"}, {"in_reply_to_user_id": "732647724928077824", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Brightburn"}, {"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "David Yarovesky"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sXlw520css", "expanded_url": "https://twitter.com/bellscansada/status/1193330910214668289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sXlw520css", "media_key": "16_1193330896402866178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161347472477904896"}], "text": "69. Brightburn, 2019, dir. David Yarovesky https://t.co/sXlw520css", "author_id": "732647724928077824", "created_at": "2019-11-10T00:53:54.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193330910214668289"], "id": "1193330910214668289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "exmenas", "id": "1100375524482920448"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SOSRacis", "id": "197418443"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "ecasacciosocial", "id": "526324922"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HW6ctas0Ya", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "text": "Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Omar, en @elperiodico (@exmenas @SOSRacis @hourria_col @ecasacciosocial) https://t.co/HW6ctas0Ya", "author_id": "482278636", "created_at": "2019-11-09T16:52:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209714731110400"], "id": "1193209714731110400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NogzFPS", "id": "1076653851112030209"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Lion_Oak", "id": "15783339"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "bug"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070399560139358210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193329148757983235"}], "text": "@Nogzfps @LucooFN @Lion_Oak e depois do bug sobraram quantas partidas?", "author_id": "3300970264", "created_at": "2019-11-10T00:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193329340005724165"], "id": "1193329340005724165"}, {"text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "author_id": "2892290499", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "id": "1192767863398043649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald de Andrade"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}]}, "text": "Me desculpe o Deus mercado, mas sou mais os orix\u00e1s, e declaro, baseado no velho Oswald de Andrade, a alegria \u00e9 a prova dos nove pra animar os tristes tr\u00f3picos! \u00d1 me venha c/ sua bolsa de valores se vc n\u00e3o ama os deuses q dan\u00e7am, viva Exu e Nietzsche! Beijos", "author_id": "45447020", "created_at": "2019-11-09T23:13:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 962, "reply_count": 159, "like_count": 7965, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305632440496128"], "id": "1193305632440496128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3515, "type": "Other", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Chat"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sVOk6eoCoO", "expanded_url": "https://twitter.com/ladyennoire/status/1193214554525851648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVOk6eoCoO", "media_key": "3_1193214548972638208"}]}, "text": "Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat Blanc, mas parece que Chat decidiu ser CB. O portador altera a sua apar\u00eancia de acordo com seus objetivos. Ele matou hawkmoth. CB tinha total controle. Loucura https://t.co/sVOk6eoCoO", "author_id": "829465509917818880", "created_at": "2019-11-09T17:11:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214554525851648"], "id": "1193214554525851648"}, {"text": "ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no decir cosas malas a los idols y cuidarlos y blablabla\n\nno me trago su doble moral \ud83d\ude44 hipocritas de \ud83d\udca9", "author_id": "1263666056", "created_at": "2019-11-09T20:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270846728495104"], "id": "1193270846728495104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "Camara"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/v4z3vVJMYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/kimpkat/status/1193305438831415297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4z3vVJMYZ", "media_key": "3_1193305427611717633"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/v4z3vVJMYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/kimpkat/status/1193305438831415297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4z3vVJMYZ", "media_key": "3_1193305427636830211"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/v4z3vVJMYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/kimpkat/status/1193305438831415297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4z3vVJMYZ", "media_key": "3_1193305427611701253"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/v4z3vVJMYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/kimpkat/status/1193305438831415297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4z3vVJMYZ", "media_key": "3_1193305427615866880"}]}, "text": "Show de democracia. Agora \u00e9 com a gente na Camara. Vamos aprovar a PEC j\u00e1 na segunda-feira! https://t.co/v4z3vVJMYZ", "author_id": "1494658207", "created_at": "2019-11-09T23:12:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 581, "like_count": 6002, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305438831415297"], "id": "1193305438831415297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8776, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CsqUwAUWvx", "expanded_url": "https://istoe.com.br/santos-dumont-o-virgem-voador/", "display_url": "istoe.com.br/santos-dumont-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/santos-dumont-o-virgem-voador/"}]}, "text": "A miniss\u00e9rie da HBO revela segredos da hist\u00f3ria do pioneiro da avia\u00e7\u00e3o que revolucionou o voo, mas n\u00e3o soube lidar com a sexualidade e se suicidou ap\u00f3s 20 anos de depress\u00e3o\n\n https://t.co/CsqUwAUWvx", "author_id": "29913589", "created_at": "2019-11-10T00:00:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317487821107201"], "id": "1193317487821107201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vroteberde", "id": "909929994700427264"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "YoLauLaura", "id": "325951462"}]}, "in_reply_to_user_id": "909929994700427264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193303075278249984"}], "text": "@vroteberde @YoLauLaura Si lo s\u00e9,porqu\u00e9 :\nYo soy aquel que cada nochie te persigue(ac\u00e1 habla de un tipo jodido)\nYo soy aquel que por quererte ya no vive(bue ojo,ac\u00e1 habla de un posesivo)\nEl que te.espera,el que te sue\u00f1a(ac\u00e1 hablamos de un acosador importante)\nEl.que quisiera ser el.due\u00f1o de tu dpto.\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "887860616815398913", "created_at": "2019-11-10T00:32:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193325633998340096"], "id": "1193325633998340096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guiamaro_", "id": "362216951"}]}, "in_reply_to_user_id": "362216951", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193326406484332544"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "@guiamaro_ Essa eu n\u00e3o ouvi\n\nFoi uma direta no queixo", "author_id": "32591991", "created_at": "2019-11-10T00:36:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326546796322816"], "id": "1193326546796322816"}, {"geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "text": "Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente no le pasa eso, pero no, casi todo el mundo ha tenido por lo menos un pensamiento suicida en su vida, cuando \u00e9l escucha esto del terapeuta, siente alivio.", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-11-09T18:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 6, "like_count": 395, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240675417903104"], "id": "1193240675417903104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "EVO"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "text": "BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que sea un suicida ideol\u00f3gico como el Che Guevara. El tiene su dinerito ahorrado fuera de Bolivia, y quiere disfrutarlo.", "author_id": "220055314", "created_at": "2019-11-08T17:52:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 55, "like_count": 819, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192862532245082114"], "id": "1192862532245082114"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 39, "tag": "Morirdeesperanza"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "SantEgidioMad", "id": "426537052"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.3248, "type": "Place", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/sR2Y6Rnb3M", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "text": "El sue\u00f1o roto de Omar\n#Morirdeesperanza\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\n\n@SantEgidioMad https://t.co/sR2Y6Rnb3M", "author_id": "821075320740741121", "created_at": "2019-11-09T20:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193269959973052417"], "id": "1193269959973052417"}, {"in_reply_to_user_id": "4260221596", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Catarina Martins"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/c0nlE08vBL", "expanded_url": "https://www.esquerda.net/videos/sessao-de-homenagem-jose-carvalho/64333", "display_url": "esquerda.net/videos/sessao-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193325211195719686"}], "text": "\u00c0 margem da sess\u00e3o organizada pelas edi\u00e7\u00f5es Combate, Catarina Martins sublinhou a import\u00e2ncia de conhecer a hist\u00f3ria. \u201cHoje vejo at\u00e9 querer-se comparar o que a extrema-direita defende, o seu \u00f3dio, a sua viol\u00eancia, com ter opini\u00f5es radicais ou diferentes\u201d. https://t.co/c0nlE08vBL", "author_id": "4260221596", "created_at": "2019-11-10T00:38:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326981049462786"], "id": "1193326981049462786"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "Chile"}, {"start": 131, "end": 136, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.4217, "type": "Place", "normalized_text": "Arauco Maip\u00fa"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/k7BSmwfSZG", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1193282617648517120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7BSmwfSZG", "media_key": "7_1193282504977010688"}]}, "text": "Protestas en Centro Comercial Mall Arauco Maip\u00fa #Chile. Esta gente de verdad no sabe lo que es el comunismo. Mi abuela se muri\u00f3 en #Cuba sin saber lo que era un centro comercial. En Cuba no hay centros comerciales. Esta gente no sabe lo que pide. Infantiles, necios e ignorantes. https://t.co/k7BSmwfSZG", "author_id": "3029062762", "created_at": "2019-11-09T21:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8819, "reply_count": 2083, "like_count": 14025, "quote_count": 896}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282617648517120"], "id": "1193282617648517120"}, {"in_reply_to_user_id": "1040702016287371265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193326457503789057"}], "text": "parece que voc\u00eas sinceramente n\u00e3o pensam, ser f\u00e3 de um personagem complicado ou at\u00e9 vil\u00e3o n\u00e3o \u00e9 concordar com as a\u00e7\u00f5es e atitudes dele, mas sim, amar a complexidade do personagem, entender os motivos, ver atrav\u00e9s do que t\u00e1 escrito e \u00e9 isso.", "author_id": "1040702016287371265", "created_at": "2019-11-10T00:36:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193326459466764288"], "id": "1193326459466764288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}]}, "text": "Um colega do trabalho foi expulso da fam\u00edlia por ser gay, a fam\u00edlia \u00e9 testemunha de Jeov\u00e1. \nPassou por uma depress\u00e3o severa e hj tirou a pr\u00f3pria vida.\nReligi\u00e3o \u00e9 uma merda!", "author_id": "1062106048075575297", "created_at": "2019-11-09T14:58:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193181108185313282"], "id": "1193181108185313282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuinteroLauti", "id": "958168284452540416"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "utrera_camila", "id": "786257162226044928"}]}, "in_reply_to_user_id": "958168284452540416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193325414036455426"}], "text": "@QuinteroLauti @utrera_camila Es lo que me merezco hno", "author_id": "964011605053923328", "created_at": "2019-11-10T00:34:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193325921727594496"], "id": "1193325921727594496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolivia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/FxylM3cXtm", "expanded_url": "https://twitter.com/luisl4/status/1193311716291043329/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FxylM3cXtm", "media_key": "7_1193311269199192064"}]}, "text": "#Bolivia le hacen firmar la renuncia al alcalde de potos\u00ed en la bandera\n\nYo quiero lo mismo\nQ Alberto firme su renuncia\nNo quiero gob narco comunistas en Argentina..... Y vos\u2753 https://t.co/FxylM3cXtm", "author_id": "2975699811", "created_at": "2019-11-09T23:37:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 23, "like_count": 326, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311716291043329"], "id": "1193311716291043329"}, {"text": "q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "author_id": "790071925", "created_at": "2019-11-09T22:39:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193297052790378496"], "id": "1193297052790378496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ccarre7", "id": "147135028"}]}, "in_reply_to_user_id": "147135028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192548924424368130"}], "text": "@ccarre7 Nos hacemos muy ciegos frente al dolor ajeno, la gente que se suicida, el comerciante que ve afectado sus ingresos, \"moverse\" m\u00e1s porque afecta a los ricos en vez que a los pobres... d\u00edas de poca tolerancia (como cuando se tira alguien al metro y reclaman porque llegar\u00e1n tarde).", "author_id": "524727067", "created_at": "2019-11-09T21:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285649920606215"], "id": "1193285649920606215"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193322047386075136"}], "text": "MEUS FILHOS S\u00d3 MERECUAM ESTAR FELIZES EM UMA PRAIA EM CUBA\nMAS NAAAAAAAAAAAAAAAAO\nVAMO CAGAR COM TUDO\nVAMO CAGAR COM O DESENHO TODO\nTRATAR INSEGURAN\u00c7AS E TRAUMAS COMO NADA\nMATAR OS PERSONAGENS GAYS/NEGROS/LATINOS\nFAZER UM DELES QUASE SE MATAR E TRATAR COMO N A D A\n\nVAI SER \u00d3TIMO https://t.co/oDCTcwZ5M2", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oDCTcwZ5M2", "expanded_url": "https://twitter.com/StarToDown/status/1193322047386075136", "display_url": "twitter.com/StarToDown/sta\u2026"}]}, "author_id": "1101408264120647680", "created_at": "2019-11-10T00:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322755527266304"], "id": "1193322755527266304"}, {"text": "Eres mi desaf\u00edo, \ncomo un suicida me lanzo al vac\u00edo https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alextxx_/status/1193222739533934592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4Ew7vZZ5Y", "media_key": "3_1193222732231692292"}]}, "author_id": "165907866", "created_at": "2019-11-09T17:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222739533934592"], "id": "1193222739533934592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9603, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "d\u00f3lar"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "NOTA DE ESCLARECIMENTO PARA A DIREITA.\n\n-N\u00e3o \u00e9 verdade que a decis\u00e3o do STF vai soltar estupradores e assassinos.\n\n-N\u00e3o \u00e9 verdade que o leil\u00e3o do pr\u00e9-sal foi um sucesso.\nFoi um fracasso.\n\n-N\u00e3o \u00e9 verdade que o d\u00f3lar subiu pq Lula ser\u00e1 solto.\n\u00c9 pelo leil\u00e3o.\n\n-A terra n\u00e3o \u00e9 plana.", "author_id": "1095298459069022208", "created_at": "2019-11-08T15:18:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2642, "reply_count": 72, "like_count": 8587, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1192823604133662726"], "id": "1192823604133662726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8523, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.5375, "type": "Other", "normalized_text": "de Processo Penal"}]}, "text": "\u201cSeguir o exemplo do Chile\"?\n\nDe acordo com o artigo 312 do C\u00f3digo de Processo Penal, quando o comportamento do r\u00e9u que est\u00e1 respondendo ao processo em liberdade representa uma amea\u00e7a \u00e0 ordem p\u00fablica, deve ser decretada sua PRIS\u00c3O PREVENTIVA.\n\nO artigo continua em vigor, ainda.", "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-11-10T00:01:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6443, "reply_count": 1888, "like_count": 25976, "quote_count": 583}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317835747008512"], "id": "1193317835747008512"}, {"text": "Estoy agotado del mundo.", "author_id": "126495085", "created_at": "2019-11-10T00:22:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193323011836919808"], "id": "1193323011836919808"}, {"in_reply_to_user_id": "586195358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193322098636263425"}], "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, solte o Burro!", "author_id": "586195358", "created_at": "2019-11-10T00:20:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 29, "like_count": 1880, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322611834527747"], "id": "1193322611834527747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Lalu Livre"}]}, "text": "Quer comemorar Lalu Livre s\u00f3 pela zoeira e irritar a direita? Beleza, n\u00e3o aprovo e n\u00e3o condeno.\nMas se faz isso com seriedade, pelo amor do sagrado, ponha a m\u00e3o na consci\u00eancia e lembre-se que a corrup\u00e7\u00e3o MATOU e MATA POBRES! Grandes atos de corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 ASSASSINATO!", "author_id": "1114793293", "created_at": "2019-11-10T00:03:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193318155252305920"], "id": "1193318155252305920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.7497, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Sim, muito bom lula est\u00e1 livre, mas n\u00e3o se esque\u00e7am do \u00f3leo na praia, do desmatamento na Amaz\u00f4nia, do genoc\u00eddio dos povos origin\u00e1rios di\u00e1rios... Principalmente, \u00f1 esque\u00e7am de buscar a resposta p/ a pergunta \" Quem matou Marielle?\" Ou melhor, quem mandou matar? \u00f1 abafem o caso.", "author_id": "758143951694131200", "created_at": "2019-11-09T19:15:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193245792624107525"], "id": "1193245792624107525"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "la_poche", "id": "143366580"}]}, "in_reply_to_user_id": "143366580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193315722174353408"}], "text": "@la_poche ESTA GENERACI\u00d3N ES SUICIDA...SE LO DIJE A UNA SOBRINA Y ME LO CONFIRM\u00d3....TAMBI\u00c9N LO CREE", "author_id": "2303751866", "created_at": "2019-11-09T23:55:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193316091105349633"], "id": "1193316091105349633"}, {"in_reply_to_user_id": "586195358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193321707261616131"}], "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.", "author_id": "586195358", "created_at": "2019-11-10T00:18:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 2, "like_count": 729, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193322098636263425"], "id": "1193322098636263425"}, {"in_reply_to_user_id": "1075878594113609728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193321812840591360"}], "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.", "author_id": "1075878594113609728", "created_at": "2019-11-10T00:18:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321979451002881"], "id": "1193321979451002881"}, {"text": "Um raio matou mais de 10 bois em uma propriedade aqui da cidade e as pessoas est\u00e3o comentando \"ai que d\u00f3\", \"pobrezinhos\", mas ningu\u00e9m pensa que se n\u00e3o fossem mortos pelo raio, seriam mortos pelo dono para estas mesmas pessoas comerem. \nNunca vou entender este pensamento.", "author_id": "96855593", "created_at": "2019-11-09T23:29:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309710579056641"], "id": "1193309710579056641"}, {"text": "\u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor de riesgo suicida a cualquier edad; si se agregan problemas econ\u00f3micos y vejez se aumenta el riesgo suicida\u201d\nhttps://t.co/ZjVP4HLtRM", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ZjVP4HLtRM", "expanded_url": "https://www.latercera.com/tendencias/noticia/mayores-80-anos-tienen-la-tasa-suicidio-mas-alta-del-pais/270539/", "display_url": "latercera.com/tendencias/not\u2026"}]}, "author_id": "18437330", "created_at": "2019-11-09T14:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193172695057338369"], "id": "1193172695057338369"}, {"in_reply_to_user_id": "1183384656", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "dred"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193312525493751808"}], "text": "@kenblanchard_28 1 temporada \u00e9 mesmo s\u00f3 sobre os motivos que levaram ela se suicidar, 2 temporada \u00e9 s\u00f3 sobre o julgamento dela, e a 3 temporada \u00e9 mais um mist\u00e9rio para descobrir quem matou o dred que estupro ela", "author_id": "4494878837", "created_at": "2019-11-09T23:49:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193314655927775232"], "id": "1193314655927775232"}, {"text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "842028379", "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "id": "1192195633526067201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "Rtt"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ofpauJBVd0", "expanded_url": "https://twitter.com/francisco_tilli/status/1192921760007704576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ofpauJBVd0", "media_key": "3_1192921746049032192"}]}, "text": "Rtt ou 7 anos de azar https://t.co/ofpauJBVd0", "author_id": "768752076218363904", "created_at": "2019-11-08T21:48:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53365, "reply_count": 1228, "like_count": 13928, "quote_count": 2500}, "edit_history_tweet_ids": ["1192921760007704576"], "id": "1192921760007704576"}, {"in_reply_to_user_id": "4454536036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193320895625990144"}], "text": "Se bem que ele parece feliz aqui na pris\u00e3o. Esse delinquente. https://t.co/TcMLxbnIGS", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TcMLxbnIGS", "expanded_url": "https://twitter.com/rendaportuguesa/status/1193321494815920128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TcMLxbnIGS", "media_key": "3_1193321484497903618"}]}, "author_id": "4454536036", "created_at": "2019-11-10T00:16:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193321494815920128"], "id": "1193321494815920128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}]}, "text": "El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "author_id": "118661072", "created_at": "2019-11-09T13:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193161315885486085"], "id": "1193161315885486085"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 214, "end": 222, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 212, "probability": 0.4763, "type": "Person", "normalized_text": "Ezequiel Nolasco"}]}, "in_reply_to_user_id": "44932117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192546611743928331"}], "text": "@Caretas Es lamentable que digan, dolosamente, afirmaciones falsas; no estoy implicado, ni acusado, ni procesado, ni citado como testigo en el proceso seguido contra los responsables del crimen de Ezequiel Nolasco @canalN_ Tampoco me levantaron la inmunidad parlamentaria (2014)", "author_id": "3429225185", "created_at": "2019-11-08T19:48:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1192891741113921536"], "id": "1192891741113921536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "GCMs"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Rx6mS1wvPY", "expanded_url": "https://twitter.com/JurandirBraga1/status/1193190260500520960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rx6mS1wvPY", "media_key": "7_1193188362175369220"}]}, "text": "Atacaram um grupo de GCMs ontem em S\u00e3o Paulo. Reparem no cara de branco com um rev\u00f3lver na m\u00e3o https://t.co/Rx6mS1wvPY", "author_id": "2808152951", "created_at": "2019-11-09T16:21:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1412, "reply_count": 834, "like_count": 10402, "quote_count": 1249}, "edit_history_tweet_ids": ["1193202030166335493"], "id": "1193202030166335493"}, {"text": "En los probadores de trajes de ba\u00f1o deber\u00eda estar a mano el n\u00famero de asistencia al suicida.", "author_id": "45541470", "created_at": "2019-11-09T23:28:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309339303501825"], "id": "1193309339303501825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ANCASH"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6412, "type": "Other", "normalized_text": "ANCASH"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8771, "type": "Place", "normalized_text": "Chimbote"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UMgzdFfEDC", "expanded_url": "http://ow.ly/wkHy50x6I2M", "display_url": "ow.ly/wkHy50x6I2M"}]}, "text": "#ANCASH | Venezolano \ud83c\uddfb\ud83c\uddea se quita la vida porque su esposa lo abandon\u00f3 en Chimbote. \u27a1\ufe0f https://t.co/UMgzdFfEDC", "author_id": "496290560", "created_at": "2019-11-09T23:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193307289740075009"], "id": "1193307289740075009"}, {"in_reply_to_user_id": "2946944663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192530286669651968"}], "text": "@esmescuw Jajajajaja tas bien.jpg xD", "author_id": "3104182286", "created_at": "2019-11-08T05:58:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192682823322353664"], "id": "1192682823322353664"}, {"in_reply_to_user_id": "759481170", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/aL1DsqFVdA", "expanded_url": "https://twitter.com/DSotoOrtiz/status/1193273177620787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aL1DsqFVdA", "media_key": "3_1193273172663119872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193271472460054533"}], "text": "Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de arte es fastuosa. Y salir vivo de una adaptaci\u00f3n tan suicida, y hacerlo adem\u00e1s con sobresaliente, me parece simplemente un milagro. https://t.co/aL1DsqFVdA", "author_id": "759481170", "created_at": "2019-11-09T21:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193273177620787200"], "id": "1193273177620787200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Francozepeda6", "id": "1491177054846558211"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "FirenzeM", "id": "1492633042531368961"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "nenulo", "id": "223717383"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "Elfranc72766765", "id": "1090841058110361600"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "RomaCondsaQueja", "id": "779532650"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "DenunciasMetro", "id": "892099201747886081"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "pasotti_", "id": "37495602"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "jorgegavino", "id": "170852171"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 359, "end": 363, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "urls": [{"start": 396, "end": 419, "url": "https://t.co/8jQ53WSpbA", "expanded_url": "https://twitter.com/Dagda2018/status/1193286841744678915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jQ53WSpbA", "media_key": "3_1193286831753908230"}, {"start": 396, "end": 419, "url": "https://t.co/8jQ53WSpbA", "expanded_url": "https://twitter.com/Dagda2018/status/1193286841744678915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jQ53WSpbA", "media_key": "3_1193286831753838593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099766835929464832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192469958510305281"}], "text": "@FrancoZepeda6 @FirenzeM @nenulo @Claudiashein @Elfranc72766765 @RomaCondsaQueja @DenunciasMetro @pasotti_ @jorgegavino @MetroCDMX Historias de amor que se dan en las entra\u00f1as de la opacidad del metro ...ojal\u00e1 les duren mucho mucho los millones que le han robado al metro ...si el dinero sale por la puerta ...el amor se suicida por la venta eh!! Abusado don Jorge!! Don ChEspinito ya se la sabe https://t.co/8jQ53WSpbA", "author_id": "1498533810", "created_at": "2019-11-09T21:58:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193286841744678915"], "id": "1193286841744678915"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "HTGAWM"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "HTGAWM"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/PWg176HZVC", "expanded_url": "https://twitter.com/HowToGetAwayABC/status/1193226748827062272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PWg176HZVC", "media_key": "13_1192951749440495617"}]}, "text": "Moving toward letting someone in. #HTGAWM https://t.co/PWg176HZVC", "author_id": "2463499796", "created_at": "2019-11-09T18:00:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 17, "like_count": 687, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1193226748827062272"], "id": "1193226748827062272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "serestranho", "id": "71435194"}]}, "in_reply_to_user_id": "71435194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193317833779875840"}], "text": "@serestranho \u00c9 dele a hist\u00f3ria do suic\u00eddio?", "author_id": "172779065", "created_at": "2019-11-10T00:07:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193319218994962433"], "id": "1193319218994962433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 149, "probability": 0.6109, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.4665, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765581025280"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765589417984"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765585260544"}]}, "text": "\u904a\u3073\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002\nPOWER VIOLENCE\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/ZEpZX8ytPU", "author_id": "396346965", "created_at": "2019-11-09T22:38:16.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193296775387308033"], "id": "1193296775387308033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28483, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "NoTeCalles"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Habla"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Suelta"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Abraza"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/CcmBXtqH2v", "expanded_url": "http://bit.ly/2X2nE1Z", "display_url": "bit.ly/2X2nE1Z"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/UfTWy3jFIc", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1193317345118183424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UfTWy3jFIc", "media_key": "3_1193265017992253440"}]}, "text": "Artista del maquillaje, peluquer\u00eda y youtuber se suicida tras no poders superar sus problemas de salud mental. #NoTeCalles #Habla #Suelta #Abraza https://t.co/CcmBXtqH2v https://t.co/UfTWy3jFIc", "author_id": "288376842", "created_at": "2019-11-10T00:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193317345118183424"], "id": "1193317345118183424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "At\u00e9 parece que vcs est\u00e3o se importando com o carinha que bateu na mulher, com o safado que estuprou a filha, com o menino que matou o pai de fam\u00edlia. \nVcs s\u00f3 est\u00e3o preocupados com a liberdade do ex presidente, s\u00f3 isso importa.\nVcs est\u00e3o cagando para o Brasil.", "author_id": "2653633411", "created_at": "2019-11-09T17:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193223458223734790"], "id": "1193223458223734790"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 85, "username": "cburgueno", "id": "158536904"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 185, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ZDAlTCWXI6", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192502198166544387", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192502198166544387"}], "text": "Veo a este trabajador del subte bajar y contener a un suicida y recuerdo a @cburgueno insultar a los metrodelegados como que eran algo asi como una de las peores calamidades de Argentina.\nUn abrazo para Carlos https://t.co/ZDAlTCWXI6", "author_id": "169682933", "created_at": "2019-11-08T13:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192801874963050497"], "id": "1192801874963050497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "INTIS"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Haya De La Torre"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5152, "type": "Organization", "normalized_text": "INTIS"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/YPw3eEMBng", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1193244377633701888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPw3eEMBng", "media_key": "3_1193244364073525248"}]}, "text": "Este billete de 50mil INTIS es una afrenta para la memoria de Haya De La Torre. Los INTIS creados por Alan Garc\u00eda en su primer gobierno val\u00edan s\u00f3lo el papel en que se imprim\u00edan y deben servir para recordarnos qu\u00e9 tan lejos puede llegar un megal\u00f3mano con poder. https://t.co/YPw3eEMBng", "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-11-09T19:10:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 129, "like_count": 680, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1193244377633701888"], "id": "1193244377633701888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.6136, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wy2FhQXUjA", "expanded_url": "http://elperiodi.co/2vcmj1", "display_url": "elperiodi.co/2vcmj1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "text": "El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/wy2FhQXUjA", "author_id": "198829810", "created_at": "2019-11-09T19:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1193254027804450816"], "id": "1193254027804450816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "york030", "id": "2303751866"}]}, "in_reply_to_user_id": "2303751866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193269378743259136"}], "text": "@york030 Por eso es que esos carajitos son tan Cocos secos", "author_id": "143366580", "created_at": "2019-11-09T23:53:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193315722174353408"], "id": "1193315722174353408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 251, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 234, "end": 250, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}]}, "text": "Em S\u00e3o Bernardo do Campo Lula d\u00e1 o recado aos fascistas e aos milicianos. \n\nEle pergunta onde est\u00e1 Queiroz? Quem matou Marielle?\n\nE \"Se trabalharmos direitinho, eu tenho certeza que em 2022 a esquerda derrotar\u00e1 a extrema direita\". \n\n#LulaTaLivreBabaca", "author_id": "100347774", "created_at": "2019-11-09T19:00:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193242005087903746"], "id": "1193242005087903746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iduinomilher", "id": "4494878837"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Hana Becker"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.3515, "type": "Other", "normalized_text": "bwee"}]}, "in_reply_to_user_id": "4494878837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193311799233466371"}], "text": "@iduinomilher YEAAH j\u00e1, mas s\u00f3 vi a 1\u00aa temporada. Muito forte, cenas chocantes. Estive a ler em tempos que eles mudaram a cena em que a Hana Becker se suicida pk era muito real muito chocante.  Ahaha escrevi bwee, por que raz\u00e3o perguntas ?", "author_id": "1183384656", "created_at": "2019-11-09T23:40:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193312525493751808"], "id": "1193312525493751808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192969783467298817"}], "text": "Al principio me preguntaba si el suicido es algo en donde la gente debe opinar e incluso evitar (internando a las personas en contra de su voluntad en una instituci\u00f3n). Nadie pidi\u00f3 venir al mundo y de lo \u00fanico se es due\u00f1o realmente es de la vida... (sigue) https://t.co/2O6DiTgNHe", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/2O6DiTgNHe", "expanded_url": "https://twitter.com/_laproblematica/status/1192969783467298817", "display_url": "twitter.com/_laproblematic\u2026"}]}, "author_id": "1055674037916106752", "created_at": "2019-11-09T23:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313585650376705"], "id": "1193313585650376705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jean_bortot", "id": "755555473508696064"}]}, "in_reply_to_user_id": "755555473508696064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193312192478793730"}], "text": "@jean_bortot O que aconteceu?", "author_id": "2155561891", "created_at": "2019-11-09T23:41:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193312623875514369"], "id": "1193312623875514369"}, {"text": "Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos no lo quisieran ver.\n\nSu voto fue suicida. \n\nAs\u00ed de grave.", "author_id": "1427070265", "created_at": "2019-11-07T22:52:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192575697207861248"], "id": "1192575697207861248"}, {"text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "author_id": "716716547004370947", "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"], "id": "1192867196227260417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5872, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6505, "type": "Place", "normalized_text": "Santa"}]}, "text": "la pregunta que me hago es si Luciano volver\u00e1 a Santa fe", "author_id": "215770183", "created_at": "2019-11-09T23:43:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193313121873604608"], "id": "1193313121873604608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "MCM"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "102482331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193310634957590529"}], "text": "@MariaCorinaYA GRANDE MCM !! CONVOCA TU UN SIN RETORNO SUICIDA Y TODA VENEZUELA TE ACOMPA\u00d1ARA..BOLIVIA LO HIZO Y AQUI GANAS NO FALTAN PERO NO EL 16", "author_id": "85706509", "created_at": "2019-11-09T23:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311202111303681"], "id": "1193311202111303681"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "NuevoEncabezado"}, {"start": 36, "end": 54, "tag": "PlazaDeLaDignidad"}, {"start": 55, "end": 66, "tag": "TVNCENSURA"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.409, "type": "Other", "normalized_text": "TVNCENSURA"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/MzlFVwY6t9", "expanded_url": "https://twitter.com/HalunkeValnor/status/1193300031534698496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzlFVwY6t9", "media_key": "3_1193300014979792903"}]}, "text": "#NuevoEncabezado \u270a\u270a\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa venceremos\ud83c\udf08 \n\n#PlazaDeLaDignidad #TVNCENSURA https://t.co/MzlFVwY6t9", "author_id": "85216998", "created_at": "2019-11-09T22:51:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193300031534698496"], "id": "1193300031534698496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "Noxus"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Sbg7B02Gah", "expanded_url": "https://twitter.com/NoxusVision/status/1193308279289581570", "display_url": "twitter.com/NoxusVision/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193308279289581570"}], "text": "\"No es ciega y sobre su gusto, no lo s\u00e9, pero te recuerdo que estoy el triple de bueno que la mayor\u00eda de habitantes masculinos de Noxus...\n\nAunque no es que sea muy dif\u00edcil...\"\n\nS\u00ed, le inclu\u00eda a \u00e9l en la broma\n\n\"Al fin y al cabo se mantenerme bien incluso con estas cicatrices\" https://t.co/Sbg7B02Gah", "author_id": "993588509406621697", "created_at": "2019-11-09T23:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311244503138305"], "id": "1193311244503138305"}, {"text": "Aos que me pedem respostas a ofensas, esclare\u00e7o: n\u00e3o respondo a criminosos, presos ou soltos. Algumas pessoas s\u00f3 merecem ser ignoradas.", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-11-09T19:25:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36612, "reply_count": 31705, "like_count": 185084, "quote_count": 9946}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248171662684169"], "id": "1193248171662684169"}, {"in_reply_to_user_id": "1183384656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193311346403790849"}], "text": "@kenblanchard_28 J\u00e1 viste a s\u00e9rie por 13 Raz\u00f5es?", "author_id": "4494878837", "created_at": "2019-11-09T23:37:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311799233466371"], "id": "1193311799233466371"}, {"in_reply_to_user_id": "2209580598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193310956320907264"}], "text": "@tiagobarrelas Explica l\u00e1 onde \u00e9 que isso nasceu", "author_id": "3301113970", "created_at": "2019-11-09T23:35:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193311081004961792"], "id": "1193311081004961792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Tkz7f0yAHM", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192785541181235200", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192785541181235200"}], "text": "La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https://t.co/Tkz7f0yAHM", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-11-09T17:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211872700436480"], "id": "1193211872700436480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_amelight", "id": "118271441"}]}, "in_reply_to_user_id": "118271441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193307926024331268"}], "text": "@_amelight Te puedo preguntar qu\u00e9 tomas?", "author_id": "975542515280596992", "created_at": "2019-11-09T23:30:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309998048301057"], "id": "1193309998048301057"}, {"text": "Il mio campo politico \u00e8 e rester\u00e0 il centrodestra. Tra il mio percorso e quello di Matteo Renzi non possono esserci sovrapposizioni, lui \u00e8 nell\u2019altra met\u00e0 campo e sostiene un governo di sinistra.", "author_id": "104485125", "created_at": "2019-11-09T12:47:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 195, "like_count": 242, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1193147977713541121"], "id": "1193147977713541121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.8363, "type": "Place", "normalized_text": "Parque del Este"}]}, "text": "Qu\u00e9 dolor e indignaci\u00f3n tan grande siento por la tragedia del Parque del Este.\nSon ni\u00f1os que s\u00f3lo han visto abuso y maldad desde \u201cel poder\u201d. Ni\u00f1os, cuya cotidianidad es violencia y privaciones.\nLes robaron su infancia.\nHoy, la irresponsabilidad generalizada les quita la vida.", "author_id": "102482331", "created_at": "2019-11-09T23:33:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 124, "like_count": 1517, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1193310634957590529"], "id": "1193310634957590529"}, {"text": "\"Eu me preparei para n\u00e3o odiar os meus algozes. E por que que eu me preparei? Porque eu queria provar que, mesmo preso por eles, eu dormia com a minha consci\u00eancia muito mais tranquila do que a consci\u00eancia deles.\" https://t.co/Lz590Wz425", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Lz590Wz425", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1193309270273658880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lz590Wz425", "media_key": "7_1193309191370358784"}]}, "author_id": "45870897", "created_at": "2019-11-09T23:27:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1151, "reply_count": 246, "like_count": 10331, "quote_count": 78}, "edit_history_tweet_ids": ["1193309270273658880"], "id": "1193309270273658880"}, {"text": "EU J\u00c1 VI ESSE FILME ANTES\n\nCangaciro que se cuide. https://t.co/1Mhs4yAd56", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/1Mhs4yAd56", "expanded_url": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1193227974625124352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Mhs4yAd56", "media_key": "3_1193227961740255234"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/1Mhs4yAd56", "expanded_url": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1193227974625124352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Mhs4yAd56", "media_key": "3_1193227966110674944"}]}, "author_id": "41396580", "created_at": "2019-11-09T18:04:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 14, "like_count": 135, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227974625124352"], "id": "1193227974625124352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4222, "type": "Place", "normalized_text": "RUA"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/sPWEcmfV77", "expanded_url": "https://twitter.com/MatheusMaiones1/status/1192858942122139649/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPWEcmfV77", "media_key": "7_1192858771753754624"}]}, "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "text": "LARGANDO O FAC\u00c3O NOS CACHORRO DE RUA \ud83d\ude08 https://t.co/sPWEcmfV77", "author_id": "1034977101718401024", "created_at": "2019-11-08T17:38:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44136, "reply_count": 550, "like_count": 105565, "quote_count": 2369}, "edit_history_tweet_ids": ["1192858942122139649"], "id": "1192858942122139649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 55, "username": "CongresoSon", "id": "457017964"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/9yWiSLfgTt", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFBI2/status/1193298068197785601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yWiSLfgTt", "media_key": "3_1193298059012321281"}]}, "text": "Todavia lo presumen! Tiene. 3 diputados en @CongresoSon y plurisssss!! Jaja nadie voto por ellos.. y presumen a @MarkoCortes \ud83d\ude02\ud83d\udc00\ud83d\ude02\ud83d\udc37 pues en fin cada quien c suicida como quiere! \ud83d\udc37\ud83d\udc00\ud83d\udc37\ud83d\udc00\ud83d\udc37\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/9yWiSLfgTt", "author_id": "1005562685277261825", "created_at": "2019-11-09T22:43:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193298068197785601"], "id": "1193298068197785601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "observ1972", "id": "129864435"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "129864435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193249922625212419"}], "text": "@observ1972 @SF_Moro J\u00e1, ele matou Celso Daniel.", "author_id": "1162949791787233280", "created_at": "2019-11-09T19:42:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193252480056020992"], "id": "1193252480056020992"}, {"text": "ahre tiraba tweets re tristes estoy bien no se preocupen", "author_id": "510542586", "created_at": "2019-11-09T23:13:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305687507587072"], "id": "1193305687507587072"}, {"in_reply_to_user_id": "770462101", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193027453800919040"}], "text": "@IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de repente se suicida. A otros les estallan los ojos, o se les fracturan los cr\u00e1neos, o se queman en supermercados a los que se arrastraron con tres orificios en el pecho.", "author_id": "348586034", "created_at": "2019-11-09T14:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173039413956614"], "id": "1193173039413956614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DbVFEbUSXY", "expanded_url": "https://twitter.com/viudadecardona/status/1193233169996226562", "display_url": "twitter.com/viudadecardona\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193233169996226562"}], "text": "*suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN WE WERE YOOOOOOUNGGGGG https://t.co/DbVFEbUSXY", "author_id": "1096653939976609792", "created_at": "2019-11-09T18:36:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193235903176757249"], "id": "1193235903176757249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "arte_prima", "id": "1645736942"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}]}, "in_reply_to_user_id": "1530990302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193301949883600896"}], "text": "@romario_paula @andrecaramante @arte_prima @jdoriajr S\u00e3o Vicente, essa favela n\u00e3o t\u00e1 no morro", "author_id": "22553949", "created_at": "2019-11-09T23:03:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193303215997100033"], "id": "1193303215997100033"}, {"in_reply_to_user_id": "992544220060758016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193305215199580165"}], "text": "por\u00e9m ri mt tbmKKKKKKKK", "author_id": "992544220060758016", "created_at": "2019-11-09T23:12:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193305289119948801"], "id": "1193305289119948801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/MRGMFXPAHY", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaSegui_/status/1193298111873073152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MRGMFXPAHY", "media_key": "3_1193298105799790592"}]}, "text": "Para votar a Podemos hay que estar borracho. Lo que nunca imagin\u00e9 es que fueran a admitirlo ellos mismos. https://t.co/MRGMFXPAHY", "author_id": "87659574", "created_at": "2019-11-09T22:43:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2369, "reply_count": 292, "like_count": 5680, "quote_count": 106}, "edit_history_tweet_ids": ["1193298111873073152"], "id": "1193298111873073152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 266, "tag": "BuenTrabajoPoliciaEc"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Esmeraldas"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.556, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ba1NMy9Noq", "expanded_url": "https://twitter.com/mariapaularomo/status/1193223355970867201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ba1NMy9Noq", "media_key": "3_1193223313201541120"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ba1NMy9Noq", "expanded_url": "https://twitter.com/mariapaularomo/status/1193223355970867201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ba1NMy9Noq", "media_key": "3_1193223313130164229"}]}, "text": "Importantes acciones de la @PoliciaEcuador en las \u00faltimas horas. Abro hilo.\n\nEn Esmeraldas en investigaciones sobre posible atentado contra instalaciones y funcionarios de la Polic\u00eda, fue capturado sospechoso. Incautadas varias armas de fuego. \n#BuenTrabajoPoliciaEc https://t.co/ba1NMy9Noq", "author_id": "118794370", "created_at": "2019-11-09T17:46:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 289, "reply_count": 27, "like_count": 341, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1193223355970867201"], "id": "1193223355970867201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}]}, "in_reply_to_user_id": "3923829677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193238472519233537"}], "text": "@IgnacioPena123 quiz\u00e1s todas con la misma respuesta No Vaca Muerta;  hay otras estrategias que generan empleo y eso mitiga el hambre, no?", "author_id": "3923829677", "created_at": "2019-11-09T18:54:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193240511299162114"], "id": "1193240511299162114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "605 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "author_id": "234398308", "created_at": "2019-11-09T11:23:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1492, "reply_count": 79, "like_count": 7688, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1193127073109417984"], "id": "1193127073109417984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Loren Bennett"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "Bruxa Bennett"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HiBKEyVupU", "expanded_url": "https://twitter.com/SIMSDRAGRACE/status/1193301949556428800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HiBKEyVupU", "media_key": "3_1193301922943578112"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HiBKEyVupU", "expanded_url": "https://twitter.com/SIMSDRAGRACE/status/1193301949556428800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HiBKEyVupU", "media_key": "3_1193301930870743042"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HiBKEyVupU", "expanded_url": "https://twitter.com/SIMSDRAGRACE/status/1193301949556428800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HiBKEyVupU", "media_key": "3_1193301937883680768"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HiBKEyVupU", "expanded_url": "https://twitter.com/SIMSDRAGRACE/status/1193301949556428800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HiBKEyVupU", "media_key": "3_1193301944846180353"}]}, "text": "MAKEOVER DAS BRUXAS\n\nLoren Bennett/@LorenBe54505260\n\nsou a Bruxa Bennett, vim de uma linhagem de bruxas boas que ajudavam os humanos, mas os humanos s\u00e3o criaturas horr\u00edveis e come\u00e7aram a matar bruxas boas igual a mim, ent\u00e3o eu fiquei tomada de \u00f3dio e no leito de morte de minhas https://t.co/HiBKEyVupU", "author_id": "955100385856901120", "created_at": "2019-11-09T22:58:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193301949556428800"], "id": "1193301949556428800"}, {"in_reply_to_user_id": "1547581770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "985314184731807744"}], "text": "34- quando foi que sentiu as piores dores f\u00edsicas e emocionais da sua vida?", "author_id": "1547581770", "created_at": "2018-04-15T00:33:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 27, "like_count": 115, "quote_count": 1253}, "edit_history_tweet_ids": ["985315184393768961"], "id": "985315184393768961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193299087249920000"}], "text": "@DCEUMX \u00bfEn ese momento Batman ya se hab\u00eda sacrificado?", "author_id": "805860087860498433", "created_at": "2019-11-09T22:54:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193300879589462021"], "id": "1193300879589462021"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193248171662684169"}], "text": "@SF_Moro Algumas, como voc\u00ea, merecem ser desmascarada: conspirador contra a democracia, fantoche de plutocratas, capacho de milicianos, an\u00e3o pol\u00edtico e ex-juiz med\u00edocre.", "author_id": "111123176", "created_at": "2019-11-09T20:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 4101, "like_count": 9597, "quote_count": 174}, "edit_history_tweet_ids": ["1193258974990213123"], "id": "1193258974990213123"}, {"in_reply_to_user_id": "64325433", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7293, "type": "Organization", "normalized_text": "tabu"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Guarani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193297680082128902"}], "text": "Ficou a frustra\u00e7\u00e3o pelo empate em casa e a manuten\u00e7\u00e3o do tabu, mas n\u00e3o d\u00e1 pra criticar a atua\u00e7\u00e3o do Guarani\n\nTeve dificuldades que apareceram durante todo o ano. Time brigou, mas algumas limita\u00e7\u00f5es s\u00e3o claras", "author_id": "64325433", "created_at": "2019-11-09T22:50:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193299794372022272"], "id": "1193299794372022272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}, {"start": 251, "end": 259, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.6793, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193254325134516230"}], "text": "@gen_heleno General ele est\u00e1 condenado aguardando recursos em inst\u00e2ncias superiores e sobe a tutela do estado n\u00e3o pode falar o quer o MP pode pedir sua Preventiva por colocar em risco a seguran\u00e7a nacional e por ofender a institui\u00e7oes MP PF e Ministro @SF_Moro resta o MP pedir sua Preventiva", "author_id": "362547666", "created_at": "2019-11-09T20:14:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 27, "like_count": 308, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1193260511837802497"], "id": "1193260511837802497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192847536920416256"}], "text": "ai mano o garoto fez uma viagem de reden\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se perdoa at\u00e9 hoje e evita ir pra vila pois est\u00e1 em miss\u00e3o pra proteg\u00ea-la e voc\u00eas a\u00ed enchendo o saco https://t.co/onepA9gL63", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/onepA9gL63", "expanded_url": "https://twitter.com/naruttow/status/1192847536920416256", "display_url": "twitter.com/naruttow/statu\u2026"}]}, "author_id": "1150614781231022081", "created_at": "2019-11-09T11:26:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 212, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1193127689361797123"], "id": "1193127689361797123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RADdORtjj1", "expanded_url": "https://twitter.com/shineharrie/status/1192741912316436482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RADdORtjj1", "media_key": "3_1192741903378374656"}]}, "text": "Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu quero esse clipe completo liberado... SE VIRA https://t.co/RADdORtjj1", "author_id": "1131350642554003457", "created_at": "2019-11-08T09:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192741912316436482"], "id": "1192741912316436482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Caixa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193248171662684169"}], "text": "@SF_Moro Oxente? Essa indireta foi a fam\u00edlia de MILICIANOS que comanda o Brasil? \n\nQuem mandou matar Marielle Franco, hein? \n\nCAD\u00ca O QUEIROZ?\n\nCaixa 2 \u00e9 uma fruta? ou um crime?", "author_id": "2247972834", "created_at": "2019-11-09T19:35:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 143, "like_count": 1802, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193250744062955520"], "id": "1193250744062955520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Vilma Palma"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.387, "type": "Other", "normalized_text": "Vampiros"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Ac94jX87ze", "expanded_url": "https://twitter.com/santorendon/status/1193202321586638848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ac94jX87ze", "media_key": "3_1193202318977708033"}]}, "text": "\"A m\u00ed me gusta el rockcito tipo Vilma Palma e Vampiros, el met\u00e1lico es muy pesado\". https://t.co/Ac94jX87ze", "author_id": "56713266", "created_at": "2019-11-09T16:22:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 37, "like_count": 1431, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1193202321586638848"], "id": "1193202321586638848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 14, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Caros @CdNLeon e @nilmoretto, o di\u00e1logo, o debate e a conviv\u00eancia na diversidade sempre fazem evoluir a vida e a pol\u00edtica. Ningu\u00e9m \u00e9 perfeito nem messias. Um dia espero poder conversar e trocar ideias com voc\u00eas. Abra\u00e7os do Lula", "author_id": "2670726740", "created_at": "2019-11-09T16:45:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5846, "reply_count": 3617, "like_count": 79226, "quote_count": 7132}, "edit_history_tweet_ids": ["1193208011566792705"], "id": "1193208011566792705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6151, "type": "Person", "normalized_text": "cardume"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "text": "cardume suicida &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; bolsominion", "author_id": "782017844070477824", "created_at": "2019-11-09T12:21:13.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193141489372737536"], "id": "1193141489372737536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.8133, "type": "Organization", "normalized_text": "LC"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 88, "probability": 0.6791, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad San Mart\u00edn"}, {"start": 180, "end": 195, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Wells Fargo Bank"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5GaRTdcw4E", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1193197047295299590/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5GaRTdcw4E", "media_key": "3_1193197034259398658"}]}, "text": "En @ensustrece: LC Per\u00fa, la quebrada aerol\u00ednea que perteneci\u00f3 a la Universidad San Mart\u00edn, debe S/.5\u2019599,641 en sueldos, S/. 7\u2019760,737 a las AFP y $32 millones a proveedores. Y el Wells Fargo Bank le exige $6\u2019189,874 por no pagar el alquiler de dos aviones. https://t.co/5GaRTdcw4E", "author_id": "124843312", "created_at": "2019-11-09T16:01:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 15, "like_count": 217, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1193197047295299590"], "id": "1193197047295299590"}, {"in_reply_to_user_id": "895996734425505792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193292246797475842"}], "text": "Desde que meu pai faleceu eu passei a enxergar a morte com outros olhos\nA grande quest\u00e3o \u00e9 que enxergar com outros olhos pode deixar o ponto final cada vez mais tentador", "author_id": "895996734425505792", "created_at": "2019-11-09T22:24:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193293192151605249"], "id": "1193293192151605249"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368"}, {"text": "En 15 d\u00edas, me cambio de m\u00f3vil. Y el que tengo ahora, va, y se me rompe la funda. Y la que tenia de repuesto (mi m\u00f3vil por detr\u00e1s es de cristal) va, y desaparece de mi casa", "author_id": "1305375661", "created_at": "2019-11-09T22:18:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193291901119737858"], "id": "1193291901119737858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.878, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/77LDMS6PPv", "expanded_url": "https://twitter.com/EderAlex/status/1193290808184786950/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/77LDMS6PPv", "media_key": "3_1193290797485039618"}]}, "text": "Acabei de ver esse document\u00e1rio na HBO e agora TOU PERPLECTO https://t.co/77LDMS6PPv", "author_id": "28389301", "created_at": "2019-11-09T22:14:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193290808184786950"], "id": "1193290808184786950"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NLliver", "id": "1186365937777283072"}]}, "in_reply_to_user_id": "1186365937777283072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193283518299885568"}], "text": "@NLliver Tava escutando m\u00fasica com ele no colo e o fone no ouvido, a\u00ed minha m\u00e3e deu uma freada brusca e o celular foi pra frente, um lado do fone foi junto mas o outro ficou preso na orelha a\u00ed quebrou", "author_id": "892855118953156608", "created_at": "2019-11-09T22:11:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193290131471507457"], "id": "1193290131471507457"}, {"text": "Tengo una fascinaci\u00f3n extrema por la muerte, curiosidad,  necesidad, amor.  \nNo lo veo como algo malo siempre y cuando sea el deseo de la persona.", "author_id": "1136895914046611461", "created_at": "2019-11-09T22:08:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193289318787428352"], "id": "1193289318787428352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 151, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 200, "end": 208, "username": "copppal", "id": "1257825673533677572"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 223, "end": 231, "username": "apraint", "id": "2803695380"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4347, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4504, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/zEefDAUmqh", "expanded_url": "https://twitter.com/SriApra/status/1183097394986131459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zEefDAUmqh", "media_key": "3_1183097383296667648"}]}, "text": "La Conferecia Permanente de los Partidos Pol\u00edticos de Am\u00e9rica y el Caribe, en su 40\u00b0 aniversario, hacen un reconocimiento al Presidente @AlanGarciaPeru , debido a su labor en favor de Am\u00e9rica Latina.\n@copppal @APRA_Oficial @apraint https://t.co/zEefDAUmqh", "author_id": "1032376669443641344", "created_at": "2019-10-12T19:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183097394986131459"], "id": "1183097394986131459"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 67, "tag": "dieta"}, {"start": 68, "end": 78, "tag": "meencanta"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "comer"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "asinosepuede"}]}, "text": "Empezar en estas fechas la dieta es una misi\u00f3n suicida \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02\n#dieta #meencanta #comer #asinosepuede", "author_id": "166383714", "created_at": "2019-11-09T19:46:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193253580909600768"], "id": "1193253580909600768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193246073411768320"}], "text": "Maravilloso... el pelado es un suicida de verdad.... https://t.co/gR46UTatcE", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/gR46UTatcE", "expanded_url": "https://twitter.com/leosarro/status/1193246073411768320", "display_url": "twitter.com/leosarro/statu\u2026"}]}, "author_id": "1099723612829949952", "created_at": "2019-11-09T21:40:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282186801233920"], "id": "1193282186801233920"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "Um desabafo de um policial brasileiro:\n\n1- H\u00e1 16 anos, resolvi q ajudaria o pr\u00f3ximo promovendo seguran\u00e7a ao cidad\u00e3o de bem, em detrimento de minha paz, de minha sa\u00fade f\u00edsica e mental. Incans\u00e1veis noite de frio, dia quentes, pesados equipamentos....", "author_id": "1004607014532796417", "created_at": "2019-11-09T21:36:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193281166931058688"], "id": "1193281166931058688"}, {"text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoinLhb", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "author_id": "20699817", "created_at": "2019-11-09T22:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193287145688973313"], "id": "1193287145688973313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "text": "Soy kirchnerista, peronista, capitalista...Marx dec\u00eda que ning\u00fan sistema se suicida, o sea, hay que matarlo. Los anticapitalistas, los revolucionarios,  nos critican pero hacen lo mismo que nosotros: van al debate, a la tele, a las legislaturas... \u00bfEn qu\u00e9 nos est\u00e1n mintiendo?", "author_id": "1098321528662429703", "created_at": "2019-11-09T21:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285984915513345"], "id": "1193285984915513345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "2571656740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192970901026988035"}], "text": "@henriolliveira Bolsonaro foi ofendido publicamente v\u00e1rias vezes sendo o comandante maior da na\u00e7\u00e3o deveria se pronunciar sim e principalmente defender sua honra que no caso \u00e9 a nossa ! Lament\u00e1vel se esconder", "author_id": "1057134074563829760", "created_at": "2019-11-09T01:06:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192971762612473857"], "id": "1192971762612473857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 206, "end": 214, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 232, "end": 239, "username": "huasa1", "id": "1493208305669312514"}, {"start": 240, "end": 251, "username": "GmoRamirez", "id": "17317080"}, {"start": 253, "end": 264, "username": "felipekast", "id": "16193496"}, {"start": 266, "end": 276, "username": "desbordes", "id": "45214422"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "in_reply_to_user_id": "622098575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193186231020085249"}], "text": "@melnicksergio Todo esos errores nos trajeron hadta aqu\u00ed.\nConseciones como esas fu\u00e9\nSUICIDA.\nLa Izquierda NO es democr\u00e1tica, la usa hasta q le conviene y luego la aplasta.\nPi\u00f1era no entiende eso hasta hoy.\n@gblumel\n@carreragonzalo \n@huasa1\n@GmoRamirez \n@felipekast \n@desbordes\n\u00c1branle los ojos !", "author_id": "537546987", "created_at": "2019-11-09T19:26:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193248458305605632"], "id": "1193248458305605632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 272, "tag": "JornadaDeReflexion"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "in_reply_to_user_id": "338568543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193126478269108224"}], "text": "S\u00e1nchez se merece perder esca\u00f1os. El suicida, el \u00fanico responsable de que estemos en esta encrucijada, de que ahora mismo contentamos la respiraci\u00f3n. \n\nA\u00fan as\u00ed, tengo tanto miedo que preferir\u00eda una mayor\u00eda absoluta del PSOE antes de que sumen las dchas\n#JornadaDeReflexion", "author_id": "338568543", "created_at": "2019-11-09T11:30:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193128811765944320"], "id": "1193128811765944320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}]}, "in_reply_to_user_id": "1169537827245371392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193132798531571712"}], "text": "@BulnesUno Apuesto a que este se suicida en la celda antes de decir ni pio...", "author_id": "2217582708", "created_at": "2019-11-09T20:23:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193262984157683712"], "id": "1193262984157683712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Giovann59754265", "id": "1176848339574435841"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/BoyeIVJcXX", "expanded_url": "https://twitter.com/bctripe/status/1193270295550922752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BoyeIVJcXX", "media_key": "3_1193270285862162432"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176848339574435841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193264710747131906"}], "text": "@Giovann59754265 @UOLNoticias https://t.co/BoyeIVJcXX", "author_id": "995681551", "created_at": "2019-11-09T20:53:03.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193270295550922752"], "id": "1193270295550922752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dagda2018", "id": "1498533810"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "FirenzeM", "id": "1492633042531368961"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "nenulo", "id": "223717383"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Elfranc72766765", "id": "1090841058110361600"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "RomaCondsaQueja", "id": "779532650"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "DenunciasMetro", "id": "892099201747886081"}, {"start": 93, "end": 102, "username": "pasotti_", "id": "37495602"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "jorgegavino", "id": "170852171"}, {"start": 178, "end": 188, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 214, "end": 223, "username": "FirenzeM", "id": "1492633042531368961"}]}, "in_reply_to_user_id": "1498533810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192469339498172421"}], "text": "@Dagda2018 @FirenzeM @nenulo @Claudiashein @Elfranc72766765 @RomaCondsaQueja @DenunciasMetro @pasotti_ @jorgegavino ya todos conocen que eres un corrupto y que en tu paso por el @MetroCDMX robaste de lo lindo o no @FirenzeM", "author_id": "1099766835929464832", "created_at": "2019-11-07T15:52:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192469958510305281"], "id": "1192469958510305281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danmoralete", "id": "524727067"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PatoBauerle", "id": "151645636"}]}, "in_reply_to_user_id": "524727067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192246179465175040"}], "text": "@danmoralete @PatoBauerle En muy buena onda pregunto, y que debieran hacer las personas cuando se suicida alguien en el mall??", "author_id": "147135028", "created_at": "2019-11-07T21:06:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192548924424368130"], "id": "1192548924424368130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Rea\u00e7\u00e3o \u00e0 liberta\u00e7\u00e3o de Lula revela obscurantismo que alimenta direita raivosa. N\u00e3o vamos dar corda, vamos mostrar o desmonte do Estado e o fosso social, e que h\u00e1 outro caminho. Lula simboliza um pa\u00eds q apesar das dificuldades trilhava o caminho de inclus\u00e3o e liberdade democr\u00e1tica", "author_id": "31139434", "created_at": "2019-11-09T18:47:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 336, "like_count": 2520, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1193238806851399681"], "id": "1193238806851399681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 55, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/OvdEU7ArRk", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosdmesag/status/1193232880933199872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OvdEU7ArRk", "media_key": "7_1193232783222726656"}]}, "text": "No tengo nada que negociar con Evo Morales @evoespueblo (1/2) https://t.co/OvdEU7ArRk", "author_id": "260852828", "created_at": "2019-11-09T18:24:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5835, "reply_count": 995, "like_count": 14108, "quote_count": 492}, "edit_history_tweet_ids": ["1193232880933199872"], "id": "1193232880933199872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "glamrz_", "id": "2449958534"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "_silvestref", "id": "914484723912728576"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5946, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "2449958534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193284855150321664"}], "text": "@glamrz_ @luanamarques__8 @_silvestref N\u00e3o n\u00e3o quero credo, imagina a minha vida sem voc\u00eas, deus ne livre", "author_id": "1121155006386909184", "created_at": "2019-11-09T21:51:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193285030275174401"], "id": "1193285030275174401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mags904", "id": "1155494937103884290"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "gramartinez128", "id": "156798195"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "HoracioOrquin", "id": "229219241"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.2657, "type": "Other", "normalized_text": "Polaca"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155494937103884290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193283332576026625"}], "text": "@Mags904 @cuervaverde @gramartinez128 @HoracioOrquin Ojal\u00e1 que no, pero la verdad es que  yo tambi\u00e9n tengo la sensaci\u00f3n de que la Polaca muere  (una muerte heroica obvio)", "author_id": "1181167814998138880", "created_at": "2019-11-09T21:47:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283920688820224"], "id": "1193283920688820224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "text": "Hey t\u00fa, qu\u00e9 quieres quemar y derrocar el costanera center, te cuento que para su construcci\u00f3n, gener\u00f3 m\u00e1s de 2.700 empleos, hoy le da trabajo a m\u00e1s de esa cantidad de personas.", "author_id": "39584466", "created_at": "2019-11-07T11:47:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 247, "like_count": 2056, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1192408157110308865"], "id": "1192408157110308865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de homic\u00eddio do Carlos Lacerda, Vargas se matou. Lula foi acusado, julgado e condenado em tempo recorde. Hj saiu da cadeia. Aclamado! Duas vidas, duas hist\u00f3rias", "author_id": "15663213", "created_at": "2019-11-08T21:11:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 227, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192912529527386114"], "id": "1192912529527386114"}, {"text": "voc\u00ea ajudaria um amigo seu a se desfazer de um corpo?", "author_id": "40744734", "created_at": "2019-11-09T19:30:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193249618533978113"], "id": "1193249618533978113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Pela \u00faltima vez falarei nessa pauta do ex-presidente Lula. Impressiona que as pessoas n\u00e3o sabem debater e s\u00f3 enxergam o que elas querem ver. A internet e a vida est\u00e3o assim hj. Ngm quer saber vers\u00f5es, opinioes. Pegam a prineira coisa que l\u00eaem e estabelecem opini\u00e3o. E s\u00e3o baixas.", "author_id": "54346243", "created_at": "2019-11-09T11:29:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 32, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1193128348597272576"], "id": "1193128348597272576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JP_Hermosilla", "id": "34688024"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "patricionavia", "id": "11061482"}, {"start": 208, "end": 220, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "34688024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193191625712910337"}], "text": "@JP_Hermosilla Esa es tu opini\u00f3n. A lo mejor eres t\u00fa el que no entiende nada. Pe\u00f1a me parece una de las pocas voces l\u00facidas en esta borrasca peligrosa y suicida en la que se estamos atrapados. @patricionavia @jschaulsohn", "author_id": "93673547", "created_at": "2019-11-09T20:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193256990899949568"], "id": "1193256990899949568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/aRpA5R6qBR", "expanded_url": "https://twitter.com/Josericardopon7/status/1193279340324302851", "display_url": "twitter.com/Josericardopon\u2026"}]}, "text": "Se for para defender o Brasil e nenhum pol\u00edtico achei massa, mas se for para defender algum t\u00f4 fora. https://t.co/aRpA5R6qBR", "author_id": "269011612", "created_at": "2019-11-09T21:40:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282346042249216"], "id": "1193282346042249216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "owoParzival", "id": "998184804817539072"}]}, "in_reply_to_user_id": "998184804817539072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193283102707265537"}], "text": "@OwoParzival Yo ya estoy consumida, desde hace mucho tiempo.", "author_id": "1173643547016335361", "created_at": "2019-11-09T21:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193283279560073216"], "id": "1193283279560073216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nosremehd", "id": "195369762"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "divinha", "id": "1039609973708349443"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "MateusMadrugad1", "id": "1189324033717919747"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "barbaragancia", "id": "15494380"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 212, "probability": 0.8875, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.8525, "type": "Organization", "normalized_text": "ZeroUm"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.388, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "in_reply_to_user_id": "195369762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193226605486858243"}], "text": "@nosremehd @divinha @MateusMadrugad1 @barbaragancia \u00d1 cidad\u00e3.. \u00f1 tem prova alguma!!!! Q prra q \u00e9 \"ato de of\u00edcio INDETERMINADO\"? Veio do mesmo lugar q \"dominio do fato\"??? Guarda um pouco dessa indigna\u00e7\u00e3o com o STF por terem arquivado o processo contra o ZeroUm e o Queiroz, q tal?", "author_id": "52812849", "created_at": "2019-11-09T21:40:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282187707195392"], "id": "1193282187707195392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.2844, "type": "Organization", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5764, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/292OFduc7A", "expanded_url": "https://t.co/292OFduc7A", "display_url": "t.co/292OFduc7A"}]}, "text": "500 fotos de Haya en internet, pero el genio tiene que poner el del billete m\u00e1s devaluado de la peor inflaci\u00f3n de la historia del Per\u00fa.\nAcaba de aumentar el decibel marketero https://t.co/292OFduc7A", "author_id": "16129835", "created_at": "2019-11-09T15:41:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 26, "like_count": 565, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191851836215297"], "id": "1193191851836215297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Angie_Lo7", "id": "322168997"}]}, "in_reply_to_user_id": "322168997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193277751752609793"}], "text": "@Angie_Lo7 Maledette!", "author_id": "831576767878017025", "created_at": "2019-11-09T21:34:25.000Z", "lang": "da", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193280707830964225"], "id": "1193280707830964225"}, {"text": "melhor que jogar no lixo https://t.co/UHx9aXEg2r", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/UHx9aXEg2r", "expanded_url": "https://t.co/UHx9aXEg2r", "display_url": "t.co/UHx9aXEg2r"}]}, "author_id": "1839524678", "created_at": "2019-11-09T21:40:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193282308142485504"], "id": "1193282308142485504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "GABRIEL"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mGZjkherIE", "expanded_url": "https://twitter.com/IludidaMarichat/status/1193074328604217344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGZjkherIE", "media_key": "3_1193074312015745024"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mGZjkherIE", "expanded_url": "https://twitter.com/IludidaMarichat/status/1193074328604217344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGZjkherIE", "media_key": "3_1193074316923097088"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mGZjkherIE", "expanded_url": "https://twitter.com/IludidaMarichat/status/1193074328604217344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGZjkherIE", "media_key": "3_1193074319737475074"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mGZjkherIE", "expanded_url": "https://twitter.com/IludidaMarichat/status/1193074328604217344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGZjkherIE", "media_key": "3_1193074324435079168"}]}, "text": "ELE SABIA DA IDENTIDADE DO FILHO E MESMO ASSIM O AKUMATIZOU. GABRIEL TEU FILHO DA PUTA https://t.co/mGZjkherIE", "author_id": "2944799649", "created_at": "2019-11-09T07:54:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 134, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1193074328604217344"], "id": "1193074328604217344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193193810626568194"}], "text": "Todos trabajando para la propaganda socialista,el buenismo suicida estan haciendo espa\u00f1a el paraiso de las delicuencia, que siga la invasion musulmana,negro futuro para nuestros hijos https://t.co/wLTwJMN1Fl", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/wLTwJMN1Fl", "expanded_url": "https://twitter.com/CasoAislado_Es/status/1193193810626568194", "display_url": "twitter.com/CasoAislado_Es\u2026"}]}, "author_id": "1014600529698263042", "created_at": "2019-11-09T21:30:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193279709221654531"], "id": "1193279709221654531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Paysand\u00fa"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/yFyrmDBR10", "expanded_url": "https://twitter.com/leosarro/status/1193246073411768320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yFyrmDBR10", "media_key": "7_1193246010300076032"}]}, "text": "Daniel Mart\u00ednez asegur\u00f3 en Paysand\u00fa que si llega al poder, todas las decisiones van a pasar por su persona y no por la mesa pol\u00edtica del Frente Amplio. \u201csi cada cosa va a pasar por la mesa pol\u00edtica, olv\u00eddate!, es ingobernable!\u201d dijo . tv4 https://t.co/yFyrmDBR10", "author_id": "23544720", "created_at": "2019-11-09T19:16:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 106, "like_count": 94, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1193246073411768320"], "id": "1193246073411768320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.3743, "type": "Person", "normalized_text": "de Valdivia"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "V.Mackenna"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.4703, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4453, "type": "Person", "normalized_text": "V.Mackenna"}]}, "text": "Quemaron la U Pedro de Valdivia en V.Mackenna 44 y la sede del PC en V.Mackenna 33 parece ser ign\u00edfuga, porque esta rebeli\u00f3n violenta no es pol\u00edtica,  ni menos empujada por la izquierda cierto?", "author_id": "255191271", "created_at": "2019-11-09T02:19:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 11, "like_count": 321, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1192990093205757953"], "id": "1192990093205757953"}], "places": [{"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "San Bernardo, Chile", "id": "0067ac795cb0bcc9"}]}, "errors": [{"value": "44137899", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [44137899].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "44137899", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193327557606805504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193327557606805504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193327557606805504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "951207832610902017", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [951207832610902017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "951207832610902017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193328932638142465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193328932638142465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193328932638142465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "918866436780470272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [918866436780470272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "918866436780470272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193321683333111809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193321683333111809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193321683333111809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152491182024511488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152491182024511488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152491182024511488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193325603430252552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193325603430252552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193325603430252552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "297055554", "value": "297055554", "detail": "User has been suspended: [297055554].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193317378265960448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193317378265960448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193317378265960448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1193316732632489984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193316732632489984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193316732632489984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193293505021349888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193293505021349888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193293505021349888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193317579059793920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193317579059793920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193317579059793920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1090519260206637058", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090519260206637058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090519260206637058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193198770583932928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193198770583932928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193198770583932928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "955228582925697025", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [955228582925697025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "955228582925697025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193310825534148608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193310825534148608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193310825534148608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193235541346656257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193235541346656257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193235541346656257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193309480932511744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193309480932511744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193309480932511744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "40962257", "value": "40962257", "detail": "User has been suspended: [40962257].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193189641576484864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193189641576484864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193189641576484864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1193304483759083520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193304483759083520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193304483759083520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1193261456646688769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193261456646688769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193261456646688769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "172572347", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [172572347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172572347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193275892757344257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193275892757344257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193275892757344257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1111021734294142977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111021734294142977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111021734294142977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193304160755748876", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193304160755748876].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193304160755748876", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "948050211531878400", "value": "948050211531878400", "detail": "User has been suspended: [948050211531878400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193303190059593728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193303190059593728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193303190059593728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941728023535079426", "value": "941728023535079426", "detail": "User has been suspended: [941728023535079426].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193212005873790976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193212005873790976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193212005873790976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1193291159843540992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193291159843540992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193291159843540992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "118898120", "value": "118898120", "detail": "User has been suspended: [118898120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193288478181736449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193288478181736449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193288478181736449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2728229542", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2728229542].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2728229542", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193283693550481409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193283693550481409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193283693550481409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "914264241422684160", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [914264241422684160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "914264241422684160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193162430186246147", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193162430186246147].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193162430186246147", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193255805522522118", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193255805522522118].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193255805522522118", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1193332461423529984", "oldest_id": "1193280847471882240", "result_count": 455, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbz61o5xbjaip1yprzd3i7bvron1"}}