{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1156789884520206336"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T04:52:55.000Z", "text": "India, suicida Siddhartha il re del caff\u00e8: \u201cstrozzato dal fisco\u201d, trovato morto nel fiume Netravati https://t.co/OGdE0p4FpE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1369005530", "id": "1156789884520206336", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OGdE0p4FpE", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/YTQxxU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/YTQxxU"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156789850865098752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:52:47.000Z", "text": "Tal vez mi twitter es esa carta suicida que mis padres nunca encontrar\u00e1n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102260520969818112", "id": "1156789850865098752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156789754085761024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:52:24.000Z", "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176568976", "id": "1156789754085761024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156789721965715456"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T04:52:16.000Z", "text": "C\u2019\u00e8 chi uccide e chi si suicida. https://t.co/OTL7MMC3kw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "276005939", "id": "1156789721965715456", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/OTL7MMC3kw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10215434321870925&id=1223967309", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 116, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Q7ynAFOIJd", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156789667066462209"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:52:03.000Z", "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/Q7ynAFOIJd v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266788083", "id": "1156789667066462209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156789474627608576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:51:17.000Z", "text": "as pessoas q n foram leais cmg frequentavam minha casa, apertavam minha m\u00e3o, diziam q me amavam olhando dentro dos meus olhos .. eu falhei em n ter aberto meus olhos cedo mlq, mas \u00e9 aquilo \u201cse n me matou, me fez forte.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2728490205", "id": "1156789474627608576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156788974733729792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:49:18.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600430057", "id": "1156788974733729792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154120834035998720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "prettygirl50kg", "id": "891440181814984704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156788428887003136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:47:08.000Z", "text": "RT @prettygirl50kg: triste \ngorda\ndesempregada \ndoente\nfeia\nsuicida\nt\u00f3xica \ne sem amigas", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060123538827436032", "id": "1156788428887003136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156605076271747077"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5656, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156788368132284417"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:46:53.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: Madre m\u00eda.......\n\nMata presuntamente a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos | El Norte de Castilla https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235173460", "id": "1156788368132284417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156768361432395776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nomeduermo", "id": "1267743564"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156788204009349121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:46:14.000Z", "text": "RT @nomeduermo: Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148948459", "id": "1156788204009349121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156784441634803712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8371, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156788034442092544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:45:34.000Z", "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida\nPor Eva Maldonado\nhttps://t.co/c70piuAVjn", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876223514", "id": "1156788034442092544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156788034102276096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:45:34.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079707606720172032", "id": "1156788034102276096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156723823938539520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156787988245991424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:45:23.000Z", "text": "RT @Fuerzadeley: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135566206", "id": "1156787988245991424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156787383343505408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gutoazevedo11", "id": "2737764771"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156787916531806208"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-01T04:45:06.000Z", "text": "@gutoazevedo11 Suicida", "in_reply_to_user_id": "2737764771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287903325", "id": "1156787916531806208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155902216215179266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 37, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}], "urls": [{"start": 319, "end": 342, "url": "https://t.co/MNwxVy78aD", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeriaLisbano/status/1156787755751526400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNwxVy78aD", "media_key": "3_1156787709647708161"}, {"start": 319, "end": 342, "url": "https://t.co/MNwxVy78aD", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeriaLisbano/status/1156787755751526400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNwxVy78aD", "media_key": "3_1156787723858063360"}, {"start": 319, "end": 342, "url": "https://t.co/MNwxVy78aD", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeriaLisbano/status/1156787755751526400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNwxVy78aD", "media_key": "3_1156787734431916032"}, {"start": 319, "end": 342, "url": "https://t.co/MNwxVy78aD", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeriaLisbano/status/1156787755751526400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNwxVy78aD", "media_key": "3_1156787746033328130"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156787755751526400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:44:27.000Z", "text": "@KelvinAnares @SCSA_1 @Edgard_Piccoli \u00c9 S\u00d3 RACIOCINAR! TIRAM TUDO DO CONTEXTO. BOLSONARO COMENTOU Q O FELIPE(OAB IMPEDIU SE SABER O SIGILO DOS CELULARES DE ADVOGADOS CAR\u00cdSSIMOS DE AD\u00c9LIO) \u00d1 DEIXA ELE SABER QUEM QUASE O MATOU, MAS Q ELE SABE Q QUEM MATOU SEU PAI FORAM OS PR\u00d3PRIOS COMPANHEIROS TERRORISTAS(JUSTAMENTOS). https://t.co/MNwxVy78aD", "in_reply_to_user_id": "1155228257073188864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "429073352", "id": "1156787755751526400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156786131519836160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "seokjinfleur", "id": "1125280396650926080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156787645340667904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:44:01.000Z", "text": "@seokjinfleur @bxadeaky se eu n\u00e3o me engano essa mina agrediu o gato e quase matou o irm\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "297479552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996916661759414272", "id": "1156787645340667904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156563640159559683"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KompaneraK", "id": "1105973842151985152"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "Clar\u00edn"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156787637249859584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:43:59.000Z", "text": "@KompaneraK Me hago las mismas preguntas. CFK lo dice en su libro,  \"el argentino es complicado\". Veo a gente con perfil profesional,  sac\u00f3 y corbata, j\u00f3venes y no tanto, leyendo Clar\u00edn. Una cient\u00edfica en un concurso de Tv x dinero y votar\u00e1 a Macri. El argentino es suicida.", "in_reply_to_user_id": "1105973842151985152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48572066", "id": "1156787637249859584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156787571789369344"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T04:43:43.000Z", "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388868024", "id": "1156787571789369344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156787149624270851"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:42:03.000Z", "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876173502545625088", "id": "1156787149624270851"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156787121644036097"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:41:56.000Z", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262747455", "id": "1156787121644036097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156786920019648512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:41:08.000Z", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010346666896101376", "id": "1156786920019648512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156786803480944640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:40:40.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119609460", "id": "1156786803480944640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155981819000446976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156786633582239749"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:40:00.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: @PCaterianoB @MartinVizcarraC El colmo del aprismo querer desviar su responsabilidad y la de su suicida lider de atiza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305042916", "id": "1156786633582239749"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156749842095464448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 195, "end": 204, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/qQ6tLiOgkm", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1156786213623357440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qQ6tLiOgkm", "media_key": "16_1156786193146810369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156786213623357440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:38:20.000Z", "text": "@atvmasnoticias Tu pap\u00e1 el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, si???? C\u00f3mo??? Manoseandola????\nNo jodas viejo B\u00daFALO en extinci\u00f3n!!!\nAnda haste tacto prost\u00e1tico, derrepente te gusta!!! \n@JorgeDCG https://t.co/qQ6tLiOgkm", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "id": "1156786213623357440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156786191875940353"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:38:14.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041629684885143553", "id": "1156786191875940353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156785868889350144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "girlyxpwr", "id": "1264402906406686722"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "wonyoung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156786037244514304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:37:37.000Z", "text": "@girlyxpwr assisti 1 segundo ja to surtando se eu nao aparecer mais eh pq a wonyoung me matou!", "in_reply_to_user_id": "1087807521954377730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086727003330568194", "id": "1156786037244514304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 194, "end": 206, "probability": 0.3366, "type": "Organization", "normalized_text": "NAOESOFUTEBOL"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "timedopovo"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "NAOESOFUTEBOL"}, {"start": 208, "end": 230, "tag": "respeitanossahistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156786019670417408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:37:33.000Z", "text": "O Corinthians n\u00e3o \u00e9 um time que tem uma torcida e sim uma torcida que tem um time, portanto se a torcida quer saber quem matou Marielle, conselheiro nenhum tem direito de se meter! #timedopovo #NAOESOFUTEBOL #respeitanossahistoria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "51454429", "id": "1156786019670417408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156785825276944384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:36:47.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005295561845760000", "id": "1156785825276944384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156785543033884672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:35:40.000Z", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801060528865087488", "id": "1156785543033884672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156345972764684288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156785458094989312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:35:19.000Z", "text": "Otra suicida https://t.co/t9Vm0fIzmr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783218514", "id": "1156785458094989312", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/t9Vm0fIzmr", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1156345972764684288", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156785208194154496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:34:20.000Z", "text": "Est\u00e1 enfermita de mierda no para de romper las pelotas un segundo, pq no s\u00e9 suicida de una vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "842803668", "id": "1156785208194154496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156782575991570432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elrobobolso", "id": "132583575"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "heversonsantos5", "id": "1045730642401652738"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 96, "end": 102, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156784467337523200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:31:23.000Z", "text": "RT @elrobobolso: @heversonsantos5 @CFOAB @jairbolsonaro @Estadao @JovemPanNews @folha @portalR7 @roxmo @flaviomorgen so digo isso:\n\n\u201c Se o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864605716870569984", "id": "1156784467337523200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156784450392481792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:31:19.000Z", "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024700330691518464", "id": "1156784450392481792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7607, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156784441634803712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:31:17.000Z", "text": "#Sociedad | Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida\nPor Eva Maldonado\nhttps://t.co/c70piuAVjn", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4364428521", "id": "1156784441634803712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156628379204030465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Burgos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156784211199741952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:30:22.000Z", "text": "RT @LuisFuentesCs: Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022201657554362369", "id": "1156784211199741952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156779587927494656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lorena_stern", "id": "4323030515"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MariellaWoodman", "id": "316188039"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156784003502006273"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:29:33.000Z", "text": "@lorena_stern @MariellaWoodman @saldelsol @APRA_Oficial PARA EL 2020 NO EXISTIR\u00c1 ALANISMO, NI APRISMO , NO SE PREOCUPE y TODO POR ETERNIZAR LA C\u00daPULA DEL SUICIDA \u00a1", "in_reply_to_user_id": "4323030515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "id": "1156784003502006273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156782738046967813"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elrobobolso", "id": "132583575"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5709, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156783971222609920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:29:25.000Z", "text": "RT @elrobobolso: @CFOAB \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76019831", "id": "1156783971222609920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156564555125985280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1Tu4248Wvx", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3720163/0/muere-mujer-villagonzalo-burgos-suicidio-segunda-persona/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372016\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3720163/0/muere-mujer-villagonzalo-burgos-suicidio-segunda-persona/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156783967032479746"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:29:24.000Z", "text": "RT @mriater: Asesina presuntamente a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida.\n Y OTRA MENOS \ud83d\ude14 https://t.co/1Tu4248Wvx v\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124825490", "id": "1156783967032479746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777616197771266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156783743140605952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:28:31.000Z", "text": "@jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "in_reply_to_user_id": "1027741302245470209", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 167, "quote_count": 9}, "author_id": "701851277240770561", "id": "1156783743140605952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "depresivx"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "gonorrea"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.3739, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.3435, "type": "Other", "normalized_text": "chicx guapeton"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156783628694818816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:28:03.000Z", "text": "fav y te digo que parecer seg\u00fan tu foto de perfil.\n1. depresivx \n2. gonorrea rompe corazones\n3. emo suicida dosmilseis\n4. chicx guapeton/a\n5. el amor de mi vida\n6. tuiter raro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "907220282", "id": "1156783628694818816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156782104761577472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156783538961833985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:27:42.000Z", "text": "@bxadeaky u\u00e9 meu anjo eu li errado? e mesmo se voc\u00ea n\u00e3o matou voc\u00ea admitiu que maltratou ela E outros. li algo errado? https://t.co/12SeQdSx7B", "in_reply_to_user_id": "1072165311338684416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708876267903385600", "id": "1156783538961833985", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/12SeQdSx7B", "expanded_url": "https://twitter.com/myproudnacon/status/1156624533488640002?s=21", "display_url": "twitter.com/myproudnacon/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156761745739997185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156783366735355904"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:27:01.000Z", "text": "@JuanSheput @2019N_ @saldelsol Jajajaja\nEn cualquier momento se SUICIDA!!", "in_reply_to_user_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153400251027533825", "id": "1156783366735355904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156776134870216704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3824, "type": "Person", "normalized_text": "KAMIKAZE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782964195434496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:25:25.000Z", "text": "@Mauriciomulder @MesiasGuevara Modo KAMIKAZE!\nEn cualquier momento se SUICIDA!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153400251027533825", "id": "1156782964195434496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782926220189697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:25:16.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34828234", "id": "1156782926220189697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134604750861811712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kookxminie", "id": "1453688755232018433"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782864500961280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:25:01.000Z", "text": "RT @KookXMinie: \u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142848990326722561", "id": "1156782864500961280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782836055257088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:24:54.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393356801", "id": "1156782836055257088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782796926533637"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:24:45.000Z", "text": "Mano, o Marcos tirou a pr\u00f3pria vida\nEu ainda nem to acreditando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416592216", "id": "1156782796926533637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673898827714565"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5996, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782738046967813"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:24:31.000Z", "text": "@CFOAB \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?", "in_reply_to_user_id": "160576237", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132583575", "id": "1156782738046967813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782706061127680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:24:23.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3169005964", "id": "1156782706061127680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5892, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.3367, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782680371093504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:24:17.000Z", "text": "Gostei dessa:\n\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto!\u201d Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90608125", "id": "1156782680371093504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156781917024477184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "heversonsantos5", "id": "1045730642401652738"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 62, "end": 68, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782575991570432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:23:52.000Z", "text": "@heversonsantos5 @CFOAB @jairbolsonaro @Estadao @JovemPanNews @folha @portalR7 @roxmo @flaviomorgen so digo isso:\n\n\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?", "in_reply_to_user_id": "1045730642401652738", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "132583575", "id": "1156782575991570432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782402297110528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:23:11.000Z", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116965535651127296", "id": "1156782402297110528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782364623802376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:23:02.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50512358", "id": "1156782364623802376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782101280305152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:21:59.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149551024", "id": "1156782101280305152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156781788607459329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:20:45.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259389776", "id": "1156781788607459329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156781574849028096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:19:54.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385486990", "id": "1156781574849028096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156645955183226882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aldoexito", "id": "300016685"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "node"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156781545413382150"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:19:47.000Z", "text": "RT @aldoexito: @RPPNoticias Me cuesta creer que un suicida no tuvo que ver con muchos beneficios para con los Rodr\u00edguez y Gloria, node solo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118573667456360448", "id": "1156781545413382150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156776179191427072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Puchujenso", "id": "3072177026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156781513725362186"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:19:39.000Z", "text": "@Puchujenso Oieeee prro\nQu\u00e9 contra mi yo emo y suicida?", "in_reply_to_user_id": "3072177026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948738884116021254", "id": "1156781513725362186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156781427519873024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:19:18.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050177620212666368", "id": "1156781427519873024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156667025843990528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCIOTOBIAS6", "id": "1490340417623273474"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.6086, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.3531, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156781272997552128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:18:42.000Z", "text": "@MARCIOTOBIAS6 Assino embaixo !                            \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "in_reply_to_user_id": "1107104356778815490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126938351", "id": "1156781272997552128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156730186131562499"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/twmzZx32oH", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156730186131562499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twmzZx32oH", "media_key": "3_1156730176291725313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156781222443520000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:18:30.000Z", "text": "RT @AlespaP: @situchidacono @RenattoBautista @AlanGarciaPeru El cobarde suicida se mat\u00f3 para no ir a la c\u00e1rcel https://t.co/twmzZx32oH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634", "id": "1156781222443520000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156761329849577473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arnulfo_Arias", "id": "332005554"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.673, "type": "Person", "normalized_text": "Thoreau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156781004599824390"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:17:38.000Z", "text": "RT @Arnulfo_Arias: Antes de que Thoreau acu\u00f1ara el t\u00e9rmimo desobediencia civil, fue practicada por nuestros ancestros ind\u00edgenas ante la tir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362925784", "id": "1156781004599824390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156691249555836935"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "C5N", "id": "152325528"}, {"start": 5, "end": 14, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156780740123799553"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:16:35.000Z", "text": "@C5N @alferdez Lamentablemente esto es m\u00e1s de lo mismo. Y la verdad todos los que est\u00e1n en ese auditorio no s\u00e9 qu\u00e9 aplauden. La amenaza a viva vos?? Si le cae un rayo o accidentalmente se suicida ya saben de donde viene.", "in_reply_to_user_id": "152325528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346611632", "id": "1156780740123799553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156780732573978624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:16:33.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131219885953093632", "id": "1156780732573978624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WhesleyLeko", "id": "2393496925"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4465, "type": "Other", "normalized_text": "warmog"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156780591058227200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:15:59.000Z", "text": "@WhesleyLeko Poderia me responder se matou o drag\u00e3o de warmog? Sofro de curiosidade aguda, obrigado.", "in_reply_to_user_id": "2393496925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3438637744", "id": "1156780591058227200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "ketty"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4771, "type": "Other", "normalized_text": "beethoven"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "ketty"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4895, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156780540881772547"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:15:47.000Z", "text": "Na hora do \"com quem sera\" a ketty disse \"vai depender se o beethoven vai querer\" a ketty me mata cara, Diego se matou rindo \ud83e\udd23\ud83e\udd23 eles s\u00e3o um casalzinho t\u00e3o bonitinho \ud83e\udd7a\u2764 fora as desaven\u00e7as e facadas e td mais \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008486619060604928", "id": "1156780540881772547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4718, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "gonorrea"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.2846, "type": "Person", "normalized_text": "guapeton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156780449907257345"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:15:25.000Z", "text": "fav y te digo que parecer seg\u00fan tu foto de perfil.\n1. maricon/a depresivx \n2. gonorrea rompe corazones\n3. emo suicida dosmilseis\n4. chicx guapeton/a\n5. el amor de mi vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "394316814", "id": "1156780449907257345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156780338611478528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:14:59.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172770238", "id": "1156780338611478528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156579394070163456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 267, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "naotenhopenadebandido"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 268, "tag": "naotenhopenadebandido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156780129865142272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:14:09.000Z", "text": "@jairbolsonaro Se foi bandido q morreu e se matou entre si!! Fazendo as contas o resultado ser\u00e1 menos bandidos futuramente na rua e sim no cemit\u00e9rio!! A conta bate e o resultado \u00e9 a favor a quem est\u00e1 solto trabalhando e levando uma vida honesta! #naotenhopenadebandido", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049086807860793344", "id": "1156780129865142272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779908821069824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:13:16.000Z", "text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072511164301615105", "id": "1156779908821069824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156736782265933824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "IguinizNatalia", "id": "918627049543217152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779848318279680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:13:02.000Z", "text": "RT @TatianaAstengoB: @IguinizNatalia Es SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932833310375628800", "id": "1156779848318279680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779766566965248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:12:42.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624677883", "id": "1156779766566965248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156666850136268807"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "jorgito"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "vitopo"}, {"start": 152, "end": 153, "probability": 0.3883, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779559670493184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:11:53.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG y sus referentes son jorgito y vitopo,uno el de los petroaudios y el.otro uno que 100pre encontrba excusas para no enfrentar al suicida AG.", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170446577", "id": "1156779559670493184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779522882248704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:11:44.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297568581", "id": "1156779522882248704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6933, "type": "Other", "normalized_text": "SM 66"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/DqveegP6Sx", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/07/31/sujeto-se-suicida-en-su-hamaca-en-la-sm-66-en-cancun/", "display_url": "venoticia.com/2019/07/31/suj\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/29xlrAboxE", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1156779459963473920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/29xlrAboxE", "media_key": "3_1156779457476251650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779459963473920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:11:29.000Z", "text": "Sujeto se suicida en su hamaca en la SM 66 en\u00a0Canc\u00fan https://t.co/DqveegP6Sx https://t.co/29xlrAboxE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001671838072786945", "id": "1156779459963473920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156672597268082689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4385, "type": "Place", "normalized_text": "Canaan"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Uruguaya"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/7JiTKylMqP", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1156672597268082689", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779452061409280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:11:27.000Z", "text": "Y la Suite de Canaan, petroaudios, el rochoso encierro del suicida en la Embajada Uruguaya y posterior choteada, pura finta y alboroto. https://t.co/7JiTKylMqP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42171926", "id": "1156779452061409280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779411322146816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:11:18.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717227556", "id": "1156779411322146816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779375498604545"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:11:09.000Z", "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250847300", "id": "1156779375498604545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156768361432395776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nomeduermo", "id": "1267743564"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779367290363905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:11:07.000Z", "text": "RT @nomeduermo: Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748325348", "id": "1156779367290363905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156768361432395776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nomeduermo", "id": "1267743564"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156778986304880644"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:09:36.000Z", "text": "RT @nomeduermo: Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233785738", "id": "1156778986304880644"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156778428781289472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:07:23.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3379707563", "id": "1156778428781289472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156341783137345537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marisachef1", "id": "4002710602"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "luisrosalesARG", "id": "364497049"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 87, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156778256806350848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:06:42.000Z", "text": "RT @marisachef1: @luisrosalesARG @jlespert @infobae No soy suicida #MM2019ListaCompleta", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782954889123069952", "id": "1156778256806350848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156778240796758017"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:06:39.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2275424870", "id": "1156778240796758017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156401911953670144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ZKH3pOnzum", "expanded_url": "https://twitter.com/gcailloma/status/1156401911953670144", "display_url": "twitter.com/gcailloma/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156778230579433478"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:06:36.000Z", "text": "@APRA_Oficial siempre fueron la misma mierda de siempre. De ustedes depende sacudirse de ese l\u00edder cobarde e infame suicida https://t.co/ZKH3pOnzum", "in_reply_to_user_id": "1515282908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718221269917949952", "id": "1156778230579433478"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156777935732379648"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-01T04:05:26.000Z", "text": "https://t.co/Fm6RU4SayN  \n\u201cA LA MEVA MANERA DE VEURE\u201d\nNO ENS DEIXEM PRENDRE MAI EL DRET A PENSAR I DIR EL QU\u00c8 PENSEM\nLA REFLEXI\u00d3 D\u2019AVUI DIJOUS 1/ AGOST/2019: \n* ELEGIA PER A UN SU\u00cfCIDA QUE NO CONEC PAS DE RES I DIUEN ES VA MATAR PERQU\u00c8 S\u2019AVORRIA *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112141675", "id": "1156777935732379648", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Fm6RU4SayN", "expanded_url": "http://TABRILDE.BLOGSPOT.COM", "display_url": "TABRILDE.BLOGSPOT.COM", "status": 200, "title": "A LA MEVA MANERA DE VEURE", "description": "NO ENS DEIXEM PRENDRE MAI EL DRET A PENSAR I DIR EL QU\u00c8 PENSEM", "unwound_url": "https://tabrilde.blogspot.com/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156297001274941443"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VivianaAusejo", "id": "465025569"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156777875976204290"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:05:12.000Z", "text": "@VivianaAusejo Esa ley la firm\u00f3 el suicida korrupto de @AlanGarciaPeru en el   2008. Seguro k recibi\u00f3 coima por  su firmita.A \u00e9ste tipo jam\u00e1s le import\u00f3 ni el Per\u00fa ni los ni\u00f1os del Per\u00fa. Que crezcan tomando bebidas sin alimento alguno.", "in_reply_to_user_id": "465025569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756646535811784704", "id": "1156777875976204290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "depresivx"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "gonorrea"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.3739, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.3435, "type": "Other", "normalized_text": "chicx guapeton"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156777574942593024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:04:00.000Z", "text": "fav y te digo que parecer seg\u00fan tu foto de perfil.\n1. depresivx \n2. gonorrea rompe corazones\n3. emo suicida dosmilseis\n4. chicx guapeton/a\n5. el amor de mi vida\n6. tuiter raro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "582273511", "id": "1156777574942593024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156777537487462407"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:03:51.000Z", "text": "Aquela sensa\u00e7ao que vo\u00e7e esta tomando banho e escutando musica . E parece que alguem invandiu sua casa e matou todo mundo kkkkj e se sente a proxima vitima pior sensa\u00e7ao \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nCoisa de louco real", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2295116881", "id": "1156777537487462407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YoKtvEyzad", "expanded_url": "https://www.larazon.es/sociedad/investigan-si-un-hombre-ha-matado-a-su-mujer-y-despues-se-ha-suicidado-en-burgos-EB24432446Solo", "display_url": "larazon.es/sociedad/inves\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156777444013223936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:03:29.000Z", "text": "Un hombre mata a tiros su pareja, hiere a su hijo y se suicida en Burgos https://t.co/YoKtvEyzad hablan de la violencia a la mujer, pero alguien se ha parado a pensar que un hombre se suicide por lo bien que lo trataba su pareja?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711833232", "id": "1156777444013223936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154520394910617600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RappiColombia", "id": "2838220979"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156777309183139840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:02:57.000Z", "text": "@RappiColombia H\u00e1blame de una empresa que se suicida con #", "in_reply_to_user_id": "2838220979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182175145", "id": "1156777309183139840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156773357284745222"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gomez_cap", "id": "1726713601"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ArnulfoBetancur", "id": "2834278551"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156777209543168000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:02:33.000Z", "text": "@gomez_cap @ArnulfoBetancur @MamerMoure Jajajajajajajajaja. No le llamo suicida exactamente por el chicharr\u00f3n con yuca frita.", "in_reply_to_user_id": "1726713601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "291259560", "id": "1156777209543168000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "depresivx"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "gonorrea"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.3739, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.3435, "type": "Other", "normalized_text": "chicx guapeton"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156777107663572992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:02:09.000Z", "text": "fav y te digo que parecer seg\u00fan tu foto de perfil.\n1. depresivx \n2. gonorrea rompe corazones\n3. emo suicida dosmilseis\n4. chicx guapeton/a\n5. el amor de mi vida\n6. tuiter raro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "1165959540", "id": "1156777107663572992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156777087585402880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:02:04.000Z", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092113184373293056", "id": "1156777087585402880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1120439835347574784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MadQueen_say", "id": "2332955211"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Makoto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156777082614996993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:02:03.000Z", "text": "RT @MadQueen_say: T\u00e1 vendo esse humano nojento??? Esse cara merece a morte. Esse nojento se chama Oya Makoto. Ele pegou 13 gatos e queimou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965929972736016384", "id": "1156777082614996993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5329, "type": "Person", "normalized_text": "Pr"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.3932, "type": "Person", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "ADELIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156777066022559745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:01:59.000Z", "text": "Fazemos um acordo ent\u00e3o, n\u00f3s falamos quem matou ou mandou matar o pai do Pr. OAB, mas ai ele se compromete a abrir quem mandou matar o Pr e quem pagou aos advs. do ADELIO. que tal? DUVIDO.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3308217203", "id": "1156777066022559745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156734979910619138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Luleh_", "id": "748135608"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156777034607157248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:01:51.000Z", "text": "@Luleh_ voto x pacto suicida. q opina la gente", "in_reply_to_user_id": "748135608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575108508", "id": "1156777034607157248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156688717031059458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "L3itadasL0en", "id": "2271078919"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776937932709888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:01:28.000Z", "text": "RT @Lets_Dex: O @l3itadasl0en \u00e9 um \u00f3timo fisioterapeuta. Ele te entope de massagem enquanto grita com sotaque carregado de carioca falando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953875401960456192", "id": "1156776937932709888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776933566427136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:01:27.000Z", "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174507386", "id": "1156776933566427136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776915249848320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:01:23.000Z", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737018490532532224", "id": "1156776915249848320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156768361432395776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nomeduermo", "id": "1267743564"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776687759216640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:00:28.000Z", "text": "RT @nomeduermo: Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821805436114444293", "id": "1156776687759216640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4718, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "gonorrea"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.2846, "type": "Person", "normalized_text": "guapeton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776681149030400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:00:27.000Z", "text": "fav y te digo que parecer seg\u00fan tu foto de perfil.\n1. maricon/a depresivx \n2. gonorrea rompe corazones\n3. emo suicida dosmilseis\n4. chicx guapeton/a\n5. el amor de mi vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1708656685", "id": "1156776681149030400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156753974172770304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/RxBtpAxc9W", "expanded_url": "https://twitter.com/SANGREXENEIZE/status/1156753974172770304", "display_url": "twitter.com/SANGREXENEIZE/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776634743173121"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-01T04:00:16.000Z", "text": "Suicida https://t.co/RxBtpAxc9W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850250420", "id": "1156776634743173121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776598382809088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:00:07.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3140075759", "id": "1156776598382809088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4718, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "gonorrea"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.2846, "type": "Person", "normalized_text": "guapeton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776384397791232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:59:16.000Z", "text": "fav y te digo que parecer seg\u00fan tu foto de perfil.\n1. maricon/a depresivx \n2. gonorrea rompe corazones\n3. emo suicida dosmilseis\n4. chicx guapeton/a\n5. el amor de mi vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1124692000912093184", "id": "1156776384397791232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156776343109013505"], "lang": "ht", "created_at": "2019-08-01T03:59:06.000Z", "text": "San Lorenzo\nSan Lorenz\nSan Loren\nSan Lore\nSan Lor\nSan Lo\nSan L\nSan\nSa\nS\nSa\nSal\nSale\nSale S\nSale Su\nSale Sui\nSale Suic\nSale Suici\nSale Suicid\nSale Suicida \nSale Suicidar \nSale Suicidars\nSale Suicidarse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806321108639248384", "id": "1156776343109013505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776339103334400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:59:05.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993482953538797569", "id": "1156776339103334400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156766049037094912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DieDAngel666", "id": "1436512271140786178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776222476701696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:58:37.000Z", "text": "@DieDAngel666 Hahahaha xD) lo intentar\u00e9 :3 si no la libro, t\u00fa de dictador pon atenci\u00f3n psicol\u00f3gica y psiqui\u00e1trica gratis pa la banda ; 3 ; y s\u00ed, ah\u00ed te atienden 24/7 desde todo el pa\u00eds cuando tengas alguna crisis de ansiedad, ataque de p\u00e1nico o crisis suicida. Son chidos", "in_reply_to_user_id": "394916477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155040994", "id": "1156776222476701696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156776055782424577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:57:58.000Z", "text": "N\u00e3o posso ouvir um m\u00fasica depr\u00ea que j\u00e1 gosto. Acho que sou meio suicida inconscientemente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189940224", "id": "1156776055782424577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776033284165632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:57:52.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029206987916095488", "id": "1156776033284165632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776003546558464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:57:45.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129027188295196674", "id": "1156776003546558464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156235681443827715"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "criticanac", "id": "708600266585726977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775962039726081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:57:35.000Z", "text": "RT @criticanac: Comunista sempre matou e mata comunista, pois a moral revolucion\u00e1ria \u00e9 unicamente utilit\u00e1ria, e n\u00e3o comporta transcend\u00eancia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153471835465572353", "id": "1156775962039726081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IoGsn1OEOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Moreira/status/1156775864165707777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoGsn1OEOr", "media_key": "3_1156775853893791745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775864165707777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:57:12.000Z", "text": "INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai a OAB N\u00c3O VAI DEIXAR!!! \n\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/IoGsn1OEOr", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "62052765", "id": "1156775864165707777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156775314468548608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "MARKETING"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775713535680513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:56:36.000Z", "text": "Pq eu amo ele, eu respeito! SE FOR MARKETING? idai a vida \u00e9 deles e eles s\u00e3o bem grandinhos sabem oque fazem!!! Passar pano? Jamais por\u00e9m o amor e admira\u00e7\u00e3o aos DOIS fica!!! Vamos respeitar e amar, amar nunca matou ningu\u00e9m!!!!!", "in_reply_to_user_id": "1150794426354143236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150794426354143236", "id": "1156775713535680513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156278300504940544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775699799322624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:56:33.000Z", "text": "RT @VoceNaoSabiaQ: Ap\u00f3s receber o cora\u00e7\u00e3o transplantado de 1 suicida, homem se casou com a vi\u00fava do doador e cometeu suic\u00eddio tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360655388", "id": "1156775699799322624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775661190746112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:56:24.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357657617", "id": "1156775661190746112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156698411388866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaRossado", "id": "90887320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775601036021761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:56:09.000Z", "text": "RT @CamilaRossado: SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106895805464621056", "id": "1156775601036021761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156761329849577473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arnulfo_Arias", "id": "332005554"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.673, "type": "Person", "normalized_text": "Thoreau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775501773574144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:55:46.000Z", "text": "RT @Arnulfo_Arias: Antes de que Thoreau acu\u00f1ara el t\u00e9rmimo desobediencia civil, fue practicada por nuestros ancestros ind\u00edgenas ante la tir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432735534", "id": "1156775501773574144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775326682419200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:55:04.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376802765", "id": "1156775326682419200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775217324318720"], "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-08-01T03:54:38.000Z", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266743222", "id": "1156775217324318720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156774818957713408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:53:03.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107012730291191810", "id": "1156774818957713408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156772801237409792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156774662837297152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:52:26.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda... \ud83c\udfb6 https://t.co/UxzQczLl3q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613778778", "id": "1156774662837297152", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/UxzQczLl3q", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahebeok/status/1156772801237409792", "display_url": "twitter.com/sarahebeok/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1108030975454396417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carol_condessa", "id": "1041740393950400513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156774438429429762"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:51:32.000Z", "text": "@carol_condessa Hoje essa noite ele suicida kkkk", "in_reply_to_user_id": "1041740393950400513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153068944548401158", "id": "1156774438429429762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156165493339934720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "TUCANOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156774425850761216"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:51:29.000Z", "text": "RT @OrejaDeZumbador: El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4880157899", "id": "1156774425850761216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156774090180636673"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:50:09.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045070415629029379", "id": "1156774090180636673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156688717031059458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "L3itadasL0en", "id": "2271078919"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156774029736497152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:49:55.000Z", "text": "RT @Lets_Dex: O @l3itadasl0en \u00e9 um \u00f3timo fisioterapeuta. Ele te entope de massagem enquanto grita com sotaque carregado de carioca falando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3375124061", "id": "1156774029736497152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156772435322134529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156773979572625408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:49:43.000Z", "text": "O cara j\u00e1 matou duas pessoas do mesmo jeito. Soltaram para ver se mata outra? https://t.co/u1tCDPrWSJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296199732", "id": "1156773979572625408", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/u1tCDPrWSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SergiusAugustus/status/1156772435322134529", "display_url": "twitter.com/SergiusAugustu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156772801237409792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156773937155645440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:49:33.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda (de mis versos favoritos) https://t.co/0WHMCLOEFc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754094887423836160", "id": "1156773937155645440", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0WHMCLOEFc", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahebeok/status/1156772801237409792", "display_url": "twitter.com/sarahebeok/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156548226645921794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156773908865044482"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:49:26.000Z", "text": "RT @bleachmatter: me pone triste los memes que hacen con los bachilleres. pienso en c\u00f3mo me sentir\u00eda yo si se burlaran de m\u00ed en rrss por mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971215184797814785", "id": "1156773908865044482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156707182353833984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido Lecca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156773896034631680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:49:23.000Z", "text": "@udamarcita Cercano al pueblo en el segundo gobierno?? Cercano a confiep, a Odebrecht, a Nava, a Garrido Lecca, grandes ladrones que le hac\u00edan el trabajo sucio. Tremendo corrupto el suicida.", "in_reply_to_user_id": "254283523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856896141971083265", "id": "1156773896034631680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156773804363980800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:49:01.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991871171523235845", "id": "1156773804363980800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156730186131562499"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/twmzZx32oH", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156730186131562499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twmzZx32oH", "media_key": "3_1156730176291725313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156773779130998792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:48:55.000Z", "text": "RT @AlespaP: @situchidacono @RenattoBautista @AlanGarciaPeru El cobarde suicida se mat\u00f3 para no ir a la c\u00e1rcel https://t.co/twmzZx32oH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "id": "1156773779130998792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.3281, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156773437140086784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:47:33.000Z", "text": "Mercedes Ar\u00e1oz y su cercana relaci\u00f3n con el Apra..ha sido ministra de comercio exterior y turismo, ministra de econom\u00eda y finanzas y ministra de la producci\u00f3n en el segundo gobierno del suicida Alan Garc\u00eda..y candidata en el 2010 por el Apra pero renuncia por tener nulas opciones", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353489689", "id": "1156773437140086784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Minion"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/VKEQ08irVj", "expanded_url": "https://twitter.com/CatraKuster/status/1156773412146229249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKEQ08irVj", "media_key": "3_1156773389278896130"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156773412146229249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:47:27.000Z", "text": "Prazer,esse \u00e9 o Minion suicida https://t.co/VKEQ08irVj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156721602429640706", "id": "1156773412146229249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156772801237409792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156773354403221505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:47:14.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda https://t.co/EGGzGvDM3q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804639710043897857", "id": "1156773354403221505", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/EGGzGvDM3q", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahebeok/status/1156772801237409792", "display_url": "twitter.com/sarahebeok/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156310158479450118"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RicardoRodr99", "id": "911659176664977408"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7992, "type": "Other", "normalized_text": "CuriousCat"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "CuriousCat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156773163927330821"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:46:28.000Z", "text": "RT @RicardoRodr99: CuriousCat. \n\nSe \"a curiosidade matou o gato\", n\u00e3o ser\u00e1 o CuriousCat um suic\u00eddio?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2488106569", "id": "1156773163927330821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156772738641645568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caioakamarini1", "id": "1016857283823898624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156773050815307777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:46:01.000Z", "text": "@caioakamarini1 Por isso que falei que n\u00e3o acho ideia zoar ele e deixava resolver as duas, igual o caso da blogueira l\u00e1 que se matou, rede social hoje em dia \u00e9 um pontap\u00e9 pra gente que j\u00e1 passa por problema em casa, acho paia demais expor a vida da galera assim", "in_reply_to_user_id": "1016857283823898624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "544763115", "id": "1156773050815307777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156772836746432512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:45:10.000Z", "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345987090", "id": "1156772836746432512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156772560610242560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:44:04.000Z", "text": "imagina no notici\u00e1rio \"siti\u00e3 se suicida por ter uma vida vazia\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754073442345951232", "id": "1156772560610242560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156772394738094082"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:43:25.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3731157617", "id": "1156772394738094082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156772330019966977"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:43:09.000Z", "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942048759428546560", "id": "1156772330019966977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156770539555434496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joshuabogm", "id": "708843555540897792"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Marly"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/e5c4VR6GGz", "expanded_url": "https://twitter.com/_MarlyFigueredo/status/1156767026309926918", "display_url": "twitter.com/_MarlyFiguered\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156772309639843844"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:43:05.000Z", "text": "RT @joshuabogm: Cada vez que Marly amenaza con algo un intelectual se suicida con un diccionario https://t.co/e5c4VR6GGz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246781187", "id": "1156772309639843844"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156589971865853953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156772085424939009"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:42:11.000Z", "text": "RT @Alejand48616309: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18493238", "id": "1156772085424939009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156554061652602881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156771684642414594"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:40:36.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Respeto los s\u00edmbolos de la naci\u00f3n Jajaja Lo que no respeto fue el dinero suicida corrupto igual que todos los alanistas, bueno esta bien tampoco me olvidar\u00e9 de los fujimoristas.", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022677126439469056", "id": "1156771684642414594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156771628182908928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:40:22.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Jajaja un grande ese maricon suicida ladron, ....que mentiraaaaa.", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "741802827111075840", "id": "1156771628182908928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5441, "type": "Place", "normalized_text": "Pedregal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/AGMLx6s7HE", "expanded_url": "https://bit.ly/319lWg5", "display_url": "bit.ly/319lWg5"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/AKKoHfRKHW", "expanded_url": "https://twitter.com/CNqueretaro/status/1156771571584917504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKKoHfRKHW", "media_key": "3_1156771564806975488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156771571584917504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:40:09.000Z", "text": "#Quer\u00e9taro \ud83d\udea8| Se suicida al interior de su domicilio en Paseos del Pedregal\n\n\u2022 El hombre de aproximadamente 35 a\u00f1os se colg\u00f3 \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/AGMLx6s7HE https://t.co/AKKoHfRKHW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149439183", "id": "1156771571584917504", "geo": {"place_id": "ff1c0dd545aca772"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156770124847865856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ginopaolo69", "id": "132224977"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "luismirandave", "id": "123086757"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/S5CslRVYSF", "expanded_url": "https://twitter.com/amr_cix/status/1156771452135325696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5CslRVYSF", "media_key": "3_1156771435307835392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156771452135325696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:39:40.000Z", "text": "@udamarcita @ginopaolo69 @luismirandave si te refieres a que no manche la memoria del suicida , ah\u00ed esta la respuesta : https://t.co/S5CslRVYSF", "in_reply_to_user_id": "254283523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "id": "1156771452135325696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156525349322330113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Andreia_Silva9", "id": "1077939240275771394"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156771380316299264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:39:23.000Z", "text": "@Andreia_Silva9 Doria, desta vez, se matou.", "in_reply_to_user_id": "1077939240275771394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134895808", "id": "1156771380316299264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Bulc\u00e3o Mello"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.5874, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.2977, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156771302579023872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:39:04.000Z", "text": "Peguei de Rodrigo Bulc\u00e3o Mello  , \u00f1 \u00e9 bem isto ?\n\n \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto!   Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \nentenderam agora ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126938351", "id": "1156771302579023872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156768361432395776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nomeduermo", "id": "1267743564"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156771240935337986"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:38:50.000Z", "text": "RT @nomeduermo: Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150863009", "id": "1156771240935337986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156769546801418241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156771194139480064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:38:39.000Z", "text": "@showdosprimostv Se a pessoa queria o cara q era amigo da menina q se matou e eu era amiga dele \n\u00d1 precisava fazer isso \nMas fez e o cara acreditou num fake \nComo pode ter pessoa q acredita em fakes \nMas eu to lutando contra todos \nNinguem mais vai fazer isso e usar o meu nome", "in_reply_to_user_id": "1117521825087541249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284818409", "id": "1156771194139480064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "penseereflita01"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/FNO2mJqsUy", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z5NTts2jtiClX", "display_url": "tmblr.co/Z5NTts2jtiClX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156771163932176385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:38:31.000Z", "text": "penseereflita01: \u201cCortes aliviam , como um copo de agua alivia a sede .\u201d \u2014 Suicida https://t.co/FNO2mJqsUy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429461834", "id": "1156771163932176385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156570637592346626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RocioDelgadoP_", "id": "349275581"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/2nplgxxr60", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770975163269120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:37:46.000Z", "text": "RT @RocioDelgadoP_: Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida\n\nhttps://t.co/2nplgxxr60", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909489337875746827", "id": "1156770975163269120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156768991588868096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "candidowp", "id": "1481806785916907525"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770917894283267"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:37:33.000Z", "text": "@candidowp @OlavoOpressor A quest\u00e3o \u00e9 sobre o senso das propor\u00e7\u00f5es. Isto \u00e9, se algu\u00e9m mata outro, ningu\u00e9m diz nada, por outro lado, apenas quebrar um copo gera uma gritaria revoltante, concorda que tem alguma coisa errada? E n\u00e3o \u00e9 na pessoa que matou ou na que quebrou, mas na rea\u00e7\u00e3o dos \u201ccr\u00edticos\u201d.", "in_reply_to_user_id": "96591483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96591483", "id": "1156770917894283267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770891445035008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:37:26.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073666253481488386", "id": "1156770891445035008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156717183084453891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Thonwll", "id": "109985850"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770769973710848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:36:57.000Z", "text": "@thonwll @EstadaoPolitica Sim!!! Ele \u00e9 um suicida!!! Deixa ele falar!!!!", "in_reply_to_user_id": "109985850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942111583", "id": "1156770769973710848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156770757504057344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:36:55.000Z", "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847450125290975233", "id": "1156770757504057344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770734095654913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:36:49.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105663773711519744", "id": "1156770734095654913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "Marly"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/e5c4VR6GGz", "expanded_url": "https://twitter.com/_MarlyFigueredo/status/1156767026309926918", "display_url": "twitter.com/_MarlyFiguered\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770539555434496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:36:03.000Z", "text": "Cada vez que Marly amenaza con algo un intelectual se suicida con un diccionario https://t.co/e5c4VR6GGz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708843555540897792", "id": "1156770539555434496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156762858744635392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Crisminei", "id": "2421408770"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770408189911040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:35:31.000Z", "text": "RT @Crisminei: @gilmarmendes Aproveite e manifeste sua solidariedade a fam\u00edlia de uma mulher morta pelo ex namorado que matou TB o filho de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891808900164595714", "id": "1156770408189911040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156713574078849025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "roncallamanuel", "id": "154032906"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770362337746944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:35:20.000Z", "text": "@roncallamanuel @udamarcita Hablabas del cerdo suicida o del otro ladr\u00f3n?\nOsea que no es que tenga honor sino que el otro era menos honorable ?\nAlanistas ...", "in_reply_to_user_id": "154032906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85017665", "id": "1156770362337746944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156769535833321472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pistoIita", "id": "1082871306645893120"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Hana"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Lana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770255869480960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:34:55.000Z", "text": "@pistoIita Humm... ou se fico sabendo que a Hana case matou a Lana?! Kkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1082871306645893120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905776720007049217", "id": "1156770255869480960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770215658774529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:34:45.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847313936147861504", "id": "1156770215658774529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156313132832305153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770170016321536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:34:34.000Z", "text": "@filosogogriego Yo tambi\u00e9n lo recib\u00ed no se que creer paro enfermo o no el plan ya est\u00e1 hecho y si no lo cumple seguro se \"suicida\"", "in_reply_to_user_id": "1345270418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2550389397", "id": "1156770170016321536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156770114961903618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:34:21.000Z", "text": "Eu estava morrendo de sono\nFui ver s\u00f3 um epis\u00f3dio de leves de s\u00e9rie\nA m\u00e3e se matou e agora estou chorando tem qse uma hora e 0 condi\u00e7\u00f5es de pensar em dormir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125439857", "id": "1156770114961903618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156769970937663491"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:33:47.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731271353534316544", "id": "1156769970937663491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Hellmann"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.8443, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 241, "end": 242, "probability": 0.8446, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Paolo Guerrero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156769639713705984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:32:28.000Z", "text": "Que bela partida do Internacional, pressionou no come\u00e7o, fez o gol, se contraiu pro um tempo e quando teve oportunidade matou o jogo. Odair Hellmann tem um time muito Bem treinado em m\u00e3os. Agora \u00e9 Internacional VS Flamengo, ser\u00e1 se a lei do EX vai funcionar para Paolo Guerrero???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1154988071118618630", "id": "1156769639713705984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156742110755864576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "memexpropriados", "id": "1056000463357833217"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156769514224308225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:31:58.000Z", "text": "@Rodrigo70097378 @MemexPropriados Mas enfim, o capitalismo matou mais, e continua matando. Fim. \nSe quiser leia os dois livros, e veja a verdade.", "in_reply_to_user_id": "1138498381691662336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033849837534552064", "id": "1156769514224308225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156271238710472709"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuillermoDonay4", "id": "1118635471284862982"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6712, "type": "Other", "normalized_text": "Lider"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156769437598355457"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:31:40.000Z", "text": "RT @GuillermoDonay4: @jorgeolivos1 @canalN_ \" Lider suicida\" ???.Hay gato encerrado en la muerte de Alan ..hay un gatazoo tan grande como u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41620341", "id": "1156769437598355457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156769421979000833"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:31:36.000Z", "text": "Esto no lo tienen que llamar mate, en mi caso seria un arma suicida https://t.co/oD39BB6K1c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1001689364118859776", "id": "1156769421979000833", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/oD39BB6K1c", "expanded_url": "https://twitter.com/_comofede/status/1155249246565797888", "display_url": "twitter.com/_comofede/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6648, "type": "Person", "normalized_text": "Beth"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.4912, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156769358045224960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:31:21.000Z", "text": "Toma no cu, a Beth matou o rio que merda de fim de s\u00e9rie vai se fode", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942485755561209860", "id": "1156769358045224960", "geo": {"place_id": "87dba8639bbe2f22"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 201, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156769331650465794"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:31:15.000Z", "text": "A um ano atr\u00e1s eu tentei suicidio e nutria a minha alma com pensamentos suicida,agora eu to aqui,realizando sonhos, cora\u00e7\u00e3o cheio de f\u00e9,sentindo tanta paz e feliz com tudo que eu to vivendo. Porra, Deus \u00e9 bom demais,ainda bem que n\u00e3o desisti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432136988", "id": "1156769331650465794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1147777268954980352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 30, "end": 52, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156769262041784320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:30:58.000Z", "text": "RT @CopMadrid: Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ide\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38211551", "id": "1156769262041784320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156723823938539520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156769162649374723"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:30:34.000Z", "text": "RT @Fuerzadeley: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171830345", "id": "1156769162649374723"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156682015439298560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MikieForLife___", "id": "896243126268035072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156769044885889024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:30:06.000Z", "text": "@MikieForLife___ es enserio? -se suicida-", "in_reply_to_user_id": "896243126268035072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "770205193", "id": "1156769044885889024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156769038632140800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:30:05.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008", "id": "1156769038632140800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156707182353833984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 198, "end": 214, "username": "Propinas_Coimas", "id": "1054400560009490432"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.3846, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda Gral"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8854, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768989168709633"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:29:53.000Z", "text": "@udamarcita estatista? si \u00a1 Democr\u00e1tico? Siempre dejaba la Secretar\u00eda Gral y se proclamaba ganador \u00a1 Orador y mente Brillante? para delinquir\u00a1 Cercano al Pueblo? Pobladores de 3ra\u00a1 Hombre de F\u00e9? De @Propinas_Coimas en Andorra\u00a1 Honor? un Suicida,no creo \u00a1 \nadmiramos? C\u00fapula y 50 ratas \u00a1", "in_reply_to_user_id": "254283523", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "id": "1156768989168709633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7663, "type": "Place", "normalized_text": "candeias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768922898784257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:29:37.000Z", "text": "Um cara se matou em candeias... mais um a n\u00e3o ter paci\u00eancia e f\u00e9 em melhora da vida.\nJ\u00e1 pensei em fazer essa merda, a mente ela costuma nos sabotar, sabe!? Existe dor que n\u00e3o passa e a gente s\u00f3 pensa em fazer merda.. mas sabe aqueles amigos, familiares e NOS MESMOS? Ajudam muito!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "121476674", "id": "1156768922898784257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156068571694489600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768844091813888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:29:18.000Z", "text": "RT @c4jimenez: La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386263836", "id": "1156768844091813888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156764424109264897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EmiiiBlanco", "id": "197071151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768824592519168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:29:14.000Z", "text": "@EmiiiBlanco Jajajajajajaja sale un pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "197071151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192160419", "id": "1156768824592519168", "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768644615028736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:28:31.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432178168", "id": "1156768644615028736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156768615691169792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:28:24.000Z", "text": "eu pensei exatamente isso qnd vi a tag. homem abusivo MATA. existem mulheres abusivas mas nao tem compara\u00e7\u00e3o qnd vc ve que o feminicidio vem crescendo absurdamente e raramente se escuta falar de mulher abusiva q matou o parceiro https://t.co/WP8OzsDNKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3348366040", "id": "1156768615691169792", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/WP8OzsDNKK", "expanded_url": "https://t.co/WP8OzsDNKK", "display_url": "t.co/WP8OzsDNKK"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768361432395776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:27:23.000Z", "text": "Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "1267743564", "id": "1156768361432395776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156720390217117696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156768353085788160"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T03:27:21.000Z", "text": "@anntoniaperez confederaci\u00f3n suicida del mal JAJDJSJDJSJFJSJD", "in_reply_to_user_id": "121215013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114007495482269696", "id": "1156768353085788160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768296500420609"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:27:08.000Z", "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958865371817218049", "id": "1156768296500420609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156766784646721536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156768291182010368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:27:06.000Z", "text": "@showdosprimostv Criar um fake ofender uma menina de 17 anos depressiva \nA menina se suicida \nE o fake disse q fui eu q mandei \nMas isso \u00e9 crime \nE quem vier vou levar pra uma delegacia pq isso vai ter um fim", "in_reply_to_user_id": "1117521825087541249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284818409", "id": "1156768291182010368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156548226645921794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156768263092744193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:27:00.000Z", "text": "RT @bleachmatter: me pone triste los memes que hacen con los bachilleres. pienso en c\u00f3mo me sentir\u00eda yo si se burlaran de m\u00ed en rrss por mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56713840", "id": "1156768263092744193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156755539424157701"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pilimendoza2301", "id": "2322895699"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768225260134400"], "lang": "ht", "created_at": "2019-08-01T03:26:51.000Z", "text": "@pilimendoza2301 Wena pili suicida", "in_reply_to_user_id": "2322895699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4818827087", "id": "1156768225260134400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156766701104566273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156768209065979904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:26:47.000Z", "text": "RT @santoss_lisi: contei um bgl pro gui ele se matou rindo, ba sai da minha AKAKAKKSSKS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105793525327822848", "id": "1156768209065979904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156233405098549248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768184470581248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:26:41.000Z", "text": "RT @Semiasas: Que atrevimiento del #Vizcarra ese para irse a ver el pasacalles con su familia...\nQue aprenda del suicida que oblig\u00f3 a su mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379842730", "id": "1156768184470581248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156636919784194048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrankCapitone", "id": "2154499070"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "BrindusaB1", "id": "827801822"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "Spiros209", "id": "3341198241"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "dianadep1", "id": "258834617"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "agustin_gut", "id": "3346433337"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "Cassini_jon", "id": "1239144757"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "ANNAMARIABIASI1", "id": "926301210"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "scastaldi9", "id": "4633772304"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "marmelyr", "id": "131272764"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768171526971392"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T03:26:38.000Z", "text": "RT @FrankCapitone: @BrindusaB1 @lucekerien @Spiros209 @dianadep1 @agustin_gut @Cassini_jon @ANNAMARIABIASI1 @scastaldi9 @marmelyr @mariaton\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369530147", "id": "1156768171526971392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156638888745734144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RaulTorales", "id": "301436829"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Clark Kent"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767789937569792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:25:07.000Z", "text": "RT @RaulTorales: Clark Kent, el escuadr\u00f3n suicida y todos los avengers un poroto frente a este pibe, que puta a los 25 negocia m\u00e1s de 2.000\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201976660", "id": "1156767789937569792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156584990873927681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pitucos_txt", "id": "1308241151946829825"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Agua para todos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767723826737153"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:24:51.000Z", "text": "@pitucos_txt Pero tal vez esa persona aplaud\u00eda a rabiar cuando el suicida beb\u00eda cerveza cada vez que inauguraba algo en \"Agua para todos\"", "in_reply_to_user_id": "995831978418204673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463321326", "id": "1156767723826737153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767666130116608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:24:37.000Z", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132727582", "id": "1156767666130116608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156765407149199361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AngelXzon", "id": "1862219431"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.7399, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "AnimalesSueltos"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "BuenJueves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767599230889984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:24:22.000Z", "text": "RT @AngelXzon: #AnimalesSueltos \nPor favor!, paren de masacrar a ese intendente suicida peroncho que ni s\u00e9 quien es\n#BuenJueves", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847129627", "id": "1156767599230889984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767502157959168"], "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-08-01T03:23:58.000Z", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4462856243", "id": "1156767502157959168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767496256593920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:23:57.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20512751", "id": "1156767496256593920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156762118340976641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "edmundosantacr1", "id": "4199105627"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.3779, "type": "Organization", "normalized_text": "ppk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767473359872000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:23:52.000Z", "text": "RT @edmundosantacr1: @gvillasis @AccionDeAmparo @elcomercio_peru Ella ya no es vicepresidenta ella renuncio junto a ppk .o ya no se acuerda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "id": "1156767473359872000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156766265471655936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MAngelica_09", "id": "721354213410922496"}, {"start": 18, "end": 24, "username": "EUVGM", "id": "896865961617362944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767457148833792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:23:48.000Z", "text": "RT @MAngelica_09: @EUVGM Siempre suicida ser\u00e1, yo pens\u00e9 que te me ibas a morir", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896865961617362944", "id": "1156767457148833792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156548226645921794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156767441458028545"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:23:44.000Z", "text": "RT @bleachmatter: me pone triste los memes que hacen con los bachilleres. pienso en c\u00f3mo me sentir\u00eda yo si se burlaran de m\u00ed en rrss por mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580394497", "id": "1156767441458028545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767184292589568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:22:43.000Z", "text": "Se o Flamengo n\u00e3o me matou hoje, eu n\u00e3o morro mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1153843302741028864", "id": "1156767184292589568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 222, "tag": "BolsonaroTemRazao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767146862686209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:22:34.000Z", "text": "\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?\n\n#BolsonaroTemRazao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132583575", "id": "1156767146862686209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156766537870712834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andrelucasrispe", "id": "1012102645430046720"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156767088238825472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:22:20.000Z", "text": "@andrelucasrispe Mas ele q incentivava o time a atacar e agredir a defesa, sem ele fazendo isso, o time ficava na dele esperando o Emelec atacar, isso matou o time, o Emelec conseguiu achar espa\u00e7o e o Flamengo n se acertou", "in_reply_to_user_id": "1012102645430046720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726584666275368961", "id": "1156767088238825472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156766965727408128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:21:50.000Z", "text": "\u2014\u00a1No es que no se deje apreciar! Le da pena.\nNo quiere ser un tomate humano.\nSer\u00e1 su culpa.\u2014\n\nSeguro te servir\u00e1, no s\u00e9 qu\u00e9 cosas tengas t\u00fa, pero en mi caso..entreno con el arco e incluso, hasta miro el cielo.\n\n\u2014\u00bfACASO ES UN SUICIDA?\u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095170283831463937", "id": "1156766965727408128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766834303098880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:21:19.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2627482389", "id": "1156766834303098880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156766701104566273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:20:47.000Z", "text": "contei um bgl pro gui ele se matou rindo, ba sai da minha AKAKAKKSSKS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1097232497820225538", "id": "1156766701104566273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156766260895633410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thalesconca10", "id": "749402477427056640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766673581543424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:20:41.000Z", "text": "@thalesconca10 Acho que se suicidou kkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "749402477427056640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013238462508609537", "id": "1156766673581543424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156221734606950401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Kouri"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "Sarita C"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766616375320576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:20:27.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: HERESI, GRAN AMIGOTE DEL SUICIDA LADR\u00d3N.\nTambi\u00e9n era c\u00f3mplice del megacorrupto Kouri.\nAhora se cree m\u00e1s puro que Sarita C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061805967875153920", "id": "1156766616375320576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156766509907218433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:20:02.000Z", "text": "depois a gente se suicidou com o peso na consci\u00eancia KKKKKKKKK https://t.co/W6mPZ6SGQc https://t.co/un2wZH76XF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1428969732", "id": "1156766509907218433", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/W6mPZ6SGQc", "expanded_url": "https://twitter.com/lmjafraid/status/1156766509907218433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6mPZ6SGQc", "media_key": "7_1156766337047433217"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/un2wZH76XF", "expanded_url": "https://t.co/un2wZH76XF", "display_url": "t.co/un2wZH76XF"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156724760388231169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Smarqueska", "id": "3125120196"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766422711853057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:19:41.000Z", "text": "@Smarqueska quase me matou do cora\u00e7\u00e3o quando perguntei se tu tinha comprado e n\u00e3o respondia", "in_reply_to_user_id": "3125120196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "386273104", "id": "1156766422711853057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156766017768579072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "EUVGM", "id": "896865961617362944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766265471655936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:19:04.000Z", "text": "@EUVGM Siempre suicida ser\u00e1, yo pens\u00e9 que te me ibas a morir", "in_reply_to_user_id": "896865961617362944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721354213410922496", "id": "1156766265471655936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156741623260352513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766249659129857"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:19:00.000Z", "text": "@AlvaroUribeVel No las frena, solo desaparece a los testigos (los suicida)", "in_reply_to_user_id": "61097151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "237365443", "id": "1156766249659129857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156730476180234246"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rocks_lml", "id": "88959226"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4397, "type": "Other", "normalized_text": "mariposa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766209548754945"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:18:50.000Z", "text": "@rocks_lml \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nPobre mariposa suicida \n\n\ud83d\udc80", "in_reply_to_user_id": "88959226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128706219", "id": "1156766209548754945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "Tijucas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766185561739264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:18:44.000Z", "text": "Um jovem daqui de Tijucas se suicidou ontem pela manh\u00e3, triste demais pela perda t\u00e3o precoce de algu\u00e9m que tinha muito a viver. \nProcurem tratamento ao menor sinal de necessidade amigos, n\u00e3o vacilem!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "243847904", "id": "1156766185561739264", "geo": {"place_id": "df6d3ef6660d5af0"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766133900521472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:18:32.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042525835192885253", "id": "1156766133900521472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156766126493356032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:18:30.000Z", "text": "Si viera la ca\u00f1asgordas se suicida https://t.co/3R6Te37ccO", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "author_id": "988084636596277249", "id": "1156766126493356032", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "expanded_url": "https://t.co/3R6Te37ccO", "display_url": "t.co/3R6Te37ccO"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156548226645921794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156766118050172928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:18:28.000Z", "text": "RT @bleachmatter: me pone triste los memes que hacen con los bachilleres. pienso en c\u00f3mo me sentir\u00eda yo si se burlaran de m\u00ed en rrss por mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2626729093", "id": "1156766118050172928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Neji"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766103126847488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:18:25.000Z", "text": "eu n consigo entender como as pessoas trariam o itachi de volta \u00e0 vida. O cara matou o cl\u00e3 dele todo, a gente come\u00e7a por a\u00ed. Imagina a culpa absurda que ele teria de conviver por conta dessa \u00e9poca? Gente...\n\nse eu fosse trazer algu\u00e9m de volta seria o Neji. At\u00e9 pq NEJITEN SIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1549345142", "id": "1156766103126847488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156443943111974912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegogarciag_", "id": "1081168609831981056"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "mafmo29", "id": "928250955652632581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766050358374400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:18:12.000Z", "text": "@diegogarciag_ Mira al chancho suicida @mafmo29 \ud83e\udd74", "in_reply_to_user_id": "1081168609831981056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1411707397", "id": "1156766050358374400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156760277951623168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "NoticiasCRF", "id": "1117065817"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765813342429184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:17:16.000Z", "text": "@jpggonz @NoticiasCRF Que isso, errou ali na \u00faltima bola, mas pelo menos matou o lance, sem falar que se apresenta o tempo todo pra fazer a sa\u00edda de bola, enquanto o Ar\u00e3o se esconde e se livra da bola.", "in_reply_to_user_id": "597757838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "808456380", "id": "1156765813342429184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750760723517441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Zaffaroni"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Pitta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765670975127552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:16:42.000Z", "text": "RT @Gustavo__Olmos: Dice Zaffaroni que Sandra Pitta se suicida con la luz apagada no hay delito!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186987322", "id": "1156765670975127552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156543452508774400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7759, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NSud2tJxzV", "expanded_url": "https://twitter.com/marialecampos/status/1156543452508774400", "display_url": "twitter.com/marialecampos/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765559121481729"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:16:15.000Z", "text": "Para ella ser\u00eda perfecto si Vizcarra renuncia. Ella quiere esa banda presidencial desde q se fue el viejito PPK. Ella es de la mafia del ex suicida. https://t.co/NSud2tJxzV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1529150186", "id": "1156765559121481729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156762586744000513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lusennasantos", "id": "1000535163984646144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765453672427520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:15:50.000Z", "text": "RT @lusennasantos: O ser humano \u00e9 suicida desde que nasceu, o aquecimento global j\u00e1 aconteceu e eles n\u00e3o querem parar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069994895572680706", "id": "1156765453672427520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8109, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AnimalesSueltos"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "BuenJueves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765407149199361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:15:39.000Z", "text": "#AnimalesSueltos \nPor favor!, paren de masacrar a ese intendente suicida peroncho que ni s\u00e9 quien es\n#BuenJueves", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1862219431", "id": "1156765407149199361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765364266708992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:15:29.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709053137680728068", "id": "1156765364266708992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156543452508774400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marialecampos", "id": "74677948"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Shebas07", "id": "64781497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765045847658496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:14:13.000Z", "text": "@marialecampos @rmapalacios @Shebas07 Siempre quiso ser... pero se quedara con las ganas la amiga encubierta del suicida.", "in_reply_to_user_id": "74677948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "id": "1156765045847658496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156764814573805568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:13:18.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750143580510052352", "id": "1156764814573805568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156337258762575882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5536, "type": "Person", "normalized_text": "raquel"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "victor"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "victor"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/UPWzlIJj83", "expanded_url": "https://twitter.com/lilylefae/status/1156337258762575882", "display_url": "twitter.com/lilylefae/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156764711976935424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:12:53.000Z", "text": "isso, por algum motivo, me lembra da raquel brava porque o victor matou ela no jogo ai ela soltou um \"victor, vai se foder, vou dedar a tua mina\" e todo mundo ficou... https://t.co/UPWzlIJj83", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1679941734", "id": "1156764711976935424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156764606037204992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:12:28.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125138702", "id": "1156764606037204992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156758969349750787"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JhoanVitru", "id": "2400237672"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "JuanCar49682973", "id": "1029468083960856577"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "dsalaverryv", "id": "725011475903950848"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156764513737289728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:12:06.000Z", "text": "@JhoanVitru @JuanCar49682973 @dsalaverryv @DiarioDeCurwen @CostaGino Entre mi adorado  @CostaGino  y tu adorado ex suicida o el delicuente fujimori preso por cr\u00edmenes de lesa humanidad y por pagarle 15 millones a Montesinos\ud83c\udf4a\ud83d\udc01\ud83c\udf4a\ud83d\udc01", "in_reply_to_user_id": "2400237672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171830345", "id": "1156764513737289728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156370318379945986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristanoftavar1", "id": "1042215102202765312"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "DASILVA86", "id": "223493536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156764366798295040"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-01T03:11:31.000Z", "text": "@cristanoftavar1 @DASILVA86 Suicida", "in_reply_to_user_id": "1042215102202765312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41857650", "id": "1156764366798295040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "913919976733577218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156764336519598080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:11:24.000Z", "text": "RT @Oficial_Suicida: Nadie sabe las veces que me he roto, y he tenido que arrodillarme a recoger mis pedazos y armarme a mi mismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2186352509", "id": "1156764336519598080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156324022117896196"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156764212833718274"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:10:54.000Z", "text": "@seduccion_py Es un acto suicida jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "3376552714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3293420250", "id": "1156764212833718274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156764114783481857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:10:31.000Z", "text": "n\u00e3o lembrava o qu\u00e3o horr\u00edvel era pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1589682248", "id": "1156764114783481857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156764024530448386"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:10:09.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912451636", "id": "1156764024530448386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156721556703367169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sam_oliveira", "id": "57997375"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763966871396353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:09:55.000Z", "text": "@Sam_oliveira \u00c9 por isso q esse pilantra idolatra tanto a esquerda q matou seu pai. A m\u00e3e \u00e9 outra ordin\u00e1ria, q se vendeu para os assassinos de seu marido. Q fam\u00edlia podre!", "in_reply_to_user_id": "57997375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1036968906810957824", "id": "1156763966871396353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763921770057733"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:09:45.000Z", "text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC Demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil!\nTu l\u00edder suicida Alan gener\u00f3 miles de sicosociales acusando lo q le dio la gana, eso gener\u00f3 desconfianza... Y nunca dijiste nada... Ahora \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d porq te quitaran un a\u00f1o de nuestra plata.", "in_reply_to_user_id": "124782373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274580488", "id": "1156763921770057733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763739624038405"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:09:01.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053458706678120448", "id": "1156763739624038405"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156762616632664064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "broken_Ribs14", "id": "303391892"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "malaya"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "nop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763653812568069"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:08:41.000Z", "text": "@broken_Ribs14 Ay amiga, malaya hubiera tenido la paga para meterme coca, pero nop, era bien mosquita muerta y suicida, jiji", "in_reply_to_user_id": "303391892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2558296634", "id": "1156763653812568069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763585143562240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:08:24.000Z", "text": "Adorei isso: \n\u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104006291234668544", "id": "1156763585143562240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763490050347008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:08:02.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468180014", "id": "1156763490050347008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763455229255686"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:07:54.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132144587", "id": "1156763455229255686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156763190006558720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SXSSYDIVA", "id": "1070329695873499136"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "nini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763296810307589"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:07:16.000Z", "text": "RT @SxssyDiva: | Yo siempre roleaba al nini y nunca pude tener un rol dram\u00e1tico con la suicida de la bufanda, muy triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081512996768227328", "id": "1156763296810307589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763202186694656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:06:53.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132317657", "id": "1156763202186694656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "nini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763190006558720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:06:50.000Z", "text": "| Yo siempre roleaba al nini y nunca pude tener un rol dram\u00e1tico con la suicida de la bufanda, muy triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070329695873499136", "id": "1156763190006558720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156588545345302533"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/CFbha5kBme", "expanded_url": "http://prende-lo.Se", "display_url": "prende-lo.Se"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762858744635392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:05:31.000Z", "text": "@gilmarmendes Aproveite e manifeste sua solidariedade a fam\u00edlia de uma mulher morta pelo ex namorado que matou TB o filho dela,tudo pq ela apesar de ter 9 BOS e 4 protetivas,a ju\u00edza do caso se recusou a https://t.co/CFbha5kBme a justi\u00e7a funcionasse hj ela e filho estariam vivos.", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2421408770", "id": "1156762858744635392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762801064546304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:05:18.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329883021", "id": "1156762801064546304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156762787017871361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:05:14.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370729159", "id": "1156762787017871361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156762586744000513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:04:26.000Z", "text": "O ser humano \u00e9 suicida desde que nasceu, o aquecimento global j\u00e1 aconteceu e eles n\u00e3o querem parar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000535163984646144", "id": "1156762586744000513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156758614339538944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fotostomias", "id": "224438647"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "latarahumara201", "id": "488074069"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "heraldosaltillo", "id": "73421497"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Gerardo Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762543194628097"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:04:16.000Z", "text": "@fotostomias @latarahumara201 @heraldosaltillo @fernandeznorona @nomesecuestres El chat con Gerardo Fern\u00e1ndez fue editado por el mismo suicida, quien no consigui\u00f3 ning\u00fan objetivo pol\u00edtico.\n\nEs el legado de destrucci\u00f3n que ha dejado @FelipeCalderon", "in_reply_to_user_id": "224438647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108054203384115200", "id": "1156762543194628097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762540787064832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:04:15.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110339999663378437", "id": "1156762540787064832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762356451614720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:03:32.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038475598820265985", "id": "1156762356451614720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156677747881762816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762292933017600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:03:16.000Z", "text": "@PeruanoComunica chupate esa vividor del estado y viuda del suicida AG... las cosas claras sin pelos en la lengua...", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "id": "1156762292933017600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762243566100480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:03:05.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409538563", "id": "1156762243566100480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "Everton"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Cuellar"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Aar\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762170794926080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:02:47.000Z", "text": "Agradecer ao Bruno Henrique, representando todos os jogadores do Flamengo, que se matou em campo. Jogou pelo time. Jogou para o time. Mesmo n\u00e3o fazendo gol orgulha a na\u00e7\u00e3o rubro negra. Everton, Cuellar, Aar\u00e3o... Rafinha monstro. Defesa impec\u00e1vel. Ren\u00ea, \u00e9 noix. \u00c9 Mengo krai.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40321507", "id": "1156762170794926080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762146023383041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:02:41.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144748272503971840", "id": "1156762146023383041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156547298131939329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4837, "type": "Organization", "normalized_text": "ppk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762118340976641"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:02:35.000Z", "text": "@gvillasis @AccionDeAmparo @elcomercio_peru Ella ya no es vicepresidenta ella renuncio junto a ppk .o ya no se acuerdan.ella no tiene vela en este entierro.ademas esta de luto por el suicida.", "in_reply_to_user_id": "362120863", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4199105627", "id": "1156762118340976641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156709948056854528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SergioFelperin", "id": "150734923"}, {"start": 16, "end": 20, "username": "C5N", "id": "152325528"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4009, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156761454823006208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:59:57.000Z", "text": "@SergioFelperin @C5N @alferdez Y se las cuida...la nombraron en un carguito en.CABA, sin experiencia ni nada...es m\u00e1s de lo que merecen por un padre suicida...", "in_reply_to_user_id": "150734923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "926975754", "id": "1156761454823006208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156761357259288581"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:59:33.000Z", "text": "Se o Flamengo  n\u00e3o  me matou hoje,  n\u00e3o  mata mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2905020953", "id": "1156761357259288581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Thoreau"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.2055, "type": "Place", "normalized_text": "Quibi\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156761329849577473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:59:27.000Z", "text": "Antes de que Thoreau acu\u00f1ara el t\u00e9rmimo desobediencia civil, fue practicada por nuestros ancestros ind\u00edgenas ante la tiran\u00eda espa\u00f1ola. As\u00ed, la familia del cacique Quibi\u00e1n se suicida durante su cautiverio 1503 y mujeres ind\u00edgenas se niegan a parir esclavos \"huelga del \u00fatero\" 1521", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "332005554", "id": "1156761329849577473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156554061652602881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156761239315525633"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:59:05.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Hay que ser bien carepalo para comparar al delincuente suicida con el actual presidente...", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "717572260412919808", "id": "1156761239315525633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156760638032678917"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valdirvirjao", "id": "78463469"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5028, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156761070335397888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:58:25.000Z", "text": "@valdirvirjao Aquela furada do zagueiro no segundo gol matou o jogo do Emelec. Se n\u00e3o fossem dois gols t\u00e3o r\u00e1pido a hist\u00f3ria era outra ne.", "in_reply_to_user_id": "78463469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "779822756414287872", "id": "1156761070335397888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156759955346808832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "danny8002", "id": "57395855"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156761064115179521"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:58:23.000Z", "text": "@PoseedoraDelDon @danny8002 Feliz noche mi bella suicida", "in_reply_to_user_id": "215029162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141081803274510337", "id": "1156761064115179521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 211, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156760341914836992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:55:31.000Z", "text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC Demagogo es decir que vamos a crecer 5% cuando en la regi\u00f3n no llegan ni al 1% de crecimiento... a menos claro que alteres los datos estad\u00edsticos como en tiempos del suicida Alan.", "in_reply_to_user_id": "124782373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "220104587", "id": "1156760341914836992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156747369100251136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "ladra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156760327868026880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:55:28.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @guiber_marcelo Jajajajaja perro q ladra no muerde, y este perro se qued\u00f3 sin colmillos q se los llevo el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054429513625600001", "id": "1156760327868026880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156760076922712064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:54:28.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734316290", "id": "1156760076922712064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156759980596506625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:54:05.000Z", "text": "Se o flamengo n\u00e3o me matou hoje, ele n\u00e3o me mata mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026227968719376385", "id": "1156759980596506625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156749974299918338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156759842108743680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:53:32.000Z", "text": "Algunos Congresistas a los fujiapristas: por su culpa me voy a quedar sin mis 16 sueldos, la cagaron por ambiciosos y escuchar a la presa y al suicida https://t.co/CbaACllfgd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768597188234575872", "id": "1156759842108743680", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/CbaACllfgd", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1156749974299918338", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156313668860174336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabriellaperu", "id": "232181709"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 202, "tag": "CIERRAELCONGRESO"}, {"start": 203, "end": 212, "tag": "KONGRESO"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z87dixQkAp", "expanded_url": "https://twitter.com/CHARACATO_MISTI/status/1156759812862095366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z87dixQkAp", "media_key": "3_1156759802460200961"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z87dixQkAp", "expanded_url": "https://twitter.com/CHARACATO_MISTI/status/1156759812862095366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z87dixQkAp", "media_key": "3_1156759802464350208"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z87dixQkAp", "expanded_url": "https://twitter.com/CHARACATO_MISTI/status/1156759812862095366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z87dixQkAp", "media_key": "3_1156759802460168192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156759812862095366"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:53:25.000Z", "text": "@gabriellaperu @Mauriciomulder por gente como usted tampoco podemos aceptar una democracia a la medida de los huele pedos de ese cagon suicida y la gorda angurrienta de poder.\nVIZCARRA #CIERRAELCONGRESO #KONGRESO \nESA CLOACA DE MIERDA https://t.co/Z87dixQkAp", "in_reply_to_user_id": "232181709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986887184", "id": "1156759812862095366"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156759802791563271"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:53:23.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794185340940591104", "id": "1156759802791563271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156759702887436288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:52:59.000Z", "text": "se o flamengo n\u00e3o me matou hj ele n\u00e3o me mata nunca mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758797954975199232", "id": "1156759702887436288", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156759643705753601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:52:45.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794185340940591104", "id": "1156759643705753601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00ea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156759604346462213"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:52:35.000Z", "text": "Se n\u00e3o for sofrido n\u00e3o \u00e9 Flamengo.\n\nObs: At\u00e9 no p\u00eanalti Ren\u00ea quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048970051464953857", "id": "1156759604346462213"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156759500562620418"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:52:11.000Z", "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603909620", "id": "1156759500562620418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156759366965649408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:51:39.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246558537", "id": "1156759366965649408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156649906796412928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156759107094929409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:50:37.000Z", "text": "@FHC Pai do mensal\u00e3o.  Se vc n\u00e3o sabe fica sabendo q quem matou o pai do corrupto presidente da OAB foi os pr\u00f3prios guerrilheiros", "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147728071115640833", "id": "1156759107094929409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156759103978508288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:50:36.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752877676763963392", "id": "1156759103978508288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156662598856781824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EvelinLaRegina", "id": "150366691"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156758980720570368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:50:07.000Z", "text": "@EvelinLaRegina Buuuuu el suicida , maldita soga que se cort\u00f3.. ya se va ahorcar de vuelta", "in_reply_to_user_id": "150366691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060298885065859073", "id": "1156758980720570368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156757086346326016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jho_correa", "id": "79564175"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "my tour"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156758907320229890"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:49:49.000Z", "text": "@Jho_correa ai sim....ela poderia at\u00e9 ter usado o papo de n\u00e3o se identificar mais com as letras mas o \"my tour\" matou", "in_reply_to_user_id": "79564175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105260108660002817", "id": "1156758907320229890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156225796807127040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156758898990182400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:49:47.000Z", "text": "RT @fernandeznorona: Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892762120168759296", "id": "1156758898990182400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156758544848494592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:48:23.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041754037035692032", "id": "1156758544848494592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156758364942192640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:47:40.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154746918", "id": "1156758364942192640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156758223694835712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:47:06.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982696099973664775", "id": "1156758223694835712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156564279946022913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UHmallorca", "id": "137354094"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/SuIN1OQPjT", "expanded_url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2019/07/31/1097907/asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "ultimahora.es/sucesos/ultima\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156758017007935490"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:46:17.000Z", "text": "RT @UHmallorca: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida   https://t.co/SuIN1OQPjT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510442523", "id": "1156758017007935490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713998089433089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156757953124417536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:46:02.000Z", "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "id": "1156757953124417536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156752311236157440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156757776472956928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:45:20.000Z", "text": "@atvmasnoticias Los apristas desesperados hablan cualquier tonteria, solos se van a liquidar como oo hizo su jefe el suicida.", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "id": "1156757776472956928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156757368144891910"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatiiPassarelli", "id": "4040903061"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156757753823748099"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:45:14.000Z", "text": "@MatiiPassarelli Si no ganan algo m\u00e1s que el torneo De Rossi se suicida y los hinchas rompen el carnet.", "in_reply_to_user_id": "4040903061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082401664345219072", "id": "1156757753823748099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156547112496185345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "XxxvAugusto", "id": "1653560004"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "RoSelorosa", "id": "3177156724"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Sgt_URSAL", "id": "914777940608548864"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "EllaBrazilian", "id": "1402653136112820225"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Rudolf Hess"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3435, "type": "Person", "normalized_text": "Conje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156757631425556482"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:44:45.000Z", "text": "RT @XxxvAugusto: @RoSelorosa @Sgt_URSAL @EllaBrazilian Rudolf Hess mas esse cara se suicidou em 1987 quando o Conje tinha 15 anos mas pode\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630", "id": "1156757631425556482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156756979475525633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156757507374796800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:44:15.000Z", "text": "@chicobarney Isso nem adianta mais... Se n\u00e3o vier uma bomba do tipo algu\u00e9m matou algu\u00e9m,  nada mais \u00e9 bomba...", "in_reply_to_user_id": "10683412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "799982301853732864", "id": "1156757507374796800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156757294195064832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:43:25.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85058323", "id": "1156757294195064832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156757284694953985"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:43:22.000Z", "text": "Puto coraz\u00f3n suicida\u2620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1152946019786788864", "id": "1156757284694953985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156041283057672192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156757128528441354"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:42:45.000Z", "text": "Muy de acuerdo, lo q no nace, no crece y si crece torcido, se suicida para evitar su responsabilidad https://t.co/8PDxZQYMO0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1907804240", "id": "1156757128528441354", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/8PDxZQYMO0", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1156041283057672192", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156465831208988672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jaimecuadros", "id": "209406463"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "VivianaAusejo", "id": "465025569"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156756842825101318"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:41:37.000Z", "text": "@jaimecuadros @VivianaAusejo @MartinVizcarraC Quien permitio esa jugada chueca fue el suicida cobarde de Alan, lo compraron al cerdo ese y por eso permitio la jugada... Vizcarra no es Dios para saberlo todo, igorante.", "in_reply_to_user_id": "209406463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41072123", "id": "1156756842825101318"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156756746083479552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:41:14.000Z", "text": "Minha amiga postando letra de m\u00fasica suicida fudida com a legenda dando foco a parte suicida e o povo no fb dando amei, gente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1087817264143974401", "id": "1156756746083479552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750760723517441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Zaffaroni"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Pitta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156756697291079682"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:41:02.000Z", "text": "RT @Gustavo__Olmos: Dice Zaffaroni que Sandra Pitta se suicida con la luz apagada no hay delito!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827359103517339648", "id": "1156756697291079682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156317520242073601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SrElMatador", "id": "339714572"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156756686062936064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:41:00.000Z", "text": "@SrElMatador Convergencia suicida vegana", "in_reply_to_user_id": "339714572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128216360", "id": "1156756686062936064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Emily Dias"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SvF8GH7wBu", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Garcia_blz/post/944922693?t=1564627194", "display_url": "curiouscat.me/Garcia_blz/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156756410383949824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:39:54.000Z", "text": "Emily Dias \u2014 me fez ir em um brinquedo suicida kkkkkk mas \u00e9 super gente boa https://t.co/SvF8GH7wBu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "756683851280347136", "id": "1156756410383949824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156756385251463169"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:39:48.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081258377190219776", "id": "1156756385251463169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156756367723704320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:39:44.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579531034", "id": "1156756367723704320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156744473168240641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annaestrelando", "id": "1412009882405031936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156756130762305536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:38:47.000Z", "text": "@annaestrelando AI TA VAMO LAAAAAAAA VAMO APLICA AS MINHAS TEORIAS AT\u00c9 AGORA S\u00c3O::::::: ela e o pai dela tinham um caso incestuoso e eles mataram a m\u00e3e dela ou a m\u00e3e dela descobriu e se matou pq tipo como raios alguem consegue se matar com um fucking rifleeeeeeeee", "in_reply_to_user_id": "1004534586540462082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020795694825852928", "id": "1156756130762305536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156755787533946881"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T02:37:25.000Z", "text": "Riccardo suicida nella sua azienda in crisi, lettera di accuse a banche e amministratori https://t.co/9mb5r1errC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733641005547847680", "id": "1156755787533946881", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9mb5r1errC", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/riccardo-suicida-nella-sua-azienda-in-crisi-lettera-di-accuse-a-banche-e-amministratori/", "display_url": "fanpage.it/riccardo-suici\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156323773014040576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156755743577661440"], "lang": "et", "created_at": "2019-08-01T02:37:15.000Z", "text": "@vantaegiart minha taegi preciosa kkkk \n\nhttps://t.co/IOplJrco0k", "in_reply_to_user_id": "1050839307869675521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390014781", "id": "1156755743577661440", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/IOplJrco0k", "expanded_url": "https://www.spiritfanfiction.com/historia/o-garoto-suicida-e-o-capuccino-com-chocolate-taegi-10299750", "display_url": "spiritfanfiction.com/historia/o-gar\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4979, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156755531488538626"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:36:24.000Z", "text": "\u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?.  T\u00e1 dif\u00edcil entender? Vamos parar o pa\u00eds na semana? Ou s\u00f3 no domingo que ningu\u00e9m trabalha...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613665533", "id": "1156755531488538626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156561510199681031"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/eL4KlslQKN", "expanded_url": "http://atres.red/2rheu2", "display_url": "atres.red/2rheu2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-tiros-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_201907315d419b210cf21768fa7902c3.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156755384171999233"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:35:49.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos https://t.co/eL4KlslQKN", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510442523", "id": "1156755384171999233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "san lorenzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156755265150234624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:35:21.000Z", "text": "Con esta derrota de san lorenzo mi animo se parece al de un suicida en suecia un domingo de invierno a las 6 de la tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2738476174", "id": "1156755265150234624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156739221161422849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156755228018053120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:35:12.000Z", "text": "RT @Hernando_MR: @udamarcita Debe ser porque Pilar Nores e hijos gozan de inexplicable fortuna, tambi\u00e9n el chibolo. \nEl supuesto suicida la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "id": "1156755228018053120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156550923558248450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elantidroga", "id": "180566454"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lg4C9PPaiX", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.infobae.com/sociedad/2019/07/31/no-me-dejaron-internar-a-mi-hijo-y-se-pego-un-tiro-la-tragedia-que-reavivo-el-debate-sobre-la-ley-de-salud-mental/%3foutputType=amp-type", "display_url": "google.com/amp/s/www.info\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/sociedad/2019/07/31/no-me-dejaron-internar-a-mi-hijo-y-se-pego-un-tiro-la-tragedia-que-reavivo-el-debate-sobre-la-ley-de-salud-mental/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156755171462012929"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:34:59.000Z", "text": "RT @elantidroga: Otro adicto se suicida por la falta de atenci\u00f3n que propone la Ley de... https://t.co/lg4C9PPaiX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377635464", "id": "1156755171462012929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156755165900345345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:34:57.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285109147", "id": "1156755165900345345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156755135042871296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:34:50.000Z", "text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483257576", "id": "1156755135042871296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156755076389715970"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:34:36.000Z", "text": "toda vez que tenho pensamento suicida \u00e9 proximo a data importante de alguem da minha familia e n queria estragar a comemora\u00e7\u00e3o deles https://t.co/XrGE0Va4Vf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "369056271", "id": "1156755076389715970", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/XrGE0Va4Vf", "expanded_url": "https://twitter.com/paulo_twigs/status/1141744899412373505/video/1", "display_url": "twitter.com/paulo_twigs/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156754939286364160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:34:03.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140956572715294721", "id": "1156754939286364160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156742955027378176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8566, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Cero"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/1QnkraZxbr", "expanded_url": "https://twitter.com/Trovando2015/status/1156742955027378176", "display_url": "twitter.com/Trovando2015/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156754809300672514"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:33:32.000Z", "text": "Ni hablar,con el suicida, agarraron 5,sin \u00e9l y con la corrupci\u00f3n descubierta, tendr\u00e1n la misma del PPC: Cero!!!. https://t.co/1QnkraZxbr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "id": "1156754809300672514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750760723517441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Zaffaroni"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Pitta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156754751578615808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:33:18.000Z", "text": "RT @Gustavo__Olmos: Dice Zaffaroni que Sandra Pitta se suicida con la luz apagada no hay delito!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370315654", "id": "1156754751578615808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156754697358905345"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:33:05.000Z", "text": "@JaimeChincha s\u00e1cale la mucho a Jorgito que me recuerda al suicida....la misma l\u00ednea...del Inframundo....", "in_reply_to_user_id": "36477202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458619536", "id": "1156754697358905345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156754616639352832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:32:46.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061805967875153920", "id": "1156754616639352832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156754604987748355"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:32:43.000Z", "text": "ai que \u00edcone, fui matar a barata mas ela mesmo se matou kkkk, queria ter coragem de fazer o MESMO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956931562020524032", "id": "1156754604987748355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156754585366728705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:32:39.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716045462", "id": "1156754585366728705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "ElReyLe\u00f3n"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Favreau"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.4693, "type": "Place", "normalized_text": "Broadway"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 21, "tag": "ElReyLe\u00f3n"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/khaaPlgsdU", "expanded_url": "https://twitter.com/yorkperry/status/1156754507382099968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khaaPlgsdU", "media_key": "16_1156754501019340800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156754507382099968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:32:20.000Z", "text": "Por fin vi #ElReyLe\u00f3n: \n\u2014No mames Jon Favreau. HAZME UN HIJO.\n\u2014La puta quijada en el suelo todo el tiempo.\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\u2014Hace tan bien lo imposible que hasta es f\u00e1cil desde\u00f1arlo. \n\u2014Comparar esta bestia con la versi\u00f3n animada o el musical de Broadway es bien suicida. https://t.co/khaaPlgsdU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14822630", "id": "1156754507382099968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156754434917130242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:32:03.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944972221860151297", "id": "1156754434917130242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156754375068594176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:31:49.000Z", "text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298082610", "id": "1156754375068594176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156754189676109825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:31:04.000Z", "text": "Muita gente se matou por muito menos, e eu de certa forma me orgulho de ter chegado at\u00e9 aqui, entende? Acredito q\u2026 \u2014 eu acredito que vamos passar dessa fase, e poder ajudar outras pessoas https://t.co/nBiFRtLzsB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055392593423556608", "id": "1156754189676109825", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/nBiFRtLzsB", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ofcericksouzaa/post/944708581?t=1564626664", "display_url": "curiouscat.me/ofcericksouzaa\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753954006585350"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:30:08.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1898072575", "id": "1156753954006585350"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156752431964930049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "robson"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/FKvahzgiXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1156752431964930049", "display_url": "twitter.com/Botafogo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753889191968769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:29:53.000Z", "text": "caros amigos, depois dessa mensagem o robson se suicidou. boa noite https://t.co/FKvahzgiXR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710584143130861568", "id": "1156753889191968769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156698411388866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaRossado", "id": "90887320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753854626766848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:29:45.000Z", "text": "RT @CamilaRossado: SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000514173934202880", "id": "1156753854626766848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753850415497216"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:29:44.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878229024", "id": "1156753850415497216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753801057054721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:29:32.000Z", "text": "se eu n\u00e3o twittar mais saibam que o flamengo me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3360589072", "id": "1156753801057054721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753538468519936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:28:29.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038147457811730432", "id": "1156753538468519936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7125, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753525680103427"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:28:26.000Z", "text": "Se o juiz n ajeita esse p\u00eanalti ai no come\u00e7o... kkkkkk Emelec matou o flamengo no segundo tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3436697873", "id": "1156753525680103427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156716002492735488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MalenaMassa", "id": "481432211"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "BLE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753472789856260"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:28:14.000Z", "text": "@PPTenel13 @SergioMassa @MalenaMassa AAAASSSSCOOOOO!!!!!\u00a1 PROFUNDA DECEPCI\u00d3N. COMO UN DIRIGENTE POL\u00cdTICO TAN JOVEN, CON TREMENDO CAUDAL ELECTIVO SE SUICIDA DE ESA MANERA\u00a1\u00a1\u00a1  I NEN TEN DI BLE", "in_reply_to_user_id": "3328795281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3394826380", "id": "1156753472789856260"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156748714930839554"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LucioLkd", "id": "1833949164"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "LennyFavre_", "id": "1007375061848936449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753445388464129"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:28:07.000Z", "text": "@LucioLkd @martusanchezs24 @LennyFavre_ Por cada comentario que defienden al pendejo favaloro se suicida 20 veces m\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "1833949164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "861362156", "id": "1156753445388464129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156687534065364992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753392938696705"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:27:54.000Z", "text": "@claudiacisneros Los Consejos de Ministros del primer gobierno del suicida, tienen fama de haber sido el pisoteo de un caballo loco sobre sus viejos l\u00edderes. Ojal\u00e1 hubieran cintas de cassette.", "in_reply_to_user_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "130186383", "id": "1156753392938696705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753344850989057"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:27:43.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893562512037294081", "id": "1156753344850989057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753236038230016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:27:17.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099045118357786624", "id": "1156753236038230016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753110347464704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:26:47.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073666253481488386", "id": "1156753110347464704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753085991178240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:26:41.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909557192185057280", "id": "1156753085991178240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156752939622514688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:26:06.000Z", "text": "Se eu morre voc\u00eas j\u00e1 sabem quem foi que me matou!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "738003597334618117", "id": "1156752939622514688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156752844743204866"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:25:44.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720241323", "id": "1156752844743204866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156752839433211904"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:25:43.000Z", "text": "Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nUn recuerdo leve de esto que siento\nUna sacudida, a mis salidas\nLa cima de un beso en un brinco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740940372373852160", "id": "1156752839433211904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.6949, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156752740267282438"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:25:19.000Z", "text": "@RPPNoticias pf no hay otro personaje pol\u00edtico a entrevistar que Del Castillo???, los apristas v\u00eda el suicida es accionista de RPP???", "in_reply_to_user_id": "9075022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025112433705279489", "id": "1156752740267282438"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156748854425006085"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "believesexo", "id": "2828610242"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "pornografia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156752632159047680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:24:53.000Z", "text": "@believesexo Ele ia pegar anos na cadeia por pedofilia e por consumir pornografia infantil, ficou com medo e se matou", "in_reply_to_user_id": "2398099446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410364576", "id": "1156752632159047680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750858631155713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156752362280751106"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:23:49.000Z", "text": "RT @sangpireg: ah nem, acabei de ler uma teoria q s\u00e9rgio se suicida. \u00e9 hora de dar tchau a este site https://t.co/IiG4AEqvCR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958791037371273216", "id": "1156752362280751106", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IiG4AEqvCR", "expanded_url": "https://twitter.com/sangpireg/status/1156750858631155713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiG4AEqvCR", "media_key": "16_1156750847986020352"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156752311370309638"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-01T02:23:37.000Z", "text": "In un Paese civile cose di questo genere non dovrebbero capitare e si dovrebbe tendere una mano concreta a chi, onestamente, lavora per uscire dalla crisi https://t.co/TJ9wZ2xTC5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338934144", "id": "1156752311370309638", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/TJ9wZ2xTC5", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/riccardo-suicida-nella-sua-azienda-in-crisi-lettera-di-accuse-a-banche-e-amministratori/", "display_url": "fanpage.it/riccardo-suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/riccardo-suicida-nella-sua-azienda-in-crisi-lettera-di-accuse-a-banche-e-amministratori/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156752190603591680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:23:08.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588804674", "id": "1156752190603591680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156738928558452737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156752177802690560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:23:05.000Z", "text": "RT @Zairarottweiler: A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909269791663362048", "id": "1156752177802690560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "bart"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156752171423150087"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:23:03.000Z", "text": "esses adolescentes que postam v\u00eddeos do bart suicida com m\u00fasicas de sadboy no status do wpp s\u00e3o muito chatos \nTEM QUE ACABAR ESSA GALERA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2356510819", "id": "1156752171423150087"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156752130323210245"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:22:53.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114300782738911233", "id": "1156752130323210245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.7818, "type": "Other", "normalized_text": "duloxetina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156752110693814272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:22:49.000Z", "text": "As\u00ed soy, tengo depresi\u00f3n cr\u00f3nica (a veces en recidiva a veces reactiva) y ansiedad. Tomo duloxetina y he tenido en las \u00faltimas 2 semanas ideaci\u00f3n suicida que resolvi\u00f3 a los 20 min de empezar. Voy a terapia desde noviembre 2018 y en total he tenido al rededor de 1 a\u00f1o 6 m con ella", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102276134", "id": "1156752110693814272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750858631155713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156751996709421057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:22:22.000Z", "text": "RT @sangpireg: ah nem, acabei de ler uma teoria q s\u00e9rgio se suicida. \u00e9 hora de dar tchau a este site https://t.co/IiG4AEqvCR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057664385169145858", "id": "1156751996709421057", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IiG4AEqvCR", "expanded_url": "https://twitter.com/sangpireg/status/1156750858631155713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiG4AEqvCR", "media_key": "16_1156750847986020352"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Tpcg5a4YWP", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviSecades_SC/status/1156751782678339585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tpcg5a4YWP", "media_key": "3_1156751777062162434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751782678339585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:21:31.000Z", "text": "Como no le toque cenar en la misma mesa que a Messi se suicida el retrasao https://t.co/Tpcg5a4YWP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1219706084", "id": "1156751782678339585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156750760723517441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Zaffaroni"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Pitta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751684930015233"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:21:07.000Z", "text": "RT @Gustavo__Olmos: Dice Zaffaroni que Sandra Pitta se suicida con la luz apagada no hay delito!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4708741935", "id": "1156751684930015233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751574036824064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:20:41.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2850632902", "id": "1156751574036824064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751572073885696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:20:40.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541995919", "id": "1156751572073885696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751568441622530"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:20:39.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010201039558135809", "id": "1156751568441622530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4662, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751553333567488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:20:36.000Z", "text": "\u201c Se o Presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto,  mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa.\" Entenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2766969550", "id": "1156751553333567488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751331836813314"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:19:43.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199099889", "id": "1156751331836813314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156702386016129031"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "peskygijon97", "id": "1685343614"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "GatoDecimo", "id": "1008752854583169024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751254284099585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:19:25.000Z", "text": "@peskygijon97 @GatoDecimo Si se suicida quien co\u00f1o cocinar\u00eda? Yo no sirvo, yo cocino bien", "in_reply_to_user_id": "1685343614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2580585966", "id": "1156751254284099585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156698411388866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaRossado", "id": "90887320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751235409727489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:19:20.000Z", "text": "RT @CamilaRossado: SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091848809976606720", "id": "1156751235409727489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751175145967622"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:19:06.000Z", "text": "baixei esquadr\u00e3o suicida pra assistir de novo kkkkkk eu n\u00e3o acredito at\u00e9 hoje que soltaram esse filme no cinema esperando algo al\u00e9m de vergonha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2703224894", "id": "1156751175145967622"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156751072960176128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:18:41.000Z", "text": "#Repost soucaos\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nA cada 4 segundos algu\u00e9m tenta um suic\u00eddio... Mas o suicida tamb\u00e9m \u00e9 um assassino, ele se mata primeiro, mas tamb\u00e9m mata quem fica aqui. #soucaos https://t.co/xN5SVKVfa3", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}, {"start": 165, "end": 173, "tag": "soucaos"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/xN5SVKVfa3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0mrRysAxVI0ZUo0-GIyFAvADzsT8j4lFwaEaw0/?igshid=1x8ccrn05qoov", "display_url": "instagram.com/p/B0mrRysAxVI0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144637372", "id": "1156751072960176128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156611454004580354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPG27050264", "id": "1109073224447352832"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5859, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156751018169970690"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:18:28.000Z", "text": "RT @RPG27050264: N\u00e3o sei quem escreveu, mas gostei dessa: \u201cse o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826863124200431616", "id": "1156751018169970690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "MINERD"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/mFH9VHxVQK", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2010/11/101125_cambio_genero_sexualidad_men", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750899177504768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:18:00.000Z", "text": "Esta historia tuvo un final tr\u00e1gico: ni\u00f1o criado como ni\u00f1a se suicida. La biolog\u00eda y no la crianza define nuestra sexualidad. Fuera de esto es un desorden mental. A los progres y al MINERD no les gustar\u00e1 esta historia. @AgustinLaje\n@PedroMCasals\n https://t.co/mFH9VHxVQK", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "author_id": "991371683696128000", "id": "1156750899177504768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156750858631155713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:17:50.000Z", "text": "ah nem, acabei de ler uma teoria q s\u00e9rgio se suicida. \u00e9 hora de dar tchau a este site https://t.co/IiG4AEqvCR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "419865068", "id": "1156750858631155713", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IiG4AEqvCR", "expanded_url": "https://twitter.com/sangpireg/status/1156750858631155713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiG4AEqvCR", "media_key": "16_1156750847986020352"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663529153409024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diesal85", "id": "216918357"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "DePacotilla", "id": "264802537"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "MabelLaraNews", "id": "135321834"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "darcyquinnr", "id": "626592458"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "ErikaFontalvo", "id": "202644027"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "CarlosFGalan", "id": "64791701"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750857574211584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:17:50.000Z", "text": "RT @diesal85: @DePacotilla @MabelLaraNews @darcyquinnr @ErikaFontalvo @ClaudiaLopez @MiguelUribeT @CarlosFGalan Cada vez que en una contien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564076600", "id": "1156750857574211584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156705426571968512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PacknessM", "id": "1120785021214892032"}, {"start": 11, "end": 15, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/YZmSVdIFVl", "expanded_url": "https://aosfatos.org/noticias/dilma-nao-participou-de-atentado-que-matou-soldado-em-1968/", "display_url": "aosfatos.org/noticias/dilma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750844488032256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:17:47.000Z", "text": "@PacknessM @FHC Toma aqui, cretino!\nToma vergonha na cara! Pare de se informar por corrente de whatsapp. \nE j\u00e1 te adianto, a mamadeira de piroca tamb\u00e9m n\u00e3o existe!\nhttps://t.co/YZmSVdIFVl", "in_reply_to_user_id": "1120785021214892032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "790327162893197314", "id": "1156750844488032256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750814075084806"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:17:40.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48203475", "id": "1156750814075084806"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156750797591502848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:17:36.000Z", "text": "Siempre que caigo en alguna red social de alguna persona con alg\u00fan desorden alimentario suicida me quedo laaaaaargo rato chusmeando y despu\u00e9s me quedo con una sensaci\u00f3n muy fea https://t.co/Lg3e8ogDvQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1374693066", "id": "1156750797591502848", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Lg3e8ogDvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omsihcam_/status/1156750797591502848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lg3e8ogDvQ", "media_key": "3_1156750794068299776"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Zaffaroni"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Pitta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750760723517441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:17:27.000Z", "text": "Dice Zaffaroni que Sandra Pitta se suicida con la luz apagada no hay delito!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "2564582235", "id": "1156750760723517441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156068571694489600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750750950670336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:17:25.000Z", "text": "RT @c4jimenez: La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291926899", "id": "1156750750950670336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156750342098432000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leo_Moreira6", "id": "325761202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750736958599168"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-01T02:17:21.000Z", "text": "@Leo_Moreira6 suicida", "in_reply_to_user_id": "325761202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1498844520", "id": "1156750736958599168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156688675281014786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jurisxx", "id": "1180315038"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.3009, "type": "Organization", "normalized_text": "Aprista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750640418213888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:16:58.000Z", "text": "@Jurisxx @MilagrosLeivaG Y lo dudas  .... Son leguleyadas y en los Aprista son expertos pero la ciudadan\u00eda sabe q son igualitos q el Suicida", "in_reply_to_user_id": "1180315038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869569027848404994", "id": "1156750640418213888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 58, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ww88Rsn1HF", "expanded_url": "https://twitter.com/cwpherbts/status/1156750255150551041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ww88Rsn1HF", "media_key": "7_1156746379148124160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750557958365190"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:16:39.000Z", "text": "v\u00e3o dar views que a gente se matou pra fazer isso @BTS_twt https://t.co/Ww88Rsn1HF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070073838162141184", "id": "1156750557958365190"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156750425900666881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:16:07.000Z", "text": "TOOOOOTOOOOO .. Suicida....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486379193", "id": "1156750425900666881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156749941060100096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156750268182290432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:15:29.000Z", "text": "J\u00e1 tive coelhos de estima\u00e7\u00e3o q ficavam na casa da minha av\u00f3, mas como eles come\u00e7aram a se multiplicar descontroladamente meu v\u00f4 matou todos, e eu passei um bom tempo triste", "in_reply_to_user_id": "958006672257110016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958006672257110016", "id": "1156750268182290432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156693216772550657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750251371319297"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:15:25.000Z", "text": "RT @eduardoenred: @claudiacisneros @fujitrolls Habr\u00e1 que hacerle recordar cuando acordaba por telefono sus jugadas chuecas para tapar las p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996224549833363456", "id": "1156750251371319297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Nandez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750232434237441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:15:21.000Z", "text": "Nandez \u00e9 um monstro, o cara \u00e9 uruguaio e se matou todos os jogos que jogou como se fosse um argentino torcedor do Boca desde pequeno e no \u00faltimo jogo jogou uns 20 minutos lesionado pq queria jogar o jogo todo e quando saiu come\u00e7ou a chorar. Que jogador gigante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3631080916", "id": "1156750232434237441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156735963869175814"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jctinin", "id": "2872117896"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "heldermaldonado", "id": "128619303"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio V"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750124015652865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:14:55.000Z", "text": "@jctinin @SissyRibs @heldermaldonado Voc\u00ea acredita em unic\u00f3rnios, em gnomos e mulas sem cabe\u00e7a. Segue firme, t\u00e1 no caminho certo. \nAli\u00e1s sabia que Get\u00falio V n\u00e3o se matou, foi assassinado pela filha que era herdeira? Prove que n\u00e3o estou errado.", "in_reply_to_user_id": "2872117896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22735093", "id": "1156750124015652865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156725971514531842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alligator_ar", "id": "816846445970124800"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750054646013953"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:14:39.000Z", "text": "@alligator_ar Nada encubierta. Abiertamente estilo CFK. Q no aparezca suicida, por favor!!!!", "in_reply_to_user_id": "816846445970124800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402843558", "id": "1156750054646013953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156225796807127040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749869085790210"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:13:54.000Z", "text": "RT @fernandeznorona: Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3074362436", "id": "1156749869085790210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749634171265025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:12:58.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146418716235706368", "id": "1156749634171265025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749603880034309"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:12:51.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916660066308231168", "id": "1156749603880034309"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749557323239424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:12:40.000Z", "text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3447942495", "id": "1156749557323239424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156687534065364992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Defensa"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9294, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749463488217088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:12:18.000Z", "text": "@claudiacisneros De paso, pedir disculpas por maltratar en Comisi\u00f3n de Defensa a la PNP para limpiar al suicida, ya se disculp\u00f3 por ir a Uruguay a acusar al Per\u00fa de perseguir a pol\u00edticos? Bien conchudo para hacerse el pulcro y \u00e9tico.", "in_reply_to_user_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954878653640466432", "id": "1156749463488217088"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "GiovanniCalcara", "id": "1369005530", "name": "Giovanni Calcara", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 305, "tweet_count": 203563, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "Frann19_", "id": "1102260520969818112", "name": "\u20a3R\u2206NCI", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 579, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "rayssamedeirosc", "id": "176568976", "name": "rayssa", "public_metrics": {"followers_count": 10032, "following_count": 6116, "tweet_count": 83237, "listed_count": 3}, "location": "+55 022"}, {"verified": false, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561", "name": "allana", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 1118, "tweet_count": 69521, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "barbaraciabo", "id": "276005939", "name": "Barbara Ciab\u00f2", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 529, "tweet_count": 2824, "listed_count": 6}, "location": "Milano, Italy"}, {"verified": false, "username": "ConcepTorres", "id": "266788083", "name": "M\u00aa Concepci\u00f3n Torres D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 2464, "tweet_count": 43210, "listed_count": 94}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "mbttk_", "id": "2728490205", "name": "MB \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 7223, "following_count": 2258, "tweet_count": 61036, "listed_count": 1}, "location": "insta: @mb.ttk"}, {"verified": false, "username": "ARMASTER113", "id": "600430057", "name": "ARMASTER113 \u2638\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 4546, "tweet_count": 23095, "listed_count": 1}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816", "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "username": "021_gtrem", "id": "1060123538827436032", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 444, "tweet_count": 23787, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "username": "prettygirl50kg", "id": "891440181814984704", "name": "kah", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 295, "tweet_count": 3015, "listed_count": 1}, "location": "\u2621T.A//conta t\u00f3xica\u2621"}, {"verified": false, "username": "1Atsuhimerose2", "id": "235173460", "name": "\u26e9\ufe0f \ud83c\uddef\ud83c\uddf5Erika Babazoe \ud83c\udf8c", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 3792, "tweet_count": 466325, "listed_count": 68}, "location": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5Japan: Kagoshima city \u9e7f\u5150\u5cf6\u5e02"}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26747, "listed_count": 170}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "FedeFernandez27", "id": "148948459", "name": "Unbekannt", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 230, "tweet_count": 30545, "listed_count": 2}, "location": "Don Torcuato"}, {"verified": false, "username": "nomeduermo", "id": "1267743564", "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 709, "tweet_count": 47176, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "pepabejarano56", "id": "2876223514", "name": "Pepa MB", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2195, "tweet_count": 289637, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Diario_16", "id": "4364428521", "name": "Diario16", "public_metrics": {"followers_count": 33143, "following_count": 1089, "tweet_count": 99975, "listed_count": 635}}, {"verified": false, "username": "ChapanoNervoso", "id": "1079707606720172032", "name": "Chapando Veloso", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 454, "tweet_count": 4057, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cristianecfer", "id": "125679506", "name": "Cristiane", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jumarco007", "id": "135566206", "name": "Juan Marco Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184", "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA"}, {"verified": false, "username": "Lucaxxx11", "id": "287903325", "name": "Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 595, "tweet_count": 33180, "listed_count": 0}, "location": "RJ / RN"}, {"verified": false, "username": "gutoazevedo11", "id": "2737764771", "name": "Guto", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 577, "tweet_count": 34967, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ValeriaLisbano", "id": "429073352", "name": "Val\u00e9ria Lisbano", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 547, "tweet_count": 6432, "listed_count": 0}, "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "InimputavelBa", "id": "1155228257073188864", "name": "Desculpa por ser baiano \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 793, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}, "location": "Banania da Bahia "}, {"verified": false, "username": "paradiseleaves", "id": "996916661759414272", "name": "asi\u2077; \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2586, "tweet_count": 198195, "listed_count": 13}, "location": "\u26e9\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "ASTROSANG", "id": "297479552", "name": "ayu", "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 6363, "tweet_count": 166285, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "miltonr27", "id": "48572066", "name": "MHOR", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 396, "tweet_count": 26340, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KompaneraK", "id": "1105973842151985152", "name": "Kompa\u00f1era Kloe", "public_metrics": {"followers_count": 11878, "following_count": 9240, "tweet_count": 6164, "listed_count": 3}, "location": "Maggiolo-Santa Fe"}, {"verified": false, "username": "DavideBali", "id": "388868024", "name": "Davide Bali.", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 891, "tweet_count": 21624, "listed_count": 2}, "location": "Testa a N. Gambe 10\u2070 a SE."}, {"verified": false, "username": "lercionotizie", "id": "910827588", "name": "Lercio.it", "public_metrics": {"followers_count": 926817, "following_count": 31, "tweet_count": 13978, "listed_count": 993}}, {"verified": false, "username": "JuliaLacerdaa22", "id": "876173502545625088", "name": "JG.", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 918, "tweet_count": 52775, "listed_count": 0}, "location": "022"}, {"verified": false, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213", "name": "2D\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 254, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "location": "Araruama"}, {"verified": false, "username": "maytepadron", "id": "262747455", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc93\u00f3\ud835\udc8f \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83d\udc9a \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 1094, "tweet_count": 123543, "listed_count": 0}, "location": "Galicia Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "lolaoltra", "id": "532721489", "name": "Lola Oltra", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}, "location": "Valencia"}, {"verified": false, "username": "malenabril422", "id": "1010346666896101376", "name": "male", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 268, "tweet_count": 16205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcellocepello", "id": "119609460", "name": "marcello", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1000, "tweet_count": 4747, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256", "name": "Grazi", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AmilcarAnthon", "id": "305042916", "name": "Amilcar Anthon", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 710, "tweet_count": 18373, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642391, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076", "name": "ATV+ Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 452500, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "morrisalbfeel", "id": "1041629684885143553", "name": "morrisalbfeel", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1066, "tweet_count": 23144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "choswoodz", "id": "1086727003330568194", "name": "\u0eca", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 237, "tweet_count": 48315, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "wonieartt", "id": "1087807521954377730", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1430, "tweet_count": 15385, "listed_count": 9}, "location": "ggs \u2022 exo"}, {"verified": false, "username": "gucenturiao", "id": "51454429", "name": "Me Gusta!", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 326, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "aluthordanvers", "id": "1005295561845760000", "name": "\u029d\u028a\u0266 \u2728 \ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf1\ud835\udcfd\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1186, "tweet_count": 76010, "listed_count": 5}, "location": "\ud835\udc30\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d"}, {"verified": false, "username": "adcwalls", "id": "753591879309156353", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "location": "clarke & lexa."}, {"verified": false, "username": "crismkangerski", "id": "801060528865087488", "name": "PT nunca mais\ud83d\udca5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 3697, "tweet_count": 23805, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "elianabellei", "id": "359915967", "name": "elianabellei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2382, "tweet_count": 5070, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jose dos Campos "}, {"verified": false, "username": "jaramilloeps", "id": "2783218514", "name": "Edgar P Jaramillo S", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1351, "tweet_count": 7674, "listed_count": 1}, "location": "Quito, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "lahistoriaec", "id": "2396731321", "name": "LaHistoria", "public_metrics": {"followers_count": 243493, "following_count": 98, "tweet_count": 62972, "listed_count": 427}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "FacuSanroque", "id": "842803668", "name": "San roque.", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 252, "tweet_count": 182432, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ArnaldodPaiva", "id": "864605716870569984", "name": "ADPaiva", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 3073, "tweet_count": 170992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elrobobolso", "id": "132583575", "name": "Lineker Caires \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 922, "tweet_count": 6548, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "DwVeronica", "id": "1024700330691518464", "name": "Ver\u00f3nica DW", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1527, "tweet_count": 50800, "listed_count": 2}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi"}, {"verified": false, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734", "name": "Sonja del R\u00edo Becker \ud83d\udc6e\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e", "public_metrics": {"followers_count": 29711, "following_count": 17312, "tweet_count": 68984, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "triniluque1", "id": "1022201657554362369", "name": "triniluque", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1782, "tweet_count": 58504, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229", "name": "Luis Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 7770, "following_count": 1370, "tweet_count": 15104, "listed_count": 88}, "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "amr_cix", "id": "198579667", "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da"}, {"verified": false, "username": "lorena_stern", "id": "4323030515", "name": "LorenaStern", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 447, "tweet_count": 30057, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "realCaptRodrigo", "id": "76019831", "name": "\u2629Capit\u00e3o Rodrigo\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 935, "tweet_count": 11639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "liverpooldavidm", "id": "124825490", "name": "david", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1834, "tweet_count": 234968, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "mriater", "id": "2668119423", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 7958, "following_count": 2144, "tweet_count": 139512, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "shewill5_", "id": "907220282", "name": "sicaria", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 614, "tweet_count": 13324, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "redecoraete", "id": "708876267903385600", "name": "mile", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 1936, "tweet_count": 45122, "listed_count": 14}, "location": "where the poets went to die"}, {"verified": false, "username": "anaxschnapp", "id": "1072165311338684416", "name": "Bia do Joseph :(", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 678, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}, "location": "Eddie my love, I love u so"}, {"verified": false, "username": "LPrimero1", "id": "1153400251027533825", "name": "LaLeyPrimero1", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 285, "tweet_count": 13163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanSheput", "id": "33808317", "name": "Juan Sheput", "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587407, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "zito2022", "id": "34828234", "name": "Sr. Zito - Um homem cis Gay com orGulho", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 5001, "tweet_count": 432333, "listed_count": 29}}, {"verified": true, "username": "kibeloco", "id": "29374545", "name": "Kibe Loco", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "BabydulJM", "id": "1142848990326722561", "name": "Dulcito\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 92, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "K00KMIMIBF", "id": "1593918907", "name": "Jikook things", "public_metrics": {"followers_count": 8286, "following_count": 869, "tweet_count": 55297, "listed_count": 41}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "pajoajoe", "id": "393356801", "name": "SK", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 336, "tweet_count": 7852, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780", "name": "Chema Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "dd_vitty", "id": "416592216", "name": "13 beck's why \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 143, "tweet_count": 22544, "listed_count": 1}, "location": "Narnia, Cair paravel"}, {"verified": true, "username": "CFOAB", "id": "160576237", "name": "OAB Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 187213, "following_count": 646, "tweet_count": 41342, "listed_count": 754}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"verified": false, "username": "julkstein38", "id": "3169005964", "name": "Porco Loco", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 93, "tweet_count": 28853, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BlackBirdRio", "id": "90608125", "name": "BlackBirdRJ", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 89, "tweet_count": 7348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "opnet67", "id": "1116965535651127296", "name": "Opnet67", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1498, "tweet_count": 61653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DriicaaMR", "id": "50512358", "name": "Dri\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1\ud83c\udf3b\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3289, "tweet_count": 84320, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "andtdmar", "id": "149551024", "name": "And", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 500, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "lobao77", "id": "259389776", "name": "Logan", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 2364, "tweet_count": 6693, "listed_count": 0}, "location": "World"}, {"verified": false, "username": "RafasPeru", "id": "1385486990", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 481, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448", "name": "La Pesadita", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "aldoexito", "id": "300016685", "name": "Aldoex", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 11604, "listed_count": 0}, "location": "San Borja, Peru"}, {"verified": false, "username": "paraselener", "id": "948738884116021254", "name": "Anodina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 95, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Puchujenso", "id": "3072177026", "name": "Jack Napier", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 316, "tweet_count": 8019, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HumbertoPuntel", "id": "1050177620212666368", "name": "Humberto Puntel", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 597, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180", "name": "Ana Paula Henkel", "public_metrics": {"followers_count": 1527432, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "location": "Los Angeles, CA"}, {"verified": false, "username": "Ninalupion", "id": "126938351", "name": "Herminia Lupion Mell", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 180, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Robert_latino", "id": "554843634", "name": "Betoquike", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 218988, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AlespaP", "id": "2263177300", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}, "location": "Lima, NY"}, {"verified": false, "username": "Perezmfulgencio", "id": "362925784", "name": "P\u00e9rez M. Fulgencio", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 390, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Arnulfo_Arias", "id": "332005554", "name": "Arnulfo Arias", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 3493, "tweet_count": 3786, "listed_count": 9}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "alehachanavarro", "id": "346611632", "name": "alejandro navarro", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 522, "tweet_count": 35471, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Bs. As., Argentina. "}, {"verified": true, "username": "C5N", "id": "152325528", "name": "C5N", "public_metrics": {"followers_count": 2973787, "following_count": 33173, "tweet_count": 358963, "listed_count": 4512}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "shallanmywife", "id": "1131219885953093632", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 3379, "tweet_count": 12754, "listed_count": 13}, "location": "cabar\u00e9 do pintor"}, {"verified": false, "username": "Gutuski", "id": "3438637744", "name": "Gutuski", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 513, "tweet_count": 12990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WhesleyLeko", "id": "2393496925", "name": "Whesley Holler", "public_metrics": {"followers_count": 116519, "following_count": 751, "tweet_count": 45748, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "Monteiro_1909", "id": "1008486619060604928", "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 158, "tweet_count": 10719, "listed_count": 0}, "location": "Aberta Morros, Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "LauraCarrillo04", "id": "394316814", "name": "Melisa.\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 310, "tweet_count": 10854, "listed_count": 1}, "location": "Cajic\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "calazanswallace", "id": "172770238", "name": "LACO", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 458, "tweet_count": 157536, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"verified": false, "username": "ramis68849036", "id": "1049086807860793344", "name": "ramis", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 110, "tweet_count": 2100, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423408, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JorgeIv46476603", "id": "1072511164301615105", "name": "\u00d3scar P\u00e9rez vive.", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2213, "tweet_count": 241289, "listed_count": 0}, "location": "la victoria,estado aragua,"}, {"verified": false, "username": "guxtg", "id": "2879973748", "name": "Gus", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 2673, "tweet_count": 117327, "listed_count": 14}, "location": "Hispanoam\u00e9rica, Nueva Granada "}, {"verified": false, "username": "Edgarbetochi006", "id": "932833310375628800", "name": "Edgar Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 72, "tweet_count": 20885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023", "name": "Tatiana Astengo", "public_metrics": {"followers_count": 448779, "following_count": 1520, "tweet_count": 86324, "listed_count": 286}}, {"verified": false, "username": "ronaldojunioo1", "id": "624677883", "name": "Ronaldo Shelby", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 412, "tweet_count": 34894, "listed_count": 1}, "location": "Governador Valadares, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jhoelja", "id": "2170446577", "name": "joel", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 212, "tweet_count": 19447, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "pedrofgmacedo", "id": "297568581", "name": "pedro macedo", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 353, "tweet_count": 10156, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ve_noticia", "id": "1001671838072786945", "name": "Ve Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14772, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jando62", "id": "42171926", "name": "Alejandro Castro", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 365, "tweet_count": 9866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Elcaminante_b21", "id": "2717227556", "name": "\ud83d\udca7Insigne Global\ud83c\udfaf", "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 4874, "tweet_count": 24327, "listed_count": 0}, "location": "Sudam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "aguilasunidas", "id": "250847300", "name": "Vida y Familia", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 3256, "tweet_count": 21140, "listed_count": 1}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "faccudiaz12", "id": "748325348", "name": "hichi", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 577, "tweet_count": 20087, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "martin_requena", "id": "233785738", "name": "Martin Requena", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 375, "tweet_count": 17045, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jardel_spfc", "id": "3379707563", "name": "S\u00f3 observo.", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 3621, "tweet_count": 38077, "listed_count": 6}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Remolino202", "id": "782954889123069952", "name": "Remolino202", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 2024, "tweet_count": 321587, "listed_count": 1}, "location": "Provincia De BS.AS"}, {"verified": false, "username": "marisachef1", "id": "4002710602", "name": "Marisamdp #Republicana de Morondanga", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 5747, "tweet_count": 211675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ccgrafina", "id": "2275424870", "name": "cecilia\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 113, "tweet_count": 65360, "listed_count": 6}, "location": "Guanajuato"}, {"verified": false, "username": "izquierrojo", "id": "718221269917949952", "name": "limaroja\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 617, "tweet_count": 14076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908", "name": "APRA Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 27354, "following_count": 864, "tweet_count": 15506, "listed_count": 92}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "gcailloma", "id": "1656253352", "name": "gerardo cailloma", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1232, "tweet_count": 13294, "listed_count": 7}, "location": "Trujillo"}, {"verified": false, "username": "TABRILDE", "id": "112141675", "name": "BERTRAN TEIXIDOR", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 799, "tweet_count": 5241, "listed_count": 5}, "location": "MANRESA"}, {"verified": false, "username": "contiki12", "id": "756646535811784704", "name": "contiki", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 390, "tweet_count": 10539, "listed_count": 0}, "location": "El Mundo Libre"}, {"verified": false, "username": "VivianaAusejo", "id": "465025569", "name": "Viviana Ausejo", "public_metrics": {"followers_count": 8546, "following_count": 578, "tweet_count": 12084, "listed_count": 30}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "mchelandrea", "id": "582273511", "name": "Michel Andrea \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 543, "tweet_count": 45568, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "pablotisdale", "id": "2295116881", "name": "plastic hearts \u26b8\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 4983, "tweet_count": 4720, "listed_count": 3}, "location": "Brasil, mas eu queria Canad\u00e1 "}, {"verified": false, "username": "juan041239", "id": "711833232", "name": "JUCUMO", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 254, "tweet_count": 8263, "listed_count": 1}, "location": "PALMA"}, {"verified": false, "username": "FilosofoBart", "id": "182175145", "name": "El Barto Chibchombiano \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 877, "tweet_count": 21837, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "RappiColombia", "id": "2838220979", "name": "Rappi", "public_metrics": {"followers_count": 44998, "following_count": 1945, "tweet_count": 83341, "listed_count": 65}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "ivangarciagalan", "id": "291259560", "name": "yvan", "public_metrics": {"followers_count": 3095, "following_count": 2985, "tweet_count": 33936, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "gomez_cap", "id": "1726713601", "name": "\u043c\u0e2a\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u03c7\u03b9\u043c\u03c3 \u2202\u00e9\u00a2\u03b9\u043c\u03c3 \u043c\u0454\u044f\u03b9\u2202\u03b9\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 464, "tweet_count": 17784, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Polombia"}, {"verified": false, "username": "PaolaDiaz18n", "id": "1165959540", "name": "Pao Dracula\ud83e\udddb\ud83c\udffc\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 24157, "following_count": 532, "tweet_count": 143093, "listed_count": 11}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "botcacac", "id": "1092113184373293056", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 3724, "tweet_count": 14488, "listed_count": 2}, "location": "Grenoble, France"}, {"verified": false, "username": "DNXqe9bowahV6v4", "id": "965929972736016384", "name": "\u76f4\u7f8e", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 684, "tweet_count": 52362, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MadQueen_say", "id": "2332955211", "name": "s\u1d00\u028f\u1d1c\u0280\u026a.\u2445\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 99, "tweet_count": 7854, "listed_count": 1}, "location": "s\u1d18 \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294"}, {"verified": false, "username": "carloscorreia26", "id": "3308217203", "name": "Luciano Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 8510, "following_count": 7772, "tweet_count": 26487, "listed_count": 5}, "location": "Lisboa-Portugal"}, {"verified": false, "username": "Alfonz0_", "id": "575108508", "name": "\u2248", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 296, "tweet_count": 21289, "listed_count": 0}, "location": "Republica de la Boca"}, {"verified": false, "username": "Luleh_", "id": "748135608", "name": "luli", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 407, "tweet_count": 18179, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ezer_mendonca", "id": "953875401960456192", "name": "Ezer Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 217, "tweet_count": 28911, "listed_count": 0}, "location": "no fim do mundo"}, {"verified": false, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824", "name": "Let's Dex", "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}}, {"verified": false, "username": "rodrigueswm", "id": "174507386", "name": "Power Rod.", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1640, "tweet_count": 25778, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "DrGus_Oliveira", "id": "62052765", "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10479, "tweet_count": 79932, "listed_count": 34}, "location": "USA"}, {"verified": false, "username": "DrixEmerenciano", "id": "737018490532532224", "name": "Adriana Emerenciano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 3619, "tweet_count": 133480, "listed_count": 1}, "location": "Olinda "}, {"verified": false, "username": "FedericoVita3", "id": "821805436114444293", "name": "Fede\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1065, "tweet_count": 23435, "listed_count": 0}, "location": "Chivilcoy, Argentina"}, {"verified": false, "username": "__ganniexo", "id": "1708656685", "name": "\ud558\ucfe0\uc544\ud83e\udef0\ud83c\udffd.", "public_metrics": {"followers_count": 7382, "following_count": 777, "tweet_count": 35942, "listed_count": 0}, "location": "Subagina "}, {"verified": false, "username": "BurgosDiegoOk", "id": "850250420", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude5c\ud835\ude64\ud835\ude68\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1227, "tweet_count": 28953, "listed_count": 0}, "location": "Rafael Castillo/Laferrere "}, {"verified": false, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475", "name": "SX", "public_metrics": {"followers_count": 183038, "following_count": 703, "tweet_count": 190111, "listed_count": 290}, "location": "INSTAGRAM"}, {"verified": false, "username": "nanystorch", "id": "3140075759", "name": "Nany Freire/ \ud83c\udf35Juliette \u2600\ufe0f\u2728\u2764\ufe0f\ud83c\udf35\u2764\ufe0f\u2728\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5415, "following_count": 4955, "tweet_count": 35499, "listed_count": 2}, "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xxar___", "id": "1124692000912093184", "name": "reyess", "public_metrics": {"followers_count": 24589, "following_count": 77, "tweet_count": 18855, "listed_count": 5}, "location": "USA"}, {"verified": false, "username": "AlexisAdrian0", "id": "806321108639248384", "name": "Alexis Adri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 138, "tweet_count": 6027, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "amaranto24036", "id": "993482953538797569", "name": "Pablo Yobal", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 417, "tweet_count": 6357, "listed_count": 0}, "location": "Mart\u00ednez de la Torre, Veracruz"}, {"verified": false, "username": "despairswalls", "id": "155040994", "name": "Elena R.", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 79, "tweet_count": 66902, "listed_count": 16}, "location": "MX"}, {"verified": false, "username": "welsen55", "id": "189940224", "name": "Uel\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 809, "tweet_count": 50011, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "JulianOjeda22", "id": "1029206987916095488", "name": "Juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 331, "tweet_count": 28272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Cauan_Diego_", "id": "1129027188295196674", "name": "Cau\u00e3\ud80c\udd53", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 2852, "tweet_count": 24558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "conversainfoco", "id": "1153471835465572353", "name": "Conversa In Foco", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 698, "tweet_count": 3603, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "criticanac", "id": "708600266585726977", "name": "Cr\u00edtica Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 138277, "following_count": 476, "tweet_count": 9477, "listed_count": 446}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "HeartRuel", "id": "1150794426354143236", "name": "love younger \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 117, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "location": "cora\u00e7\u00e3o do Ruel "}, {"verified": false, "username": "LuadeceuS", "id": "360655388", "name": "J\u00falia Constantino", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 424, "tweet_count": 7592, "listed_count": 0}, "location": "Altos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890", "name": "Voc\u00ea Sabia?", "public_metrics": {"followers_count": 3736726, "following_count": 3, "tweet_count": 153701, "listed_count": 816}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AllanDiogoVidal", "id": "357657617", "name": "Allan Diogo Vidal \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 418, "tweet_count": 22211, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Allycee08", "id": "1106895805464621056", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 246, "tweet_count": 20988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CamilaRossado", "id": "90887320", "name": "Camila Rossado", "public_metrics": {"followers_count": 9951, "following_count": 152, "tweet_count": 10593, "listed_count": 35}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "jgaGamboa", "id": "432735534", "name": "JorgeGamboaArosemena", "public_metrics": {"followers_count": 5359, "following_count": 246, "tweet_count": 67659, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "vanessatdraffo", "id": "3376802765", "name": "Van", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 126, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Heberbsb", "id": "266743222", "name": "\ud83d\udc49Estado m\u00ednimo, talkei!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48", "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 5296, "tweet_count": 208644, "listed_count": 10}, "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "luciano_hang", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "id": "36411489", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IseJung", "id": "1107012730291191810", "name": "Ise Jung", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 255, "tweet_count": 4068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lousigar", "id": "613778778", "name": "Lourdes Silva", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1138, "tweet_count": 16541, "listed_count": 1}, "location": "Quito-Ecuador"}, {"verified": false, "username": "sarahebeok", "id": "550591785", "name": "Sara Hebe", "public_metrics": {"followers_count": 24663, "following_count": 130, "tweet_count": 11146, "listed_count": 35}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "joaovit76402607", "id": "1153068944548401158", "name": "J\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 82, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carol_condessa", "id": "1041740393950400513", "name": "Carolina Condessa", "public_metrics": {"followers_count": 39409, "following_count": 108, "tweet_count": 3831, "listed_count": 7}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnibalS29", "id": "4880157899", "name": "Anibal Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 739, "tweet_count": 4080, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030", "name": "Juan T. Llibre", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 4980, "tweet_count": 70385, "listed_count": 4}, "location": "Dominican Republic "}, {"verified": false, "username": "MoufarrejRose", "id": "1045070415629029379", "name": "Rose Moufarrej", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 4978, "tweet_count": 14810, "listed_count": 2}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a. 2,018 ."}, {"verified": false, "username": "HerickNAlves", "id": "3375124061", "name": "Herick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 683, "tweet_count": 134715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElianeDiniz_", "id": "3296199732", "name": "Eliane Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 847, "tweet_count": 45072, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SergiusAugustus", "id": "1483583714", "name": "S\u00e9rgio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 25725, "following_count": 1182, "tweet_count": 114378, "listed_count": 189}, "location": "Bolsonarist\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160", "name": "Dora la Expropiadora", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65859, "listed_count": 4}, "location": "Tribu Ngue"}, {"verified": false, "username": "bIueskt", "id": "971215184797814785", "name": "\u064bm \u2077 jimin day", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 651, "tweet_count": 48815, "listed_count": 32}, "location": "READ!CARRD!BYF!\nstarlight that shines brighter darkest night\nthe deeper the night, the brighter the starlight"}, {"verified": false, "username": "milkywaygate", "id": "1048066341331193856", "name": "Josh\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 162, "tweet_count": 10050, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lougola2", "id": "856896141971083265", "name": "Lourdes Gola", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "udamarcita", "id": "254283523", "name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7481, "listed_count": 1}, "location": "lima- per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "arsenioliveira", "id": "991871171523235845", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Arsenio Oliveira 17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 753, "tweet_count": 16125, "listed_count": 0}, "location": "Sarandi-Pr"}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564273, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima."}, {"verified": false, "username": "mickygrone", "id": "353489689", "name": "No soy complice", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CatraKusterkkk", "id": "1156721602429640706", "name": "K\u00fcster Catra", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 106, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mabel00Ramirez", "id": "804639710043897857", "name": "Mabel", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 303, "tweet_count": 3265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isadoraast", "id": "2488106569", "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 432, "tweet_count": 16046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RicardoRodr99", "id": "911659176664977408", "name": "Ricardo Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 835, "tweet_count": 5241, "listed_count": 1}, "location": "Viseu, Portugal"}, {"verified": false, "username": "viccmanini", "id": "544763115", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 847, "tweet_count": 68502, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "caioakamarini1", "id": "1016857283823898624", "name": "caioakamarini", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 944, "tweet_count": 17724, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lina1061", "id": "345987090", "name": "Lina Bahamonde \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1425, "tweet_count": 144417, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "marceliniie", "id": "754073442345951232", "name": "Celine", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 786, "tweet_count": 28400, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "livshayyy", "id": "3731157617", "name": "shayane 13", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 567, "tweet_count": 90393, "listed_count": 0}, "location": "Amazonas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Silvis_Her", "id": "942048759428546560", "name": "Silvia Hern\u00e1ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 651, "tweet_count": 6734, "listed_count": 2}, "location": "Boadilla del Monte, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "PatriciaReyes_R", "id": "3231722962", "name": "Patricia Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 20788, "following_count": 1104, "tweet_count": 9991, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "username": "gambariveros", "id": "246781187", "name": "A D A", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1509, "tweet_count": 109255, "listed_count": 3}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "joshuabogm", "id": "708843555540897792", "name": "Detective Peralta", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1051, "tweet_count": 12200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lescribas", "id": "18493238", "name": "Luis Escriba", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650", "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "apechugaperu", "id": "1022677126439469056", "name": "Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 340, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}, "location": "Lambayeque, Peru"}, {"verified": false, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840", "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 970, "tweet_count": 71224, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CNqueretaro", "id": "1149439183", "name": "C\u00edrculo Noticias Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 12735, "following_count": 4724, "tweet_count": 68281, "listed_count": 89}, "location": "Quer\u00e9taro"}, {"verified": false, "username": "Lourdesregina", "id": "134895808", "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3145, "tweet_count": 229146, "listed_count": 35}, "location": "Paran\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Andreia_Silva9", "id": "1077939240275771394", "name": "Andreia Silva", "public_metrics": {"followers_count": 56402, "following_count": 45625, "tweet_count": 39860, "listed_count": 35}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"verified": false, "username": "frannmoroni", "id": "150863009", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 765, "tweet_count": 49426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DENISE_TIGERS", "id": "284818409", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6POETISA\u270d\ufe0fATLETA DO TIGERS\u26bd\u2764\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 51005, "following_count": 50452, "tweet_count": 674932, "listed_count": 139}}, {"verified": false, "username": "fckxstyles", "id": "429461834", "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 934, "tweet_count": 47667, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pepi_almagro", "id": "909489337875746827", "name": "pepi almagro cobo", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1498, "tweet_count": 58433, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "RocioDelgadoP_", "id": "349275581", "name": "Roc\u00edo Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 10078, "following_count": 1905, "tweet_count": 23807, "listed_count": 101}, "location": "Vigo-Madrid"}, {"verified": false, "username": "Fernando10_R", "id": "96591483", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 89, "tweet_count": 9296, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "Marcelo12755237", "id": "1073666253481488386", "name": "MarceloDelgado", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 3866, "tweet_count": 135833, "listed_count": 2}, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MarinalvaSenhor", "id": "942111583", "name": "Marinalva Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2849, "tweet_count": 14184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thonwll", "id": "109985850", "name": "W. L\u00f4bo. \ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 4097, "tweet_count": 13305, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vicentallorisv1", "id": "847450125290975233", "name": "Vicentallorisvicaria", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 3601, "tweet_count": 192382, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Maria58297230", "id": "1105663773711519744", "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 147, "tweet_count": 6345, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Marcelofig2017", "id": "891808900164595714", "name": "Marcelo Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1237, "tweet_count": 55543, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Francisco do Sul SC"}, {"verified": false, "username": "Crisminei", "id": "2421408770", "name": "Cristina Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2784, "tweet_count": 29658, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665", "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "location": "new york"}, {"verified": false, "username": "roncallamanuel", "id": "154032906", "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 976, "tweet_count": 35546, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "mwderl", "id": "905776720007049217", "name": "lu\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 172, "tweet_count": 8830, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pistoIita", "id": "1082871306645893120", "name": "leal", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 299, "tweet_count": 9541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marglezri4444", "id": "847313936147861504", "name": "Mar Glezri", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 594, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "LilianaBiderbo1", "id": "2550389397", "name": "Liliana Biderbost", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 420, "tweet_count": 12703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418", "name": "pepe ortiva(JORGE)", "public_metrics": {"followers_count": 28694, "following_count": 16412, "tweet_count": 470290, "listed_count": 53}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "ShieruMore", "id": "125439857", "name": "chrisexistencial \u2664", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 282, "tweet_count": 56893, "listed_count": 4}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "juan_crespo27", "id": "731271353534316544", "name": "PoRoKeR", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 520, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}, "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de la Llave"}, {"verified": false, "username": "luizedr1304", "id": "1154988071118618630", "name": "Eduardo Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 90, "tweet_count": 257, "listed_count": 1}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "sunfyres_", "id": "1033849837534552064", "name": "\ud83d\udc39marie", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 706, "tweet_count": 37622, "listed_count": 7}, "location": "sw, dc, tolkien, xmen e asoiaf"}, {"verified": false, "username": "lilypercal", "id": "41620341", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 941, "tweet_count": 141922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GuillermoDonay4", "id": "1118635471284862982", "name": "Guillermo Donayre A.", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 91, "tweet_count": 1849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlejoDiPietro1", "id": "1001689364118859776", "name": "\u2022\u1d00\u029f\u1d07\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 229, "tweet_count": 13205, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_poxamannuh1", "id": "942485755561209860", "name": "manuzinha", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 42, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nomeouakin", "id": "432136988", "name": "Akin", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 895, "tweet_count": 109785, "listed_count": 3}, "location": "Sem endere\u00e7o"}, {"verified": false, "username": "marielamolina", "id": "38211551", "name": "Mariela Molina", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 5001, "tweet_count": 461283, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26843, "following_count": 13389, "tweet_count": 17572, "listed_count": 230}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "berthazamora", "id": "171830345", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132676, "listed_count": 2}, "location": "BARRANCO -PERU"}, {"verified": false, "username": "Kplay_Ranita", "id": "770205193", "name": "Kplay\uea00\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 14393, "following_count": 588, "tweet_count": 18098, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "MikieForLife___", "id": "896243126268035072", "name": "casmy \u10e6's mike \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 48512, "following_count": 310, "tweet_count": 82093, "listed_count": 164}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\udde9"}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008", "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "somaisumadose", "id": "121476674", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 445, "tweet_count": 102486, "listed_count": 7}, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi"}, {"verified": false, "username": "NacoRules", "id": "386263836", "name": "Ser naco es chido", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3358, "tweet_count": 71220, "listed_count": 13}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "c4jimenez", "id": "95338132", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 434263, "following_count": 33, "tweet_count": 19116, "listed_count": 991}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "CGiudicce", "id": "1192160419", "name": "Chuni Giudicce", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 594, "tweet_count": 25633, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EmiiiBlanco", "id": "197071151", "name": "Emilce Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 897, "tweet_count": 19028, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Lilesa1", "id": "432178168", "name": "Lili Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 689, "tweet_count": 14569, "listed_count": 1}, "location": "Cajamarca"}, {"verified": false, "username": "arcanju_", "id": "3348366040", "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 543, "tweet_count": 42628, "listed_count": 0}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "blnpfig", "id": "1114007495482269696", "name": "belen", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 38, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "anntniap", "id": "121215013", "name": "antonia", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 319, "tweet_count": 12915, "listed_count": 24}, "location": "chile"}, {"verified": false, "username": "KissilaLopes4", "id": "958865371817218049", "name": "Kissilaa\ud83d\udc96 \ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 0, "tweet_count": 25720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thehead85", "id": "56713840", "name": "The Head #CCS \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 825, "tweet_count": 5059, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "LuliManentti", "id": "4818827087", "name": "Lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 486, "tweet_count": 5012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pilimendoza2301", "id": "2322895699", "name": "\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 253, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}, "location": "cordoba"}, {"verified": false, "username": "santosgui3_", "id": "1105793525327822848", "name": "G\ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 255, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lisiannn", "id": "1097232497820225538", "name": "eu", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 658, "tweet_count": 14506, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Carvalho, Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "LuisAliaga_", "id": "379842730", "name": "Lux\u2b55r", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1558, "tweet_count": 42246, "listed_count": 7}, "location": "x tu casa"}, {"verified": false, "username": "Semiasas", "id": "1465219008", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601"}, {"verified": false, "username": "BPerrionni", "id": "2369530147", "name": "\u24c2\ud83c\udd7e\u264c\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 7151, "following_count": 239, "tweet_count": 222285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FrankCapitone", "id": "2154499070", "name": "francesco acampora", "public_metrics": {"followers_count": 8179, "following_count": 3748, "tweet_count": 203564, "listed_count": 244}, "location": "nord-est"}, {"verified": false, "username": "Maximusdecimus7", "id": "201976660", "name": "Raul\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 God help Ukraine", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 611, "tweet_count": 6523, "listed_count": 0}, "location": "Queens, NY"}, {"verified": false, "username": "RaulTorales", "id": "301436829", "name": "Raul Torales", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1439, "tweet_count": 6281, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion"}, {"verified": false, "username": "CosmopolitaLima", "id": "463321326", "name": "Cosmopolita de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 213, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "andrearmcamargo", "id": "132727582", "name": "Andrea Camargo Gastronomia", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1199, "tweet_count": 4471, "listed_count": 4}, "location": "SP"}, {"verified": false, "username": "ElSolidusgod", "id": "4847129627", "name": "El Soldado", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 134, "tweet_count": 17425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AngelXzon", "id": "1862219431", "name": "De10...\ud83e\udd14\ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 273, "tweet_count": 31910, "listed_count": 2}, "location": "HVCo Arg"}, {"verified": false, "username": "Jdcfilho", "id": "4462856243", "name": "Jdcfilho", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 120, "tweet_count": 108949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patvignoly", "id": "20512751", "name": "Patr\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1129, "tweet_count": 14829, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro/RJ"}, {"verified": false, "username": "edmundosantacr1", "id": "4199105627", "name": "Edmundo Santa Cruz T", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EUVGM", "id": "896865961617362944", "name": "Benzo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 274, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MAngelica_09", "id": "721354213410922496", "name": "Maki", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 345, "tweet_count": 27561, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "ArrobaMangione", "id": "580394497", "name": "Michelle Mangionee.", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 52, "tweet_count": 47636, "listed_count": 2}, "location": "Ccs/\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "MatheusMaurci10", "id": "1153843302741028864", "name": "M.M", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 47, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "location": "Cacoal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_TavaresJean_", "id": "726584666275368961", "name": "Jean", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 359, "tweet_count": 11551, "listed_count": 1}, "location": "no mundo da lua"}, {"verified": false, "username": "andrelucasrispe", "id": "1012102645430046720", "name": "D\u00e9zin \ud83c\udde7\ud83c\uddec\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 479, "tweet_count": 15199, "listed_count": 0}, "location": "027"}, {"verified": false, "username": "SADISTPSD", "id": "1095170283831463937", "name": "\ud835\udda9\ud835\uddc2\ud835\uddc7 \ud835\uddab\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0\u3002", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 47, "tweet_count": 4699, "listed_count": 1}, "location": "icon cr: Suousensei on pixiv."}, {"verified": false, "username": "jeanbrazil69", "id": "2627482389", "name": "JPilot \u2605\u5f61\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 806, "tweet_count": 10693, "listed_count": 0}, "location": "Sim\u00f5es Filho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SaudadesRei7", "id": "1013238462508609537", "name": "Chucky \ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83d\udc51\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 1913, "tweet_count": 32073, "listed_count": 1}, "location": "Complexo da Serrinha \ud83d\udc0a\ud83d\udc51\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "Gustavo63966828", "id": "1061805967875153920", "name": "Gustavo, El Rey Mono.", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 344, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}, "location": "St Jhon Lurigancity"}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "lmjafraid", "id": "1428969732", "name": "lavi.", "public_metrics": {"followers_count": 13041, "following_count": 9321, "tweet_count": 146872, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "juju_yasmin", "id": "386273104", "name": "Julia Yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1453, "tweet_count": 13296, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Smarqueska", "id": "3125120196", "name": "Katia L", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 303, "tweet_count": 27410, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "JSCabreraV", "id": "237365443", "name": "Juan Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 706, "tweet_count": 27588, "listed_count": 0}, "location": "Pereira"}, {"verified": true, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "public_metrics": {"followers_count": 5167224, "following_count": 5924, "tweet_count": 92248, "listed_count": 14623}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "gambadaniel", "id": "128706219", "name": "\u266c\u266a Dany \u266a\u266c", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 2052, "tweet_count": 11255, "listed_count": 2}, "location": "Iztacalco, Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "frunolima", "id": "243847904", "name": "fruno", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 536, "tweet_count": 29864, "listed_count": 2}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TIAGOSO94225995", "id": "1042525835192885253", "name": "TSP", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 347, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sanchpriv", "id": "988084636596277249", "name": "Pana Rabbit 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 316, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "location": "Kuwait"}, {"verified": false, "username": "mayghmare", "id": "2626729093", "name": "Marianellys.", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 300, "tweet_count": 4717, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "strigoibitch", "id": "1549345142", "name": "D. \u26d3vampire academy", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 548, "tweet_count": 31767, "listed_count": 6}, "location": "multifandom"}, {"verified": false, "username": "valeriagr_", "id": "1411707397", "name": "Valeliii\ud83d\ude1b", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 246, "tweet_count": 5504, "listed_count": 1}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "diegogarciag_", "id": "1081168609831981056", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 286, "tweet_count": 3247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JooPauloAndrada", "id": "808456380", "name": "Jo\u00e3o Paulo Andrada", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 917, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CARLOSATOLOSA", "id": "186987322", "name": "CARLOS TOLOSA", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 491, "tweet_count": 459973, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 43919, "following_count": 39337, "tweet_count": 480482, "listed_count": 41}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "KimSora1803", "id": "1529150186", "name": "Sora", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 706, "tweet_count": 21736, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marialecampos", "id": "74677948", "name": "Mariale Campos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 38721, "following_count": 507, "tweet_count": 6386, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "username": "pohmadu", "id": "1069994895572680706", "name": "Madu", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 246, "tweet_count": 7359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lusennasantos", "id": "1000535163984646144", "name": "Lu senna", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 126, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}, "location": "Zona Leste "}, {"verified": false, "username": "SoniMili3001", "id": "709053137680728068", "name": "Sonia \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 516, "tweet_count": 139854, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Ospepc", "id": "267938589", "name": "Ospepc", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "location": "Lima Peru"}, {"verified": false, "username": "juremacsm", "id": "750143580510052352", "name": "Jurema Matos", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1109, "tweet_count": 54547, "listed_count": 4}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sheIikestyles", "id": "1679941734", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 335, "tweet_count": 112929, "listed_count": 18}, "location": "bts & hs"}, {"verified": false, "username": "lilylefae", "id": "1089558542204448768", "name": "lilylefae", "public_metrics": {"followers_count": 9249, "following_count": 853, "tweet_count": 59801, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "edmar257", "id": "125138702", "name": "Edmar Moreira. \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 338, "tweet_count": 9002, "listed_count": 0}, "location": "Colatina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JhoanVitru", "id": "2400237672", "name": "Jhoan Vitru", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 627, "tweet_count": 28343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cibelimw", "id": "41857650", "name": "Cibeli Teles", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2806, "tweet_count": 10808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "c__joel", "id": "2186352509", "name": "PM JR\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 743, "tweet_count": 12772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232", "name": "S U I C I D A", "public_metrics": {"followers_count": 5550, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "location": "En Tus Sue\u00f1os...!"}, {"verified": false, "username": "Carlos_Almadaa", "id": "3293420250", "name": "Carlos Almada.\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1325, "tweet_count": 6227, "listed_count": 1}, "location": "Minga Guaz\u00fa / Paraguay."}, {"verified": false, "username": "MarceGrowth", "id": "3376552714", "name": "Marcelo | Desarrollo Personal", "public_metrics": {"followers_count": 7106, "following_count": 331, "tweet_count": 518, "listed_count": 9}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "deslizanobilau", "id": "1589682248", "name": "fenanda", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 176, "tweet_count": 135000, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "karenssina", "id": "1912451636", "name": "KAREN", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 179, "tweet_count": 2018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alfredo36512346", "id": "1036968906810957824", "name": "Alfredo Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1186, "tweet_count": 22192, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sam_oliveira", "id": "57997375", "name": "Samanta", "public_metrics": {"followers_count": 13370, "following_count": 14271, "tweet_count": 12477, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HildaBacigalupo", "id": "274580488", "name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "location": "Lejos de mi Per\u00fa "}, {"verified": false, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373", "name": "Elias Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1163, "tweet_count": 1340, "listed_count": 38}, "location": "La Libertad, Peru  "}, {"verified": false, "username": "ArleteVergara", "id": "1053458706678120448", "name": "arlete.vergara@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 36, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba"}, {"verified": false, "username": "black_eyebrows", "id": "2558296634", "name": "\u2727 Sams\u00e2p\u00ea\u00eal \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 205, "tweet_count": 30712, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "broken_Ribs14", "id": "303391892", "name": "Demon Twink Slayer", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 403, "tweet_count": 19757, "listed_count": 1}, "location": "Hidalgo, Pachuca de Soto"}, {"verified": false, "username": "LeonidasBig", "id": "1104006291234668544", "name": "Cel Le\u00f4nidas (Big Leo)", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 4983, "tweet_count": 56649, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL"}, {"verified": false, "username": "miruiz19", "id": "1468180014", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1393, "tweet_count": 42605, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Peru"}, {"verified": false, "username": "Marcia_Jacob", "id": "132144587", "name": "AntiComuna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 4305, "tweet_count": 26288, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "frnkpxrtydad", "id": "1081512996768227328", "name": "au!\uff1bFrank Iero.", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 124, "tweet_count": 5846, "listed_count": 0}, "location": "  \u00bb F\u1959t\u1959r\u1971 V\u03b9o\u1963\u1971\u1952ts."}, {"verified": false, "username": "SXSSYDIVA", "id": "1070329695873499136", "name": "\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad\ud83c\udf39\u2a3e au! \ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc03 \ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc18. \u02ce\u02ca\u02d7", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 205, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc85 \ud835\udc90\ud835\udc87 \ud835\udc6d\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc94 \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94.\u21b7B\u028f #R\u1d00\u0299\u0299\u026a\u1d1b. \u27b7 \u276a #. \u276b\n"}, {"verified": false, "username": "jpsanmiguel", "id": "132317657", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1781, "tweet_count": 44760, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824", "name": "Gilmar Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 452261, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 830}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "natalyvenarusso", "id": "329883021", "name": "Nataly Venarusso \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 316, "tweet_count": 23085, "listed_count": 0}, "location": "Ja\u00fa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NahuelMarquez1", "id": "370729159", "name": "nahuee", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 494, "tweet_count": 1326, "listed_count": 1}, "location": "Maldonado, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "YaotlAltan", "id": "1108054203384115200", "name": "\ud83d\udc9a Karamakate", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 3106, "tweet_count": 84711, "listed_count": 14}, "location": "In deiner Seele."}, {"verified": false, "username": "fotostomias", "id": "224438647", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 950, "tweet_count": 38963, "listed_count": 0}, "location": "Metepec"}, {"verified": false, "username": "SolaRosa1", "id": "1110339999663378437", "name": "Sol Rosa 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 920, "tweet_count": 2447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gilka_de", "id": "1038475598820265985", "name": "Gilka de Souza Le\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 78, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "21_06_78", "id": "608253492", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru"}, {"verified": false, "username": "EIPeruano", "id": "2977539507", "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "location": "Alameda Chabuca Granda "}, {"verified": false, "username": "r_rengifo_c", "id": "409538563", "name": "raymundo rengifo", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1532, "tweet_count": 157019, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627", "name": "DaniPintoB", "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}, "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "americoabreu", "id": "40321507", "name": "Am\u00e9rico Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 507, "tweet_count": 12369, "listed_count": 6}, "location": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed - Brasil"}, {"verified": false, "username": "LucieneM7", "id": "1144748272503971840", "name": "Luciene.M", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 670, "tweet_count": 37809, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gvillasis", "id": "362120863", "name": "Graciela Villas\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 60613, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "ELeloutre", "id": "926975754", "name": "Eugenia Leloutre", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2256, "tweet_count": 16065, "listed_count": 1}, "location": "En algun lugar del coraz\u00f3n...."}, {"verified": false, "username": "SergioFelperin", "id": "150734923", "name": "Sergio Felperin", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 286, "tweet_count": 120808, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "julienecrf", "id": "2905020953", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e \u1d9c\u02b3\u1da0 TETRAAAAA \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 2969, "tweet_count": 66068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IvanBrehaut", "id": "717572260412919808", "name": "Ivan Brehaut", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 781, "tweet_count": 7770, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alvessouzaleo", "id": "779822756414287872", "name": "LEANDRO ALVES", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 268, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "valdirvirjao", "id": "78463469", "name": "Valdir Cruzoeiro", "public_metrics": {"followers_count": 103932, "following_count": 1237, "tweet_count": 70202, "listed_count": 116}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AlvaroPerezAgu3", "id": "1141081803274510337", "name": "Alvaro Perez Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 4810, "tweet_count": 18472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SEGISTITO73", "id": "220104587", "name": "Lobo Estepario", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "AlzamoraDe", "id": "1054429513625600001", "name": "Gladis De Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AMERICOCARVIZ", "id": "734316290", "name": "ANTICORRUPTO, SOY \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 4760, "tweet_count": 7338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oiannavsx", "id": "1026227968719376385", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 121, "tweet_count": 9396, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TheDoctorGP221b", "id": "768597188234575872", "name": "Dr Carlos Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 164, "tweet_count": 27491, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461129, "following_count": 46, "tweet_count": 75458, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "CHARACATO_MISTI", "id": "986887184", "name": "ABADU", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 714, "tweet_count": 32978, "listed_count": 25}, "location": "ATLANTIDA"}, {"verified": false, "username": "gabriellaperu", "id": "232181709", "name": "Gabriela Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 12069, "following_count": 4007, "tweet_count": 228838, "listed_count": 64}, "location": "USA,Espa\u00f1a,Peru"}, {"verified": false, "username": "JOSorlandoBENT2", "id": "794185340940591104", "name": "JOS\u00c9  orlando BENTO.", "public_metrics": {"followers_count": 5163, "following_count": 5368, "tweet_count": 64206, "listed_count": 1}, "location": "Contagem, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_Kapgl", "id": "758797954975199232", "name": "Karine\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 636, "tweet_count": 8123, "listed_count": 0}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "HangeoFLA", "id": "1048970051464953857", "name": "Gabriel de R\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 149, "tweet_count": 1146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nonojeremias8", "id": "2603909620", "name": "Ma. Graciela Cuadra.", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2397, "tweet_count": 56552, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "dougzeraaaa", "id": "1246558537", "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 25, "tweet_count": 9118, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MaurcioBrito18", "id": "1147728071115640833", "name": "Maur\u00edcio Brito", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 61, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280", "name": "Fernando Henrique Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 392782, "following_count": 1, "tweet_count": 238, "listed_count": 713}}, {"verified": false, "username": "edivaldeandrade", "id": "752877676763963392", "name": "Edival de Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 652, "tweet_count": 36084, "listed_count": 2}, "location": "BRASIL"}, {"verified": false, "username": "Pabblocoma", "id": "1060298885065859073", "name": "C O M A", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 405, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina"}, {"verified": false, "username": "EvelinLaRegina", "id": "150366691", "name": "eveh lynn", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 135, "tweet_count": 7284, "listed_count": 0}, "location": "Castelli Chaco"}, {"verified": false, "username": "izabosss", "id": "1105260108660002817", "name": "izabela %\u1d55\u203f\u203f\u1d55%", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 308, "tweet_count": 7563, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jho_correa", "id": "79564175", "name": "Baconetta\ud83c\udf19\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 711, "tweet_count": 69778, "listed_count": 7}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Army36745241", "id": "892762120168759296", "name": "Army", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 303, "tweet_count": 3236, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 441657, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}, "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"verified": false, "username": "driligi", "id": "1041754037035692032", "name": "Adriana Dri", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 263, "tweet_count": 2924, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FefeTantao", "id": "154746918", "name": "Fernanda Ezequiel", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 548, "tweet_count": 6432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "smarcoa71", "id": "982696099973664775", "name": "Marco Antonio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 473, "tweet_count": 10749, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "juanponsmoyanox", "id": "510442523", "name": "Juan Pons Moyano", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 5006, "tweet_count": 259896, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "UHmallorca", "id": "137354094", "name": "Ultima Hora Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 100124, "following_count": 1344, "tweet_count": 273974, "listed_count": 997}, "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Yeshuahqh", "id": "127718306", "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "ANANKA63", "id": "280527618", "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "location": "PERU/LIMA/Callao "}, {"verified": false, "username": "calelloagustina", "id": "1082401664345219072", "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 139, "tweet_count": 9644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MatiiPassarelli", "id": "4040903061", "name": "Matias Ariel", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 548, "tweet_count": 41883, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ArgothR", "id": "87743630", "name": "(A)rgoth", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1147, "tweet_count": 820316, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "XxxvAugusto", "id": "1653560004", "name": "Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1302, "tweet_count": 9001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "myaprenault", "id": "799982301853732864", "name": "Juli-e-tte\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 249, "tweet_count": 16816, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "chicobarney", "id": "10683412", "name": "Chico Barney", "public_metrics": {"followers_count": 930185, "following_count": 5394, "tweet_count": 251783, "listed_count": 1497}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "alexbomjardim", "id": "85058323", "name": "Alex Bomjardim", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 2023, "tweet_count": 12546, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Cuerv0sm_", "id": "1152946019786788864", "name": "Jorge Cuervo", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 129, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Ar4tr0n", "id": "1907804240", "name": "Giancarlo G. Ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 525, "tweet_count": 5920, "listed_count": 0}, "location": "Aqp city"}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "g_rafael", "id": "41072123", "name": "g. rafael", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 4510, "tweet_count": 330069, "listed_count": 71}, "location": "Paterson, NJ - Manhattan, NY"}, {"verified": false, "username": "jaimecuadros", "id": "209406463", "name": "Jaime David Cuadros", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 3152, "tweet_count": 10819, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa"}, {"verified": false, "username": "RemyIktrova", "id": "1087817264143974401", "name": "Remo\ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 4458, "tweet_count": 39554, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LauraGo68460516", "id": "827359103517339648", "name": "Laura Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 5000, "tweet_count": 249586, "listed_count": 2}, "location": "Mar del Plata"}, {"verified": false, "username": "mdabdonmachado", "id": "128216360", "name": "Abd\u00f3n Machado", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 557, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "location": "Sa Miguel, El Salvador"}, {"verified": false, "username": "SrElMatador", "id": "339714572", "name": "Sr. El Matador", "public_metrics": {"followers_count": 57882, "following_count": 25904, "tweet_count": 119706, "listed_count": 99}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "Davizera_04", "id": "756683851280347136", "name": "Davi", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 904, "tweet_count": 10079, "listed_count": 1}, "location": "Batatais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Curita30128718", "id": "1081258377190219776", "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91989, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VicURM", "id": "579531034", "name": "Vicente U", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 445, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "masculyna", "id": "1020795694825852928", "name": "crian\u00e7a emociona a todos cantando whitney huston", "public_metrics": {"followers_count": 6952, "following_count": 810, "tweet_count": 34482, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "annistarle", "id": "1004534586540462082", "name": "spooky scary starling", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 520, "tweet_count": 15210, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ben200275Gurion", "id": "733641005547847680", "name": "Ben Gurion Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 99, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "location": "Pordenone"}, {"verified": false, "username": "catnextnx", "id": "3390014781", "name": "vante_v\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 530, "tweet_count": 11753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spavitalyte", "id": "613665533", "name": "Spa Vitalyte", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 5, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630", "name": "laSexta Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242285, "following_count": 319, "tweet_count": 324572, "listed_count": 8031}}, {"verified": false, "username": "javiboedos", "id": "2738476174", "name": "Javier Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 294, "tweet_count": 1845, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jostipi", "id": "404167379", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31758, "listed_count": 6}, "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"verified": false, "username": "IbicuyJc", "id": "377635464", "name": "Juan ferreyra", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 145, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elantidroga", "id": "180566454", "name": "Claudio Izaguirre", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1643, "tweet_count": 7364, "listed_count": 12}, "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ferraoalmeida", "id": "285109147", "name": "Fernando jorge \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 2743, "tweet_count": 28317, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ideasysalud", "id": "483257576", "name": "JuanEduardoGuerrero", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2619, "tweet_count": 54860, "listed_count": 29}, "location": "Medellin, Colombia"}, {"verified": true, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032", "name": "OPS/OMS Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18235, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "maicholas", "id": "369056271", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 3503, "tweet_count": 131092, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RenataR01386598", "id": "1140956572715294721", "name": "Renata Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 261, "tweet_count": 7725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miracomome", "id": "1007628890", "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}, "location": "Lima,Peru."}, {"verified": false, "username": "Trovando2015", "id": "4078603822", "name": "Silvio Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 313, "tweet_count": 34172, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "_patitom", "id": "3370315654", "name": "Liliana M", "public_metrics": {"followers_count": 7495, "following_count": 4416, "tweet_count": 634789, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "juliobenjamin3", "id": "458619536", "name": "Julio Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202", "name": "Jaime Chincha", "public_metrics": {"followers_count": 563863, "following_count": 820, "tweet_count": 30116, "listed_count": 938}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "lucasbasquiet", "id": "956931562020524032", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 319, "tweet_count": 14075, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IanTancredi2", "id": "716045462", "name": "Prf Ian Tancredi.:", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 347, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yorkperry", "id": "14822630", "name": "York Perry", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1312, "tweet_count": 39723, "listed_count": 55}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "MariaLu00311571", "id": "944972221860151297", "name": "Maria Lucia da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 667, "tweet_count": 5119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dsalazar_garcia", "id": "298082610", "name": "Dfernando", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 949, "tweet_count": 10311, "listed_count": 1}, "location": "Villavicencio"}, {"verified": false, "username": "ofccsouza", "id": "1055392593423556608", "name": "di\u03b1bl\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 12596, "following_count": 9577, "tweet_count": 70399, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "TARSOANDREI", "id": "1898072575", "name": "TARSO ANDREI GOMES", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1357, "tweet_count": 238, "listed_count": 0}, "location": "Primavera do leste, MT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "robzerabfr", "id": "710584143130861568", "name": "rbn", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1206, "tweet_count": 9025, "listed_count": 0}, "location": "bxd "}, {"verified": true, "username": "Botafogo", "id": "69588362", "name": "Botafogo F.R.", "public_metrics": {"followers_count": 1442249, "following_count": 110, "tweet_count": 70179, "listed_count": 2041}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "_amandarx", "id": "1000514173934202880", "name": "AMANDA", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 2808, "tweet_count": 49931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alondrar199", "id": "878229024", "name": "Alondra Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 579, "tweet_count": 11600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xmartevx", "id": "3360589072", "name": "k\u00d7$\u00a1\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1556, "tweet_count": 33159, "listed_count": 4}, "location": "bed stuy s\u00f3 doido vai"}, {"verified": false, "username": "CarlosSalin4", "id": "1038147457811730432", "name": "@Carlos Salin3", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 460, "tweet_count": 19590, "listed_count": 0}, "location": "Itapetininga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maaiconvictor", "id": "3436697873", "name": "Maicon Victor", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 130, "tweet_count": 4285, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gsandra20133", "id": "3394826380", "name": "SANDRA MABEL GOMEZ", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 4984, "tweet_count": 21591, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 159042, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}}, {"verified": false, "username": "AlcazarJulii", "id": "861362156", "name": "Ju\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 265, "tweet_count": 36023, "listed_count": 0}, "location": "Rosario/Funes"}, {"verified": false, "username": "LucioLkd", "id": "1833949164", "name": "lusio", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 152, "tweet_count": 2847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oscarmongrut", "id": "130186383", "name": "oscar mongrut", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1023, "tweet_count": 13164, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "JuanCRo53503565", "id": "893562512037294081", "name": "Juan C Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdroaldoAraujo", "id": "1099045118357786624", "name": "Adroaldo A De Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1711, "tweet_count": 20640, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JoseEli75765151", "id": "909557192185057280", "name": "Jose Elias", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 242, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eu_julliarobert", "id": "738003597334618117", "name": "\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 303, "tweet_count": 6755, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "patcariello2403", "id": "2720241323", "name": "Patr\u00edcia Cariello", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 273, "tweet_count": 1397, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Valengabio", "id": "740940372373852160", "name": "Valen", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 107, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "location": "Luis Guill\u00f3n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Guiller00917365", "id": "1025112433705279489", "name": "Guillermo Caballero Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 38, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022", "name": "RPP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2620337, "following_count": 569, "tweet_count": 546002, "listed_count": 5210}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "evelynfachi_", "id": "410364576", "name": "Evelyn Fachi", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1222, "tweet_count": 72245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sincespears", "id": "2398099446", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 13478, "following_count": 4270, "tweet_count": 153957, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "santanamaaii", "id": "958791037371273216", "name": "maii", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 1147, "tweet_count": 62969, "listed_count": 23}, "location": "pero bueno \ud83e\udd8b queridonex \ud83e\udef6"}, {"verified": false, "username": "madremiaitzi", "id": "419865068", "name": "bella", "public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 873, "tweet_count": 114325, "listed_count": 71}, "location": "santorini"}, {"verified": false, "username": "trisema_com", "id": "338934144", "name": "Claudio Maestri", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 122, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}, "location": "Founder"}, {"verified": false, "username": "VenecianaSara", "id": "588804674", "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 277, "tweet_count": 34978, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "RayAgmar", "id": "909269791663362048", "name": "Agmar Ray", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 5765, "tweet_count": 34934, "listed_count": 0}, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "Zairarottweiler", "id": "1108340966145081346", "name": "Zaira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39803, "following_count": 27324, "tweet_count": 28356, "listed_count": 9}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "sequellaura", "id": "2356510819", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1a \ud835\udd3b\ud835\udd66 \ud835\udd4a\u00ed\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd60", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 949, "tweet_count": 42236, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "manoel_juvencio", "id": "1114300782738911233", "name": "Manoel Juv\u00eancio", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 27, "tweet_count": 15674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BernardoDavila", "id": "102276134", "name": "Dr. Yoshi", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 326, "tweet_count": 1731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TemEuNe", "id": "1057664385169145858", "name": "tel aviv || #IVT", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 796, "tweet_count": 70027, "listed_count": 3}, "location": "085"}, {"verified": false, "username": "JaviSecades_SC", "id": "1219706084", "name": "Javi Secades", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 650, "tweet_count": 13716, "listed_count": 0}, "location": "OVIEDO, ESPA\u00d1A "}, {"verified": false, "username": "Patrivlio", "id": "4708741935", "name": "Patricio Rivlo", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2497, "tweet_count": 166136, "listed_count": 0}, "location": "PEKIN \u6211\u5011\u662f\u5f9e\u4e2d\u570b\u8a95\u751f\u7684\u885b\u661f"}, {"verified": false, "username": "DMagalli", "id": "2850632902", "name": "Diane Magalli", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 60, "tweet_count": 4442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crispadi30", "id": "541995919", "name": "Cristiane", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 350, "tweet_count": 5728, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "preciousalyciaj", "id": "1010201039558135809", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2954, "following_count": 3097, "tweet_count": 55169, "listed_count": 13}, "location": "@tc_alyciadc \u2661"}, {"verified": false, "username": "9876mel", "id": "2766969550", "name": "Mel\ud83c\udde7\ud83c\uddf744K", "public_metrics": {"followers_count": 44563, "following_count": 44271, "tweet_count": 23353, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "cesarmuguerza", "id": "199099889", "name": "CESAR MUGUERZA P.", "public_metrics": {"followers_count": 6401, "following_count": 3441, "tweet_count": 99105, "listed_count": 4}, "location": "Trujillo"}, {"verified": false, "username": "ChokdeeMaVie", "id": "2580585966", "name": "Drama \ud83e\udd4b \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 121, "tweet_count": 39346, "listed_count": 7}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "peskygijon97", "id": "1685343614", "name": "Chiplotudo. O tal.", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 246, "tweet_count": 31048, "listed_count": 8}, "location": "Planta 23 \u041a\u0413\u0411"}, {"verified": false, "username": "flavia_l22", "id": "1091848809976606720", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 238, "tweet_count": 8944, "listed_count": 0}, "location": "selva"}, {"verified": false, "username": "dormetranquilo", "id": "2703224894", "name": "era de fato uma querida", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 1484, "tweet_count": 87021, "listed_count": 14}, "location": "bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "george7araujo", "id": "144637372", "name": "George Gomes Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1326, "tweet_count": 1896, "listed_count": 1}, "location": "Reden\u00e7\u00e3o - PA"}, {"verified": false, "username": "_JCapetini_", "id": "826863124200431616", "name": "J.C\u03b1\u03c1\u04bd\u019a\u03b9\u0273\u03b9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1147, "tweet_count": 65026, "listed_count": 5}, "location": "Cabo Frio/RJ, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RPG27050264", "id": "1109073224447352832", "name": "RPG Direita 22 \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 25260, "following_count": 26069, "tweet_count": 104431, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HoAdriaen", "id": "991371683696128000", "name": "Adriaen Ho", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 104, "tweet_count": 28, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IngEdalvarez", "id": "564076600", "name": "Edward Alvarez \u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 848, "tweet_count": 182839, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "diesal85", "id": "216918357", "name": "Diego Fdo", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 294, "tweet_count": 29681, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "seecrano", "id": "790327162893197314", "name": "Seecrano", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 363, "tweet_count": 50729, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "PacknessM", "id": "1120785021214892032", "name": "MPackness", "public_metrics": {"followers_count": 3219, "following_count": 4432, "tweet_count": 18451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sampabpt", "id": "48203475", "name": "Sampa!", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 444, "tweet_count": 12315, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "omsihcam_", "id": "1374693066", "name": "Pauli the Vampire Slayer", "public_metrics": {"followers_count": 5962, "following_count": 591, "tweet_count": 129866, "listed_count": 37}, "location": "Sunnydale \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "abemora1", "id": "291926899", "name": "Abelardo Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 195, "tweet_count": 338229, "listed_count": 60}, "location": "Santa B\u00e1rbara, CA. EE. UU."}, {"verified": false, "username": "almanijr", "id": "1498844520", "name": "\ud83e\uddd4\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 6462, "following_count": 2669, "tweet_count": 88946, "listed_count": 4}, "location": "061"}, {"verified": false, "username": "Leo_Moreira6", "id": "325761202", "name": "Lonardo, uai", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 496, "tweet_count": 11049, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MiaIza2", "id": "869569027848404994", "name": "Mia Iza", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 186, "tweet_count": 4751, "listed_count": 0}, "location": "Texas, USA"}, {"verified": false, "username": "Jurisxx", "id": "1180315038", "name": "Enrique Quiroga", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 75, "tweet_count": 7825, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "yasmisy", "id": "1070073838162141184", "name": "liar", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2569, "tweet_count": 61872, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "la12_alvarez", "id": "2486379193", "name": "\u2605\u2606\u2605 De Boca Como Rom\u00e1n \u2605\u2606\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 3262, "tweet_count": 47375, "listed_count": 6}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "gixxqueiroz", "id": "958006672257110016", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 511, "tweet_count": 5242, "listed_count": 0}, "location": "Americana, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Hintor4", "id": "996224549833363456", "name": "Hugo Intor", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}, "location": "Cajamarca, Peru"}, {"verified": false, "username": "eduardoenred", "id": "44463079", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37742, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo - Peru"}, {"verified": false, "username": "NickFilipovich", "id": "3631080916", "name": "Nick \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 183, "tweet_count": 9314, "listed_count": 0}, "location": "Diretamente da puta q o pariu"}, {"verified": false, "username": "FernandoCesar77", "id": "22735093", "name": "Fernando Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4892, "tweet_count": 752787, "listed_count": 93}, "location": "Brasilty"}, {"verified": false, "username": "jctinin", "id": "2872117896", "name": "Julio Cesar Tinin", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2208, "tweet_count": 18977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabrielaVemas", "id": "402843558", "name": "Gaby V", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1281, "tweet_count": 51955, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "alligator_ar", "id": "816846445970124800", "name": "Alligator Justiciero", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 5000, "tweet_count": 84358, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "M73Abundio", "id": "3074362436", "name": "Mart\u00ednez.A", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 255, "tweet_count": 30022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juliano13388813", "id": "1146418716235706368", "name": "Juliano", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 337, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "brasilmeu1", "id": "916660066308231168", "name": "Homem de Ferro Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2267, "tweet_count": 31970, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jacramr", "id": "3447942495", "name": "jacramr", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 5000, "tweet_count": 148570, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alvarro72152203", "id": "954878653640466432", "name": "Alfil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12242, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777616197771266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156783743140605952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:28:31.000Z", "text": "@jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "in_reply_to_user_id": "1027741302245470209", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 167, "quote_count": 9}, "author_id": "701851277240770561", "id": "1156783743140605952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "author_id": "247844816", "id": "1156232978491514880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1154120834035998720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-24T20:07:04.000Z", "text": "triste \ngorda\ndesempregada \ndoente\nfeia\nsuicida\nt\u00f3xica \ne sem amigas", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "author_id": "891440181814984704", "id": "1154120834035998720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.4879, "type": "Place", "normalized_text": "de Castilla"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/KwI8PnhSx6", "expanded_url": "https://www.elnortedecastilla.es/burgos/muertos-herido-grave-20190731153135-nt.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=elnortedecastilla&vli=tw", "display_url": "elnortedecastilla.es/burgos/muertos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156605076271747077"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T16:38:33.000Z", "text": "Madre m\u00eda.......\n\nMata presuntamente a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos | El Norte de Castilla https://t.co/KwI8PnhSx6", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "815994028189696004", "id": "1156605076271747077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768361432395776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:27:23.000Z", "text": "Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "1267743564", "id": "1156768361432395776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7607, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156784441634803712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:31:17.000Z", "text": "#Sociedad | Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida\nPor Eva Maldonado\nhttps://t.co/c70piuAVjn", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4364428521", "id": "1156784441634803712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}, "author_id": "125679506", "id": "1156704647022862336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Barranco"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/z1RJLEMjR5", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1156723823938539520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1RJLEMjR5", "media_key": "3_1156723821409382400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723823938539520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T00:30:25.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una foto habla m\u00e1s que mil palabras!!as\u00ed chupaba a pico de botella en las esquinas en Barranco.\n@apra https://t.co/z1RJLEMjR5", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "id": "1156723823938539520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156787383343505408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:42:58.000Z", "text": "tadinho, vai ser amassado pra bife https://t.co/lwPlNxnV3R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2737764771", "id": "1156787383343505408", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/lwPlNxnV3R", "expanded_url": "https://twitter.com/NascimentoMTS_/status/1156770609206059008", "display_url": "twitter.com/NascimentoMTS_\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155873011175690242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/GXZJK4g7Sp", "expanded_url": "https://twitter.com/KelvinAnares/status/1155902216215179266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXZJK4g7Sp", "media_key": "3_1155902202030022656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155902216215179266"], "lang": "qme", "created_at": "2019-07-29T18:05:38.000Z", "text": "@SCSA_1 @Edgard_Piccoli https://t.co/GXZJK4g7Sp", "in_reply_to_user_id": "710163628499058688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155228257073188864", "id": "1155902216215179266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156771223512264704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156786131519836160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:38:00.000Z", "text": "@bxadeaky gente to boiando o que aconteceu?\nhttps://t.co/KqkwclTc3m", "in_reply_to_user_id": "1072165311338684416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297479552", "id": "1156786131519836160", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/KqkwclTc3m", "expanded_url": "https://twitter.com/igtaehyung/status/1156771738220453888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KqkwclTc3m", "media_key": "7_1156770321472675842"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156563640159559683"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:53:54.000Z", "text": "Me parece incre\u00edble y a la vez alarmante, que luego de casi cuatro a\u00f1os de este gobierno de mafiosos donde todo se vino abajo, haya tanta gente  que los vaya a votar. Es ego\u00edsmo? Es ignorancia?Odio al peronismo? Todos los d\u00edas me lo pregunto.\n\u270c\u270c\u270c\n#LaPropuestaDeTodos", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 266, "tag": "LaPropuestaDeTodos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 254, "like_count": 745, "quote_count": 49}, "author_id": "1105973842151985152", "id": "1156563640159559683"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156633374070431744"], "lang": "it", "created_at": "2019-07-31T18:31:00.000Z", "text": "#LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps://t.co/9gjkfsxHZz", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LERCIOSTORY"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gjkfsxHZz", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 501, "quote_count": 1}, "author_id": "910827588", "id": "1156633374070431744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156616220172587009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T17:22:50.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "880500778800222213", "id": "1156616220172587009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "Asesina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}, {"start": 61, "end": 80, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/B60W3A54gX", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1156741960851447811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B60W3A54gX", "media_key": "3_1156741617241509888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741960851447811"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T01:42:29.000Z", "text": "#Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W3A54gX", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "532721489", "id": "1156741960851447811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156658098574176256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741804819124224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:41:52.000Z", "text": "@jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB deixa???", "in_reply_to_user_id": "39116717", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 33, "like_count": 357, "quote_count": 5}, "author_id": "709461776660832256", "id": "1156741804819124224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155946773677875200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 249, "probability": 0.3306, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 256, "end": 266, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155981819000446976"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-29T23:21:57.000Z", "text": "@PCaterianoB @MartinVizcarraC El colmo del aprismo querer desviar su responsabilidad y la de su suicida lider de atizar la confrontaci\u00f3n pol\u00edtica entre legislativo y ejecutivo, y que tiene sumido tres a\u00f1os al pa\u00eds en crisis. Confrontaci\u00f3n que el Apra y el Fujimorismo lideran para salvarse de la c\u00e1rcel", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 9, "like_count": 399, "quote_count": 3}, "author_id": "32532614", "id": "1155981819000446976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sjbGAve6Oc", "expanded_url": "https://bit.ly/2OyoWRL", "display_url": "bit.ly/2OyoWRL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749842095464448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:13:48.000Z", "text": "Jorge del Castillo sobre Mercedes Ar\u00e1oz: ''Este gobierno no la respet\u00f3'' https://t.co/sjbGAve6Oc", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 118, "like_count": 76, "quote_count": 10}, "author_id": "1231444076", "id": "1156749842095464448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187725987840"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734462466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734425600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156709198824169472"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:32:18.000Z", "text": "Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nuestro voto fue por PPK, y ahora deje gobernar a Vizcarra que se gan\u00f3 a pulso el cargo y si nos representa. Ahora niegue la \"amistad\" con el suicida AG. https://t.co/mR28wqT3WW", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 35, "like_count": 228, "quote_count": 8}, "author_id": "2691099212", "id": "1156709198824169472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156784619519401984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156785868889350144"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-01T04:36:57.000Z", "text": "@izoneway https://t.co/g92aAEgk7L", "in_reply_to_user_id": "1086727003330568194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087807521954377730", "id": "1156785868889350144", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/g92aAEgk7L", "expanded_url": "https://twitter.com/wizonecam/status/1144741892388638721/video/1", "display_url": "twitter.com/wizonecam/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663107101634568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663113468567552"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663119223185409"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663128849092614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156663133391507456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T20:29:15.000Z", "text": "a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela, j\u00e1 quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc. ela precisa de um descanso!!! https://t.co/hdAE4vsUP5", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 3}, "author_id": "753591879309156353", "id": "1156663133391507456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.3263, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156706244062785536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T23:20:33.000Z", "text": "Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "author_id": "359915967", "id": "1156706244062785536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Cabezas"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/D0gaYNzGVn", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1156345972764684288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0gaYNzGVn", "media_key": "3_1156345947942739970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156345972764684288"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T23:28:58.000Z", "text": "Tajante. La asamble\u00edsta Elizabeth Cabezas dice que \"sobre mi cad\u00e1ver, Odebrecht volver\u00e1 a ser contratista del Estado. El da\u00f1o a la \u00e9tica del pa\u00eds no tiene precio\". No dice c\u00f3mo har\u00e1 para evitarlo. https://t.co/D0gaYNzGVn", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 33, "like_count": 83, "quote_count": 12}, "author_id": "2396731321", "id": "1156345972764684288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156781917024477184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "heversonsantos5", "id": "1045730642401652738"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 62, "end": 68, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782575991570432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:23:52.000Z", "text": "@heversonsantos5 @CFOAB @jairbolsonaro @Estadao @JovemPanNews @folha @portalR7 @roxmo @flaviomorgen so digo isso:\n\n\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?", "in_reply_to_user_id": "1045730642401652738", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "132583575", "id": "1156782575991570432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156632588783456256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 109, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1mGUsrh7lM", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1156632588783456256", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156705350021783552"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:17:00.000Z", "text": "Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed es que tampoco habr\u00e1 clases . As\u00ed el sue\u00f1o de la movilidad social se suicida ... https://t.co/1mGUsrh7lM", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2839740734", "id": "1156705350021783552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 278, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 83, "tag": "Burgos"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/B8GcRnpAq3", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156628379204030465"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:11:09.000Z", "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de un mes en esta provincia es un precio demasiado caro. Me sumo a las muestras de duelo y afecto a familia y amigos. https://t.co/B8GcRnpAq3 v\u00eda @diariodeburgos", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2360961229", "id": "1156628379204030465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673211695882251"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariellaWoodman", "id": "316188039"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "Alanismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156779587927494656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T04:12:00.000Z", "text": "@MariellaWoodman @saldelsol @APRA_Oficial Alanismo no es Aprismo.", "in_reply_to_user_id": "316188039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "4323030515", "id": "1156779587927494656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673898827714565"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5996, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156782738046967813"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T04:24:31.000Z", "text": "@CFOAB \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?", "in_reply_to_user_id": "160576237", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132583575", "id": "1156782738046967813"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 131, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8863, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1Tu4248Wvx", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3720163/0/muere-mujer-villagonzalo-burgos-suicidio-segunda-persona/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372016\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3720163/0/muere-mujer-villagonzalo-burgos-suicidio-segunda-persona/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156564555125985280"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:57:32.000Z", "text": "Asesina presuntamente a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida.\n Y OTRA MENOS \ud83d\ude14 https://t.co/1Tu4248Wvx v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2668119423", "id": "1156564555125985280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156760238466486272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 48, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.764, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156761745739997185"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:01:06.000Z", "text": "Culmin\u00f3 entrevista en @2019N_  al PCM @saldelsol Resultado: puras generalidades que demuestran que le gobierno no tiene rumbo.", "in_reply_to_user_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 42, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "author_id": "33808317", "id": "1156761745739997185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156769364076613632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776134870216704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:58:17.000Z", "text": "@MesiasGuevara Entonces renuncia", "in_reply_to_user_id": "46672612", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 287, "like_count": 532, "quote_count": 9}, "author_id": "235139317", "id": "1156776134870216704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "author_id": "29374545", "id": "1156562588509048832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "jikookau"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "kookmin"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "jikook"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "jikookau"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "au"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "kookmin"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pu6oMTL93A", "expanded_url": "https://twitter.com/KookXMinie/status/1134604750861811712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu6oMTL93A", "media_key": "7_1134604613921980416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1134604750861811712"], "lang": "es", "created_at": "2019-05-31T23:37:07.000Z", "text": "\u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tiene otra manera de ver las cosas...\n\n#jikook #jikookau #au #kookmin https://t.co/pu6oMTL93A", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "1593918907", "id": "1134604750861811712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}, "author_id": "2503983780", "id": "1156633860773486593", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7649, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 160, "end": 178, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.6966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/RoH2VjCyWj", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53v59qj/7t1kk", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53v5\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156673898827714565"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T21:12:02.000Z", "text": "Presidente da OAB protocola a\u00e7\u00e3o no STF solicitando a notifica\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica para que esclare\u00e7a as declara\u00e7\u00f5es feitas sobre a morte de seu pai, Fernando Santa Cruz. A interpela\u00e7\u00e3o \u00e9 assinada por doze ex-presidentes da OAB. https://t.co/RoH2VjCyWj", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 550, "like_count": 870, "quote_count": 49}, "author_id": "160576237", "id": "1156673898827714565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156638338629152768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/oYjv6WXJsH", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoexito/status/1156645955183226882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYjv6WXJsH", "media_key": "3_1156645943837634561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156645955183226882"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T19:20:59.000Z", "text": "@RPPNoticias Me cuesta creer que un suicida no tuvo que ver con muchos beneficios para con los Rodr\u00edguez y Gloria, node solo es intuici\u00f3n https://t.co/oYjv6WXJsH", "in_reply_to_user_id": "9075022", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "300016685", "id": "1156645955183226882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1040873809560125440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paraselener", "id": "948738884116021254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156776179191427072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:58:27.000Z", "text": "@paraselener JAJAJJAJA", "in_reply_to_user_id": "948738884116021254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3072177026", "id": "1156776179191427072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "author_id": "84076180", "id": "1156417316407562240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156721883607392262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/twmzZx32oH", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156730186131562499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twmzZx32oH", "media_key": "3_1156730176291725313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156730186131562499"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T00:55:42.000Z", "text": "@situchidacono @RenattoBautista @AlanGarciaPeru El cobarde suicida se mat\u00f3 para no ir a la c\u00e1rcel https://t.co/twmzZx32oH", "in_reply_to_user_id": "126137149", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "id": "1156730186131562499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Thoreau"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.2055, "type": "Place", "normalized_text": "Quibi\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156761329849577473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:59:27.000Z", "text": "Antes de que Thoreau acu\u00f1ara el t\u00e9rmimo desobediencia civil, fue practicada por nuestros ancestros ind\u00edgenas ante la tiran\u00eda espa\u00f1ola. As\u00ed, la familia del cacique Quibi\u00e1n se suicida durante su cautiverio 1503 y mujeres ind\u00edgenas se niegan a parir esclavos \"huelga del \u00fatero\" 1521", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "332005554", "id": "1156761329849577473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2019"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Pitta"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2019"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/eKanbQXjnv", "expanded_url": "https://twitter.com/C5N/status/1156691249555836935/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eKanbQXjnv", "media_key": "13_1156691143301582848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156691249555836935"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T22:20:58.000Z", "text": "#Elecciones2019 @alferdez ante cient\u00edficos: \"A ning\u00fan investigador nunca le voy a preguntar c\u00f3mo piensa ni a qui\u00e9n vota. As\u00ed que, Sandra Pitta, no tengas miedo, te prometo que te voy a cuidar como a todos ellos, porque vos val\u00e9s mucho igual que todos ellos\" https://t.co/eKanbQXjnv", "public_metrics": {"retweet_count": 1923, "reply_count": 2081, "like_count": 5887, "quote_count": 1189}, "author_id": "152325528", "id": "1156691249555836935"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156579252332093441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156579394070163456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T14:56:30.000Z", "text": "- Lutamos para desfazer pol\u00edticas erradas das \u00faltimas d\u00e9cadas, a come\u00e7ar pela audi\u00eancia de cust\u00f3dia e desarmamento do cidad\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3399, "reply_count": 1011, "like_count": 32937, "quote_count": 173}, "author_id": "128372940", "id": "1156579394070163456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.3454, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "FFMM"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yULqZWBfbG", "expanded_url": "https://twitter.com/guxtg/status/1156315013411418113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yULqZWBfbG", "media_key": "7_1156313053455142913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156315013411418113"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T21:25:57.000Z", "text": "Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el pavimento, luego lo enarbola y salta la valla. En el circulo blanco el individuo que al final saca de sus bermudas un machete de considerable tama\u00f1o https://t.co/yULqZWBfbG", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 32, "like_count": 118, "quote_count": 15}, "author_id": "2879973748", "id": "1156315013411418113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156628014001729537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IguinizNatalia", "id": "918627049543217152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736782265933824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T01:21:54.000Z", "text": "@IguinizNatalia Es SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "918627049543217152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "840548023", "id": "1156736782265933824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156664425274847233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 225, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PLQ6F5LjnW", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1156664425274847233", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156666850136268807"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T20:44:01.000Z", "text": "Si pedido adelanto de elecciones no fue aprobado por el Concejo constituye infracci\u00f3n constitucional y eso lo saben. Si no hay copias y audio despu\u00e9s de dejar el cargo pueden ser todos inhabilitados por diez a\u00f1os. Del Castillo y Vitocho conocen estas exigencias y por eso piden. https://t.co/PLQ6F5LjnW", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 569, "like_count": 1082, "quote_count": 62}, "author_id": "224916991", "id": "1156666850136268807"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156624367406723072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 276, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/hMIScRuSKr", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1156624367406723072", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156672597268082689"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T21:06:51.000Z", "text": "Quienes sorprendieron al pa\u00eds con el falso espionaje telef\u00f3nico y a la comunidad internacional con la inexistente persecuci\u00f3n pol\u00edtica a AG, fueron los apristas. Ellos son expertos en confundir. \n\u00bfEsta es una burda maniobra, para intentar la vacancia del pdte @MartinVizcarraC ? https://t.co/hMIScRuSKr", "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 144, "like_count": 1772, "quote_count": 37}, "author_id": "1975354388", "id": "1156672597268082689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156260698843963392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luisrosalesARG", "id": "364497049"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 70, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156341783137345537"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T23:12:19.000Z", "text": "@luisrosalesARG @jlespert @infobae No soy suicida #MM2019ListaCompleta", "in_reply_to_user_id": "364497049", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "4002710602", "id": "1156341783137345537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156377881527955456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 34, "tag": "DelCastillo"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/XZDQ4NbOVH", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456", "display_url": "twitter.com/Pilysays/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156401911953670144"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T03:11:15.000Z", "text": "Simp\u00e1tico recuerdo de #DelCastillo.. https://t.co/XZDQ4NbOVH", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "author_id": "1656253352", "id": "1156401911953670144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "FDA"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "PER\u00da"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/m36rpC8rFN", "expanded_url": "https://www.google.com.pe/amp/s/elcomercio.pe/amp/economia/negocios/fda-incluye-gloria-lista-roja-productos-lacteos-serian-leche-alimentos-medicamentos-estados-unidos-noticia-nndc-660277", "display_url": "google.com.pe/amp/s/elcomerc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/economia/negocios/fda-incluye-gloria-lista-roja-productos-lacteos-serian-leche-alimentos-medicamentos-estados-unidos-noticia-nndc-660277-noticia/?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156297001274941443"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T20:14:22.000Z", "text": "Grav\u00edsimo: Los productos Gloria NO contienen leche, \u00a1ninguno! Lo dice la FDA (EE.UU) y proh\u00edbe su venta total all\u00ed. No nos dejemos enga\u00f1ar c la rspta d Gloria de q eso s\u00f3lo es c los productos d all\u00e1, pero q los del PER\u00da s\u00ed tiene; \u00a1Ja! \u00a1Delincuentes!\nhttps://t.co/m36rpC8rFN", "public_metrics": {"retweet_count": 671, "reply_count": 182, "like_count": 1410, "quote_count": 59}, "author_id": "465025569", "id": "1156297001274941443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6527, "type": "Person", "normalized_text": "Rappi"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "ParaMiRappiEs"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 58, "tag": "ParaMiRappiEs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1154520394910617600"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-25T22:34:46.000Z", "text": "Nos gustar\u00eda saber lo que es Rappi para ti. #ParaMiRappiEs \u00a1Prometemos leer todo! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 211, "like_count": 162, "quote_count": 20}, "author_id": "2838220979", "id": "1154520394910617600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156070761901301760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArnulfoBetancur", "id": "2834278551"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/YxPgnnXBLb", "expanded_url": "https://twitter.com/gomez_cap/status/1156773357284745222/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YxPgnnXBLb", "media_key": "7_1156773009958604802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156773357284745222"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:47:14.000Z", "text": "@ArnulfoBetancur @MamerMoure Lo mejor fue la respuesta de Santiago @MamerMoure \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/YxPgnnXBLb", "in_reply_to_user_id": "2834278551", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "1726713601", "id": "1156773357284745222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Oya Makoto"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HQ5oAGRLmm", "expanded_url": "https://twitter.com/MadQueen_nyua/status/1120439835347574784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ5oAGRLmm", "media_key": "3_1120438946297712640"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HQ5oAGRLmm", "expanded_url": "https://twitter.com/MadQueen_nyua/status/1120439835347574784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ5oAGRLmm", "media_key": "3_1120438972365312000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1120439835347574784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-04-22T21:30:48.000Z", "text": "T\u00e1 vendo esse humano nojento??? Esse cara merece a morte. Esse nojento se chama Oya Makoto. Ele pegou 13 gatos e queimou eles vivos(um deles tava gravida). Enquanto ele torturava os gatos, ele postava nas redes sociais como matou os gatos e ainda gravou video, postou no YouTube. https://t.co/HQ5oAGRLmm", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2332955211", "id": "1120439835347574784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "temita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734979910619138"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T01:14:44.000Z", "text": "Si no activo con temita terapia en las pr\u00f3ximas semanas probablemente me mate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "748135608", "id": "1156734979910619138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 15, "username": "L3itadasL0en", "id": "2271078919"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156688717031059458"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T22:10:55.000Z", "text": "O @l3itadasl0en \u00e9 um \u00f3timo fisioterapeuta. Ele te entope de massagem enquanto grita com sotaque carregado de carioca falando de teorias conspirat\u00f3rias sobre como a Beyonc\u00e9 matou a barriga de aluguel. Se a dor persistir ele xinga at\u00e9 a desgra\u00e7a ir embora envergonhada\n\nContrata a\u00ed!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 160, "quote_count": 0}, "author_id": "172572824", "id": "1156688717031059458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IoGsn1OEOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Moreira/status/1156775864165707777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoGsn1OEOr", "media_key": "3_1156775853893791745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775864165707777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:57:12.000Z", "text": "INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai a OAB N\u00c3O VAI DEIXAR!!! \n\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/IoGsn1OEOr", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "62052765", "id": "1156775864165707777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "RIVER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156753974172770304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:30:13.000Z", "text": "AHORA QUE VENGA RIVER SI TIENE HUEVOS", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 394, "like_count": 1521, "quote_count": 952}, "author_id": "371424475", "id": "1156753974172770304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156235681443827715"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-30T16:10:42.000Z", "text": "Comunista sempre matou e mata comunista, pois a moral revolucion\u00e1ria \u00e9 unicamente utilit\u00e1ria, e n\u00e3o comporta transcend\u00eancia. Se julgar necess\u00e1rio para o bem da Revolu\u00e7\u00e3o, um comunista matar\u00e1 seu companheiro de armas com a mesma facilidade com que mata qualquer outro ser humano.", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 17, "like_count": 806, "quote_count": 10}, "author_id": "708600266585726977", "id": "1156235681443827715"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156278300504940544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-30T19:00:04.000Z", "text": "Ap\u00f3s receber o cora\u00e7\u00e3o transplantado de 1 suicida, homem se casou com a vi\u00fava do doador e cometeu suic\u00eddio tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 30, "like_count": 450, "quote_count": 40}, "author_id": "1558141890", "id": "1156278300504940544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156698411388866560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T22:49:26.000Z", "text": "SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "author_id": "90887320", "id": "1156698411388866560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156521232923267073"], "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-07-31T11:05:23.000Z", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 61, "like_count": 1975, "quote_count": 14}, "author_id": "36411489", "id": "1156521232923267073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156772801237409792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:45:02.000Z", "text": "Los cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba.", "public_metrics": {"retweet_count": 1608, "reply_count": 16, "like_count": 5293, "quote_count": 49}, "author_id": "550591785", "id": "1156772801237409792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1108030975454396417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-03-19T15:42:25.000Z", "text": "Mulher s\u00f3 cobra quando ela gosta , parou de cobrar ,deixou de gostar\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 3107, "reply_count": 21, "like_count": 5616, "quote_count": 207}, "author_id": "1041740393950400513", "id": "1108030975454396417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.415, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "TUCANOS"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "OISOE"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.2423, "type": "Place", "normalized_text": "CEA"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00daA"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "F. BAUTISTA"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QjqBUJKyGJ", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/leo\u2026", "status": 200, "title": "Leonel Fern\u00e1ndez es el pol\u00edtico con la mayor tasa de rechazo, seg\u00fan encuesta - LoQueSucede", "description": "Una encuesta realizada por un grupo empresarial reflejo los niveles de rechazo que tendr\u00edan los principales lideres politicos de la Rep\u00fablica Dominicana. Aunque la encuesta se realizo para no ser publicada en ning\u00fan medio, Loquesucede [...]", "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156165493339934720"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T11:31:48.000Z", "text": "El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE, OISOE, CEA, QUIRINO, DEL TIEMPO, ODEBRECHT, METRO, T\u00daNELES, D\u00cdAZ R\u00daA, y su cartera ilegal: F. BAUTISTA\n\nhttps://t.co/QjqBUJKyGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 39, "like_count": 153, "quote_count": 13}, "author_id": "26726030", "id": "1156165493339934720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 59, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vu6v1pGHJa", "expanded_url": "https://agora.folha.uol.com.br/amp/sao-paulo/2019/07/justica-solta-motorista-acusado-de-atropelar-e-matar-idosa-com-porsche.shtml", "display_url": "agora.folha.uol.com.br/amp/sao-paulo/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agora.folha.uol.com.br/amp/sao-paulo/2019/07/justica-solta-motorista-acusado-de-atropelar-e-matar-idosa-com-porsche.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156772435322134529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:43:35.000Z", "text": "O nome do recalcitrante assassino \u00e9 F\u00e1bio Alonso de Carvalho, empres\u00e1rio do setor imobili\u00e1rio.\nhttps://t.co/vu6v1pGHJa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1483583714", "id": "1156772435322134529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156548226645921794"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T12:52:39.000Z", "text": "me pone triste los memes que hacen con los bachilleres. pienso en c\u00f3mo me sentir\u00eda yo si se burlaran de m\u00ed en rrss por mi aspecto y me sentir\u00eda de lo peor. Y si alguno sufre depresi\u00f3n, lee todo eso y se suicida?? qui\u00e9n carga con esa culpa? si parecieran europeos no se burlar\u00edan.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "1048066341331193856", "id": "1156548226645921794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156707182353833984"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:24:17.000Z", "text": "Aunque a muchos duela el 2do gobierno de Alan Garc\u00eda es el mejor de los \u00faltimos 30 a\u00f1os. El presidente m\u00e1s completo: estadista, democr\u00e1tico, gran orador, mente brillante, cercano al pueblo, hombre de fe. Naci\u00f3 con honor y sigue intacto su honor entre todos los q lo admiramos \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 196, "like_count": 176, "quote_count": 23}, "author_id": "254283523", "id": "1156707182353833984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "CuriousCat"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "CuriousCat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156310158479450118"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-30T21:06:39.000Z", "text": "CuriousCat. \n\nSe \"a curiosidade matou o gato\", n\u00e3o ser\u00e1 o CuriousCat um suic\u00eddio?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "911659176664977408", "id": "1156310158479450118"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156772301268029440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "viccmanini", "id": "544763115"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156772738641645568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:44:47.000Z", "text": "@viccmanini Foda. Menina \u00e9 ia crian\u00e7a ainda e galera t\u00e1 nem fudeno, fica dando aten\u00e7\u00e3o pra subcelebridade. Depois o pior acontece ai e todo mundo faz corrente de setembro amarelo.", "in_reply_to_user_id": "544763115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016857283823898624", "id": "1156772738641645568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156560661117394944"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:42:04.000Z", "text": "Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Etz7nthVkK", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 47, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "author_id": "3231722962", "id": "1156560661117394944", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Etz7nthVkK", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-hijo-y-se-suicida/10004-4034486", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "Marly"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/e5c4VR6GGz", "expanded_url": "https://twitter.com/_MarlyFigueredo/status/1156767026309926918", "display_url": "twitter.com/_MarlyFiguered\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770539555434496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:36:03.000Z", "text": "Cada vez que Marly amenaza con algo un intelectual se suicida con un diccionario https://t.co/e5c4VR6GGz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708843555540897792", "id": "1156770539555434496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156589971865853953"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T15:38:32.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1062347475175067650", "id": "1156589971865853953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156090782773850112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 21, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "pop corn"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.298, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/sxVQaovHIk", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1156090782773850112", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156554061652602881"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:15:50.000Z", "text": "Jam\u00e1s @AlanGarciaPeru hubiera comido pop corn, usando la banda presidencial porque \u00e9l respeto los s\u00edmbolos de la Naci\u00f3n https://t.co/sxVQaovHIk", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 50, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "author_id": "283279534", "id": "1156554061652602881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156041283057672192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 176, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "pop"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Ppu4I3iwrG", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1156041283057672192", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156058658595377152"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T04:27:17.000Z", "text": "Un estadista, sobre todo llevando la banda presidencial que representa a la Naci\u00f3n, jam\u00e1s comer\u00eda pop corn en una ceremonia oficial.\nSe hace extra\u00f1ar un grande, @AlanGarciaPeru https://t.co/Ppu4I3iwrG", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 169, "like_count": 352, "quote_count": 49}, "author_id": "283279534", "id": "1156058658595377152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156767649784897542"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "ginopaolo69", "id": "132224977"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "luismirandave", "id": "123086757"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156770124847865856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:34:24.000Z", "text": "@amr_cix @ginopaolo69 @luismirandave En estas l\u00edneas se deja leer alturado...sin embargo le da me gusta a la mofa que hace un desubicado sobre la \"bala\" tocando fibra...esas son bajezas", "in_reply_to_user_id": "198579667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254283523", "id": "1156770124847865856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156525349322330113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T11:21:45.000Z", "text": "Isso que \u00e9 alinhamento.\nhttps://t.co/d0Py1Hcqy1", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 854, "like_count": 1302, "quote_count": 171}, "author_id": "1077939240275771394", "id": "1156525349322330113", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/d0Py1Hcqy1", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/joao-doria-convida-frota-para-psdb-23814747", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/joao-doria-convida-frota-para-psdb-23814747"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/2nplgxxr60", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/07\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156570637592346626"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T14:21:42.000Z", "text": "Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida\n\nhttps://t.co/2nplgxxr60", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "349275581", "id": "1156570637592346626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156699734888865792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "candidowp", "id": "1481806785916907525"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.9312, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156768991588868096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:29:53.000Z", "text": "@candidowp @OlavoOpressor N\u00e3o, meu amigo. A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 sobre PT ou que as suas a\u00e7\u00f5es eliminam a cr\u00edtica a qualquer outra atitude de quem que seja.", "in_reply_to_user_id": "1056279188544610304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96591483", "id": "1156768991588868096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156594522773700609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156717183084453891"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T00:04:01.000Z", "text": "@EstadaoPolitica Deixa o homem falar, ele mesmo ser\u00e1 o respons\u00e1vel pela pr\u00f3pria queda!", "in_reply_to_user_id": "76369002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109985850", "id": "1156717183084453891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156588545345302533"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/CFbha5kBme", "expanded_url": "http://prende-lo.Se", "display_url": "prende-lo.Se"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762858744635392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:05:31.000Z", "text": "@gilmarmendes Aproveite e manifeste sua solidariedade a fam\u00edlia de uma mulher morta pelo ex namorado que matou TB o filho dela,tudo pq ela apesar de ter 9 BOS e 4 protetivas,a ju\u00edza do caso se recusou a https://t.co/CFbha5kBme a justi\u00e7a funcionasse hj ela e filho estariam vivos.", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2421408770", "id": "1156762858744635392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156707182353833984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156713574078849025"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:49:41.000Z", "text": "@udamarcita Honor? La humillaci\u00f3n p\u00fablica a Pilar Nores fue un acto de un hombre honorable?", "in_reply_to_user_id": "254283523", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "154032906", "id": "1156713574078849025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156313132832305153"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T21:18:28.000Z", "text": "Me mandaron 1 whatsapp en el q afirman q Alberto Fernandez tiene c\u00e1ncer de pulm\u00f3n,q su \u00faltima internaci\u00f3n fue producto de 1 pleuritis.Que la 1ra medida,si gana,ser\u00eda indultar a todos l/ k,luego pedir licencia x enfermedad,y asumir\u00eda ya saben qui\u00e9n.Solo difundo,no afirmo nada,", "public_metrics": {"retweet_count": 820, "reply_count": 360, "like_count": 1179, "quote_count": 100}, "author_id": "1345270418", "id": "1156313132832305153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156168544213721088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7803, "type": "Other", "normalized_text": "Lider"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156271238710472709"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T18:32:00.000Z", "text": "@jorgeolivos1 @canalN_ \" Lider suicida\" ???.Hay gato encerrado en la muerte de Alan ..hay un gatazoo tan grande como un tigre..tiempo al tiempo.", "in_reply_to_user_id": "286915737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118635471284862982", "id": "1156271238710472709"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "PsychosocialIn1", "id": "1032223896752324608"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 15, "end": 37, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JLJupguObY", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Slf7TppPWD", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1147777268954980352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Slf7TppPWD", "media_key": "3_1141033454747955201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1147777268954980352"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-07T08:00:00.000Z", "text": "Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia]\n\nArt\u00edculo v\u00eda @PsychosocialIn1 \n\nhttps://t.co/JLJupguObY https://t.co/Slf7TppPWD", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2816614800", "id": "1147777268954980352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156681524923817984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156682015439298560"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T21:44:17.000Z", "text": "no c alteren, es fake :v", "in_reply_to_user_id": "896243126268035072", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 25, "like_count": 103, "quote_count": 3}, "author_id": "896243126268035072", "id": "1156682015439298560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155677346239852547"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ZVGI0LdANR", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1155677346239852547", "display_url": "twitter.com/c4jimenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156068571694489600"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T05:06:40.000Z", "text": "La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nSu \"necropsia reporta asfixia por ahorcamiento, criminal\u00edsticamente corresponde a maniobras de tipo suicida\". https://t.co/ZVGI0LdANR", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 43, "like_count": 245, "quote_count": 15}, "author_id": "95338132", "id": "1156068571694489600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CGiudicce", "id": "1192160419"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/e3dDmShp9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/borissaw/status/1156398324355883009", "display_url": "twitter.com/borissaw/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156764424109264897"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:11:45.000Z", "text": "@CGiudicce gracias por tanto! https://t.co/e3dDmShp9Q", "in_reply_to_user_id": "1192160419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "197071151", "id": "1156764424109264897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156755539424157701"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:36:26.000Z", "text": "Mis ganas de morir aumentan cada d\u00eda m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2322895699", "id": "1156755539424157701"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156766701104566273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:20:47.000Z", "text": "contei um bgl pro gui ele se matou rindo, ba sai da minha AKAKAKKSSKS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1097232497820225538", "id": "1156766701104566273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/2l7xpfhEHr", "expanded_url": "https://twitter.com/Semiasas/status/1156233405098549248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2l7xpfhEHr", "media_key": "3_1156233402195906560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156233405098549248"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T16:01:40.000Z", "text": "Que atrevimiento del #Vizcarra ese para irse a ver el pasacalles con su familia...\nQue aprenda del suicida que oblig\u00f3 a su mujer a ir con el hijo de su amante. https://t.co/2l7xpfhEHr", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "1465219008", "id": "1156233405098549248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156634146359451649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BrindusaB1", "id": "827801822"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "Spiros209", "id": "3341198241"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "dianadep1", "id": "258834617"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "agustin_gut", "id": "3346433337"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "Cassini_jon", "id": "1239144757"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "ANNAMARIABIASI1", "id": "926301210"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "scastaldi9", "id": "4633772304"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "marmelyr", "id": "131272764"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "mariatontini1", "id": "3181053575"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "barrywyman2356", "id": "1063910054"}, {"start": 142, "end": 153, "username": "BPerrionni", "id": "2369530147"}, {"start": 154, "end": 165, "username": "bgv_online", "id": "55319302"}, {"start": 166, "end": 182, "username": "MarieFrettoloso", "id": "2294674471"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "1Atsuhimerose2", "id": "235173460"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "GuernseyJuliet", "id": "229472879"}, {"start": 215, "end": 223, "username": "Hakflak", "id": "501137418"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "AlessandraCicc6", "id": "630063443"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "BaroneZaza70", "id": "488864885"}, {"start": 255, "end": 267, "username": "lagatta4739", "id": "2340552066"}, {"start": 268, "end": 277, "username": "ritamay1", "id": "240260928"}, {"start": 278, "end": 293, "username": "CristianeGLima", "id": "106068828"}, {"start": 294, "end": 301, "username": "kamabi", "id": "100223606"}, {"start": 302, "end": 318, "username": "AntonellaLaTor6", "id": "736257667568635904"}, {"start": 319, "end": 333, "username": "PreziosaGemma", "id": "2521602814"}, {"start": 334, "end": 349, "username": "Rebeka80721106", "id": "810476391674290177"}, {"start": 350, "end": 361, "username": "archivetro", "id": "1322855461"}, {"start": 362, "end": 371, "username": "gherbitz", "id": "440684594"}, {"start": 372, "end": 386, "username": "FlaminiMarina", "id": "479942012"}, {"start": 387, "end": 396, "username": "Papryka5", "id": "61292316"}, {"start": 397, "end": 413, "username": "GiuseppeTurrisi", "id": "427344695"}, {"start": 414, "end": 427, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}], "urls": [{"start": 495, "end": 518, "url": "https://t.co/wYWhFUlJkI", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2017/04/11/gli-ultimi-giorni-di-primo-levi/", "display_url": "ilpost.it/2017/04/11/gli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156636919784194048"], "lang": "it", "created_at": "2019-07-31T18:45:05.000Z", "text": "@BrindusaB1 @lucekerien @Spiros209 @dianadep1 @agustin_gut @Cassini_jon @ANNAMARIABIASI1 @scastaldi9 @marmelyr @mariatontini1 @barrywyman2356 @BPerrionni @bgv_online @MarieFrettoloso @1Atsuhimerose2 @GuernseyJuliet @Hakflak @AlessandraCicc6 @BaroneZaza70 @lagatta4739 @ritamay1 @CristianeGLima @kamabi @AntonellaLaTor6 @PreziosaGemma @Rebeka80721106 @archivetro @gherbitz @FlaminiMarina @Papryka5 @GiuseppeTurrisi @ValerioLivia .. neppure il suicida, conosce le ragioni della propria\u00a0morte... \n\nhttps://t.co/wYWhFUlJkI", "in_reply_to_user_id": "827801822", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "2154499070", "id": "1156636919784194048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156597476729729027"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Clark Kent"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Gates"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/eW96kR93d9", "expanded_url": "https://twitter.com/TelefuturoInfo/status/1156597476729729027", "display_url": "twitter.com/TelefuturoInfo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156638888745734144"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T18:52:55.000Z", "text": "Clark Kent, el escuadr\u00f3n suicida y todos los avengers un poroto frente a este pibe, que puta a los 25 negocia m\u00e1s de 2.000 millones vende una naci\u00f3n, derrocar\u00e1 presidentes, yo a su edad vend\u00eda mi ropa en feria de garage y me cre\u00eda Bill Gates https://t.co/eW96kR93d9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "301436829", "id": "1156638888745734144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8109, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AnimalesSueltos"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "BuenJueves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765407149199361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:15:39.000Z", "text": "#AnimalesSueltos \nPor favor!, paren de masacrar a ese intendente suicida peroncho que ni s\u00e9 quien es\n#BuenJueves", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1862219431", "id": "1156765407149199361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "author_id": "709461776660832256", "id": "1156734402782736385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156547298131939329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4837, "type": "Organization", "normalized_text": "ppk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762118340976641"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:02:35.000Z", "text": "@gvillasis @AccionDeAmparo @elcomercio_peru Ella ya no es vicepresidenta ella renuncio junto a ppk .o ya no se acuerdan.ella no tiene vela en este entierro.ademas esta de luto por el suicida.", "in_reply_to_user_id": "362120863", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4199105627", "id": "1156762118340976641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156766017768579072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "EUVGM", "id": "896865961617362944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766265471655936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:19:04.000Z", "text": "@EUVGM Siempre suicida ser\u00e1, yo pens\u00e9 que te me ibas a morir", "in_reply_to_user_id": "896865961617362944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721354213410922496", "id": "1156766265471655936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156766306265370624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_TavaresJean_", "id": "726584666275368961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766537870712834"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:20:08.000Z", "text": "@_TavaresJean_ Isso justifica poha nenhuma, um time n \u00e9 composto s\u00f3 por um", "in_reply_to_user_id": "726584666275368961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012102645430046720", "id": "1156766537870712834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.4196, "type": "Person", "normalized_text": "Kouri"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "Sarita Colonia"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/sifnjUleiD", "expanded_url": "https://twitter.com/AMG36797047/status/1156217854880038913", "display_url": "twitter.com/AMG36797047/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156221734606950401"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T15:15:17.000Z", "text": "HERESI, GRAN AMIGOTE DEL SUICIDA LADR\u00d3N.\nTambi\u00e9n era c\u00f3mplice del megacorrupto Kouri.\nAhora se cree m\u00e1s puro que Sarita Colonia. https://t.co/sifnjUleiD", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 49, "like_count": 885, "quote_count": 8}, "author_id": "105492444", "id": "1156221734606950401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765748766945281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MAngelica_09", "id": "721354213410922496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156766017768579072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:18:04.000Z", "text": "@MAngelica_09 Obviamente a la vez que me dispar\u00e9 en la pierna porque aja siempre maca nunca inmaca", "in_reply_to_user_id": "721354213410922496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "896865961617362944", "id": "1156766017768579072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741623260352513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T01:41:08.000Z", "text": "Jam\u00e1s he frenado una investigaci\u00f3n en mi contra, a todas doy la cara;\n\nIncomprensible el inter\u00e9s pol\u00edtico de frenar la investigaci\u00f3n contra Santos", "public_metrics": {"retweet_count": 2225, "reply_count": 1568, "like_count": 5068, "quote_count": 238}, "author_id": "61097151", "id": "1156741623260352513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156443943111974912"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T05:58:16.000Z", "text": "Ojal\u00e1 me hubiera ca\u00eddo una pared encima\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1081168609831981056", "id": "1156443943111974912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "Zaffaroni"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Pitta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156750760723517441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:17:27.000Z", "text": "Dice Zaffaroni que Sandra Pitta se suicida con la luz apagada no hay delito!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "2564582235", "id": "1156750760723517441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 46, "username": "Shebas07", "id": "64781497"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Itc8nKFRj0", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/mercedes-araoz-pueblo-eligio-llegar-2021-ejecutivo-legislativo-noticia-ecpm-660533", "display_url": "elcomercio.pe/politica/merce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/mercedes-araoz-el-pueblo-nos-eligio-para-llegar-al-2021-tanto-al-ejecutivo-como-al-legislativo-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156543452508774400"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T12:33:41.000Z", "text": "Ahora s\u00ed, la entrevista completa que @Shebas07 y yo le hicimos ayer a Mercedes Ar\u00e1oz. Le preguntamos por lo menos 5 veces si es que se quedaba en caso salga Vizcarra. No lo descart\u00f3 en ning\u00fan escenario. \nhttps://t.co/Itc8nKFRj0", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 235, "like_count": 491, "quote_count": 56}, "author_id": "74677948", "id": "1156543452508774400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156762586744000513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T03:04:26.000Z", "text": "O ser humano \u00e9 suicida desde que nasceu, o aquecimento global j\u00e1 aconteceu e eles n\u00e3o querem parar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000535163984646144", "id": "1156762586744000513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7299, "type": "Other", "normalized_text": "SALAD"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "Chad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156337258762575882"], "lang": "en", "created_at": "2019-07-30T22:54:20.000Z", "text": "\"You're bi??? How are you bi if you're dating a guy?\" \n\nI EAT SALAD DOES THAT MEAN IM A VEGETARIAN??? Keep it up Chad and I'll fuck your girlfriend", "public_metrics": {"retweet_count": 99024, "reply_count": 1663, "like_count": 505974, "quote_count": 4347}, "author_id": "1089558542204448768", "id": "1156337258762575882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156758350987702278"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "berthazamora", "id": "171830345"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "JuanCar49682973", "id": "1029468083960856577"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "dsalaverryv", "id": "725011475903950848"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 225, "end": 235, "username": "CostaGino", "id": "4363374021"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156758969349750787"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:50:04.000Z", "text": "@berthazamora @JuanCar49682973 @dsalaverryv @DiarioDeCurwen No me hab\u00eda dado cuenta. Ahora no son ratas los kviares, son Camaleones, cambian de color pol\u00edtico como de calzoncillo askerosos, un ejemplo lo tienes en tu adorado @CostaGino \nProvecho.", "in_reply_to_user_id": "171830345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400237672", "id": "1156758969349750787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["913919976733577218"], "lang": "es", "created_at": "2017-09-30T00:14:36.000Z", "text": "Nadie sabe las veces que me he roto, y he tenido que arrodillarme a recoger mis pedazos y armarme a mi mismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 2, "like_count": 317, "quote_count": 9}, "author_id": "713141363672543232", "id": "913919976733577218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela Ribeiro"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.4677, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz Scaletsky"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/jrvtDaQ4IV", "expanded_url": "https://twitter.com/Sam_oliveira/status/1156721556703367169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrvtDaQ4IV", "media_key": "3_1156721552152518658"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721556703367169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T00:21:24.000Z", "text": "Esta \u00e9 a Sra Daniela Ribeiro de Gusm\u00e3o de Santa Cruz Scaletsky, mulher de Felipe Santa Cruz, que possui diversas atividades: advogada, dona de Produtora Teatral, membro consultor da Com. Nac. Da Mulher advogada. \nRECEBEU PELA LEI ROUANET APENAS R$ 769.340,00. \u00c9 MOLE ?? https://t.co/jrvtDaQ4IV", "public_metrics": {"retweet_count": 922, "reply_count": 138, "like_count": 1402, "quote_count": 129}, "author_id": "57997375", "id": "1156721556703367169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.653, "type": "Place", "normalized_text": "Demagogia"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 211, "tag": "Demagogia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155585315580588034"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-28T21:06:23.000Z", "text": "Presidente @MartinVizcarraC si es incapaz de gobernar y generar bienestar al pueblo. \u00a1RENUNCI\u00c9!\nEl Per\u00fa necesita gobernabilidad y concertaci\u00f3n para crecer 5% y generar empleo. Adelantar elecciones es  #Demagogia y paraliza las inversiones del pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 306, "like_count": 419, "quote_count": 33}, "author_id": "124782373", "id": "1155585315580588034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156762168584486921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "black_eyebrows", "id": "2558296634"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "cocaina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156762616632664064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:04:34.000Z", "text": "@black_eyebrows Entonces no te metes cocaina?", "in_reply_to_user_id": "2558296634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303391892", "id": "1156762616632664064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "nini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156763190006558720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T03:06:50.000Z", "text": "| Yo siempre roleaba al nini y nunca pude tener un rol dram\u00e1tico con la suicida de la bufanda, muy triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070329695873499136", "id": "1156763190006558720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4483, "type": "Place", "normalized_text": "PA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156588545345302533"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T15:32:52.000Z", "text": "Manifesto solidariedade aos familiares das v\u00edtimas do massacre em Altamira (PA). A carnificina ocorrida \u00e9 um retrato cruel e b\u00e1rbaro da imensa falha do poder p\u00fablico em garantir seguran\u00e7a e dignidade aos presos.", "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 5733, "like_count": 5518, "quote_count": 447}, "author_id": "859495277031501824", "id": "1156588545345302533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155988381240713216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YaotlAltan", "id": "1108054203384115200"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "latarahumara201", "id": "488074069"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "heraldosaltillo", "id": "73421497"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6594, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156758614339538944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:48:39.000Z", "text": "@YaotlAltan @latarahumara201 @heraldosaltillo @fernandeznorona @nomesecuestres Ese cabr\u00f3n, estaba enojado, se hac\u00eda el gracioso, pero estaba enojado y quer\u00eda chingarse a alguien, ese alguien, a quien odiaba, era Noro\u00f1a, lo hostig\u00f3 hasta que lo sac\u00f3 de sus casillas, sab\u00eda que se iba a suicidar y dejar\u00eda la duda sembrada.", "in_reply_to_user_id": "1108054203384115200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224438647", "id": "1156758614339538944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Del Solar"}, {"start": 64, "end": 81, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "SeVanTodos"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/y05X6kh8Ml", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1156677747881762816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/y05X6kh8Ml", "media_key": "7_1156677282435489792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156677747881762816"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T21:27:19.000Z", "text": "Salvador Del Solar en vivo y en directo da TREMENDA revolcada a Jorge Del Castillo: \"\u00a1si el se\u00f1or quiere las actas le daremos. Basta de distracci\u00f3n!!\". \ud83d\ude0e#SeVanTodos https://t.co/y05X6kh8Ml", "public_metrics": {"retweet_count": 882, "reply_count": 241, "like_count": 3030, "quote_count": 161}, "author_id": "2977539507", "id": "1156677747881762816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}, "author_id": "139486627", "id": "1156583471889944577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 142, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Mercdes Araoz"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/BkFnQmekxr", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/mercedes-araoz-pueblo-eligio-llegar-2021-ejecutivo-legislativo-noticia-ecpm-660533", "display_url": "elcomercio.pe/politica/merce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/mercedes-araoz-el-pueblo-nos-eligio-para-llegar-al-2021-tanto-al-ejecutivo-como-al-legislativo-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156547298131939329"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T12:48:58.000Z", "text": "Mercdes Araoz: \u201cEl pueblo nos eligi\u00f3 para llegar al 2021, tanto al Ejecutivo como al Legislativo\u201d https://t.co/BkFnQmekxr v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 207, "like_count": 327, "quote_count": 49}, "author_id": "362120863", "id": "1156547298131939329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156691249555836935"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "C5N", "id": "152325528"}, {"start": 5, "end": 14, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Conti"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156709948056854528"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:35:16.000Z", "text": "@C5N @alferdez Te vamos a cuidar.\nLo que dijo Diana Conti a las hijas de Nisman.", "in_reply_to_user_id": "152325528", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "150734923", "id": "1156709948056854528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5796, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156760638032678917"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:56:42.000Z", "text": "Emelec foi melhor no jogo da ida e no segundo tempo da volta. Foi roubado com um p\u00eanalti inexistente. A\u00ed vai para os p\u00eanaltis, que \u00e9 loteria. Futebol as vezes t\u00eam dessas...", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "author_id": "78463469", "id": "1156760638032678917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156655660228128769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "ladra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747369100251136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:03:58.000Z", "text": "@guiber_marcelo Jajajajaja perro q ladra no muerde, y este perro se qued\u00f3 sin colmillos q se los llevo el suicida", "in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "id": "1156747369100251136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sheput"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9427, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/OMzx2dUcCm", "expanded_url": "http://cort.as/-MDF7", "display_url": "cort.as/-MDF7"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/eu0LjaoFZg", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1156749974299918338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eu0LjaoFZg", "media_key": "3_1156749965244416002"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749974299918338"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:14:19.000Z", "text": "Juan Sheput sostiene que Fuerza Popular debe dejar la presidencia de Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n \u25ba https://t.co/OMzx2dUcCm https://t.co/eu0LjaoFZg", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "829750511624679424", "id": "1156749974299918338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156313668860174336"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T21:20:36.000Z", "text": "Alguien cree que Peru es un pais democratico cuando todas las portadas piden el cierre del congreso? cuando el Presidente no soporta tener oposici\u00f3n? cuando todos los columnistas escriben orquestadamente? cuando al primero que piense diferente lo difaman en redes?", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 217, "like_count": 806, "quote_count": 22}, "author_id": "232181709", "id": "1156313668860174336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.7523, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156649906796412928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T19:36:41.000Z", "text": "O Pr despreza os limites do bom senso por sua incontin\u00eancia verbal. Contraria documentos oficiais sobre o pai do presidente da OAB e d\u00e1 vaz\u00e3o a rompantes autorit\u00e1rios. Preju\u00edzo para ele e para o Brasil: gostemos ou n\u00e3o foi eleito. O que diz repercute e afeta nossa credibilidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 2475, "like_count": 4426, "quote_count": 199}, "author_id": "1030198380868321280", "id": "1156649906796412928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Detzel"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/4FVcjxhIkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Patrondelmal_RD/status/1156392957500645376", "display_url": "twitter.com/Patrondelmal_R\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156662598856781824"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T20:27:07.000Z", "text": "Para el Sr. Detzel que no deja de romper las pelotitas. Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda tengas una flia que te ame como nosotros a mi padre. Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda ames tu vida. Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda tengas principios y te quieras un poco. Besos muah https://t.co/4FVcjxhIkf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "150366691", "id": "1156662598856781824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156756658728722432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3666, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "Family Jewels"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "Fear"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156757086346326016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:42:35.000Z", "text": "@izabelabonatto N\u00c9? Ai olha, a Marina da era Family Jewels ia olhar pra cara dessa Love + Fear q achou ruim ter sido chamada de pobre e dar gargalhada\ud83d\ude0c", "in_reply_to_user_id": "1105260108660002817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79564175", "id": "1156757086346326016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156225796807127040"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T15:31:26.000Z", "text": "Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la tragedia.", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 213, "like_count": 998, "quote_count": 25}, "author_id": "43115590", "id": "1156225796807127040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/SuIN1OQPjT", "expanded_url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2019/07/31/1097907/asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "ultimahora.es/sucesos/ultima\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156564279946022913"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:56:26.000Z", "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida   https://t.co/SuIN1OQPjT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "137354094", "id": "1156564279946022913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156713998089433089"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:51:22.000Z", "text": "Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "280527618", "id": "1156713998089433089", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/lwLGgZCV4S", "expanded_url": "https://bit.ly/2GH08R9", "display_url": "bit.ly/2GH08R9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156752311236157440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:23:37.000Z", "text": "Jorge del Castillo sobre Vizcarra: ''Lo que quiere es ganar votos y subir en las encuestas'' https://t.co/lwLGgZCV4S", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 57, "like_count": 36, "quote_count": 6}, "author_id": "1231444076", "id": "1156752311236157440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156756206301732864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "calelloagustina", "id": "1082401664345219072"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156757368144891910"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:43:42.000Z", "text": "@calelloagustina Ahora tienen un t\u00e9cnico que al menos sabe cu\u00e1ndo meterse atr\u00e1s, sabe cu\u00e1ndo clavar 2 l\u00edneas de 4. Guillermo era un imb\u00e9cil. Hoy tienen un equipo igual o mejor que el a\u00f1o pasado y tienen un DT MUCHISIIIIIMO mejor. Posta si no la ganan es un fracaso.", "in_reply_to_user_id": "1082401664345219072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4040903061", "id": "1156757368144891910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156540662705283073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RoSelorosa", "id": "3177156724"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Sgt_URSAL", "id": "914777940608548864"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "EllaBrazilian", "id": "1402653136112820225"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Rudolf Hess"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Conje"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156547112496185345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T12:48:13.000Z", "text": "@RoSelorosa @Sgt_URSAL @EllaBrazilian Rudolf Hess mas esse cara se suicidou em 1987 quando o Conje tinha 15 anos mas pode ser que tenha deixado descend\u00eancia no Paran\u00e1 \ud83d\ude0f", "in_reply_to_user_id": "3177156724", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1653560004", "id": "1156547112496185345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5399, "type": "Other", "normalized_text": "BOMBA"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4549, "type": "Other", "normalized_text": "BailaJato"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 87, "tag": "BailaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156756979475525633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:42:10.000Z", "text": "A quinta-feira vai come\u00e7ar com BOMBA na continuidade da s\u00e9rie de reportagens #BailaJato", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "author_id": "10683412", "id": "1156756979475525633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156041283057672192"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T03:18:14.000Z", "text": "\u201cLo que no nace, NO CRECE\u201d. Y \u00e9l NO naci\u00f3 para ser presidente. \n\n(y lo sabe) https://t.co/HrX7lfThvR", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 102, "like_count": 277, "quote_count": 16}, "author_id": "97840455", "id": "1156041283057672192", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HrX7lfThvR", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1156041283057672192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrX7lfThvR", "media_key": "3_1156041275646365696"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156297001274941443"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VivianaAusejo", "id": "465025569"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156465831208988672"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T07:25:14.000Z", "text": "@VivianaAusejo Mientras @MartinVizcarraC permite ese producto en el Peru y da\u00f1a a los ni\u00f1os RENUNCIE ni para eso sirve", "in_reply_to_user_id": "465025569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209406463", "id": "1156465831208988672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156317520242073601"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-30T21:35:54.000Z", "text": "Concentraci\u00f3n Suicida Del Pueblo. https://t.co/yZ4RldCcJx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "339714572", "id": "1156317520242073601", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/yZ4RldCcJx", "expanded_url": "https://twitter.com/SrElMatador/status/1156317520242073601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZ4RldCcJx", "media_key": "3_1156317501552320513"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8893, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/eL4KlslQKN", "expanded_url": "http://atres.red/2rheu2", "display_url": "atres.red/2rheu2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-tiros-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_201907315d419b210cf21768fa7902c3.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156561510199681031"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:45:26.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos https://t.co/eL4KlslQKN", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "author_id": "82084630", "id": "1156561510199681031"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156707182353833984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739221161422849"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T01:31:36.000Z", "text": "@udamarcita Debe ser porque Pilar Nores e hijos gozan de inexplicable fortuna, tambi\u00e9n el chibolo. \nEl supuesto suicida la hizo.", "in_reply_to_user_id": "254283523", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "id": "1156739221161422849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156550923558248450"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T13:03:22.000Z", "text": "Otro adicto se suicida por la falta de atenci\u00f3n que propone la Ley de... https://t.co/lg4C9PPaiX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180566454", "id": "1156550923558248450", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lg4C9PPaiX", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.infobae.com/sociedad/2019/07/31/no-me-dejaron-internar-a-mi-hijo-y-se-pego-un-tiro-la-tragedia-que-reavivo-el-debate-sobre-la-ley-de-salud-mental/%3foutputType=amp-type", "display_url": "google.com/amp/s/www.info\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/sociedad/2019/07/31/no-me-dejaron-internar-a-mi-hijo-y-se-pego-un-tiro-la-tragedia-que-reavivo-el-debate-sobre-la-ley-de-salud-mental/"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Hablemos"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/LhUaibffJj", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lmLe7iAM9J", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1156670871009783808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmLe7iAM9J", "media_key": "3_1154826233370357760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156670871009783808"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T21:00:00.000Z", "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio de \n@opsoms\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/LhUaibffJj\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/lmLe7iAM9J", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1673800032", "id": "1156670871009783808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156736598920302592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742955027378176"], "lang": "und", "created_at": "2019-08-01T01:46:26.000Z", "text": "@miracomome 4", "in_reply_to_user_id": "1007628890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4078603822", "id": "1156742955027378176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7762, "type": "Organization", "normalized_text": "BOTAFOGO"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico-MG"}, {"start": 90, "end": 116, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "CONMEBOL Sul-Americana 2019"}, {"start": 142, "end": 162, "probability": 0.6943, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato Brasileiro"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/XX1D6R3TbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1156752431964930049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XX1D6R3TbZ", "media_key": "3_1156752408745336834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156752431964930049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:24:05.000Z", "text": "Fim de jogo: BOTAFOGO perde para o Atl\u00e9tico-MG por 2 a 0 no Independ\u00eancia e se despede da CONMEBOL Sul-Americana 2019.\n\nFOG\u00c3O se concentra no Campeonato Brasileiro, no qual enfrenta o Ava\u00ed, domingo, na Ressacada. https://t.co/XX1D6R3TbZ", "public_metrics": {"retweet_count": 415, "reply_count": 1233, "like_count": 1774, "quote_count": 554}, "author_id": "69588362", "id": "1156752431964930049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}, {"start": 186, "end": 198, "username": "MalenaMassa", "id": "481432211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716002492735488"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:59:20.000Z", "text": "Es PORNOGRAFICO Y AVERGONZANTE lo de @SergioMassa dice \"VAMOS A VOLVER PARA SER MEJORES\".\n\nMe pregunto que deben sentir aquellas personas que confiaron en \u00e9l y lo votaron en 2013/15, en @MalenaMassa, prometian \"meter preso a los corruptos\". Y hoy comparte boleta. \n\nOPORTUNISTAS!", "public_metrics": {"retweet_count": 1560, "reply_count": 193, "like_count": 3703, "quote_count": 55}, "author_id": "3328795281", "id": "1156716002492735488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156748115942264833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "LennyFavre_", "id": "1007375061848936449"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 240, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748714930839554"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T02:09:19.000Z", "text": "@martusanchezs24 @LennyFavre_ pero el orgullo es subjetivo, a mi me puede enorgullecer algo que a vos te parece una pelotudez. No se que te molesta que a las personas les parezca un orgullo que un nene de 13 a\u00f1os deje bien parada a argentina en el juego mas jugado del mundo y que ademas se haya hecho LA guita", "in_reply_to_user_id": "704738090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1833949164", "id": "1156748714930839554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156653877594337281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeDelCastillo"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.3871, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.6046, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 271, "end": 279, "probability": 0.4022, "type": "Organization", "normalized_text": "Petroper\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 107, "tag": "JorgeDelCastillo"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvfP2Im6ds", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156653877594337281", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156687534065364992"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T22:06:12.000Z", "text": "Hay que ser un sinverg\u00fcenza de marca mayor para creerse con autoridad moral.Por qu\u00e9 mejor #JorgeDelCastillo no le muestra al Peru los audios del Consejo de ministros previos a las masacres del #Baguazo y el Front\u00f3n? O los USBs robados de fiscal\u00eda para tapar el faen\u00f3n de Petroper\u00fa https://t.co/XvfP2Im6ds", "public_metrics": {"retweet_count": 851, "reply_count": 249, "like_count": 2628, "quote_count": 58}, "author_id": "32532614", "id": "1156687534065364992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "PUCK"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5275, "type": "Organization", "normalized_text": "GLEE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748854425006085"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:09:52.000Z", "text": "COMO ASSIM O ATOR QUE FAZIA O PUCK EM GLEE SE MATOU ANO PASSADO GENTE EU TO CHOCADOOOOOOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398099446", "id": "1156748854425006085"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156750858631155713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:17:50.000Z", "text": "ah nem, acabei de ler uma teoria q s\u00e9rgio se suicida. \u00e9 hora de dar tchau a este site https://t.co/IiG4AEqvCR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "419865068", "id": "1156750858631155713", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IiG4AEqvCR", "expanded_url": "https://twitter.com/sangpireg/status/1156750858631155713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiG4AEqvCR", "media_key": "16_1156750847986020352"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156738928558452737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:30:26.000Z", "text": "A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando dela e do meu pai que j\u00e1 sofreu tr\u00eas infarto. Recebo a not\u00edcia que o irm\u00e3o da minha m\u00e3e se suicidou, jogando se do 3 andar da casa onde morava,amanh\u00e3 ser\u00e1 o vel\u00f3rio", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 172, "like_count": 216, "quote_count": 9}, "author_id": "1108340966145081346", "id": "1156738928558452737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5027, "type": "Place", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "Praljak"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/XYBhFmFzVE", "expanded_url": "https://twitter.com/GatoDecimo/status/1087429451573612544", "display_url": "twitter.com/GatoDecimo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156702386016129031"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T23:05:13.000Z", "text": "Te van a juzgar en la Haya y espero que te suicides en medio del juicio comiendote alguna mierda de esas y gritando \"soy inocente\" , en plan Praljak https://t.co/XYBhFmFzVE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1685343614", "id": "1156702386016129031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4753, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "OABdoPT"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 230, "tag": "OABdoPT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156611454004580354"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T17:03:54.000Z", "text": "N\u00e3o sei quem escreveu, mas gostei dessa: \u201cse o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\u201c entenderam agora?\n#OABdoPT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1109073224447352832", "id": "1156611454004580354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156542978833428480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DePacotilla", "id": "264802537"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MabelLaraNews", "id": "135321834"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "darcyquinnr", "id": "626592458"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "ErikaFontalvo", "id": "202644027"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "CarlosFGalan", "id": "64791701"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "Oxford"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156663529153409024"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T20:30:49.000Z", "text": "@DePacotilla @MabelLaraNews @darcyquinnr @ErikaFontalvo @ClaudiaLopez @MiguelUribeT @CarlosFGalan Cada vez que en una contienda pol\u00edtica alguien la reduce a \"polarizaci\u00f3n\" un cient\u00edfico de la universidad de Oxford se suicida....", "in_reply_to_user_id": "264802537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216918357", "id": "1156663529153409024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156649906796412928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}, {"start": 5, "end": 9, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Kozel"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lNPXQkzQd3", "expanded_url": "https://twitter.com/PacknessM/status/1156705426571968512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNPXQkzQd3", "media_key": "3_1156705419756224512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156705426571968512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-31T23:17:18.000Z", "text": "@FHC @FHC que tal voc\u00ea falar do M\u00e1rio Kozel. Engra\u00e7ado que nenhum terrorista at\u00e9 agora pediu desculpa a fam\u00edlia desse rapaz. Porqu\u00ea ser\u00e1? https://t.co/lNPXQkzQd3", "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1120785021214892032", "id": "1156705426571968512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156666850136268807"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "del Castillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156688675281014786"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T22:10:45.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Salvador del Solar est\u00e1 empe\u00f1ado en da\u00f1ar  su buena imagen. Ahora le parece, que el pedido del Congresista del Castillo, para saber si se ha actuado o no constitucionalmente, es un distractivo a la opini\u00f3n p\u00fablica.", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1180315038", "id": "1156688675281014786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156749615997362178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156749941060100096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T02:14:11.000Z", "text": "Qnd eu ia pro s\u00edtio da minha v\u00f3 costumava acordar cedo pra fazer carinho nas vacas e pegar manga do p\u00e9 pra dar pra elas mais tarde", "in_reply_to_user_id": "958006672257110016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958006672257110016", "id": "1156749941060100096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156688505210322945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/8HIPXxcpkM", "expanded_url": "https://youtu.be/wJd2jWrEy8E", "display_url": "youtu.be/wJd2jWrEy8E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156693216772550657"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-31T22:28:47.000Z", "text": "@claudiacisneros @fujitrolls Habr\u00e1 que hacerle recordar cuando acordaba por telefono sus jugadas chuecas para tapar las porquer\u00eda de su suicida l\u00edder.\nhttps://t.co/8HIPXxcpkM", "in_reply_to_user_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "44463079", "id": "1156693216772550657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156733635367723009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoCesar77", "id": "22735093"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "heldermaldonado", "id": "128619303"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735963869175814"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T01:18:39.000Z", "text": "@FernandoCesar77 @SissyRibs @heldermaldonado Eu n\u00e3o inventei nada! Aonde eu menti ai?", "in_reply_to_user_id": "22735093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872117896", "id": "1156735963869175814"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156691249555836935"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156725971514531842"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T00:38:57.000Z", "text": "Amenaza encubierta? https://t.co/DAPYsemcVL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "816846445970124800", "id": "1156725971514531842", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/DAPYsemcVL", "expanded_url": "https://twitter.com/C5N/status/1156691249555836935", "display_url": "twitter.com/C5N/status/115\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}, {"full_name": "Corregidora, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "ff1c0dd545aca772"}, {"full_name": "Sumar\u00e9, Brasil", "id": "87dba8639bbe2f22"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "6591282d67e31598"}, {"full_name": "Tijucas, Brasil", "id": "df6d3ef6660d5af0"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027741302245470209", "value": "1027741302245470209", "detail": "User has been suspended: [1027741302245470209].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156777616197771266", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156777616197771266", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156777616197771266].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156782104761577472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156782104761577472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156782104761577472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1045730642401652738", "value": "1045730642401652738", "detail": "User has been suspended: [1045730642401652738].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156781917024477184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156781917024477184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156781917024477184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1107104356778815490", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107104356778815490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107104356778815490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156667025843990528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156667025843990528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156667025843990528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "394916477", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [394916477].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "394916477", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156766049037094912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156766049037094912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156766049037094912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156775314468548608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156775314468548608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156775314468548608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1117521825087541249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1117521825087541249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117521825087541249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156769546801418241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156769546801418241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156769546801418241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156769535833321472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156769535833321472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156769535833321472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138498381691662336", "value": "1138498381691662336", "detail": "User has been suspended: [1138498381691662336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156742110755864576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156742110755864576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156742110755864576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156720390217117696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156720390217117696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156720390217117696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1117521825087541249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1117521825087541249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117521825087541249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156766784646721536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156766784646721536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156766784646721536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "995831978418204673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [995831978418204673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995831978418204673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156584990873927681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156584990873927681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156584990873927681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "749402477427056640", "value": "749402477427056640", "detail": "User has been suspended: [749402477427056640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156766260895633410", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156766260895633410", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156766260895633410].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156724760388231169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156724760388231169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156724760388231169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "88959226", "value": "88959226", "detail": "User has been suspended: [88959226].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156730476180234246", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156730476180234246", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156730476180234246].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "597757838", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [597757838].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "597757838", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156760277951623168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156760277951623168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156760277951623168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042215102202765312", "value": "1042215102202765312", "detail": "User has been suspended: [1042215102202765312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156370318379945986", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156370318379945986", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156370318379945986].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156324022117896196", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156324022117896196].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156324022117896196", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "215029162", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [215029162].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "215029162", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156759955346808832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156759955346808832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156759955346808832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156744473168240641", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156744473168240641", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156744473168240641].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050839307869675521", "value": "1050839307869675521", "detail": "User has been suspended: [1050839307869675521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156323773014040576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156323773014040576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156323773014040576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156750342098432000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156750342098432000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156750342098432000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1156789884520206336", "oldest_id": "1156749463488217088", "result_count": 381, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01c8zne796pb2gadrewsjheab25"}}