{"data": [{"id": "1184864332921876481", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "1003753616249970689", "created_at": "2019-10-17T16:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184864332921876481"]}, {"id": "1184864290316136450", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}], "author_id": "264017858", "created_at": "2019-10-17T16:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184864290316136450"]}, {"in_reply_to_user_id": "2999704283", "id": "1184863915399880706", "text": "@Kanutecosmico @NacitorteI @_JC1978 Shhhh calla, Si se la cierran se suicida. Necesita esto pa vivir.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Kanutecosmico", "id": "2999704283"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "_JC1978", "id": "938176478612787202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184854020730642432"}], "author_id": "956132840164462594", "created_at": "2019-10-17T16:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863915399880706"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/IPuQzkDGe1", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1184863901487419392", "text": "o do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior kllkkkkkkkkkkkk https://t.co/IPuQzkDGe1", "lang": "pt", "author_id": "3506342609", "created_at": "2019-10-17T16:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863901487419392"]}, {"id": "1184863880075448321", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "80365288", "created_at": "2019-10-17T16:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863880075448321"]}, {"id": "1184863868260175872", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "48236205", "created_at": "2019-10-17T16:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863868260175872"]}, {"id": "1184863808520708096", "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "author_id": "96799640", "created_at": "2019-10-17T16:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863808520708096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/bWYCCTjlZe", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184860606182150144", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1184863725473263616", "text": "Confirmando lo que ya sab\u00edamos del fel\u00f3n suicida.... https://t.co/bWYCCTjlZe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184860606182150144"}], "author_id": "1465219008", "created_at": "2019-10-17T16:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863725473263616"]}, {"id": "1184863665851420673", "text": "La gente que tan solo echa la culpa a la polic\u00eda de lo que est\u00e1 pasando en Barcelona, cuantos d\u00e9ficits tienen? \n\nSi encima est\u00e1n siendo s\u00faper permisivos. Vete t\u00fa con tus amigos a cortar una carretera en otra parte del pa\u00eds y te arruinas la vida, es un delito suicida y homicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "1520344381", "created_at": "2019-10-17T16:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863665851420673"]}, {"id": "1184863648277323782", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "author_id": "1668356346", "created_at": "2019-10-17T16:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863648277323782"]}, {"id": "1184863628232744960", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "119080860", "created_at": "2019-10-17T16:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863628232744960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}]}, "id": "1184863538545922048", "text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}], "author_id": "1242066894", "created_at": "2019-10-17T16:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863538545922048"]}, {"id": "1184863493633335296", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "702900454016028672", "created_at": "2019-10-17T16:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863493633335296"]}, {"id": "1184863480882573312", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}], "author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-10-17T16:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863480882573312"]}, {"id": "1184863420782432273", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "826887592452902912", "created_at": "2019-10-17T16:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863420782432273"]}, {"id": "1184863343078760450", "text": "RT @JulioCe59337798: EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA P\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863015125929984"}], "author_id": "282257444", "created_at": "2019-10-17T16:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863343078760450"]}, {"id": "1184863311684427777", "text": "RT @clubuds: Uo Stato lontano dai problemi che affliggono i colleghi. Uno stipendio da fame mai rivalutato al reale costo della vita e il p\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182997855604215808"}], "author_id": "3179856502", "created_at": "2019-10-17T16:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863311684427777"]}, {"id": "1184863283746091008", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "1174332216979140612", "created_at": "2019-10-17T16:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863283746091008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/HfuJy9ywA4", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 227, "end": 229, "probability": 0.5757, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}]}, "id": "1184863240951619584", "text": "Ahi esta el delincuente suicida @AlanGarciaPeru al descubierto...\nvendido por su propio lameQlo Nava...\nahora a intervenir las propiedades de las viudas y de los hijos de este miserable... q dicho sea de paso viven a cuerpo de Rey; sin nunca haber trabajado... https://t.co/HfuJy9ywA4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}], "author_id": "608253492", "created_at": "2019-10-17T16:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863240951619584"]}, {"in_reply_to_user_id": "112570023", "id": "1184863224476438529", "text": "@IDL_R Se cay\u00f3 el famoso dicho del suicida: 'otros se venden, yo no'", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}], "author_id": "18531527", "created_at": "2019-10-17T16:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863224476438529"]}, {"id": "1184863188581527552", "text": "RT @clubuds: Uo Stato lontano dai problemi che affliggono i colleghi. Uno stipendio da fame mai rivalutato al reale costo della vita e il p\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182997855604215808"}], "author_id": "385613572", "created_at": "2019-10-17T16:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863188581527552"]}, {"id": "1184863107346259968", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "1594589700", "created_at": "2019-10-17T16:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863107346259968"]}, {"id": "1184863099880382465", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}], "author_id": "2968932411", "created_at": "2019-10-17T16:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863099880382465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WfGJpCb0X1", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1184863015125929984", "text": "EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA POR ORDENES DE LA SRA K YA NO EST\u00c1 M\u00c1S. POR ESO TE PEGASTE UN TIRO PARA NO SER ATRAPADO COBARDE Y LADRON AHORA TU PARTIDO SER\u00c1 BORRADO DEL MAPA. Q VIVA EL PERU\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/WfGJpCb0X1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-10-17T16:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863015125929984"]}, {"id": "1184863013758816256", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "author_id": "879543333827338240", "created_at": "2019-10-17T16:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863013758816256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0Q8DRy9pj6", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184860606182150144", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}]}, "id": "1184863013708414976", "text": "LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras el COBARDE SUICIDA REVENTABA CON TODO LO QUE SE ATRACABA, el resto a pan y agua. Hello Mulder, hello Sip\u00e1n y ahora qu\u00e9???? https://t.co/0Q8DRy9pj6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184860606182150144"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-10-17T16:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863013708414976"]}, {"id": "1184863008801067009", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}], "author_id": "54091542", "created_at": "2019-10-17T16:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863008801067009"]}, {"id": "1184862919852466179", "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "1480266476", "created_at": "2019-10-17T16:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862919852466179"]}, {"id": "1184862876730908673", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "4485846273", "created_at": "2019-10-17T16:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862876730908673"]}, {"id": "1184862858334617605", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}], "author_id": "1045411128", "created_at": "2019-10-17T16:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862858334617605"]}, {"id": "1184862852450000898", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "264017858", "created_at": "2019-10-17T16:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862852450000898"]}, {"id": "1184862816446095361", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "723558785638367235", "created_at": "2019-10-17T16:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862816446095361"]}, {"in_reply_to_user_id": "152835465", "id": "1184862784007344129", "text": "@JuanGrabois Digo yo, ser puede ser tan tan  pelotudo?. Este idiota se suicida hablando. Como dijo alguien, este aprendiz de monaguillo lo \u00fanico que hace es ir a lamer los tamangos al del V. El dedito metetelo all\u00ed. La inundaci\u00f3n la sufren la pobre gente del conurbano gobernada por  peronchos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184553375620304901"}], "author_id": "827525015742586880", "created_at": "2019-10-17T16:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862784007344129"]}, {"in_reply_to_user_id": "302085820", "id": "1184862756844892160", "text": "Everyone's doing a tope suicida. Jusmiyo.", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184862124075388928"}], "author_id": "302085820", "created_at": "2019-10-17T16:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862756844892160"]}, {"id": "1184862698745597954", "text": "Nos volvimos un pa\u00eds corrupto por todos lados, ah nadie le duele el hermano que sufre y padece hambre. Nadie pregunta ni le importa porque se suicida otro hermano. Que nos paso Venezuela? Porque nos da\u00f1aron tanto?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "368019523", "created_at": "2019-10-17T16:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862698745597954"]}, {"in_reply_to_user_id": "1108450837691580416", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/nTvM7xGJej", "expanded_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/mobile/noticia/audiencias/por-amor-cola-em-senhora-do-destino-como-melhor-reprise-em-dez-novelas-29659", "display_url": "noticiasdatv.uol.com.br/mobile/noticia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/audiencias/por-amor-cola-em-senhora-do-destino-como-melhor-reprise-em-dez-novelas-29659"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "umaluqualquer", "id": "1108450837691580416"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9348, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "Tela"}]}, "id": "1184862673554546688", "text": "@umaluqualquer Esquadr\u00e3o Suicida fez 24,4 pontos m\u00eas passado, mas acho que n\u00e3o contaram por ser reprise. Foi o \u00fanico filme da DC exibido na Tela Quente este ano. https://t.co/nTvM7xGJej", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860808116916224"}], "author_id": "199946194", "created_at": "2019-10-17T16:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862673554546688"]}, {"id": "1184862587126718464", "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}], "author_id": "1104165430179102722", "created_at": "2019-10-17T16:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862587126718464"]}, {"id": "1184862548686004224", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}], "author_id": "137892043", "created_at": "2019-10-17T16:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862548686004224"]}, {"id": "1184862511008485377", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "2519589255", "created_at": "2019-10-17T16:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862511008485377"]}, {"id": "1184862485997850624", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "20405058", "created_at": "2019-10-17T16:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862485997850624"]}, {"id": "1184862428774813696", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}], "author_id": "918668072768167937", "created_at": "2019-10-17T16:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862428774813696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lxhxh8XvXw", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/estados/nino-se-suicida-en-jalisco-se-avienta-de-cuarto-piso-menor-suicida-pelea-padres-violencia-familiar/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/estados/nino-s\u2026"}]}, "id": "1184862400442318848", "text": "https://t.co/lxhxh8XvXw", "lang": "zxx", "author_id": "1054508860420038657", "created_at": "2019-10-17T16:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862400442318848"]}, {"id": "1184862284318990338", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}], "author_id": "1462931024", "created_at": "2019-10-17T16:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862284318990338"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1184862271517933568", "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 @teleiguana", "lang": "es", "author_id": "134629415", "created_at": "2019-10-17T16:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862271517933568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1184862260444971009", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "1148641969763213314", "created_at": "2019-10-17T16:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862260444971009"]}, {"id": "1184862151183392768", "text": "vou estudar. se eu n\u00e3o voltar \u00e9 pq a matem\u00e1tica me matou", "lang": "pt", "author_id": "1431752468", "created_at": "2019-10-17T16:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862151183392768"]}, {"id": "1184862148901646337", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}], "author_id": "3009382185", "created_at": "2019-10-17T16:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862148901646337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/sUz0U325U5", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 23, "end": 34, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1184862054437572610", "text": "Luis Nava CONFIRM\u00d3 que Jorge Barata en el 2006 le entreg\u00f3 60 mil d\u00f3lares al COBARDE SUICIDA, Alan Garc\u00eda en 6 loncheras, en su mano y eso continu\u00f3. https://t.co/sUz0U325U5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-10-17T16:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862054437572610"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/RVmoJtsx7h", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184862041208700928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVmoJtsx7h", "media_key": "3_1184862025572335617"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 141, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}]}, "id": "1184862041208700928", "text": "\u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncherasDeAlan \nFuente: @IDL_R https://t.co/RVmoJtsx7h", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-10-17T16:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 13, "like_count": 185, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862041208700928"]}, {"id": "1184862016097443840", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}], "author_id": "3015292120", "created_at": "2019-10-17T16:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862016097443840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/avL7XR6l9u", "expanded_url": "http://bit.ly/2nUcaR7", "display_url": "bit.ly/2nUcaR7"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/oDf9eVtUJk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184861796861186048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDf9eVtUJk", "media_key": "3_1184861789529497601"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1184861796861186048", "text": "Ficou melhor? Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida (2016) divulga teste de maquiagem para o Coringa de Jared Leto, com diferentes tatuagens faciais https://t.co/avL7XR6l9u https://t.co/oDf9eVtUJk", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-17T16:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 55, "like_count": 148, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861796861186048"]}, {"id": "1184861749272547329", "text": "ayer hice una jugada suicida de reemplazos globales de nombres de variables, controladores y vistas, sali\u00f3 bien y a la primera \npero me sud\u00f3", "lang": "es", "author_id": "19957404", "created_at": "2019-10-17T16:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861749272547329"]}, {"id": "1184861673238212608", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "818871817146421248", "created_at": "2019-10-17T16:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861673238212608"]}, {"id": "1184861672516796416", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "93053173", "created_at": "2019-10-17T16:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861672516796416"]}, {"id": "1184861602547417090", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "28819631", "created_at": "2019-10-17T15:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861602547417090"]}, {"id": "1184861577599692800", "text": "RT @clubuds: Altra tragedia ennesimo suicidio di un Comandante di stazione dell'Arma dei Carabinieri. Siamo oltre 50 suicidi dall'inizio de\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184379189463601152"}], "author_id": "385613572", "created_at": "2019-10-17T15:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861577599692800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112"}]}, "id": "1184861562756063238", "text": "RT @carbonerantifa: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184839384765517824"}], "author_id": "2589752468", "created_at": "2019-10-17T15:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861562756063238"]}, {"id": "1184861519386947584", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "1322693042", "created_at": "2019-10-17T15:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861519386947584"]}, {"in_reply_to_user_id": "158254360", "id": "1184861437967175680", "text": "@_thiagofranklin Matou a charada! Marcinho marca mal. De ala renderia mais e teria cobertura do Benevenuto! \nMas, p q n\u00e3o usar o \"insubstitu\u00edvel\" C\u00edcero de l\u00edbero? Kanu e Helerson s\u00e3o novos ainda e Carli t\u00e1 mal fisicamente. Sou f\u00e3 dele, mas se jogou 50% das partidas foi muito! N\u00e3o d\u00e1 mais... SAN!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_thiagofranklin", "id": "158254360"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Marcinho"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Benevenuto"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "l\u00edbero"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Kanu"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Helerson"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Carli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184835023217795079"}], "author_id": "52281257", "created_at": "2019-10-17T15:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861437967175680"]}, {"in_reply_to_user_id": "1103793093944532998", "id": "1184861198900224000", "text": "@DragonballTcg Son una pasada, pero es un lider suicida total xD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DragonballTcg", "id": "1103793093944532998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184822893915578368"}], "author_id": "2364522489", "created_at": "2019-10-17T15:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861198900224000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/4VPhTM2dHG", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1184852703714906117", "display_url": "twitter.com/rpcparana/stat\u2026"}]}, "id": "1184861129480298496", "text": "se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mata um jogadorzinho importunador pra ver oq acontece... https://t.co/4VPhTM2dHG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184852703714906117"}], "author_id": "2577894591", "created_at": "2019-10-17T15:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861129480298496"]}, {"in_reply_to_user_id": "268002423", "id": "1184861118726070272", "text": "@msfrancaa @crvg_bismarck @hfloret Sem contar os passes suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "msfrancaa", "id": "268002423"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "crvg_bismarck", "id": "191194028"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "hfloret", "id": "60048052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184661030150004736"}], "author_id": "1054081412758945792", "created_at": "2019-10-17T15:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861118726070272"]}, {"in_reply_to_user_id": "60056401", "id": "1184861075365343232", "text": "@lucaszorzenon A do esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucaszorzenon", "id": "60056401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184819415990394880"}], "author_id": "720617516641476608", "created_at": "2019-10-17T15:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861075365343232"]}, {"id": "1184860852870176768", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-10-17T15:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860852870176768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/p2utpE08cy", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184860835467943938", "text": "o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 decadente, sinceramente n\u00e3o d\u00e1 jkkkkjjkkkkkkkkk\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/p2utpE08cy", "lang": "pt", "author_id": "3148507841", "created_at": "2019-10-17T15:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860835467943938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WJNGVj0ym2", "expanded_url": "https://twitter.com/d3nngoso/status/1184665074302115841", "display_url": "twitter.com/d3nngoso/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.3713, "type": "Organization", "normalized_text": "PLL"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "To Your"}]}, "id": "1184860780052791298", "text": "Curr\u00edculo de namorado\n\nIdade: 19\nAltura: 1,57\nTamanho do p\u00e9: 36\nCidade: Holambra\nS\u00e9rie fav: PLL\nM\u00fasica fav: Scars To Your Beautiful\nComida fav: Strogonoff de frango\nFilme fav: Esquadr\u00e3o Suicida, Para todos garotos que j\u00e1 amei...\nDescri\u00e7\u00e3o: Sou fofa e atenciosa\nAnivers\u00e1rio: 11/11 https://t.co/WJNGVj0ym2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184665074302115841"}], "author_id": "1040770854756524032", "created_at": "2019-10-17T15:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860780052791298"]}, {"id": "1184860778538553344", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "434471575", "created_at": "2019-10-17T15:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860778538553344"]}, {"id": "1184860761463672833", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "2457494797", "created_at": "2019-10-17T15:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860761463672833"]}, {"id": "1184860758544388103", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "72109102", "created_at": "2019-10-17T15:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860758544388103"]}, {"id": "1184860583927205895", "text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "116828005", "created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"]}, {"id": "1184860572761972740", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "3090458524", "created_at": "2019-10-17T15:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860572761972740"]}, {"in_reply_to_user_id": "378984820", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/5gP3Y6EnPo", "expanded_url": "https://twitter.com/NOVEMBRE_REC/status/1184860505543852032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5gP3Y6EnPo", "media_key": "3_1184860500846231553"}]}, "id": "1184860505543852032", "text": "punishment for barbarian presents\n\"Thrash grinding madness\"\n@\u3059\u3059\u304d\u306e\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\nOpen 18:15 / Start 18:45\nDoor Only \u00a52000(1D incl)\n\nAct:\nhoopsnake(CANADA)\nSUN CHILDREN SUN(\u9daf\u8c37)\nmotiveless\nMeat Cop\nTOPE SUICIDA\nKKG\nAntagonista Million Steps\npunishment for barbarian https://t.co/5gP3Y6EnPo", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860497222332418"}], "author_id": "378984820", "created_at": "2019-10-17T15:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860505543852032"]}, {"id": "1184860493384536065", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "2194867436", "created_at": "2019-10-17T15:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860493384536065"]}, {"id": "1184860364091154433", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "458619536", "created_at": "2019-10-17T15:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860364091154433"]}, {"id": "1184860300882956288", "text": "a interpreta\u00e7\u00e3o do Jared como coringa em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma vers\u00e3o bem mais teen. os cara querem comparar ele com o Ledger ou o joaquin por exmp a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9 amigosh", "geo": {"place_id": "435a75d9a8d901e0"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6443, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin"}]}, "author_id": "3237721798", "created_at": "2019-10-17T15:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860300882956288"]}, {"in_reply_to_user_id": "112570023", "id": "1184860205617688577", "text": "@IDL_R Y ahora que dir\u00e1n los amantes del suicida ladr\u00f3n,", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "2710598123", "created_at": "2019-10-17T15:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860205617688577"]}, {"id": "1184860162542231552", "text": "Habr\u00e1 algo m\u00e1s tr\u00e1gico que esas novelas turcas??? \nMkkkk todos los d\u00edas se suicida, secuestran o asesinan a alguien!! \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "geo": {"place_id": "0083e91b64f919f4"}, "lang": "es", "author_id": "457280519", "created_at": "2019-10-17T15:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860162542231552"]}, {"id": "1184859997391458307", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}], "author_id": "73023403", "created_at": "2019-10-17T15:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859997391458307"]}, {"in_reply_to_user_id": "357030742", "id": "1184859957453344770", "text": "@Biakicis @jairbolsonaro Deputado Heitor Freire se suicidou na pol\u00edtica. Triste fim. Bom que caiu mais um Judas. Igual ao frota.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184839599266377731"}], "author_id": "3245675350", "created_at": "2019-10-17T15:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859957453344770"]}, {"id": "1184859942823563264", "text": "meus pais falando merda sobre suic\u00eddio na hora do almo\u00e7o cara... e eles sabendo que meu ex se suicidou, sabendo que eu n\u00e3o t\u00f4 bem tamb\u00e9m e ainda continuan com o mesmo pensamento bosta", "lang": "pt", "author_id": "999736754713382913", "created_at": "2019-10-17T15:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859942823563264"]}, {"id": "1184859912372928514", "text": "mulher q matou meu primo na croca, foi morta na croca tamb\u00e9m \u00e9 aquilo ne aqui se faz aqui se paga, o karma est\u00e1 ai", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "karma"}]}, "author_id": "769336491864621060", "created_at": "2019-10-17T15:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859912372928514"]}, {"id": "1184859902247931917", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "950707530455502848", "created_at": "2019-10-17T15:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859902247931917"]}, {"id": "1184859879091126273", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1122219850699505669", "created_at": "2019-10-17T15:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859879091126273"]}, {"id": "1184859853237510144", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "732405489384992772", "created_at": "2019-10-17T15:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859853237510144"]}, {"id": "1184859821700452352", "text": "Si cierran las estaciones del metro por la evasi\u00f3n del pasaje pero no cuando alguien se suicida, estamos claros que la vida de la gente les importa una mierda.", "lang": "es", "author_id": "4819390407", "created_at": "2019-10-17T15:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859821700452352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CtU3c8mDrP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 244, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.4294, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1184859775504474112", "text": "CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006.\u00bfcuantas loncheras/maletines habr\u00e1 recibido el cobarde suicida #AG? \u00bfcuantas habr\u00e1 dejado a sus hijos? https://t.co/CtU3c8mDrP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-17T15:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859775504474112"]}, {"id": "1184859769141628930", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "450194740", "created_at": "2019-10-17T15:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859769141628930"]}, {"id": "1184859663889768454", "text": "kkkkkk a mulher se matou???????? q lombra feia", "lang": "pt", "author_id": "3000311661", "created_at": "2019-10-17T15:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859663889768454"]}, {"id": "1184859658395234304", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "2372517972", "created_at": "2019-10-17T15:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859658395234304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/TyystWtyIr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Bombaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Bombaza"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Joyon"}]}, "id": "1184859607073722368", "text": "RT @krugger65: #Bombaza habl\u00f3 Nava y confirm\u00f3 que el suicida era un Joyon. https://t.co/TyystWtyIr", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184858578856923137"}], "author_id": "319288764", "created_at": "2019-10-17T15:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859607073722368"]}, {"id": "1184859606356504577", "text": "eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "lang": "pt", "author_id": "1105569511938375686", "created_at": "2019-10-17T15:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859606356504577"]}, {"in_reply_to_user_id": "3311716376", "id": "1184859510000803841", "text": "@peterjordan100 T\u00e1 mais parecido com esquadr\u00e3o suicida, um filme ruim com boa bilheteria.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184847252520603651"}], "author_id": "612168086", "created_at": "2019-10-17T15:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859510000803841"]}, {"id": "1184859430929752064", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "914650431401406465", "created_at": "2019-10-17T15:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859430929752064"]}, {"in_reply_to_user_id": "2176574947", "id": "1184859377167147008", "text": "@__ej_es Por cada realista nace un suicida (rom\u00e1ntico) el mundo necesita equilibrio. \ud83d\ude1d", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184858607294263296"}], "author_id": "549646551", "created_at": "2019-10-17T15:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859377167147008"]}, {"in_reply_to_user_id": "1021693560108793857", "id": "1184859335710646283", "text": "@ElAzotedeDios5 @KytesurfCat @MiquelGimenezG1 Cuando se pone l\u00edrico le pone el rollo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElAzotedeDios5", "id": "1021693560108793857"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "KytesurfCat", "id": "883007137772916736"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "MiquelGimenezG1", "id": "3245455319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184782336602320896"}], "author_id": "1177113156038156298", "created_at": "2019-10-17T15:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859335710646283"]}, {"id": "1184859297852907520", "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "author_id": "1162047039762550784", "created_at": "2019-10-17T15:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859297852907520"]}, {"id": "1184859209772556289", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "1672302936", "created_at": "2019-10-17T15:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859209772556289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/TyystWtyIr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Bombaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Bombaza"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Joyon"}]}, "id": "1184859188113092609", "text": "RT @krugger65: #Bombaza habl\u00f3 Nava y confirm\u00f3 que el suicida era un Joyon. https://t.co/TyystWtyIr", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184858578856923137"}], "author_id": "2180335493", "created_at": "2019-10-17T15:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859188113092609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/fIIh5b3iR0", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1184769223773569024", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.4014, "type": "Other", "normalized_text": "Gen Villas Boas"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "id": "1184859153753432066", "text": "Essa imbecil reconhece a fome, a quebradeira o desemprego e o caos que a quadrilha do Lula no pa\u00eds. Pelo menos nisso ela est\u00e1 certa. Mas deveria calar a boca e n\u00e3o se dirigir ao Gen Villas Boas, que matou a Ditadura de Dilma no ninho. https://t.co/fIIh5b3iR0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184769223773569024"}], "author_id": "3339661599", "created_at": "2019-10-17T15:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859153753432066"]}, {"id": "1184859127761326080", "text": "RT @juanfga: ...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3ni\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "juanfga", "id": "71298744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184855622761811973"}], "author_id": "624108278", "created_at": "2019-10-17T15:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859127761326080"]}, {"id": "1184859120903569408", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1969289610", "created_at": "2019-10-17T15:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859120903569408"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1184859089748348928", "text": "@esquinabaja Un padre se suicida y su hija se burla de la inauguraci\u00f3n de un consultorio psic\u00f3logo. Ejemplo perfecto de una iron\u00eda ... por decir lo menos. \u2639\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "author_id": "2364358289", "created_at": "2019-10-17T15:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859089748348928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/TyystWtyIr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Bombaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Bombaza"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Joyon"}]}, "id": "1184858966477721601", "text": "RT @krugger65: #Bombaza habl\u00f3 Nava y confirm\u00f3 que el suicida era un Joyon. https://t.co/TyystWtyIr", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184858578856923137"}], "author_id": "890394483879268352", "created_at": "2019-10-17T15:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858966477721601"]}, {"id": "1184858844511510529", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "2925202559", "created_at": "2019-10-17T15:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858844511510529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/DroN4AEmvS", "expanded_url": "https://www.cineseriados.com/james-gunn-explica-ausencia-de-coringa-em-esquadrao-suicida/", "display_url": "cineseriados.com/james-gunn-exp\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cineseriados", "id": "719592759171092480"}]}, "id": "1184858736290127872", "text": "RT @cineseriados: Falou, ta falado! https://t.co/DroN4AEmvS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184834129831124992"}], "author_id": "318415460", "created_at": "2019-10-17T15:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858736290127872"]}, {"in_reply_to_user_id": "1638151070", "id": "1184858720267898880", "text": "@eslatarde @jg_dominguez @isanseba @carmelojorda @esRadio Lo que llama poderos\u00edsimamente la atenci\u00f3n del secesionismo catal\u00e1n es la temeridad, locura, fanatismo enloquecido y pulsi\u00f3n suicida de sus l\u00edderes; est\u00e1n destrozando Catalu\u00f1a y les da igual: se van miles de empresas, est\u00e1n hundiendo el turismo, la principal fuente de recursos...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eslatarde", "id": "1257413705639309313"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "jg_dominguez", "id": "382020290"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "isanseba", "id": "461370816"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "carmelojorda", "id": "28522618"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "esRadio", "id": "47823211"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 232, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184849716867194881"}], "author_id": "705003330", "created_at": "2019-10-17T15:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858720267898880"]}, {"id": "1184858705440989184", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "595097636", "created_at": "2019-10-17T15:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858705440989184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/TyystWtyIr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Bombaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Bombaza"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Joyon"}]}, "id": "1184858651988766722", "text": "RT @krugger65: #Bombaza habl\u00f3 Nava y confirm\u00f3 que el suicida era un Joyon. https://t.co/TyystWtyIr", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184858578856923137"}], "author_id": "2854281281", "created_at": "2019-10-17T15:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858651988766722"]}, {"in_reply_to_user_id": "102207014", "id": "1184858604165390337", "text": "@2MAnalytics @IDL_R Nadie se Suicida en vano o tienes alg\u00fan argumento v\u00e1lido", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857455408406530"}], "author_id": "942098312475357184", "created_at": "2019-10-17T15:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858604165390337"]}, {"id": "1184858593818042370", "text": "Vontade de assistir\n\n\u2022 AEW\n\u2022 NXT\n\u2022 The Good Doctor\n\u2022 American Horror History\n\u2022 Esquadr\u00e3o Suicida\n\u2022 TD\n\u2022 V\u00eddeo no YouTube\n\nMas o celular n\u00e3o colabora afffs 42%", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "The Good Doctor"}, {"start": 53, "end": 75, "probability": 0.8817, "type": "Other", "normalized_text": "American Horror History"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "author_id": "1065471668867538944", "created_at": "2019-10-17T15:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858593818042370"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/TyystWtyIr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bombaza"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "Bombaza"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Joyon"}]}, "id": "1184858578856923137", "text": "#Bombaza habl\u00f3 Nava y confirm\u00f3 que el suicida era un Joyon. https://t.co/TyystWtyIr", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "800715400828751872", "created_at": "2019-10-17T15:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858578856923137"]}, {"id": "1184858452281221120", "text": "Otro chico se suicida. Dios que dolor me genera leer eso por favor \ud83d\ude23", "lang": "es", "author_id": "157540650", "created_at": "2019-10-17T15:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858452281221120"]}, {"id": "1184858377840680962", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "3425081987", "created_at": "2019-10-17T15:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858377840680962"]}, {"id": "1184858368143450112", "text": "RT @juanfga: ...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3ni\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "juanfga", "id": "71298744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184855622761811973"}], "author_id": "1972105610", "created_at": "2019-10-17T15:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858368143450112"]}, {"id": "1184858362950930432", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1470782252", "created_at": "2019-10-17T15:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858362950930432"]}, {"in_reply_to_user_id": "112570023", "id": "1184858299231068161", "text": "@IDL_R Si estaba m\u00e1s que obvio nadie se Suicida en vano.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5896, "type": "Place", "normalized_text": "vano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "942098312475357184", "created_at": "2019-10-17T15:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858299231068161"]}, {"id": "1184858265546641413", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "2387422624", "created_at": "2019-10-17T15:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858265546641413"]}, {"in_reply_to_user_id": "1184832048164417538", "id": "1184858100140036097", "text": "@JRLopes11110661 @DeputadoFederal Pq cometeu algum ato terrorista? Entrou em alguma escola e matou crian\u00e7as, \u00e9 ped\u00f3filo? Ah j\u00e1 sei!!! Tirou milh\u00f5es da extrema pobreza, deu direito de pobres, negros e \u00edndios estudar e se formar em universidade p\u00fablica al\u00e9m de frequentar aeroportos \u00e9 muito mais.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JRLopes11110661", "id": "1184832048164417538"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184855429148499968"}], "author_id": "366954762", "created_at": "2019-10-17T15:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858100140036097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ljQY3RN0Y4", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "id": "1184858066329755648", "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/ljQY3RN0Y4", "lang": "es", "author_id": "1337926639", "created_at": "2019-10-17T15:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858066329755648"]}, {"id": "1184857958301216768", "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "532145908", "created_at": "2019-10-17T15:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857958301216768"]}, {"id": "1184857957936353281", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "3138189598", "created_at": "2019-10-17T15:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857957936353281"]}, {"id": "1184857866097889281", "text": "socorro acho que o bicjo se matou", "lang": "pt", "author_id": "818305617634926593", "created_at": "2019-10-17T15:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857866097889281"]}, {"id": "1184857854735519744", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1337926639", "created_at": "2019-10-17T15:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857854735519744"]}, {"id": "1184857852529332225", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "172500129", "created_at": "2019-10-17T15:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857852529332225"]}, {"id": "1184857847928147970", "text": "\"vazam imagens de jared leto como o coringa do novo esquadr\u00e3o suicida\"\n\nj\u00e1 n\u00e3o basta tudo o que estamos passando no pa\u00eds", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "author_id": "27296648", "created_at": "2019-10-17T15:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857847928147970"]}, {"id": "1184857693103759360", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "author_id": "609409555", "created_at": "2019-10-17T15:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857693103759360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/umqqZTWMOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4762, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.709, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "silvio santos"}]}, "id": "1184857631745347586", "text": "O pior deles e o coringa de esquadr\u00e3o suicida, q nem deveria ser chamado de coringa, pq ele parece o silvio santos KKKKKKKKK https://t.co/umqqZTWMOJ", "lang": "pt", "author_id": "1064696848965865473", "created_at": "2019-10-17T15:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857631745347586"]}, {"id": "1184857483086573569", "text": "to arrasada, uma senhora aqui do meu pr\u00e9dio se suicidou do 13\u00ba andar hj \ud83d\ude13", "lang": "pt", "author_id": "1123367941557424128", "created_at": "2019-10-17T15:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857483086573569"]}, {"in_reply_to_user_id": "882416864990826496", "id": "1184857459040641024", "text": "@DanielSoSiAn Servicio sacerdotal de urgencia y Asistencia al suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanielSoSiAn", "id": "882416864990826496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184856008453165057"}], "author_id": "3054173146", "created_at": "2019-10-17T15:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857459040641024"]}, {"id": "1184857427130421251", "text": "RT @OxigenoNeutro: Tambi\u00e9n tienen los ascensores cerrados, y los adultos mayores y personas con discapacidad subiendo como puedan LA \u00daNICA\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OxigenoNeutro", "id": "932375692834168839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184823828645666816"}], "author_id": "932375692834168839", "created_at": "2019-10-17T15:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857427130421251"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}]}, "id": "1184857408700583941", "text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}], "author_id": "235116584", "created_at": "2019-10-17T15:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857408700583941"]}, {"in_reply_to_user_id": "892473198", "id": "1184857347778330630", "text": "@ivannahuelg Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ivannahuelg", "id": "892473198"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184809417155448838"}], "author_id": "246123044", "created_at": "2019-10-17T15:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857347778330630"]}, {"in_reply_to_user_id": "95064256", "id": "1184857338525683713", "text": "@TeagoTerada Se suicida ent\u00e3o pow", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TeagoTerada", "id": "95064256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184855529321062400"}], "author_id": "333700695", "created_at": "2019-10-17T15:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857338525683713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1184857034640056322", "text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184823417423515650"}], "author_id": "716694024", "created_at": "2019-10-17T15:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857034640056322"]}, {"id": "1184856988779454464", "text": "Tener un/a hijo/a hoy, aqu\u00ed: Paradoja. A la vez, un refuerzo de una tradici\u00f3n aparentemente suicida, y un grito estridente de esperanza.\n\nDos es vicio.\n\nv1 Al\u00e9n\nv2 Ux\u00eda \n\n#proudfatherx2", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "proudfatherx2"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Al\u00e9n"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Ux\u00eda"}, {"start": 172, "end": 184, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "proudfatherx2"}]}, "lang": "es", "author_id": "1546701704", "created_at": "2019-10-17T15:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856988779454464"]}, {"id": "1184856961696882690", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "190890915", "created_at": "2019-10-17T15:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856961696882690"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Oyrnw4JZ7N", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/amp/?__twitter_impression=true"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 53, "tag": "AntoniaParra"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "AntoniaParra"}]}, "id": "1184856851525046283", "text": "No queremos m\u00e1s situaciones como las de #AntoniaParra se debe terminar con este tipo de abusos a las mujeres! Fuerza a su familia. https://t.co/Oyrnw4JZ7N", "lang": "es", "author_id": "92118011", "created_at": "2019-10-17T15:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856851525046283"]}, {"id": "1184856813105233920", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "427673107", "created_at": "2019-10-17T15:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856813105233920"]}, {"id": "1184856782713303041", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "345979460", "created_at": "2019-10-17T15:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856782713303041"]}, {"id": "1184856753579712520", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "837799564530823168", "created_at": "2019-10-17T15:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856753579712520"]}, {"id": "1184856682700115969", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "167991699", "created_at": "2019-10-17T15:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856682700115969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/k6Xf3E27LD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3uYPD9FAIb/?igshid=1ejq97uhwcrly", "display_url": "instagram.com/p/B3uYPD9FAIb/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B3uYPD9FAIb/?igshid=1ejq97uhwcrly"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Dalpian"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.6866, "type": "Organization", "normalized_text": "MSc"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5174, "type": "Organization", "normalized_text": "Phd"}, {"start": 183, "end": 195, "probability": 0.5472, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela Ramos"}]}, "id": "1184856545433141248", "text": "PALESTRAS\n- PRIMEIRO EPIS\u00d3DIO PSIC\u00d3TICO\nPalestrante Francine Dalpian, MSc,Phd\n\n- NOVAS PERSPECTIVAS NO TRATAMENTO DA DEPRESS\u00c3O-RESISTENTE AO TRATAMENTO E IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA.\nPalestrante Marcela Ramos, MSc\n\nNo dia 19 de\u2026 https://t.co/k6Xf3E27LD", "lang": "pt", "author_id": "781159164789792768", "created_at": "2019-10-17T15:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856545433141248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}]}, "id": "1184856503636901890", "text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}], "author_id": "635335138", "created_at": "2019-10-17T15:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856503636901890"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karenmoure", "id": "125330248"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "id": "1184856354038657024", "text": "RT @karenmoure: Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804180847927296"}], "author_id": "57846437", "created_at": "2019-10-17T15:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856354038657024"]}, {"id": "1184856332819718146", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "903783070188408832", "created_at": "2019-10-17T15:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856332819718146"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/I0q351v0Hm", "expanded_url": "https://cavb.blogspot.com/2017/10/alan-y-su-cunado-oscar-urviola-hani-el.html?m=1", "display_url": "cavb.blogspot.com/2017/10/alan-y\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cavb.blogspot.com/2017/10/alan-y-su-cunado-oscar-urviola-hani-el.html?m=1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}]}, "id": "1184856296325046272", "text": "RT @elm3lvin: El suicida era el \u201cterror de los hogares apristas provincianos\u201d ac\u00e1 otra denuncia:\nhttps://t.co/I0q351v0Hm https://t.co/9uIl2\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184636225816322048"}], "author_id": "1009866892608196608", "created_at": "2019-10-17T15:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856296325046272"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121158201", "id": "1184856186987917327", "text": "@VasquezBazan Es cierto, Hildebrandt es tan osado y tan \"en sus trece\" para casi todo...Sin embargo nunca se meti\u00f3 con el pasado turbio del suicida. (Si sac\u00f3 lo de su \u00faltimo hijo....la pregunta es: Por que no escarbar en sus dem\u00e1s hijos???)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Hildebrandt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184831928202977280"}], "author_id": "310440902", "created_at": "2019-10-17T15:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856186987917327"]}, {"id": "1184856163285979137", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "92118011", "created_at": "2019-10-17T15:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856163285979137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LzOxh2EJf8", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1184856128708120576", "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/LzOxh2EJf8 @teleiguana", "lang": "es", "author_id": "797355954", "created_at": "2019-10-17T15:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856128708120576"]}, {"id": "1184855954589921289", "text": "Queria que tivesse um manual pra guiar a gente sabe? pra saber o que dizer quando algu\u00e9m que tem depress\u00e3o vier conversar pq est\u00e1 num dia ruim, ou pra algu\u00e9m com idea\u00e7\u00e3o suicida, eu nunca sei o que falar\nUm que funcionasse kkk, mas \u00e9 imposs\u00edvel pq as pessoas s\u00e3o diferentes\n\u00e9 isto", "lang": "pt", "author_id": "846521132283019268", "created_at": "2019-10-17T15:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855954589921289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/5chMiGTX3e", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1184793594353410048", "display_url": "twitter.com/RichardMontoya\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7096, "type": "Person", "normalized_text": "Paco"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Paco"}]}, "id": "1184855894804324352", "text": "jajajaja  a que palo se arrinconan las opiniones de Paco son siempre desatinadas como la que hizo con el  presidente suicida. Por cierto Paco canta bien las rancheras el baile tus comentarios pol\u00edticos son tendencia por desatinadas https://t.co/5chMiGTX3e", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184793594353410048"}], "author_id": "312407023", "created_at": "2019-10-17T15:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855894804324352"]}, {"id": "1184855808749768704", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "1289924708", "created_at": "2019-10-17T15:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855808749768704"]}, {"id": "1184855689820282885", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1173973009465532422", "created_at": "2019-10-17T15:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855689820282885"]}, {"id": "1184855636540043264", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "856226341095710720", "created_at": "2019-10-17T15:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855636540043264"]}, {"in_reply_to_user_id": "71298744", "id": "1184855622761811973", "text": "...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3nima sin deuda neta).  \nSeguro que ni Mil\u00e1n ni ninguna otra ciudad tiene un entorno tan asquerosamente autodestructivo y suicida como el nuestro. Disfruten.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.524, "type": "Organization", "normalized_text": "Mil\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184854806541660160"}], "author_id": "71298744", "created_at": "2019-10-17T15:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855622761811973"]}, {"id": "1184855500921417728", "text": "RT @camping_gazz: Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell j\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camping_gazz", "id": "276634165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587721555226624"}], "author_id": "105774830", "created_at": "2019-10-17T15:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855500921417728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ICN94xJOFD", "expanded_url": "https://www.desdeelbalcon.com/ya-son-203-suicidios-en-yucatan-en-2019/", "display_url": "desdeelbalcon.com/ya-son-203-sui\u2026"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/46sKRKdsqe", "expanded_url": "https://twitter.com/desdebalcon/status/1184855383598387202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46sKRKdsqe", "media_key": "3_1184855376094748672"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Ixil"}]}, "id": "1184855383598387202", "text": "Cada 33 horas se suicida un yucateco.\n\nGrave problema de salud p\u00fablica enfrenta la entidad con las 203 muertes en lo que va este 2019. Ayer un hombre en Ixil se quit\u00f3 la vida por una fuerte depresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/ICN94xJOFD https://t.co/46sKRKdsqe", "lang": "es", "author_id": "126059864", "created_at": "2019-10-17T15:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855383598387202"]}, {"id": "1184855345375731713", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "804054201353568256", "created_at": "2019-10-17T15:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855345375731713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/C9Ul67BvI4", "expanded_url": "https://twitter.com/karelsandoval/status/1184553990043901952", "display_url": "twitter.com/karelsandoval/\u2026"}]}, "id": "1184855248541798400", "text": "Co\u00f1o ...\"Muere\" NO Se suicida , l\u00f3gicamente  MUERE https://t.co/C9Ul67BvI4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184553990043901952"}], "author_id": "113224039", "created_at": "2019-10-17T15:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855248541798400"]}, {"in_reply_to_user_id": "39871434", "id": "1184854988037574661", "text": "@matheusfiuza @Samorinha87 @ESPNagora E se o lesiona-se? Na altura do joelho era necess\u00e1rio? Matou o ataque COM UM CHUTE NO JOELHO.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matheusfiuza", "id": "39871434"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Samorinha87", "id": "707734891237150721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184834300518244357"}], "author_id": "1153852837518069760", "created_at": "2019-10-17T15:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854988037574661"]}, {"id": "1184854976792842243", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "918356953113481216", "created_at": "2019-10-17T15:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854976792842243"]}, {"id": "1184854954953052160", "text": "Deus me livre cuspir no prato que eu j\u00e1 comi, se um dia matou minha fome, agrade\u00e7o e sigo em frente.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7306, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "986436622353862657", "created_at": "2019-10-17T15:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854954953052160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "id": "1184854950955888640", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "author_id": "847496695", "created_at": "2019-10-17T15:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854950955888640"]}, {"id": "1184854786170077185", "text": "RT @sezavalar1310: @VasquezBazan @martinfiera @AlanGarciaPeru Todo bien menos lo de FUGADO, COBARDE SUICIDA es lo que fue.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sezavalar1310", "id": "2711949184"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "martinfiera", "id": "123960008"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184831883521286145"}], "author_id": "123960008", "created_at": "2019-10-17T15:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854786170077185"]}, {"id": "1184854774329597953", "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "362537512", "created_at": "2019-10-17T15:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854774329597953"]}, {"id": "1184854727093293057", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "13062942", "created_at": "2019-10-17T15:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854727093293057"]}, {"id": "1184854712304242688", "text": "RT @Lamalvea: @CCOO_JCYL @jcyl Es una postura racional.\nEmpecinarse en resolverlo a toda costa, con m\u00e1s de cien contenciosos, desde la RPT\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lamalvea", "id": "880798506465808384"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "CCOO_JCYL", "id": "289222097"}, {"start": 25, "end": 30, "username": "jcyl", "id": "889240064"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "RPT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184835679131443205"}], "author_id": "1007295676215066624", "created_at": "2019-10-17T15:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854712304242688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/p73IgggjjM", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologiaarg/status/1184854648450158601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p73IgggjjM", "media_key": "3_1184854630666248200"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 169, "tag": "hablemosdeprevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 231, "username": "MarioFiad", "id": "277742031"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 135, "probability": 0.5553, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud de Neuquen"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}]}, "id": "1184854648450158601", "text": "5 encuentro de la formaci\u00f3n de INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA EL TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA.   Ministerio de Salud de Neuquen #hablemosdeprevenciondelsuicidio\nEn el marco de la Ley Nacional 27130 de autor\u00eda de @MarioFiad https://t.co/p73IgggjjM", "lang": "es", "author_id": "362510628", "created_at": "2019-10-17T15:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854648450158601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/fpU8svF0LR", "expanded_url": "https://twitter.com/liargfr/status/1184646158435659776", "display_url": "twitter.com/liargfr/status\u2026"}]}, "id": "1184854644532613121", "text": "mds any pq se matou https://t.co/fpU8svF0LR", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184646158435659776"}], "author_id": "705509863", "created_at": "2019-10-17T15:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854644532613121"]}, {"in_reply_to_user_id": "1269037446", "id": "1184854580150059008", "text": "@rubio_chef Stavolta hai toppato. Chi uccide la moglie e poi si suicida non \u00e8 uno stressato, \u00e8 un assassino codardo.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182898338867351553"}], "author_id": "238212600", "created_at": "2019-10-17T15:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854580150059008"]}, {"in_reply_to_user_id": "2844409404", "id": "1184854364747390977", "text": "@nmringo_ Eu senti a diferen\u00e7a do p\u00fablico esses dias. A mina se matou e eu vi uns 3 comentando s\u00f3, se fosse um homem tava em primeiro nos trending at\u00e9 hoje", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nmringo_", "id": "2844409404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184853645499736064"}], "author_id": "1542269484", "created_at": "2019-10-17T15:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854364747390977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AOj7oNRoj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2pxsSpC", "display_url": "bit.ly/2pxsSpC"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MHZMtdz1e9", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1184854348821602304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MHZMtdz1e9", "media_key": "3_1184854314965184513"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Oct"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "Cine"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}]}, "id": "1184854348821602304", "text": "#17Oct #Cine El #Joker de #JaredLeto no estar\u00e1 en #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/AOj7oNRoj7 https://t.co/MHZMtdz1e9", "lang": "es", "author_id": "3534491063", "created_at": "2019-10-17T15:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854348821602304"]}, {"id": "1184854229590200321", "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "author_id": "1035634021164896261", "created_at": "2019-10-17T15:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854229590200321"]}, {"id": "1184854194555150337", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "990974736564813824", "created_at": "2019-10-17T15:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854194555150337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/D4KLMiM7FH", "expanded_url": "http://bit.ly/33F9eXO", "display_url": "bit.ly/33F9eXO"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/1e83YbRJk8", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1184854134039760900/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1e83YbRJk8", "media_key": "3_1184854131728683009"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1184854134039760900", "text": "Deu a resposta indiretamente!?\u00a0Coringa estar\u00e1 no novo Esquadr\u00e3o Suicida? James Gunn fala sobre. https://t.co/D4KLMiM7FH https://t.co/1e83YbRJk8", "lang": "pt", "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-10-17T15:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854134039760900"]}, {"id": "1184854083804512256", "text": "RT @terraverso: O diretor James Gunn revelou que a participa\u00e7\u00e3o do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, devido a fidelidade da fo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804459953692673"}], "author_id": "703785884836110336", "created_at": "2019-10-17T15:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854083804512256"]}, {"id": "1184854061947981824", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "1076125620", "created_at": "2019-10-17T15:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854061947981824"]}, {"id": "1184854045875412992", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1177947621278785546", "created_at": "2019-10-17T15:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854045875412992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/puYvhPDZK8", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=z3PpphdrEmU", "display_url": "youtube.com/watch?v=z3Ppph\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "Lo-fi Pucky"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "La Oveja Suicida"}]}, "id": "1184853844859260928", "text": "Lo-fi Pucky report\u00e1ndose:\n\nLes dejo este mix a cargo de \"La Oveja Suicida\". Empieza con sonidos amenos perfectos para una noche lluviosa, y va progresiva hasta transformarse en m\u00fasica de relajaci\u00f3n dominical after-chores. Enjoy.\n\nhttps://t.co/puYvhPDZK8", "lang": "es", "author_id": "982719384069210112", "created_at": "2019-10-17T15:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184853844859260928"]}, {"id": "1184853759521890305", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "103110202", "created_at": "2019-10-17T15:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184853759521890305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Zk1hITIlnm", "expanded_url": "https://twitter.com/algavito/status/1183971577869799424", "display_url": "twitter.com/algavito/statu\u2026"}]}, "id": "1184853683395350528", "text": "*se suicida *la vida me quiere matar https://t.co/Zk1hITIlnm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183971577869799424"}], "author_id": "311697829", "created_at": "2019-10-17T15:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184853683395350528"]}, {"id": "1184853662440525824", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "3094248321", "created_at": "2019-10-17T15:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184853662440525824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/S4YRNqwDlM", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/10/esquadrao-suicida-diretor-revela-teste-de-maquiagem-de-jared-leto-como-coringa/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/10/esquad\u2026"}]}, "id": "1184853389852708867", "text": "Confira https://t.co/S4YRNqwDlM", "lang": "pt", "author_id": "757180600591802368", "created_at": "2019-10-17T15:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184853389852708867"]}, {"id": "1184853345552551936", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "703411120850210816", "created_at": "2019-10-17T15:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184853345552551936"]}, {"id": "1184853228506304512", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "535318339", "created_at": "2019-10-17T15:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184853228506304512"]}, {"id": "1184853188010283009", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "48924063", "created_at": "2019-10-17T15:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184853188010283009"]}, {"id": "1184853018652610561", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "70581963", "created_at": "2019-10-17T15:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184853018652610561"]}, {"id": "1184852938243661825", "text": "Quiero fracasar como suicida y enamorarme de la vida.", "lang": "es", "author_id": "1084004839", "created_at": "2019-10-17T15:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852938243661825"]}, {"id": "1184852819423236101", "text": "RT @Ejercito_Disan: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ejercito_Disan", "id": "755480333315899392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847727794032645"}], "author_id": "172770824", "created_at": "2019-10-17T15:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852819423236101"]}, {"in_reply_to_user_id": "136500621", "id": "1184852763701907461", "text": "@dridegalocha (a n\u00e3o ser que seja idea\u00e7\u00e3o suicida etc, a\u00ed um respons\u00e1vel teria q ficar 24 hrs vigiando)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dridegalocha", "id": "1034990605565407232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184852407039205377"}], "author_id": "136500621", "created_at": "2019-10-17T15:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852763701907461"]}, {"id": "1184852673855705088", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "487787751", "created_at": "2019-10-17T15:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852673855705088"]}, {"id": "1184852621103906817", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "293017122", "created_at": "2019-10-17T15:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852621103906817"]}, {"in_reply_to_user_id": "178139892", "id": "1184852609460559873", "text": "@davipiovesanrib isso \u00e9 true e eu nem tenho contra argumento. Mas se quiser o motivo, que eu acho v\u00e1lido. Eles est\u00e3o querendo fazer essa lei porque mais um \"idol\" se matou essa semana, por causa de persegui\u00e7\u00e3o em redes sociais e coisas do g\u00eanero", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davipiovesanrib", "id": "178139892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184851053726064646"}], "author_id": "173272383", "created_at": "2019-10-17T15:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852609460559873"]}, {"id": "1184852588740698112", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "48699522", "created_at": "2019-10-17T15:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852588740698112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1184852584290500608", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-17T15:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852584290500608"]}, {"id": "1184852517043216384", "text": "RT @Reydem4: @VasquezBazan @AlanGarciaPeru El cobarde suicida siempre tubo acusaciones de violador pero estos se tapaban.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Reydem4", "id": "983358239311106048"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184846230490419200"}], "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-10-17T15:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852517043216384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rGvPRZIr9j", "expanded_url": "https://pt.ign.com/esquadrao-suicida-2/81136/", "display_url": "pt.ign.com/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/i5Iq1Nh56i", "expanded_url": "https://twitter.com/IGNPortugal/status/1184852512148467717/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5Iq1Nh56i", "media_key": "3_1184852507807375360"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3788, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "id": "1184852512148467717", "text": "James Gunn explica aus\u00eancia do Joker de Jared Leto em The Suicide Squad https://t.co/rGvPRZIr9j https://t.co/i5Iq1Nh56i", "lang": "pt", "author_id": "2584190900", "created_at": "2019-10-17T15:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852512148467717"]}, {"id": "1184852343940100097", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "949170010114723845", "created_at": "2019-10-17T15:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852343940100097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/AXP6WFcQtF", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1184852261224243201", "text": "O coringa na fase do esquadr\u00e3o suicida meu Deus \ud83e\udd2a\ud83e\udd70\ud83e\udd24 https://t.co/AXP6WFcQtF", "lang": "pt", "author_id": "940562046797705216", "created_at": "2019-10-17T15:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852261224243201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1IenN7mwzk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGNyPv", "display_url": "dlvr.it/RGNyPv"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AZ0XtbMDPT", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1184837119178502149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZ0XtbMDPT", "media_key": "3_1184837117794385920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "id": "1184852257994694656", "text": "RT @jatirado_oc: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/1IenN7mwzk https://t.co/AZ0XtbMDPT", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184837119178502149"}], "author_id": "3012602445", "created_at": "2019-10-17T15:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852257994694656"]}, {"id": "1184852249379520512", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "55509918", "created_at": "2019-10-17T15:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852249379520512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ilXcyrn2rw", "expanded_url": "http://www.yucatanall.com/noticias/yucatan/item/30228-le-gana-la-depresion-y-se-suicida-en-ixil#.XaiHM0vrLJQ.twitter", "display_url": "yucatanall.com/noticias/yucat\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "Ixil"}]}, "id": "1184852180911710208", "text": "Le gana la depresi\u00f3n y se suicida en Ixil https://t.co/ilXcyrn2rw", "lang": "es", "author_id": "229161615", "created_at": "2019-10-17T15:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852180911710208"]}, {"in_reply_to_user_id": "290789612", "id": "1184852046194843649", "text": "@SantoroLeandro Naaaaaa\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f,con estas declaraciones diarias ,se suicida un Couoh  cada 12hs\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "Couoh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184603667099537414"}], "author_id": "459547045", "created_at": "2019-10-17T15:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852046194843649"]}, {"id": "1184851889101381633", "text": "RT @Rollhando: @blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), gr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184611891005575169"}], "author_id": "741802827111075840", "created_at": "2019-10-17T15:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851889101381633"]}, {"id": "1184851762827714560", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "494186757", "created_at": "2019-10-17T15:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851762827714560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/NbwXzRSZMw", "expanded_url": "https://cactus24.com.ve/el-joker-de-jared-leto-no-estara-en-escuadron-suicida/", "display_url": "cactus24.com.ve/el-joker-de-ja\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6046, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1184851741356912640", "text": "El Joker de Jared Leto no estar\u00e1 en Escuadr\u00f3n Suicida,,https://t.co/NbwXzRSZMw", "lang": "es", "author_id": "3534491063", "created_at": "2019-10-17T15:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851741356912640"]}, {"id": "1184851739385700353", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "58476363", "created_at": "2019-10-17T15:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851739385700353"]}, {"in_reply_to_user_id": "216499720", "id": "1184851576051109891", "text": "@nilmar_alex Em SP amigo,passou no cidade alerta,o menino era \"amiguinho\" da menina,e atraiu ela pra um lugar deserto,estuplou ela depois matou estrangulado,depois amarro ela numa \u00e1rvore pra parecer q ela se suicidou \ud83d\ude25", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nilmar_alex", "id": "216499720"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184849069161766912"}], "author_id": "1094697902268706817", "created_at": "2019-10-17T15:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851576051109891"]}, {"id": "1184851406823526400", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "author_id": "1050515491578634241", "created_at": "2019-10-17T15:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851406823526400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karenmoure", "id": "125330248"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "id": "1184851360489115648", "text": "RT @karenmoure: Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804180847927296"}], "author_id": "367411624", "created_at": "2019-10-17T15:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851360489115648"]}, {"id": "1184851338267631618", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "author_id": "1080242937169100801", "created_at": "2019-10-17T15:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851338267631618"]}, {"id": "1184851314578206720", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "2986108817", "created_at": "2019-10-17T15:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851314578206720"]}, {"id": "1184851211494875137", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "125822191", "created_at": "2019-10-17T15:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851211494875137"]}, {"id": "1184851157782544384", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "2380881472", "created_at": "2019-10-17T15:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851157782544384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1184851148978753536", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "1107753974927708160", "created_at": "2019-10-17T15:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851148978753536"]}, {"in_reply_to_user_id": "472241445", "id": "1184851138669092864", "text": "@AndreaLP143 @_firstend @AuroGnzlz Eso lo dije en mi segundo tuit, obviamente no es una suicida de verdad, solo es alguien que quiere llamar la atenci\u00f3n, por eso le recomend\u00e9 que si quiere hacer eso, que se pinte la cara con kk o salga calata a la calle en lugar de usar un tema tan complicado como el suicidio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "_firstend", "id": "609404513"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "AuroGnzlz", "id": "45109797"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "kk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184846533633761280"}], "author_id": "922808046354685954", "created_at": "2019-10-17T15:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851138669092864"]}, {"id": "1184851117374611456", "text": "A idosa se suicidou e eu To com isso na cabe\u00e7a ate agora \ud83e\udd7a", "lang": "pt", "author_id": "3152224649", "created_at": "2019-10-17T15:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851117374611456"]}, {"id": "1184851093676843008", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "author_id": "268812080", "created_at": "2019-10-17T15:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184851093676843008"]}, {"id": "1184850878345498635", "text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte.", "lang": "pt", "author_id": "893587331621498880", "created_at": "2019-10-17T15:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850878345498635"]}, {"id": "1184850767389302830", "text": "raul me chamou ontem de viadinho indie suicida.... ban e block", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "raul"}]}, "author_id": "746053129821655040", "created_at": "2019-10-17T15:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850767389302830"]}, {"id": "1184850311816585216", "text": "mi psicologa ayer me llam\u00f3 para decirme que tenemos que hablar sobre c\u00f3mo no me doy tiempo para mi y estoy llevando cosas para recortar durante la sesi\u00f3n porque no tuve tiempo de hacerlo antes jsjsjsjs psicologa se suicida en plena sesi\u00f3n porque su paciente la tiene harta", "lang": "es", "author_id": "158179237", "created_at": "2019-10-17T15:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850311816585216"]}, {"id": "1184850302651908097", "text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "author_id": "1234818979", "created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"]}, {"in_reply_to_user_id": "2818198077", "id": "1184850264639115265", "text": "@pajehhh @SeculoK @AleLemes_ Eu voto em criar um esquadr\u00e3o suicida.\n\nPS: EU N\u00c3O TENHO NADA A PERDER", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "SeculoK", "id": "1500841890513657863"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "AleLemes_", "id": "2445784974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184850008484528128"}], "author_id": "910747353262493696", "created_at": "2019-10-17T15:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850264639115265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/iyPniGOA8V", "expanded_url": "http://morb.ooo/0a5L2", "display_url": "morb.ooo/0a5L2"}]}, "id": "1184850154584707076", "text": "Su cuerpo fue descubierto el pasado domingo en la tarde cuando sus padres regresaron a casa de un corto viaje. \ud83d\ude1e https://t.co/iyPniGOA8V", "lang": "es", "author_id": "807086394", "created_at": "2019-10-17T15:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850154584707076"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/tmqNihy6ev", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "id": "1184850138285694977", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/tmqNihy6ev", "lang": "ca", "author_id": "159295350", "created_at": "2019-10-17T15:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850138285694977"]}, {"id": "1184850135790034944", "text": "RT @jhuliakat: To em choque depois dessa not\u00edcia que a menina se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jhuliakat", "id": "1142240245406208000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184849304353161216"}], "author_id": "1036297916418273280", "created_at": "2019-10-17T15:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850135790034944"]}, {"id": "1184850064247836678", "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "112732827", "created_at": "2019-10-17T15:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850064247836678"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336"}]}, "id": "1184850009881239554", "text": "RT @LuizFel25915616: Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184782348921036802"}], "author_id": "2891456807", "created_at": "2019-10-17T15:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850009881239554"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OswaOf7bzQ", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156685/news/james-gunn-explica-la-ausencia-del-joker-de-jared-leto-en-suicide-squad", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "id": "1184850005481447425", "text": "RT @IGN_es: James Gunn afirma que si el Joker de Jared Leto no sale en Suicide Squad tampoco ser\u00e1 un problema.\n\nhttps://t.co/OswaOf7bzQ htt\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184756534640812032"}], "author_id": "2891798008", "created_at": "2019-10-17T15:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850005481447425"]}, {"id": "1184850001228382210", "text": "RT @euskalmusikafm: As\u00ed suena la formaci\u00f3n yugular con el tema blues suicida. La banda nos comentan que antes de que acabe este a\u00f1o har\u00e1n a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "euskalmusikafm", "id": "928897993650122753"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "blues"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184849656657907712"}], "author_id": "1427485484", "created_at": "2019-10-17T15:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850001228382210"]}, {"id": "1184849994429415425", "text": "People, se vc recebe not\u00edcia de que algu\u00e9m se suicidou toma cuidado com seus coment\u00e1rios,pq vc nunca sabe quem do seu lado tem tend\u00eancias ou j\u00e1 teve tentativa \n\nExperi\u00eancia pessoal", "lang": "pt", "author_id": "36499111", "created_at": "2019-10-17T15:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849994429415425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112"}]}, "id": "1184849916096589824", "text": "RT @carbonerantifa: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184839384765517824"}], "author_id": "219354372", "created_at": "2019-10-17T15:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849916096589824"]}, {"id": "1184849890318397446", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "67798405", "created_at": "2019-10-17T15:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849890318397446"]}, {"in_reply_to_user_id": "555374641", "id": "1184849684529143820", "text": "@andreascotto1 2 reati su 3 sono fatti da immigrati,e stiamo assistendo e sopportando una violenza e crudelt\u00e0 che non conoscevamo nemmeno.\nPer me basta e avanza. Non mi convinceranno mai su un'accoglienza suicida.  Mai", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreascotto1", "id": "555374641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184838581430505472"}], "author_id": "1627031726", "created_at": "2019-10-17T15:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849684529143820"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mOfqGIzuAy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9Vw4jqAcbCc&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=9Vw4jq\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "blues"}]}, "id": "1184849656657907712", "text": "As\u00ed suena la formaci\u00f3n yugular con el tema blues suicida. La banda nos comentan que antes de que acabe este a\u00f1o har\u00e1n alguna presentaci\u00f3n. El disco sale con maldito r\u00e9cords y los distribuye la propia banda.\nhttps://t.co/mOfqGIzuAy", "lang": "es", "author_id": "928897993650122753", "created_at": "2019-10-17T15:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849656657907712"]}, {"id": "1184849572578955265", "text": "RT @Guilleefirppo: quiero un velodromo de la vela porfa, querer cantar un tema con el enano ahi a 20 metros es ser suicida pero es lo que m\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Guilleefirppo", "id": "925166799188058115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184849336276000770"}], "author_id": "1003402837949329413", "created_at": "2019-10-17T15:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849572578955265"]}, {"id": "1184849336276000770", "text": "quiero un velodromo de la vela porfa, querer cantar un tema con el enano ahi a 20 metros es ser suicida pero es lo que me encanta", "lang": "es", "author_id": "925166799188058115", "created_at": "2019-10-17T15:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849336276000770"]}, {"id": "1184849304353161216", "text": "To em choque depois dessa not\u00edcia que a menina se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "1142240245406208000", "created_at": "2019-10-17T15:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849304353161216"]}, {"id": "1184849296224587779", "text": "Essa m\u00fasica Espa\u00e7osa Demais \u00e9 simplesmente um cara suicida sofrendo met\u00e1stase", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.46, "type": "Other", "normalized_text": "Espa\u00e7osa Demais"}]}, "author_id": "147756238", "created_at": "2019-10-17T15:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849296224587779"]}, {"id": "1184849259520118784", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "744310904188207104", "created_at": "2019-10-17T15:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849259520118784"]}, {"id": "1184849156986343432", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "23160108", "created_at": "2019-10-17T15:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849156986343432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/oa9a4lUZRu", "expanded_url": "https://urgente24.com/actualidad/el-bonaerense/una-sociedad-que-se-suicida-63-de-los-chicos-toman-alcohol-en-sus-casas", "display_url": "urgente24.com/actualidad/el-\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/a6ARssftdf", "expanded_url": "https://twitter.com/U24noticias/status/1184849154364837889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6ARssftdf", "media_key": "3_1184849137839300608"}]}, "id": "1184849154364837889", "text": "ENCUESTA\nUna sociedad que se suicida: 63% de los chicos toman alcohol en sus casas sin control parental\nhttps://t.co/oa9a4lUZRu https://t.co/a6ARssftdf", "lang": "es", "author_id": "76326090", "created_at": "2019-10-17T15:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849154364837889"]}, {"in_reply_to_user_id": "3311716376", "id": "1184849137633771520", "text": "@peterjordan100 Talvez seja pior que esquadr\u00e3o suicida. Esquadr\u00e3o \u00e9 um dos piores filmes de super-her\u00f3is da hist\u00f3ria, apesar da boa bilheteria.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 97, "end": 97, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "-"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184847252520603651"}], "author_id": "1103789239127429123", "created_at": "2019-10-17T15:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849137633771520"]}, {"in_reply_to_user_id": "23791197", "id": "1184849108240089088", "text": "@policia Es m\u00e1s, sentado detr\u00e1s hazlo por la seguridad del que tienes delante. Puede que seas un suicida y te de igual, pero matar a otro de un cabezazo ... qu\u00e9 jaqueca \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184848289532956672"}], "author_id": "1165241546092044288", "created_at": "2019-10-17T15:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849108240089088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/JAL2lOzEY6", "expanded_url": "https://twitter.com/infocostaoaxaca/status/1184849010114342912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JAL2lOzEY6", "media_key": "3_1184849008256344064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SalinaCruz"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3896, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3ven"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6518, "type": "Place", "normalized_text": "Ensenada"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.4956, "type": "Place", "normalized_text": "Salina Cruz"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8205, "type": "Place", "normalized_text": "Ensenada"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.349, "type": "Place", "normalized_text": "Ventosa"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.8765, "type": "Place", "normalized_text": "Salina Cruz"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.6988, "type": "Organization", "normalized_text": "AEI"}]}, "id": "1184849010114342912", "text": "#SalinaCruz| J\u00f3ven se suicida en Ensenada La Ventosa Salina Cruz, Oaxaca.\n\nLa noche de ayer fue reportado el cuerpo de un masculino colgado de un \u00e1rbol en Ensenada La Ventosa en Salina Cruz.\n\nHasta el momento continua en el lugar en espera de la AEI. https://t.co/JAL2lOzEY6", "lang": "es", "author_id": "1096862495371943936", "created_at": "2019-10-17T15:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849010114342912"]}, {"id": "1184848933777899520", "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "author_id": "103180939", "created_at": "2019-10-17T15:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848933777899520"]}, {"id": "1184848625974816770", "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "author_id": "115670147", "created_at": "2019-10-17T15:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848625974816770"]}, {"in_reply_to_user_id": "3311716376", "id": "1184848519309471751", "text": "@peterjordan100 Melhor que o Esquadr\u00e3o suicida? Duvido muito!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184847252520603651"}], "author_id": "40509352", "created_at": "2019-10-17T15:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848519309471751"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/p6zv7at5P3", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "id": "1184848452875718662", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida\n\nhttps://t.co/p6zv7at5P3", "lang": "ca", "author_id": "48521075", "created_at": "2019-10-17T15:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848452875718662"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112"}]}, "id": "1184848427961716736", "text": "RT @carbonerantifa: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184839384765517824"}], "author_id": "369311517", "created_at": "2019-10-17T15:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848427961716736"]}, {"id": "1184848420185489408", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "author_id": "794541813759672321", "created_at": "2019-10-17T15:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848420185489408"]}, {"id": "1184848293542715393", "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "160643919", "created_at": "2019-10-17T15:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848293542715393"]}, {"id": "1184848133320269824", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "854680240899096576", "created_at": "2019-10-17T15:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848133320269824"]}, {"in_reply_to_user_id": "300147054", "id": "1184848096959913984", "text": "@ricardocrc O el parlamentarismo suicida en el Imperio Austroh\u00fangaro.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricardocrc", "id": "300147054"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio Austroh\u00fangaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184847540312776704"}], "author_id": "924334885044740096", "created_at": "2019-10-17T15:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848096959913984"]}, {"id": "1184848083336732673", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "2613556345", "created_at": "2019-10-17T15:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848083336732673"]}, {"in_reply_to_user_id": "556636096", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bvUJx4ng4n", "expanded_url": "https://twitter.com/ArfonPacheco/status/1184848042991726593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvUJx4ng4n", "media_key": "16_1184848034972213248"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Michael_MyersJr", "id": "556636096"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "La Misi\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1184848042991726593", "text": "@Michael_MyersJr Joder, \"La Misi\u00f3n Suicida\"... No he jugado nunca NADA igual https://t.co/bvUJx4ng4n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184796707307114498"}], "author_id": "358967559", "created_at": "2019-10-17T15:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848042991726593"]}, {"id": "1184848024427810828", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1136722454347419648", "created_at": "2019-10-17T15:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848024427810828"]}, {"id": "1184847740804698112", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1095853722440224768", "created_at": "2019-10-17T15:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847740804698112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/E5stfuKgey", "expanded_url": "https://twitter.com/Ejercito_Disan/status/1184847727794032645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E5stfuKgey", "media_key": "3_1184847719598305280"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "id": "1184847727794032645", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/E5stfuKgey", "lang": "es", "author_id": "755480333315899392", "created_at": "2019-10-17T15:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847727794032645"]}, {"id": "1184847678267691008", "text": "RT @ArmadaColombia: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArmadaColombia", "id": "91181758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808907572699137"}], "author_id": "787715226787516416", "created_at": "2019-10-17T15:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847678267691008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112"}]}, "id": "1184847673293230080", "text": "RT @carbonerantifa: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184839384765517824"}], "author_id": "966351537256697858", "created_at": "2019-10-17T15:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847673293230080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/GRLSLVLovn", "expanded_url": "https://twitter.com/peterjordan100/status/1184847252520603651", "display_url": "twitter.com/peterjordan100\u2026"}]}, "id": "1184847596591992832", "text": "Acho que vai ser bom, mas nem tanto. As vezes me d\u00e1 at\u00e9 medo de ser un esquadr\u00e3o suicida de mulheres https://t.co/GRLSLVLovn", "lang": "pt", "author_id": "111575773", "created_at": "2019-10-17T15:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847596591992832"]}, {"id": "1184847562156773376", "text": "RT @jpereyra1952: Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184470253587156992"}], "author_id": "1155284174984470529", "created_at": "2019-10-17T15:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847562156773376"]}, {"id": "1184847484247511040", "text": "Credoo cmrd mando um suicida na motoca aki na rua qe eu n entendi foi nada ,pai tem a manha \ud83d\udd25", "lang": "pt", "author_id": "1023107691684802566", "created_at": "2019-10-17T15:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847484247511040"]}, {"id": "1184847307247886336", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "74355674", "created_at": "2019-10-17T15:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847307247886336"]}, {"id": "1184847287240945664", "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "author_id": "83719809", "created_at": "2019-10-17T15:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847287240945664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}]}, "id": "1184847210942554113", "text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "lang": "it", "author_id": "24398244", "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"]}, {"in_reply_to_user_id": "4703390322", "id": "1184847084362571776", "text": "@QuimTorraiPla Mentira tras mentira, sigue adelante en su suicida huida adelante, mera enso\u00f1aci\u00f3n dice el TS.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "TS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184605177036316672"}], "author_id": "3996995549", "created_at": "2019-10-17T15:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847084362571776"]}, {"id": "1184846917227995137", "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "author_id": "1095463331035516929", "created_at": "2019-10-17T15:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846917227995137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/5g42zeNYBT", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "literatura"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "poes\u00eda"}]}, "id": "1184846816812175360", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/5g42zeNYBT #literatura #poes\u00eda", "lang": "ca", "author_id": "2677533522", "created_at": "2019-10-17T15:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846816812175360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/bqEBB402lA", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-james-gunn-justifica-ausencia-de-spoiler-226692", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/LcAyIoG38A", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1184846725527285760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LcAyIoG38A", "media_key": "3_1184846719365849092"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1184846725527285760", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': James Gunn justifica aus\u00eancia de [SPOILER!] - https://t.co/bqEBB402lA https://t.co/LcAyIoG38A", "lang": "pt", "author_id": "14500217", "created_at": "2019-10-17T15:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846725527285760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/han76uoHyi", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-teste-de-maquiagem-de-jared-leto-e-revelado/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4827, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1184846691897348096", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Teste de maquiagem de Jared Leto \u00e9\u00a0revelado https://t.co/han76uoHyi", "lang": "pt", "author_id": "194665354", "created_at": "2019-10-17T15:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846691897348096"]}, {"in_reply_to_user_id": "922808046354685954", "id": "1184846533633761280", "text": "@MyersXXO @_firstend @AuroGnzlz es que no es una suicida de verdad, no ves que vive? es algo bueno xdd\nespero que t\u00fa tengas alguna \u201cexcusa\u201d pa seguir viviendo aunque por la apariencia de tu tweet dir\u00eda que no\ny espero que no seas psic\u00f3logo porque perder\u00edas m\u00e1s pacientes que un geriatra", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "_firstend", "id": "609404513"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "AuroGnzlz", "id": "45109797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184814265863151616"}], "author_id": "472241445", "created_at": "2019-10-17T15:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846533633761280"]}, {"id": "1184846496291807232", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "322441636", "created_at": "2019-10-17T14:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846496291807232"]}, {"id": "1184846452717215749", "text": "RT @paollagr: Ideia \u00f3tima pena que o capitalismo matou\n\nUm sonho dif\u00edcil de sonhar e viver. Mas importante que se tente, de alguma maneira,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paollagr", "id": "770016160041537537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596430788403200"}], "author_id": "2993036165", "created_at": "2019-10-17T14:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846452717215749"]}, {"id": "1184846255400345602", "text": "RT @do_hernane: @DavizinhoAmaral Bagulho \u00e9 doido meno sai dessa pra vc n\u00e3o querer se suicida a\u00ed da sua casa se jogando \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "do_hernane", "id": "969230731477159964"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "DavizinhoAmaral", "id": "883491104183681025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184846112550719488"}], "author_id": "883491104183681025", "created_at": "2019-10-17T14:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846255400345602"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121158201", "id": "1184846230490419200", "text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru El cobarde suicida siempre tubo acusaciones de violador pero estos se tapaban.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807859466297350"}], "author_id": "983358239311106048", "created_at": "2019-10-17T14:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846230490419200"]}, {"id": "1184846209644675072", "text": "emboscao en una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "emboscao"}]}, "author_id": "940401724644384768", "created_at": "2019-10-17T14:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846209644675072"]}, {"in_reply_to_user_id": "883491104183681025", "id": "1184846112550719488", "text": "@DavizinhoAmaral Bagulho \u00e9 doido meno sai dessa pra vc n\u00e3o querer se suicida a\u00ed da sua casa se jogando \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DavizinhoAmaral", "id": "883491104183681025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184845616872153089"}], "author_id": "969230731477159964", "created_at": "2019-10-17T14:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846112550719488"]}, {"id": "1184845898595127296", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "714637008124162049", "created_at": "2019-10-17T14:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845898595127296"]}, {"id": "1184845832111247363", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "2583443602", "created_at": "2019-10-17T14:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845832111247363"]}, {"id": "1184845682500349952", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "2800966438", "created_at": "2019-10-17T14:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845682500349952"]}, {"id": "1184845611058769920", "text": "RT @JorgeAbello4: @ReporteYa @EmbaVEChina No veo a nadie criticando cuanto gastan en eso, no soy fan de Stalin Gonzales pero los opositores\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeAbello4", "id": "856242131522007041"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "EmbaVEChina", "id": "2684190918"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 118, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin Gonzales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184825594518933505"}], "author_id": "213897810", "created_at": "2019-10-17T14:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845611058769920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/RQfkUtyCOT", "expanded_url": "https://twitter.com/brunohuga/status/1184845583305117697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQfkUtyCOT", "media_key": "16_1184845569233244160"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1184845583305117697", "text": "Tuits mood metro like: \"Community manager de @metrodesantiago se suicida tr\u00e1s sufrir estr\u00e9s laboral\" https://t.co/RQfkUtyCOT", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "lang": "es", "author_id": "1133483692163309570", "created_at": "2019-10-17T14:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845583305117697"]}, {"id": "1184845569736478720", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "author_id": "2165174628", "created_at": "2019-10-17T14:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845569736478720"]}, {"id": "1184845474395762688", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "1053797534395744256", "created_at": "2019-10-17T14:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845474395762688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wBNqGuSYuc", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReyDibujante", "id": "1243660207"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "id": "1184845458390298624", "text": "RT @ReyDibujante: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/wBNqGuSYuc v\u00eda @esferadepapel Gallego &amp; Rey https://t.co/cpNYMHOjXJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184845027400454145"}], "author_id": "397828236", "created_at": "2019-10-17T14:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845458390298624"]}, {"in_reply_to_user_id": "3602468956", "id": "1184845448856645635", "text": "@soren_backman @Checkout_time Tyv\u00e4rr \u00e4r det nog s\u00e5, dock b\u00f6rjar psilocybin forskning och kliniker ploppa upp i rasande fart runtom i v\u00e4rlden vilket g\u00f6r mig glad. Psilocybin har botat min frus suicida beteende, inget annat fungerade och vi tog saken i egna h\u00e4nder. Utan det hade hon f\u00f6rmodligen inte levt idag.", "lang": "sv", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soren_backman", "id": "3602468956"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Checkout_time", "id": "283958988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184843249573335040"}], "author_id": "1046369393377202176", "created_at": "2019-10-17T14:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845448856645635"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/wBNqGuSYuc", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cpNYMHOjXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyDibujante/status/1184845027400454145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cpNYMHOjXJ", "media_key": "3_1184845019712233474"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "id": "1184845027400454145", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/wBNqGuSYuc v\u00eda @esferadepapel Gallego &amp; Rey https://t.co/cpNYMHOjXJ", "lang": "es", "author_id": "1243660207", "created_at": "2019-10-17T14:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845027400454145"]}, {"id": "1184844997457256449", "text": "Porra Luiz me matou agr .perguntou se eu estou gr\u00e1vida \ud83d\ude02\ud83d\udc4a\nT\u00f4 engordando isso sim \ud83d\udc4d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "Luiz"}]}, "author_id": "1134570462539919364", "created_at": "2019-10-17T14:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844997457256449"]}, {"id": "1184844911956414464", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1886390234", "created_at": "2019-10-17T14:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844911956414464"]}, {"id": "1184844475715260416", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "288540621", "created_at": "2019-10-17T14:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844475715260416"]}, {"in_reply_to_user_id": "3535287617", "id": "1184844390650523650", "text": "@VictorCRVG13 @Dc_da_depressao A real \u00e9 que nem deveria ter Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. Parece que socaram ele l\u00e1 pra ter apelo comercial. Se tirarem o Coringa, a trama do filme n\u00e3o muda em praticamente nada. E sim, o Leto \u00e9 um ator muito bom. Mas nesse filme tava parecendo um cosplay do Mc Guime.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VictorCRVG13", "id": "3535287617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 291, "end": 298, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Guime"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184843322994638848"}], "author_id": "97648832", "created_at": "2019-10-17T14:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 194, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844390650523650"]}, {"id": "1184844380085129217", "text": "Como hija de padre suicida durante crisis economica, frio y lluvia, les digo no lo hagan. Es un bajon para los que quedamos.", "lang": "es", "author_id": "211683724", "created_at": "2019-10-17T14:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844380085129217"]}, {"id": "1184844225751519232", "text": "RT @EricoDietrich: N\u00e3o quero entrar no m\u00e9rito da quest\u00e3o! Quero s\u00f3 alertar que ainda vivemos em um pa\u00eds com leis, apesar de muitas vezes n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EricoDietrich", "id": "331218846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184594418969526272"}], "author_id": "920085709310087168", "created_at": "2019-10-17T14:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844225751519232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bypZJcgO4u", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6867, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "id": "1184844173532454912", "text": "\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude22\nConmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/bypZJcgO4u", "lang": "es", "author_id": "71622842", "created_at": "2019-10-17T14:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844173532454912"]}, {"id": "1184844148039393283", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "3364429797", "created_at": "2019-10-17T14:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844148039393283"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/OOK4OvjLbX", "expanded_url": "https://twitter.com/ximromn/status/1184678466878365698", "display_url": "twitter.com/ximromn/status\u2026"}]}, "id": "1184844075112886272", "text": "51 m\u00fasculos en 51 minutos, es el reto final, el reto suicida. https://t.co/OOK4OvjLbX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184678466878365698"}], "author_id": "1129634675486388229", "created_at": "2019-10-17T14:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844075112886272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/cc2nz2LE46", "expanded_url": "http://bit.ly/2MogOjF", "display_url": "bit.ly/2MogOjF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1184844074278359041", "text": "RT @elmundoes: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/cc2nz2LE46", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184837469474361344"}], "author_id": "425182643", "created_at": "2019-10-17T14:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844074278359041"]}, {"id": "1184844065709404162", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "4787109980", "created_at": "2019-10-17T14:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184844065709404162"]}, {"id": "1184843914337017856", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1044353045126172672", "created_at": "2019-10-17T14:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843914337017856"]}, {"id": "1184843775639724032", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "176585364", "created_at": "2019-10-17T14:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843775639724032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112"}]}, "id": "1184843751195320320", "text": "RT @carbonerantifa: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184839384765517824"}], "author_id": "1017463130451046403", "created_at": "2019-10-17T14:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843751195320320"]}, {"id": "1184843741997211651", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "176864739", "created_at": "2019-10-17T14:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843741997211651"]}, {"id": "1184843739975565312", "text": "Boutta show up 15 minutes late with Starbucks to my shrink but also with dyed hair how suicida do you think they\u2019ll think I am", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Boutta"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4976, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}]}, "author_id": "2279600508", "created_at": "2019-10-17T14:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843739975565312"]}, {"in_reply_to_user_id": "915732862506323971", "id": "1184843709730508802", "text": "@icretinoreal Mana vc ta certa, quem se suicida geralmente morre. \u00c9 n\u00f3is!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "icretinoreal", "id": "1273061173089443840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184541186138296324"}], "author_id": "337236184", "created_at": "2019-10-17T14:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843709730508802"]}, {"id": "1184843682773471232", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "721879256356253698", "created_at": "2019-10-17T14:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843682773471232"]}, {"in_reply_to_user_id": "330518782", "id": "1184843662313906177", "text": "@BrenContrera Lo espero con ansias oh re suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrenContrera", "id": "330518782"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184832761313533953"}], "author_id": "1350804174", "created_at": "2019-10-17T14:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843662313906177"]}, {"id": "1184843623881498625", "text": "RT @anarkoman9: El mejor que vi en Emelec fue Marcelo Elizaga. Arquero libero, suicida, iba bien al achique, flexibilidad, elasticidad, gan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anarkoman9", "id": "781427467"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Elizaga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184836480151240704"}], "author_id": "1183770927798083584", "created_at": "2019-10-17T14:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843623881498625"]}, {"in_reply_to_user_id": "62733674", "id": "1184843611353075713", "text": "@f_ryam Azealia banks matou foi pouco\n\n(mas ela precisa se tratar sim)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "f_ryam", "id": "62733674"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "Azealia banks"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184799487652438016"}], "author_id": "53523545", "created_at": "2019-10-17T14:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843611353075713"]}, {"id": "1184843593955061761", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "82815047", "created_at": "2019-10-17T14:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843593955061761"]}, {"in_reply_to_user_id": "1123051328261980160", "id": "1184843574011027456", "text": "@TercerOjo14 @jfowks Corrupto? El suicida y la gorda que esta presa, esos partidos de mierda son corruptos, todos\nAfortunadamente hay  periodistas, ya que a los sucios fujiapristas como tu les gusta leer el expreso jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TercerOjo14", "id": "1123051328261980160"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jfowks", "id": "16505582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184820638067769350"}], "author_id": "967874442180341760", "created_at": "2019-10-17T14:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843574011027456"]}, {"id": "1184843573268758534", "text": "a falta de empatia desse povo e imensa, n\u00e3o sei por qual motivo a terceira ponte estava interdidada hoje. porem automaticamente o povo ja semeia com alguem querendo se suicida, e a mulher falando um monte de asneira n\u00e3o me conti e saiu uma bela discuss\u00e3o.", "lang": "pt", "author_id": "782277069719961600", "created_at": "2019-10-17T14:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843573268758534"]}, {"in_reply_to_user_id": "349811070", "id": "1184843492784295937", "text": "@Uaigabriela o filme do esquadr\u00e3o suicida foi um delirio coletivo at\u00e9 que se prove o contrario", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Uaigabriela", "id": "349811070"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184843324043255808"}], "author_id": "1531477850", "created_at": "2019-10-17T14:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843492784295937"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1184843386475417600", "text": "@esquinabaja La salud mental est\u00e1 muy descuidada en nuestro pa\u00eds, porque la gente se suicida como si nada, hasta ex presidentes lo hacen. Cualquier intento de cuidar la salud mental debe ser apoyada y m\u00e1s viniendo de una universidad importante", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "author_id": "3145307188", "created_at": "2019-10-17T14:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843386475417600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WsVsBXpgXF", "expanded_url": "https://twitter.com/CesareSacchetti/status/1184811169195921409", "display_url": "twitter.com/CesareSacchett\u2026"}]}, "id": "1184843363188662273", "text": "SAR\u00c0 MEGLIO QUANDO CADR\u00c0 L'ELITE PEDO-SATANISTA CHE PER ORA \"SUICIDA\" I POCHI TESTIMONI. https://t.co/WsVsBXpgXF", "lang": "it", "author_id": "1152141861739540480", "created_at": "2019-10-17T14:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843363188662273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2kjivnJEmv", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/", "display_url": "gobernantes.com"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "GobernantesVer", "id": "106562842"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}]}, "id": "1184843152114339840", "text": "Lesiona gravemente a machetazos a su hermano en  Mart\u00ednez y se suicida var\u00f3n deprimido en ... https://t.co/2kjivnJEmv v\u00eda @GobernantesVer", "lang": "es", "author_id": "106562842", "created_at": "2019-10-17T14:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843152114339840"]}, {"id": "1184843120514609153", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "2258329040", "created_at": "2019-10-17T14:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843120514609153"]}, {"id": "1184843088616931331", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "58327765", "created_at": "2019-10-17T14:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843088616931331"]}, {"id": "1184843057927249921", "text": "T\u00e1, se Hitler era orgulhoso e gostava do poder acho q ele n se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "1065751744846749696", "created_at": "2019-10-17T14:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843057927249921"]}, {"id": "1184843031851216896", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "424250066", "created_at": "2019-10-17T14:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843031851216896"]}, {"id": "1184843028390912005", "text": "Hoje mais uma vez o destino provou que temos que prestar aten\u00e7\u00e3o nas pessoas que est\u00e3o ao seu lado\n\nUma simples menina que parecia estar tudo bem, tirou a pr\u00f3pria vida\n\nSe preocupe com seus amigos, preste aten\u00e7\u00e3o no comportamento deles \ud83d\ude09", "lang": "pt", "author_id": "2773839733", "created_at": "2019-10-17T14:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843028390912005"]}, {"id": "1184843006668615681", "text": "Nadie se suicida en una comisaria\n\nYo abortar\u00eda\nPor si se hace\n\nPolicia", "lang": "es", "author_id": "819958034", "created_at": "2019-10-17T14:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843006668615681"]}, {"id": "1184842918319808512", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "978319735677997057", "created_at": "2019-10-17T14:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842918319808512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/DNywi95I12", "expanded_url": "https://www.nursetimes.org/bullizzato-per-il-sacchetto-della-stomia-bambino-di-10-anni-si-suicida/62520/amp", "display_url": "nursetimes.org/bullizzato-per\u2026"}]}, "id": "1184842906613567489", "text": "Ecco, se penso che questo \u00e8 il mondo in cui l'ho fatta nascere, mi sento male. https://t.co/DNywi95I12", "lang": "it", "author_id": "60936977", "created_at": "2019-10-17T14:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842906613567489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112"}]}, "id": "1184842854637678593", "text": "RT @carbonerantifa: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184839384765517824"}], "author_id": "1594516514", "created_at": "2019-10-17T14:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842854637678593"]}, {"id": "1184842837315194880", "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "author_id": "1018833887944953856", "created_at": "2019-10-17T14:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842837315194880"]}, {"id": "1184842791446351872", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "2200412632", "created_at": "2019-10-17T14:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842791446351872"]}, {"id": "1184842676329422848", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "362714602", "created_at": "2019-10-17T14:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842676329422848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112"}]}, "id": "1184842671006912518", "text": "RT @carbonerantifa: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184839384765517824"}], "author_id": "1353759194", "created_at": "2019-10-17T14:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842671006912518"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/pQ7gAww5SR", "expanded_url": "https://bit.ly/32hqYrL", "display_url": "bit.ly/32hqYrL"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/MXLhCW8tmj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/EtceteraBarranca/posts/3175677262449554", "display_url": "facebook.com/EtceteraBarran\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Araya Grande"}]}, "id": "1184842629944610817", "text": "Reacciona y comparte\n\u00daltimo minuto\nEncuentran a hombre muerto y con signos de envenenamiento en centro poblado Araya Grande.\nhttps://t.co/pQ7gAww5SR https://t.co/MXLhCW8tmj", "lang": "es", "author_id": "88434126", "created_at": "2019-10-17T14:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842629944610817"]}, {"id": "1184842600974606345", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "2830875723", "created_at": "2019-10-17T14:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842600974606345"]}, {"in_reply_to_user_id": "9633802", "id": "1184842531793707009", "text": "@ELTIEMPO Significa que Petro se suicida o termina en un manicomio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184839553288495104"}], "author_id": "1149091343089721345", "created_at": "2019-10-17T14:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842531793707009"]}, {"id": "1184842503507369984", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "author_id": "1013619734829510657", "created_at": "2019-10-17T14:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842503507369984"]}, {"id": "1184842395688538118", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "2261093905", "created_at": "2019-10-17T14:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842395688538118"]}, {"id": "1184842379456581632", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "456968743", "created_at": "2019-10-17T14:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842379456581632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/POe40x3Xa8", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 76, "username": "libreros", "id": "14075146"}]}, "id": "1184842327501594624", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/POe40x3Xa8    @libreros", "lang": "ca", "author_id": "789833", "created_at": "2019-10-17T14:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842327501594624"]}, {"id": "1184842306664488960", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "14730497", "created_at": "2019-10-17T14:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842306664488960"]}, {"id": "1184842274355720192", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1095756563359375360", "created_at": "2019-10-17T14:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842274355720192"]}, {"id": "1184842246451056641", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1075763607768576000", "created_at": "2019-10-17T14:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842246451056641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1184842150170759175", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "1019047761092718592", "created_at": "2019-10-17T14:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184842150170759175"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/uvwQT6VEqD", "expanded_url": "https://t.co/uvwQT6VEqD", "display_url": "t.co/uvwQT6VEqD"}]}, "id": "1184841891550040067", "text": "No hacerlo seria suicida https://t.co/uvwQT6VEqD", "lang": "es", "author_id": "592861897", "created_at": "2019-10-17T14:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841891550040067"]}, {"id": "1184841884457304064", "text": "RT @studio1989jpn: punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184835409328492544"}], "author_id": "3066245593", "created_at": "2019-10-17T14:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841884457304064"]}, {"in_reply_to_user_id": "972184484752904193", "id": "1184841845718818817", "text": "@MarinaMasss No, simplemente, cumplir la ley. Es f\u00e1cil de entender. Si no existe tal supuesto en la ley, los tribunales me lo divierten y yo sigo adelante, de dem\u00f3crata no tengo nada. Soy un suicida irresponsable y me espera la c\u00e1rcel. Lo sab\u00eda todo el mundo. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la sorpresa?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaMasss", "id": "972184484752904193"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 167, "probability": 0.5036, "type": "Organization", "normalized_text": "dem\u00f3crata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184831827862806528"}], "author_id": "279964763", "created_at": "2019-10-17T14:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841845718818817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112"}]}, "id": "1184841600444391424", "text": "RT @carbonerantifa: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184839384765517824"}], "author_id": "354553688", "created_at": "2019-10-17T14:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841600444391424"]}, {"id": "1184841484144537601", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "4861021878", "created_at": "2019-10-17T14:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841484144537601"]}, {"id": "1184841443099250688", "text": "RT @GobAsturias: Congreso nacional #Semergen \u201cAtenci\u00f3n Primaria, espacio de Salud\u201d. En Gij\u00f3n, del 16 al 19 de octubre.\n\nLa directora gerent\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Semergen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GobAsturias", "id": "890838088443977728"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3281, "type": "Place", "normalized_text": "Semergen"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184813987164315648"}], "author_id": "429219332", "created_at": "2019-10-17T14:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841443099250688"]}, {"id": "1184841425948729355", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "774788598", "created_at": "2019-10-17T14:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841425948729355"]}, {"id": "1184841370953043968", "text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "author_id": "917870038853529600", "created_at": "2019-10-17T14:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841370953043968"]}, {"id": "1184841355224326146", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "3340170585", "created_at": "2019-10-17T14:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841355224326146"]}, {"id": "1184841279978561536", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "549661247", "created_at": "2019-10-17T14:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841279978561536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1IenN7mwzk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGNyPv", "display_url": "dlvr.it/RGNyPv"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AZ0XtbMDPT", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1184837119178502149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZ0XtbMDPT", "media_key": "3_1184837117794385920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "id": "1184841246768009216", "text": "RT @jatirado_oc: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/1IenN7mwzk https://t.co/AZ0XtbMDPT", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184837119178502149"}], "author_id": "19163349", "created_at": "2019-10-17T14:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184841246768009216"]}, {"in_reply_to_user_id": "176876877", "id": "1184840952520892417", "text": "@ComplexaBel ele t\u00e1 no esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m, qual ser\u00e1 o personagem?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ComplexaBel", "id": "176876877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184840748279173120"}], "author_id": "1097691496139182081", "created_at": "2019-10-17T14:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840952520892417"]}, {"id": "1184840868412510208", "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "440129638", "created_at": "2019-10-17T14:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840868412510208"]}, {"id": "1184840787156242433", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "author_id": "887282370033983488", "created_at": "2019-10-17T14:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840787156242433"]}, {"id": "1184840767572983808", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "143080589", "created_at": "2019-10-17T14:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840767572983808"]}, {"id": "1184840703354048514", "text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "author_id": "923734098", "created_at": "2019-10-17T14:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840703354048514"]}, {"id": "1184840654624559105", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "176995476", "created_at": "2019-10-17T14:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840654624559105"]}, {"id": "1184840643094421505", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "author_id": "2615337023", "created_at": "2019-10-17T14:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840643094421505"]}, {"id": "1184840620508139520", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "author_id": "835202323420938241", "created_at": "2019-10-17T14:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840620508139520"]}, {"id": "1184840322976751616", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1157823182356779008", "created_at": "2019-10-17T14:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840322976751616"]}, {"in_reply_to_user_id": "195501696", "id": "1184840320707682305", "text": "@gonzalocasado12 Alto suicida bro ahre", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalocasado12", "id": "195501696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184839212614459392"}], "author_id": "1124148120", "created_at": "2019-10-17T14:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840320707682305"]}, {"id": "1184840258229358592", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "928617635645976576", "created_at": "2019-10-17T14:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840258229358592"]}, {"id": "1184840202533167107", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "1046403853405638656", "created_at": "2019-10-17T14:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840202533167107"]}, {"id": "1184840145591324672", "text": "Fiquei triste pra caralho quando vi que uma menina do CG se matou Ter\u00e7a-Feira\ud83d\ude13\ud83d\udc94", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.3997, "type": "Organization", "normalized_text": "CG"}]}, "author_id": "981863988966428672", "created_at": "2019-10-17T14:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184840145591324672"]}, {"id": "1184839999935733762", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "4840285095", "created_at": "2019-10-17T14:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839999935733762"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Z6UqQNLfUT", "expanded_url": "https://twitter.com/nicacio_rafael/status/1184837958446338049", "display_url": "twitter.com/nicacio_rafael\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1184839976539820036", "text": "porra mlk tu n\u00e3o sabe anda de moto n\u00e3o !!! ajeita ela mas nao se suicida pelo amor de deus .... https://t.co/Z6UqQNLfUT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184837958446338049"}], "author_id": "750936222957199360", "created_at": "2019-10-17T14:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839976539820036"]}, {"in_reply_to_user_id": "91715074", "id": "1184839927550357504", "text": "@P4ttyta S\u00e9 del caso de una Profesora en un colegio cat\u00f3lico (cada d\u00eda desprecio + esa instituci\u00f3n) con + del 50% de alumn@s de un curso con alto nivel de depresi\u00f3n y tendencia suicida, contando s\u00f3lo con su capacidad de contenci\u00f3n. Me pregunto qu\u00e9 pasar\u00eda con ella si hubiera UN suicidio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "P4ttyta", "id": "91715074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184519830898122752"}], "author_id": "118394245", "created_at": "2019-10-17T14:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839927550357504"]}, {"in_reply_to_user_id": "1945322430", "id": "1184839851004366848", "text": "meio q tinha um pq mas n lembro mt bem era algo a ver com esta\u00e7\u00f5es ela matou a amiga no jardim outra mulher fora de casa q estava no carro o irm\u00e3o e o amigo deles no primeiro andar da casa a irm\u00e3zinha enquanto subia do segundo pro terceiro e a garganta dos pais qd foi se esconder", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184839405141479424"}], "author_id": "1945322430", "created_at": "2019-10-17T14:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839851004366848"]}, {"id": "1184839773791408129", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "105940516", "created_at": "2019-10-17T14:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839773791408129"]}, {"id": "1184839732787892225", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "796504690913673216", "created_at": "2019-10-17T14:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839732787892225"]}, {"id": "1184839701439623168", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1099244107724177408", "created_at": "2019-10-17T14:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839701439623168"]}, {"id": "1184839688156336129", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1032347291305304066", "created_at": "2019-10-17T14:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839688156336129"]}, {"id": "1184839621538136064", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "622447363", "created_at": "2019-10-17T14:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839621538136064"]}, {"id": "1184839465048662016", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "722552641922998275", "created_at": "2019-10-17T14:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839465048662016"]}, {"id": "1184839399009337345", "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "216775978", "created_at": "2019-10-17T14:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839399009337345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}]}, "id": "1184839384765517824", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "author_id": "1068685844662362112", "created_at": "2019-10-17T14:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839384765517824"]}, {"id": "1184839267689865216", "text": "RT @lilaise: @vuintrieri o ID entrevistou uma galera que foi criada na seita. A PARADA ERA MUITO BIZARRA.\n\nE o herdeiro do bagulho todo se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lilaise", "id": "8597942"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "ID"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184830565389885440"}], "author_id": "30786273", "created_at": "2019-10-17T14:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839267689865216"]}, {"id": "1184839230306095104", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "724990266", "created_at": "2019-10-17T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839230306095104"]}, {"id": "1184839031403765760", "text": "RT @infires_woman: @loveheart13_ Amg eu vou reclamar pq o Fandom se matou de votar sendo que as 3 categorias vc votava junto, a\u00ed o Fandom d\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184667898113122306"}], "author_id": "1170798032503414784", "created_at": "2019-10-17T14:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839031403765760"]}, {"id": "1184838882833121280", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "871520421937631233", "created_at": "2019-10-17T14:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184838882833121280"]}, {"in_reply_to_user_id": "1340499367", "id": "1184838851006742543", "text": "@CordeiroDede Veja bem, n\u00e3o falei em nenhum momento que foi deus quem matou ningu\u00e9m, s\u00f3 questionei o suposto milagre que noticiam quando acham um sobrevivente. \"Milagre\" seria se ningu\u00e9m tivesse morrido.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CordeiroDede", "id": "1340499367"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184681549167509504"}], "author_id": "16407182", "created_at": "2019-10-17T14:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184838851006742543"]}, {"id": "1184838572551168000", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "2467302827", "created_at": "2019-10-17T14:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184838572551168000"]}, {"id": "1184838469375463424", "text": "RT @anarkoman9: El mejor que vi en Emelec fue Marcelo Elizaga. Arquero libero, suicida, iba bien al achique, flexibilidad, elasticidad, gan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anarkoman9", "id": "781427467"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Elizaga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184836480151240704"}], "author_id": "353473771", "created_at": "2019-10-17T14:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184838469375463424"]}, {"in_reply_to_user_id": "931066045", "id": "1184838428304773120", "text": "@Camionero_ESP Es lo mejor que puedes hacer. Lo contrario no ser\u00eda heroico sino suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Camionero_ESP", "id": "931066045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184772400740814848"}], "author_id": "917840855276380160", "created_at": "2019-10-17T14:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184838428304773120"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1184838314093961217", "text": "@esquinabaja @ljcisneros Para cuando devuelven lo robado por el suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ljcisneros", "id": "54338207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184217584071335936"}], "author_id": "87871959", "created_at": "2019-10-17T14:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184838314093961217"]}, {"id": "1184838171273637893", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "2558066061", "created_at": "2019-10-17T14:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184838171273637893"]}, {"id": "1184838117561425920", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "107207005", "created_at": "2019-10-17T14:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184838117561425920"]}, {"id": "1184838056987283457", "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "900529634416242689", "created_at": "2019-10-17T14:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184838056987283457"]}, {"id": "1184837891287068677", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "209948510", "created_at": "2019-10-17T14:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837891287068677"]}, {"id": "1184837829878308869", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "123441404", "created_at": "2019-10-17T14:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837829878308869"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}]}, "id": "1184837752325586944", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}], "author_id": "243955472", "created_at": "2019-10-17T14:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837752325586944"]}, {"in_reply_to_user_id": "1144702291154522112", "id": "1184837673476935681", "text": "@Obrenox1 @BTS_twt Eu sei anjo, mas acontece que n\u00e3o estamos putas por n\u00e3o termos ganhado e sim porque foi injusto. Imagina se fosse o seu favorito? Vc se matou de votar junto com o seu fandom e no final acontecer isso? O que n\u00e3o gostamos foi a desonestidade.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184837276251107331"}], "author_id": "2497158402", "created_at": "2019-10-17T14:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837673476935681"]}, {"id": "1184837667504025603", "text": "RT @leech666leech: 2019/11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARU\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leech666leech", "id": "834051337255936000"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.701, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184085665631199233"}], "author_id": "228084325", "created_at": "2019-10-17T14:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837667504025603"]}, {"in_reply_to_user_id": "708181266", "id": "1184837487362891777", "text": "@TheTopComics Shazam, Aquaman, la liga y escuadr\u00f3n suicida son una mierda, son como fruta enlatada o un plato de menudo. Tienes excelente gusto para los comics, pero las peliculas de DC son indefendibles.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheTopComics", "id": "708181266"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 183, "end": 184, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184622921467252736"}], "author_id": "343267376", "created_at": "2019-10-17T14:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837487362891777"]}, {"id": "1184837476466286592", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "546901950", "created_at": "2019-10-17T14:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837476466286592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cc2nz2LE46", "expanded_url": "http://bit.ly/2MogOjF", "display_url": "bit.ly/2MogOjF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "id": "1184837469474361344", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/cc2nz2LE46", "lang": "ca", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-10-17T14:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837469474361344"]}, {"id": "1184837320543002625", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "3020167781", "created_at": "2019-10-17T14:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837320543002625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1IenN7mwzk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGNyPv", "display_url": "dlvr.it/RGNyPv"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AZ0XtbMDPT", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1184837119178502149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZ0XtbMDPT", "media_key": "3_1184837117794385920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "id": "1184837238493827072", "text": "RT @jatirado_oc: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/1IenN7mwzk https://t.co/AZ0XtbMDPT", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184837119178502149"}], "author_id": "159072956", "created_at": "2019-10-17T14:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837238493827072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1IenN7mwzk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGNyPv", "display_url": "dlvr.it/RGNyPv"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/AZ0XtbMDPT", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1184837119178502149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZ0XtbMDPT", "media_key": "3_1184837117794385920"}]}, "id": "1184837119178502149", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/1IenN7mwzk https://t.co/AZ0XtbMDPT", "lang": "ca", "author_id": "1034559695808356352", "created_at": "2019-10-17T14:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837119178502149"]}, {"id": "1184837108038549507", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "372546172", "created_at": "2019-10-17T14:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837108038549507"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1184836963318272003", "text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184823417423515650"}], "author_id": "898718613766639616", "created_at": "2019-10-17T14:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836963318272003"]}, {"id": "1184836832867049472", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "1025055045979725824", "created_at": "2019-10-17T14:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836832867049472"]}, {"id": "1184836749572411392", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "969023707640422402", "created_at": "2019-10-17T14:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836749572411392"]}, {"in_reply_to_user_id": "70174612", "id": "1184836740760113152", "text": "@liviaqui @DaphPrass @danielPMERJ @AlexdeC99156526 @GugaNoblat Nossa vc deve ser muito inteligente e estudado nao? \" essa galera eh capaz\".   Ja os capangas do Maduro e os da esq em geral, como na epoca do Stalin tutti buona genti ne? O stalinismo matou mais gente q o Nazismo so isso. Ate entre eles proprios se matavam entre si. Vide Trotsky", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "liviaqui", "id": "70174612"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "DaphPrass", "id": "199506668"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "AlexdeC99156526", "id": "1027975703155888129"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.7371, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 336, "end": 342, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184752024535080960"}], "author_id": "584774964", "created_at": "2019-10-17T14:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836740760113152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/517rSPFXzT", "expanded_url": "https://twitter.com/amerazul/status/1184599362795646978", "display_url": "twitter.com/amerazul/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Elizaga"}]}, "id": "1184836480151240704", "text": "El mejor que vi en Emelec fue Marcelo Elizaga. Arquero libero, suicida, iba bien al achique, flexibilidad, elasticidad, ganaba el mano a mano, \u00e1gil, y ten\u00eda car\u00e1cter. Arquerazo. https://t.co/517rSPFXzT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184599362795646978"}], "author_id": "781427467", "created_at": "2019-10-17T14:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836480151240704"]}, {"id": "1184836355509104645", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "1041760785393958912", "created_at": "2019-10-17T14:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836355509104645"]}, {"id": "1184836235220717568", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "81221967", "created_at": "2019-10-17T14:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836235220717568"]}, {"id": "1184836167063277570", "text": "\u00c9 S\u00c9RIO ISSO STAN, VC SE SUICIDOU E DEIXOU O BILL A N\u00c3O, N\u00c3O TO ACREDITANDO NISSO CARA  #ITChapter2", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "ITChapter2"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.8591, "type": "Other", "normalized_text": "ITChapter2"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1057989697518141441", "created_at": "2019-10-17T14:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836167063277570"]}, {"id": "1184836127943024647", "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "author_id": "730317332145418240", "created_at": "2019-10-17T14:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836127943024647"]}, {"id": "1184836121508896773", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "271168714", "created_at": "2019-10-17T14:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836121508896773"]}, {"id": "1184836088650752000", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "3368018859", "created_at": "2019-10-17T14:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836088650752000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/P9ZmSFARG6", "expanded_url": "https://twitter.com/eabusad/status/1184656200702533633", "display_url": "twitter.com/eabusad/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "towsend"}]}, "id": "1184835925601329159", "text": "Ese partido ya estaba destruido suicida se encargo de eliminar a towsend, de dividirlo entre sus dos lacayos y amigos. https://t.co/P9ZmSFARG6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184656200702533633"}], "author_id": "280670412", "created_at": "2019-10-17T14:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835925601329159"]}, {"in_reply_to_user_id": "289222097", "id": "1184835679131443205", "text": "@CCOO_JCYL @jcyl Es una postura racional.\nEmpecinarse en resolverlo a toda costa, con m\u00e1s de cien contenciosos, desde la RPT al concurso, no deja de ser suicida.\n\u00bfY si se resuelve, y uno de los contenciosos se lo carga?\nLo razonable ser\u00eda no seguir con la chapuza y empezar de nuevo, desde la RPT.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CCOO_JCYL", "id": "289222097"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "jcyl", "id": "889240064"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "RPT"}, {"start": 293, "end": 295, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "RPT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184830479620608005"}], "author_id": "880798506465808384", "created_at": "2019-10-17T14:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835679131443205"]}, {"id": "1184835671770521600", "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "1184230522094051330", "created_at": "2019-10-17T14:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835671770521600"]}, {"id": "1184835593177579520", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "710641235799744512", "created_at": "2019-10-17T14:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835593177579520"]}, {"id": "1184835529688453123", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "162012710", "created_at": "2019-10-17T14:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835529688453123"]}, {"id": "1184835462806028293", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "991830223820853253", "created_at": "2019-10-17T14:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835462806028293"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}]}, "id": "1184835409328492544", "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "lang": "en", "author_id": "929948624703823872", "created_at": "2019-10-17T14:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835409328492544"]}, {"in_reply_to_user_id": "73277266", "id": "1184835406925357056", "text": "@mariacatac O el tragic\u00f3mico suicida experto en Proust  en miss little sunshine de Carrel q me le opina", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Proust"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "miss little sunshine"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Carrel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184833701986865153"}], "author_id": "1173012493985361920", "created_at": "2019-10-17T14:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835406925357056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/p1zlzkMpoh", "expanded_url": "https://twitter.com/TorreVigilancia/status/1184835369755463680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p1zlzkMpoh", "media_key": "3_1184835330903625728"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1184835369755463680", "text": "Nova foto do ator Jared Leto caracterizado como Coringa divulgada pelo cineasta David Ayer. Leto intepretou o personagem em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/p1zlzkMpoh", "lang": "pt", "author_id": "3299701031", "created_at": "2019-10-17T14:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835369755463680"]}, {"id": "1184835254722236417", "text": "RT @leech666leech: 2019/11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARU\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leech666leech", "id": "834051337255936000"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.701, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184085665631199233"}], "author_id": "396346965", "created_at": "2019-10-17T14:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835254722236417"]}, {"id": "1184835227509768194", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1229869027", "created_at": "2019-10-17T14:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835227509768194"]}, {"id": "1184835085993799682", "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184388895007330304"}], "author_id": "396346965", "created_at": "2019-10-17T14:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835085993799682"]}, {"id": "1184835038736769024", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "2529831358", "created_at": "2019-10-17T14:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835038736769024"]}, {"id": "1184835006042005504", "text": "RT @secret_temple_: \u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLO\u2026", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184671823360745472"}], "author_id": "396346965", "created_at": "2019-10-17T14:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835006042005504"]}, {"id": "1184834968360501248", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "972838857145311232", "created_at": "2019-10-17T14:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834968360501248"]}, {"id": "1184834946327863301", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "2407748559", "created_at": "2019-10-17T14:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834946327863301"]}, {"in_reply_to_user_id": "1583955079", "id": "1184834899976556560", "text": "@Lopez98Camila @bru_acc Ah listo la lople.. ayuda al suicida es ahora", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lopez98Camila", "id": "1583955079"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "bru_acc", "id": "1145468729670688768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184834705943879680"}], "author_id": "1368442897", "created_at": "2019-10-17T14:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834899976556560"]}, {"id": "1184834841940058112", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "770361018627284992", "created_at": "2019-10-17T14:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834841940058112"]}, {"id": "1184834821471780865", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "803981846182760448", "created_at": "2019-10-17T14:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834821471780865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cEPA1WvHqK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/irene.laboissette/posts/2735057473192933", "display_url": "facebook.com/irene.laboisse\u2026"}]}, "id": "1184834786738786305", "text": "Quand Nicolas de Sta\u00ebl vivait et se suicida \u00e0 Antibes le 16 mars 1955 !\nUn entrefilet sur le journal local Nice-Matin !\nImaginons si cette sc\u00e8ne \u00e9tait intervenue \u00e0 l'heure actuelle o\u00f9, aujourd'hui, un de ses... https://t.co/cEPA1WvHqK", "lang": "fr", "author_id": "2330882334", "created_at": "2019-10-17T14:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834786738786305"]}, {"in_reply_to_user_id": "905881296899117056", "id": "1184834591082856449", "text": "@chaelisawishes cara vc tem que ver os status de uma mina da igreja do meu whatsapp, ela coloca tipo \"a fulano era emo, depressivo,suicida\" com foto de cosplay, depois uma foto da pessoa na igreja com roupas \"\"padr\u00e3o\"\" dizendo \"foi curado pela for\u00e7a jovem da universal\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chaelisawishes", "id": "905881296899117056"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9249, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184519272472698880"}], "author_id": "966576162", "created_at": "2019-10-17T14:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834591082856449"]}, {"id": "1184834572850290690", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "368273026", "created_at": "2019-10-17T14:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834572850290690"]}, {"in_reply_to_user_id": "455697160", "id": "1184834464750428162", "text": "@iBarbarellah \u00bfEstos no son los del Escuadr\u00f3n Suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6822, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184784797106888704"}], "author_id": "919395541", "created_at": "2019-10-17T14:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834464750428162"]}, {"id": "1184834387256459264", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "62281559", "created_at": "2019-10-17T14:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834387256459264"]}, {"id": "1184834198835777536", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "1082917732000194561", "created_at": "2019-10-17T14:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834198835777536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/DroN4AEmvS", "expanded_url": "https://www.cineseriados.com/james-gunn-explica-ausencia-de-coringa-em-esquadrao-suicida/", "display_url": "cineseriados.com/james-gunn-exp\u2026"}]}, "id": "1184834129831124992", "text": "Falou, ta falado! https://t.co/DroN4AEmvS", "lang": "pt", "author_id": "719592759171092480", "created_at": "2019-10-17T14:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834129831124992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1184834010209492992", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "483362606", "created_at": "2019-10-17T14:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834010209492992"]}, {"id": "1184833985995837440", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "3997134135", "created_at": "2019-10-17T14:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833985995837440"]}, {"id": "1184833965758304258", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "735837349767225344", "created_at": "2019-10-17T14:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833965758304258"]}, {"in_reply_to_user_id": "16815388", "id": "1184833787005411329", "text": "@BlogPageNFound Qual \u00e9 o seu limite? Silencio bastante, j\u00e1 deixei de seguir muita gente, mas s\u00f3 bloqueei uma feminista suicida pr\u00f3-aborto que era contra pena de morte porque a vida \u00e9 sagrada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BlogPageNFound", "id": "16815388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184826289057882112"}], "author_id": "2991177327", "created_at": "2019-10-17T14:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833787005411329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1184833786720280577", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "811676477305552896", "created_at": "2019-10-17T14:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833786720280577"]}, {"id": "1184833741400821761", "text": "RT @Infolibros1: EL ATENTADO, de Yasmina Khadra\n El doctor Jaafari, israel\u00ed de origen palestino, atiende en el hospital a las v\u00edctimas de u\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infolibros1", "id": "1023169296875380737"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmina Khadra"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Jaafari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026480107383336960"}], "author_id": "1023169296875380737", "created_at": "2019-10-17T14:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833741400821761"]}, {"id": "1184833703593295877", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "858440748", "created_at": "2019-10-17T14:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833703593295877"]}, {"id": "1184833547670097920", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "42990355", "created_at": "2019-10-17T14:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833547670097920"]}, {"id": "1184833491822874624", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "3156620115", "created_at": "2019-10-17T14:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833491822874624"]}, {"id": "1184833473334235136", "text": "esses dias fiquei sabendo que a melhor amiga da minha m\u00e3e que se suicidou era amiga da fernanda montenegro de uma ligar pra outra pra contar fofoca sabe... elas se conheceram num teatro e a fernanda fez quest\u00e3o de falar com ela dnv pois ela era \u201cfeliz e leve demais\u201d :((", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 105, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "fernanda montenegro"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "fernanda"}]}, "author_id": "2740896588", "created_at": "2019-10-17T14:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833473334235136"]}, {"id": "1184833409270665217", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "293800613", "created_at": "2019-10-17T14:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833409270665217"]}, {"id": "1184833263715737604", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "3141809572", "created_at": "2019-10-17T14:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833263715737604"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cfCQ0Lb4vX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGNvVc", "display_url": "dlvr.it/RGNvVc"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GfrW15Ffz1", "expanded_url": "https://twitter.com/AmerHoy/status/1184833217087492096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfrW15Ffz1", "media_key": "3_1184833215426514944"}]}, "id": "1184833217087492096", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/cfCQ0Lb4vX https://t.co/GfrW15Ffz1", "lang": "ca", "author_id": "221486871", "created_at": "2019-10-17T14:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833217087492096"]}, {"id": "1184833140461883397", "text": "RT @sitejaredletobr: David Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou essa  oba imagem do Jared da \u00e9poca em que ele estava fazendo teste de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8074, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184758943609954306"}], "author_id": "2493454694", "created_at": "2019-10-17T14:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833140461883397"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1184833135017693184", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "4823088023", "created_at": "2019-10-17T14:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833135017693184"]}, {"id": "1184833126528405504", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "748645783721889796", "created_at": "2019-10-17T14:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833126528405504"]}, {"id": "1184833098669793280", "text": "RT @Fa_biinha: Minha \nsina\nGana suicida\nMorte \ndivina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184546911002476545"}], "author_id": "3030764818", "created_at": "2019-10-17T14:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833098669793280"]}, {"id": "1184832979396374530", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1454520187", "created_at": "2019-10-17T14:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832979396374530"]}, {"id": "1184832953622421508", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "912876964800794624", "created_at": "2019-10-17T14:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832953622421508"]}, {"id": "1184832901436858369", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}], "author_id": "23270632", "created_at": "2019-10-17T14:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832901436858369"]}, {"id": "1184832887901872128", "text": "RT @Tulh3x: Uma verdade universal \u00e9 q o gai s\u00f3 nao matou o madara pq o anime se chama naruto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tulh3x", "id": "772885975097806848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "gai"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184619241900793857"}], "author_id": "1103072467667570688", "created_at": "2019-10-17T14:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832887901872128"]}, {"id": "1184832811632615424", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "1054058964420300803", "created_at": "2019-10-17T14:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832811632615424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1184832675154141184", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "1001587928072708096", "created_at": "2019-10-17T14:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832675154141184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1184832586633433090", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "4779633303", "created_at": "2019-10-17T14:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832586633433090"]}, {"id": "1184832520321425408", "text": "um dia unidas pra fazer textinho bonitinho p cantora q se suicidou e no dia seguinte enchendo o saco com hate idiota por causa de &gt;&gt;mpn&lt;&lt; adivinha quem \u00e9 \ud83e\udd2a", "lang": "pt", "author_id": "843619038341316608", "created_at": "2019-10-17T14:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832520321425408"]}, {"id": "1184832516177432578", "text": "RT @Rollhando: @blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), gr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184611891005575169"}], "author_id": "959056640694775808", "created_at": "2019-10-17T14:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832516177432578"]}, {"id": "1184832312682467328", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "215790242", "created_at": "2019-10-17T14:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832312682467328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3ADkwGC3B7", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGNtY1", "display_url": "dlvr.it/RGNtY1"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5piEYUEpo1", "expanded_url": "https://twitter.com/mallorcainforma/status/1184832208676229120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5piEYUEpo1", "media_key": "3_1184832206906130434"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "id": "1184832208676229120", "text": "El Mundo:  Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/3ADkwGC3B7 https://t.co/5piEYUEpo1", "lang": "es", "author_id": "2777110975", "created_at": "2019-10-17T14:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832208676229120"]}, {"id": "1184832187482415104", "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "author_id": "1145665015384616963", "created_at": "2019-10-17T14:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832187482415104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3qnuCdp8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/TuKuyRiKuy4/status/1184832059329699840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qnuCdp8YF", "media_key": "3_1184831963536003073"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "TCDefiendeLaConstituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1184832059329699840", "text": "Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica y el griterio d un pueblo q hoy aplaude cualquier medida suicida contra el Congreso \u00f3 como el gran traidor de nuestra Constituci\u00f3n\n#TCDefiendeLaConstituci\u00f3n https://t.co/3qnuCdp8YF", "lang": "es", "author_id": "718998469", "created_at": "2019-10-17T14:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832059329699840"]}, {"in_reply_to_user_id": "97234972", "id": "1184831884255215617", "text": "@Oguegom No no , eso vosotros lo guisais vosotros OS lo com\u00e9is. Ninguna comunidad va a dejar q pase lo de Barcelona. Es lo q pasa por tener un presidente suicida. Yo quiero ver desde mi casa Barcelona ardiendo y los mossos cargando, jejeje q ganas d q llegue esta noche", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Oguegom", "id": "97234972"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3944, "type": "Organization", "normalized_text": "OS"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.5797, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.4953, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184828388722270210"}], "author_id": "1163487166451847168", "created_at": "2019-10-17T14:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831884255215617"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121158201", "id": "1184831883521286145", "text": "@VasquezBazan @martinfiera @AlanGarciaPeru Todo bien menos lo de FUGADO, COBARDE SUICIDA es lo que fue.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "martinfiera", "id": "123960008"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807859466297350"}], "author_id": "2711949184", "created_at": "2019-10-17T14:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831883521286145"]}, {"id": "1184831879461117952", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "195410044", "created_at": "2019-10-17T14:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831879461117952"]}, {"id": "1184831854148493312", "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "author_id": "263256820", "created_at": "2019-10-17T14:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831854148493312"]}, {"id": "1184831841318121472", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "221597516", "created_at": "2019-10-17T14:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831841318121472"]}, {"id": "1184831814592012289", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "author_id": "3325719737", "created_at": "2019-10-17T14:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831814592012289"]}, {"id": "1184831791481401344", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "605352652", "created_at": "2019-10-17T14:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831791481401344"]}, {"id": "1184831790307074048", "text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}], "author_id": "605352652", "created_at": "2019-10-17T14:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831790307074048"]}, {"id": "1184831761332785154", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1028432762984951808", "created_at": "2019-10-17T14:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831761332785154"]}, {"id": "1184831748678602754", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "author_id": "179577900", "created_at": "2019-10-17T14:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831748678602754"]}], "includes": {"users": [{"name": "Unicornio Espacial \ud83e\udd84", "username": "UnicornioEspac6", "id": "1003753616249970689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 266, "tweet_count": 131774, "listed_count": 0}}, {"name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "marita_molina4", "id": "718998469", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36913, "following_count": 1952, "tweet_count": 57011, "listed_count": 51}}, {"name": "Luis Escarreola", "username": "luisescarreola", "id": "264017858", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1288, "tweet_count": 275412, "listed_count": 26}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49302, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"name": "deljv", "username": "delja867", "id": "956132840164462594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 4918, "tweet_count": 15954, "listed_count": 20}}, {"name": "kanute", "username": "Kanutecosmico", "id": "2999704283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 1499, "tweet_count": 106772, "listed_count": 10}}, {"name": "gons", "username": "gonsbia", "id": "3506342609", "verified": false, "location": "guarucity", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 281, "tweet_count": 23985, "listed_count": 0}}, {"name": "SrLuiiZ", "username": "luizdanielxD", "id": "80365288", "verified": false, "location": "rio branco", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2082, "tweet_count": 14367, "listed_count": 1}}, {"name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200714, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}}, {"name": "Michael", "username": "sami6998", "id": "48236205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1574, "tweet_count": 25533, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"name": "Miguel Angel Garc\u00eda.", "username": "miguellangelg", "id": "96799640", "verified": false, "location": "Coral Gables, FL", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 153, "tweet_count": 32068, "listed_count": 4}}, {"name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam", "id": "105352833", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}}, {"name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas", "id": "1465219008", "verified": false, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"name": "IDL-Reporteros", "username": "IDL_R", "id": "112570023", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 856011, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}}, {"name": "Ed\u00f9 \ud83e\udd87 -- \ud83c\udfce", "username": "edu21215", "id": "1520344381", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 782, "tweet_count": 23780, "listed_count": 2}}, {"name": "Concha Sancho", "username": "conchiangeles", "id": "1668356346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 727, "tweet_count": 28546, "listed_count": 1}}, {"name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 512341, "following_count": 87477, "tweet_count": 195357, "listed_count": 3686}}, {"name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Patipel\u00e1\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Mora", "username": "carolina_mora_o", "id": "119080860", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1694, "tweet_count": 18568, "listed_count": 0}}, {"name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano", "id": "127902758", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}}, {"name": "GustavoA.", "username": "jazzero", "id": "1242066894", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 0, "tweet_count": 21222, "listed_count": 23}}, {"name": "anna maria iglesia", "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 9761, "following_count": 726, "tweet_count": 79347, "listed_count": 230}}, {"name": "Josi Cortinez", "username": "jcortineze", "id": "702900454016028672", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1387, "tweet_count": 33729, "listed_count": 1}}, {"name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626", "id": "940594704319700993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352986, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Alberto", "username": "carlos_06756310", "id": "826887592452902912", "verified": false, "location": "Bre\u00f1a Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1669, "tweet_count": 27494, "listed_count": 1}}, {"name": "Web_Peru", "username": "Web_Peru", "id": "282257444", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155874, "listed_count": 2}}, {"name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}}, {"name": "@ IL C O N S E R V A T O R E \u2712", "username": "Ilconservator", "id": "3179856502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15420, "following_count": 7948, "tweet_count": 207852, "listed_count": 37}}, {"name": "U.D.S. Uomini e Donne della Sicurezza", "username": "clubuds", "id": "385613572", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3165, "tweet_count": 33904, "listed_count": 4}}, {"name": "Pilar Mart\u00ednez", "username": "pilarmvalles", "id": "1174332216979140612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 91, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}}, {"name": "Curiosidades", "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 71552, "following_count": 26167, "tweet_count": 158089, "listed_count": 174}}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "id": "608253492", "verified": false, "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"name": "linoahm", "username": "linoahm", "id": "18531527", "verified": false, "location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37501, "listed_count": 2}}, {"name": "annelisse", "username": "asm_ane", "id": "1594589700", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 701, "tweet_count": 50211, "listed_count": 0}}, {"name": "Juli\u00e1n Uscuvilca Yataco", "username": "J_Uscuvilca", "id": "2968932411", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 342, "tweet_count": 26450, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "username": "pri_rocchetti", "id": "879543333827338240", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 199, "tweet_count": 5666, "listed_count": 0}}, {"name": "Boris", "username": "borissaw", "id": "206234371", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}}, {"name": "CESAR", "username": "Changoworld", "id": "54091542", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1426, "tweet_count": 48121, "listed_count": 24}}, {"name": "tommasino barrasso", "username": "TommasinoB", "id": "1480266476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 273, "tweet_count": 14168, "listed_count": 5}}, {"name": "tonia mastrobuoni", "username": "mastrobradipo", "id": "69569643", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 32034, "following_count": 4617, "tweet_count": 56161, "listed_count": 587}}, {"name": "Marcelo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcelospg29", "id": "4485846273", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 2362, "tweet_count": 229680, "listed_count": 1}}, {"name": "maria herminia bring", "username": "mariaherminiab1", "id": "1045411128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 686, "tweet_count": 30968, "listed_count": 15}}, {"name": "Jose David", "username": "JDavidT10", "id": "723558785638367235", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 987, "tweet_count": 50281, "listed_count": 0}}, {"name": "Roland Trey", "username": "RolandTrey1", "id": "827525015742586880", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 5, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Grabois", "username": "JuanGrabois", "id": "152835465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222421, "following_count": 1, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}}, {"name": "Logan", "username": "swolemanlogan", "id": "302085820", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 727, "tweet_count": 50968, "listed_count": 1}}, {"name": "M@UF@", "username": "MAUREL76", "id": "368019523", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 170, "tweet_count": 24603, "listed_count": 7}}, {"name": "F\u00e1bio Mendes", "username": "fabio_menDS", "id": "199946194", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1061, "tweet_count": 68148, "listed_count": 7}}, {"name": "Lu - Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "umaluqualquer", "id": "1108450837691580416", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 951, "tweet_count": 25955, "listed_count": 13}}, {"name": "duda", "username": "_dudasilv_", "id": "1104165430179102722", "verified": false, "location": "+41", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18799, "listed_count": 0}}, {"name": "aninha \u2696\ufe0f", "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 113, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00a1Ya se van!", "username": "Winston_Aguilar", "id": "137892043", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 942, "tweet_count": 45041, "listed_count": 18}}, {"name": "Capitain Miller", "username": "will_riego", "id": "2519589255", "verified": false, "location": "Dust2", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 2015, "tweet_count": 19068, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Guedes", "username": "aguedescartoon", "id": "162453393", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 203787, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}}, {"name": "Marco A.Ibarra C", "username": "MAICMU", "id": "20405058", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3428, "tweet_count": 142376, "listed_count": 23}}, {"name": "\u00a1Vuelve Primavera!", "username": "grupo_carrera", "id": "918668072768167937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 4846, "tweet_count": 39352, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosy Wonder", "username": "RosaLuz12302997", "id": "1054508860420038657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 148, "tweet_count": 23731, "listed_count": 1}}, {"name": "Sebastian Plasencia \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "pt_sebas", "id": "1462931024", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 5000, "tweet_count": 30844, "listed_count": 1}}, {"name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "username": "maperezpirela", "id": "134629415", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 942915, "following_count": 819, "tweet_count": 175547, "listed_count": 1557}}, {"name": "Rhy", "username": "motinhauai", "id": "1148641969763213314", "verified": false, "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 178, "tweet_count": 13212, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado", "id": "3154447951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}}, {"name": "let\u00edcia", "username": "whatheshell", "id": "1431752468", "verified": false, "location": "\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 27097, "following_count": 21323, "tweet_count": 126850, "listed_count": 26}}, {"name": "Yefferson Navarro", "username": "Yeffer_NavarRo", "id": "3009382185", "verified": false, "location": "Andahuaylas, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 210, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Ruiperez", "username": "MineroelTW", "id": "3015292120", "verified": false, "location": "Torontontero", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2410, "tweet_count": 33786, "listed_count": 3}}, {"name": "DecalegDelBonIndepe", "username": "BonIndepe", "id": "1683497011", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 19262, "following_count": 12066, "tweet_count": 65096, "listed_count": 85}}, {"name": "omelete", "username": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768366, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}}, {"name": "Axotla", "username": "Axotla", "id": "19957404", "verified": false, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 3594, "tweet_count": 158167, "listed_count": 47}}, {"name": "DENA", "username": "donalderick1986", "id": "818871817146421248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 541, "tweet_count": 17039, "listed_count": 0}}, {"name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos", "username": "rai_PY", "id": "93053173", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 404055, "listed_count": 49}}, {"name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5 \ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf8 \ud835\udcd4\ud835\udced\ud835\udcfe", "username": "elbichoedu", "id": "28819631", "verified": false, "location": "\ud835\udd05\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud835\udd30 \ud835\udd04\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30 ", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2002, "tweet_count": 70188, "listed_count": 7}}, {"name": "Lore", "username": "Loreh14", "id": "2589752468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 86, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}}, {"name": "carbonero antifascista", "username": "carbonerantifa", "id": "1068685844662362112", "verified": false, "location": "En el barrio", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 47, "tweet_count": 467, "listed_count": 1}}, {"name": "Oscar", "username": "digamlicenciado", "id": "1322693042", "verified": false, "location": "Lima, Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 349, "tweet_count": 16257, "listed_count": 3}}, {"name": "This is the Botafogo Way \u2605\u5f61 \ud83e\udd85 \ud83e\udd1d \ud83d\udd25", "username": "kundunbr", "id": "52281257", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1850, "tweet_count": 2720, "listed_count": 3}}, {"name": "Thiago Franklin", "username": "_thiagofranklin", "id": "158254360", "verified": false, "location": "Volta Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 76881, "following_count": 819, "tweet_count": 33538, "listed_count": 231}}, {"name": "Se\u00f1or Chozo", "username": "SirChozo", "id": "2364522489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1966, "tweet_count": 5005, "listed_count": 0}}, {"name": "TCGDragonball", "username": "DragonballTcg", "id": "1103793093944532998", "verified": false, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1042, "tweet_count": 13097, "listed_count": 6}}, {"name": "RPC", "username": "rpcparana", "id": "219656143", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29186, "following_count": 45, "tweet_count": 32923, "listed_count": 74}}, {"name": "Gerson_sylp \u25e4\u2720\u25e2 Vasco", "username": "GersonSylp", "id": "1054081412758945792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 295, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus Fran\u00e7a \u2720", "username": "msfrancaa", "id": "268002423", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1314, "tweet_count": 23500, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Ribeiro", "username": "EngEduRibeiro", "id": "720617516641476608", "verified": false, "location": "Araras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 76, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Zorzenon", "username": "lucaszorzenon", "id": "60056401", "verified": false, "location": "Araras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 34, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}}, {"name": "Brenda\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "username": "brendabehive4", "id": "3148507841", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1634, "tweet_count": 66013, "listed_count": 0}}, {"name": "thalita", "username": "ThalitaFrancca", "id": "1040770854756524032", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 272, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}}, {"name": "electra glasc complex", "username": "d3nngoso", "id": "4323539547", "verified": false, "location": "ele | dele", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 664, "tweet_count": 13399, "listed_count": 6}}, {"name": "Oscar Garcia", "username": "OscarCantautor", "id": "434471575", "verified": false, "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 4006, "tweet_count": 23222, "listed_count": 11}}, {"name": "#JusticiaParaTodas", "username": "kontracorrient3", "id": "2457494797", "verified": false, "location": "Carpe Diem", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 174, "tweet_count": 3666, "listed_count": 1}}, {"name": "Sandra Gomez Meneses", "username": "sagome31", "id": "72109102", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 263, "tweet_count": 13590, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez", "username": "carmenbeat", "id": "116828005", "verified": true, "location": "CCS - Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}}, {"name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "username": "grl2004", "id": "3090458524", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}}, {"name": "NOVEMBRE RECORDS", "username": "NOVEMBRE_REC", "id": "378984820", "verified": false, "location": "West Tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 13, "tweet_count": 2116, "listed_count": 5}}, {"name": "RUSDAEL GARCIA URBIN", "username": "RUSDAELGARCIAU", "id": "2194867436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 4943, "tweet_count": 25181, "listed_count": 3}}, {"name": "Julio Benjamin", "username": "juliobenjamin3", "id": "458619536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}}, {"name": "ci", "username": "finamorc", "id": "3237721798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 704, "tweet_count": 22546, "listed_count": 0}}, {"name": "talarin", "username": "gordopinzonluis", "id": "2710598123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 645, "tweet_count": 3199, "listed_count": 1}}, {"name": "Ed Til\u00edn Sarort de Murdock", "username": "Sar_Edgar", "id": "457280519", "verified": false, "location": "Palmira, Polombia", "public_metrics": {"followers_count": 9828, "following_count": 1689, "tweet_count": 1866, "listed_count": 3}}, {"name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "id": "73023403", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"name": "Giancarlo Guimar\u00e3ess", "username": "GiancarloGuima", "id": "3245675350", "verified": false, "location": "Marata\u00edzes, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 611, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}}, {"name": "Bia Kicis", "username": "Biakicis", "id": "357030742", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1545319, "following_count": 1194, "tweet_count": 31096, "listed_count": 1892}}, {"name": "ursinho ju", "username": "julianacoronap", "id": "999736754713382913", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 292, "tweet_count": 15633, "listed_count": 0}}, {"name": "$2", "username": "Rodrigues_vi4", "id": "769336491864621060", "verified": false, "location": "zona norte ", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 414, "tweet_count": 29845, "listed_count": 0}}, {"name": "Vale.erre.", "username": "lavalidamente", "id": "950707530455502848", "verified": false, "location": "Eternia", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 305, "tweet_count": 79973, "listed_count": 4}}, {"name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244", "verified": false, "location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}}, {"name": "Natalia Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Natalia37050296", "id": "1122219850699505669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 916, "tweet_count": 21254, "listed_count": 0}}, {"name": "Richard Montoya", "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772", "verified": false, "location": "San Isidro Lima , Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3524, "tweet_count": 177997, "listed_count": 10}}, {"name": "Felipe", "username": "fjj27U", "id": "4819390407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 973, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}}, {"name": "Virgilio David", "username": "VirgilioDavidM", "id": "450194740", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1179, "tweet_count": 16361, "listed_count": 1}}, {"name": "nolan", "username": "rikinhonasty", "id": "3000311661", "verified": false, "location": "Los Jangales ", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 962, "tweet_count": 66757, "listed_count": 7}}, {"name": "\u2740DeFiorianaMuro\u2740", "username": "prosperayamada", "id": "2372517972", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 200, "tweet_count": 49032, "listed_count": 0}}, {"name": "VICTOR SAUD MOLINA", "username": "VICTORSAVD", "id": "319288764", "verified": false, "location": "LIMA, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 756, "tweet_count": 8395, "listed_count": 2}}, {"name": "Freddy T. S.", "username": "krugger65", "id": "800715400828751872", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udcda\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udd02\u2600\ufe0f", "username": "KM10944275", "id": "1105569511938375686", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 54, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}}, {"name": "Natan rodrigues", "username": "Natanro60517833", "id": "612168086", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 487, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}}, {"name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100", "id": "3311716376", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689417, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}}, {"name": "Ricardo Silva", "username": "Ricardo27015544", "id": "914650431401406465", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 465, "tweet_count": 65536, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2606*E.L.L*\u2606", "username": "_Lalus", "id": "549646551", "verified": false, "location": "Terra meiga. ", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 332, "tweet_count": 81531, "listed_count": 53}}, {"name": "\ud83d\udda4avg\ud83d\udc9a@despuesdelas8", "username": "avgdespuesdela1", "id": "1177113156038156298", "verified": false, "location": "Barcelona, Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1488, "tweet_count": 88375, "listed_count": 0}}, {"name": "El Azote de Dios", "username": "ElAzotedeDios5", "id": "1021693560108793857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1886, "tweet_count": 19096, "listed_count": 6}}, {"name": "~apenas uma Orbit~", "username": "OrbitUma", "id": "1162047039762550784", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 283, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d4d\u207f\u1d52\u1d50\u2071\u1d52 \u1d50\u1d58\u02e1\u1d57\u1da6 \u2075\u00b3", "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160", "verified": false, "location": "Seoul, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3764, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}}, {"name": "antonino bill\u00e8", "username": "antoninobill", "id": "1672302936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 3186, "tweet_count": 173307, "listed_count": 75}}, {"name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}}, {"name": "Aguiaguia", "username": "Aguiaguia7", "id": "3339661599", "verified": false, "location": "United States ", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 39, "tweet_count": 5013, "listed_count": 0}}, {"name": "Gleisi Hoffmann", "username": "gleisi", "id": "31139434", "verified": true, "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 985323, "following_count": 829, "tweet_count": 18997, "listed_count": 2030}}, {"name": "Iv\u00e1n Trujillo Infante", "username": "ivanmcf1904", "id": "624108278", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1146, "tweet_count": 47866, "listed_count": 5}}, {"name": "Juan Fco. Garc\u00eda", "username": "juanfga", "id": "71298744", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 4536, "tweet_count": 37314, "listed_count": 49}}, {"name": "_Dea_\ud83d\ude0d\ud83d\udc36\ud83e\udd70", "username": "dea_ln_", "id": "1969289610", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 2530, "tweet_count": 203003, "listed_count": 0}}, {"name": "Milita", "username": "mcg588", "id": "2364358289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 670, "tweet_count": 16640, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"name": "MCBernedo", "username": "BernedoMc", "id": "890394483879268352", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 668, "tweet_count": 6216, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablita \ud83c\udf40#CloversForAssange\ud83c\udf40", "username": "saluti37", "id": "2925202559", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 493, "tweet_count": 39328, "listed_count": 7}}, {"name": "Alexandre Gomes", "username": "AlexracingGomes", "id": "318415460", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 896, "tweet_count": 51278, "listed_count": 0}}, {"name": "Cine Seriados", "username": "cineseriados", "id": "719592759171092480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18154, "following_count": 17400, "tweet_count": 9421, "listed_count": 4}}, {"name": "Javier Carrasco", "username": "JaviCarrascoMun", "id": "705003330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}}, {"name": "La Noche de Dieter", "username": "lanochededieter", "id": "1638151070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62740, "following_count": 1404, "tweet_count": 41249, "listed_count": 322}}, {"name": "S\u00f4nia Prezzotto\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "username": "soniaprezzotto", "id": "595097636", "verified": false, "location": "Algarve -PT.     ", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1484, "tweet_count": 119399, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Zegarra", "username": "FernandoZegarr6", "id": "2854281281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3568, "following_count": 2338, "tweet_count": 125700, "listed_count": 21}}, {"name": "Christian Zu\u00f1iga Jimeno", "username": "zuniga_jimeno", "id": "942098312475357184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 55, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}}, {"name": "TellMeForm", "username": "TellMeForm", "id": "102207014", "verified": false, "location": "Los Angeles, Lima, Bs As.", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 1388, "tweet_count": 25392, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2e\ud835\udc2c \ud83d\udd76\ufe0f", "username": "MatheusMas30", "id": "1065471668867538944", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 449, "tweet_count": 17160, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022Agostina", "username": "agostinasosa_", "id": "157540650", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 756, "tweet_count": 13547, "listed_count": 0}}, {"name": "Otac\u00edlio Zago", "username": "primozago", "id": "3425081987", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2052, "tweet_count": 238609, "listed_count": 0}}, {"name": "AJdN", "username": "AJDN_98", "id": "1972105610", "verified": false, "location": "Konoha/M\u00e1laga/Ademre", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 813, "tweet_count": 29537, "listed_count": 3}}, {"name": "PRomerOv \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "promeroovalle", "id": "1470782252", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1119, "tweet_count": 3917, "listed_count": 15}}, {"name": "Yany Miranda Aguilar", "username": "miranda_yany", "id": "2387422624", "verified": false, "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 2131, "tweet_count": 145359, "listed_count": 3}}, {"name": "Andreia", "username": "BereniceAndreia", "id": "366954762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1173, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}}, {"name": "Rebatendo o choro esquerdista...", "username": "JRLopes11110661", "id": "1184832048164417538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 105, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo A Tilleria", "username": "antoniotilleria", "id": "1337926639", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 393, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}}, {"name": "Roby Ax", "username": "RobyAxxx", "id": "532145908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 338, "tweet_count": 9933, "listed_count": 10}}, {"name": "el condor", "username": "ElCondor_2", "id": "3138189598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 3700, "tweet_count": 119196, "listed_count": 4}}, {"name": "zzzz.", "username": "thpglst", "id": "818305617634926593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 117, "tweet_count": 6381, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2601\ufe0f", "username": "Chogiwander", "id": "172500129", "verified": false, "location": "EXO Planet", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1060, "tweet_count": 46860, "listed_count": 0}}, {"name": "jur\u00eddico daemon targaryen", "username": "giorgiaacs", "id": "27296648", "verified": false, "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 667, "tweet_count": 86901, "listed_count": 13}}, {"name": "Oriana\u10e6", "username": "GonzalezOri", "id": "609409555", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 231, "tweet_count": 19325, "listed_count": 0}}, {"name": "otaria e insuficiente", "username": "jstefani_os", "id": "1064696848965865473", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 360, "tweet_count": 11468, "listed_count": 0}}, {"name": "lauritcha \ud83c\udf1e", "username": "lauraoquadros", "id": "1123367941557424128", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 147, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}}, {"name": "JACK AGAMOS, VOLVIERON!\ud83d\ude3a\ud83d\udd90\ufe0f", "username": "lacasildo", "id": "3054173146", "verified": false, "location": "Hemorroides del mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 4627, "tweet_count": 49790, "listed_count": 2}}, {"name": "Lobo Estepario \u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "username": "DanielSoSiAn", "id": "882416864990826496", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 23663, "following_count": 5962, "tweet_count": 85482, "listed_count": 12}}, {"name": "#TrenesParaChileAHORAYA", "username": "OxigenoNeutro", "id": "932375692834168839", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 4678, "tweet_count": 76217, "listed_count": 2}}, {"name": "Sonia Fides", "username": "SoniaFides", "id": "235116584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1416, "tweet_count": 34687, "listed_count": 21}}, {"name": ".", "username": "LuqasIfc", "id": "246123044", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 685, "tweet_count": 91030, "listed_count": 10}}, {"name": "Iv\u00e1n.", "username": "ivannahuelg", "id": "892473198", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 839, "tweet_count": 25205, "listed_count": 1}}, {"name": "Ewer", "username": "eweer_m", "id": "333700695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 387, "tweet_count": 13301, "listed_count": 1}}, {"name": "Thiago Terada", "username": "TeagoTerada", "id": "95064256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 702, "tweet_count": 38772, "listed_count": 8}}, {"name": "menaroberto", "username": "MenaZurijadhai", "id": "716694024", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 5003, "tweet_count": 30543, "listed_count": 0}}, {"name": "Javi V\u00e1zquez", "username": "_javivazquez_", "id": "1546701704", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 227, "tweet_count": 11278, "listed_count": 42}}, {"name": "'Karla Ivana\ud83c\udf88", "username": "KarlaIvana28", "id": "190890915", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 931, "tweet_count": 24555, "listed_count": 4}}, {"name": "Roberto Neira Aburto #Temuco", "username": "NeiraTemuco", "id": "92118011", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 2477, "tweet_count": 41609, "listed_count": 30}}, {"name": "Grace \ud83c\udf40\u264a\ufe0f", "username": "GraceDama", "id": "427673107", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 2569, "tweet_count": 112684, "listed_count": 61}}, {"name": "Geofisico", "username": "geofisico2011", "id": "345979460", "verified": false, "location": "Somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 4140, "tweet_count": 29850, "listed_count": 22}}, {"name": "meli \u2698", "username": "lightsarrowhead", "id": "837799564530823168", "verified": false, "location": "\ud83d\udc27/ exot9/ taylor\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 296, "tweet_count": 65228, "listed_count": 3}}, {"name": "Alejandro Pacheco", "username": "alejo_pacheco", "id": "167991699", "verified": false, "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1446, "tweet_count": 54701, "listed_count": 10}}, {"name": "IPTC", "username": "cursos_iptc", "id": "781159164789792768", "verified": false, "location": "Centro, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 0, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}}, {"name": "EL Libro Durmiente", "username": "ellibrodurmient", "id": "635335138", "verified": false, "location": "Alicante - Gral. Marv\u00e1, 16", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 6216, "tweet_count": 58970, "listed_count": 247}}, {"name": "nachorancaguino", "username": "nachorancaguino", "id": "57846437", "verified": false, "location": "rancagua", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 807, "tweet_count": 24531, "listed_count": 4}}, {"name": "Karen Moure \ud83c\udf33\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "karenmoure", "id": "125330248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 2445, "tweet_count": 211493, "listed_count": 42}}, {"name": "Lau Sweet", "username": "LauSweet2", "id": "903783070188408832", "verified": false, "location": "Playa Del Carmen ", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 366, "tweet_count": 8450, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Casco", "username": "Cesar33666388", "id": "1009866892608196608", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2074, "tweet_count": 17461, "listed_count": 0}}, {"name": "elm3lvin\u00ae", "username": "elm3lvin", "id": "2929387925", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}}, {"name": "Neo Zavalita", "username": "Eterno_Zavalita", "id": "310440902", "verified": false, "location": "Republica Independiente AQP", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 738, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}}, {"name": "BATI-BAZAN", "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201", "verified": false, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}}, {"name": "Raul", "username": "Raul12136643", "id": "797355954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 4713, "tweet_count": 84093, "listed_count": 0}}, {"name": "Nananci", "username": "limaoisblue", "id": "846521132283019268", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 380, "tweet_count": 14252, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "username": "peguisvidal", "id": "312407023", "verified": false, "location": "per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}}, {"name": "Cerawa", "username": "Carw13Cesar", "id": "1289924708", "verified": false, "location": "LIMA PERU", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 203, "tweet_count": 1059, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Mac", "username": "CarlosG61958453", "id": "1173973009465532422", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 105, "tweet_count": 1683, "listed_count": 0}}, {"name": "Marilene B volpato", "username": "MarileneBvolpa1", "id": "856226341095710720", "verified": false, "location": "Jurere Leste, Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 768, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex Rivera", "username": "AlxRivera", "id": "105774830", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1468, "tweet_count": 6720, "listed_count": 10}}, {"name": "la_campa", "username": "camping_gazz", "id": "276634165", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2543, "tweet_count": 1653, "listed_count": 8}}, {"name": "Desde el Balc\u00f3n", "username": "desdebalcon", "id": "126059864", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 9027, "following_count": 1725, "tweet_count": 61046, "listed_count": 84}}, {"name": "Martin", "username": "Martint01563286", "id": "804054201353568256", "verified": false, "location": "Lima, PA", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 2714, "tweet_count": 68758, "listed_count": 11}}, {"name": "Jos\u00e9 Guadarrama P\u00e1rraga", "username": "guadarramajose", "id": "113224039", "verified": false, "location": "Funchal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 104, "tweet_count": 4534, "listed_count": 1}}, {"name": "Karel Sandoval", "username": "karelsandoval", "id": "286900234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 749, "tweet_count": 16887, "listed_count": 0}}, {"name": "Luan", "username": "lcsaint27", "id": "1153852837518069760", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 136, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus Fi\u00faza", "username": "matheusfiuza", "id": "39871434", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 185, "tweet_count": 12428, "listed_count": 0}}, {"name": "ABS", "username": "fattukk", "id": "918356953113481216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 517, "tweet_count": 48548, "listed_count": 1}}, {"name": "Let\u00edcia", "username": "Leticiadlf_", "id": "986436622353862657", "verified": false, "location": "Cruzeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 261, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}}, {"name": "PicanteDKuy", "username": "martinfiera", "id": "123960008", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 2303, "tweet_count": 96883, "listed_count": 22}}, {"name": "Salvador Zavala", "username": "sezavalar1310", "id": "2711949184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28978, "listed_count": 0}}, {"name": "Talidb", "username": "talina78", "id": "362537512", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Santiago ", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 412, "tweet_count": 106, "listed_count": 1}}, {"name": "Cata \ud83c\udf38", "username": "C_full", "id": "48919295", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 40960, "following_count": 5294, "tweet_count": 23419, "listed_count": 45}}, {"name": "Paula I.H. \ud83e\ude90", "username": "picarte", "id": "13062942", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 229, "tweet_count": 56758, "listed_count": 1}}, {"name": "Memory", "username": "Nuevanebulosa", "id": "1007295676215066624", "verified": false, "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 284, "tweet_count": 5620, "listed_count": 1}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda\ud83e\udd81", "username": "Lamalvea", "id": "880798506465808384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 191, "tweet_count": 5026, "listed_count": 0}}, {"name": "ENTRENADORESDEVIDA", "username": "suicidologiaarg", "id": "362510628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 357, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}}, {"name": "Hernani Gomes", "username": "justdesertss", "id": "705509863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 430, "tweet_count": 43090, "listed_count": 3}}, {"name": "kelly", "username": "liargfr", "id": "355813348", "verified": false, "location": "camila follows ", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 490, "tweet_count": 50355, "listed_count": 2}}, {"name": "Fernando Algaba \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #antifascista", "username": "FerAlgaba", "id": "238212600", "verified": false, "location": "Firenze / Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2422, "tweet_count": 61825, "listed_count": 34}}, {"name": "Rubio", "username": "rubio_chef", "id": "1269037446", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 169796, "following_count": 50, "tweet_count": 28870, "listed_count": 364}}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27", "username": "Allan0li", "id": "1542269484", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 398, "tweet_count": 554883, "listed_count": 27}}, {"name": "CACTUS24", "username": "cactus24noticia", "id": "3534491063", "verified": false, "location": "Punto Fijo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20892, "following_count": 714, "tweet_count": 572270, "listed_count": 151}}, {"name": "Belladonna", "username": "opositando5", "id": "1035634021164896261", "verified": false, "location": "El mundo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 141, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}}, {"name": "Res de Nou", "username": "resd9", "id": "854996684", "verified": false, "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}}, {"name": "Oscar Valdir", "username": "ValdirOscar", "id": "990974736564813824", "verified": false, "location": "Tepic, Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 4987, "tweet_count": 94244, "listed_count": 4}}, {"name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema", "id": "3008841633", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41086, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}}, {"name": "Comunista Gostoso \u262d", "username": "_rafaelsemph", "id": "703785884836110336", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 106, "tweet_count": 13969, "listed_count": 0}}, {"name": "Terraverso", "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"name": "Gamer", "username": "Gamer99531916", "id": "1076125620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 4598, "tweet_count": 49101, "listed_count": 20}}, {"name": "FACUNDO RAM\u00cdREZ", "username": "FACUNDO89075929", "id": "1177947621278785546", "verified": false, "location": "SAN FABI\u00c1N DE ALICO", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2395, "tweet_count": 13257, "listed_count": 0}}, {"name": "Pucky", "username": "mooncak3_", "id": "982719384069210112", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 156, "tweet_count": 487, "listed_count": 0}}, {"name": "Ric@rdo", "username": "R1card0D", "id": "103110202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 206, "tweet_count": 7007, "listed_count": 2}}, {"name": "Paola", "username": "hay_terecordas", "id": "311697829", "verified": false, "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 164, "tweet_count": 10214, "listed_count": 2}}, {"name": "Arturo L\u00f3pez Gavito", "username": "algavito", "id": "192730275", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 193306, "following_count": 42, "tweet_count": 35460, "listed_count": 570}}, {"name": "Paz Liberati", "username": "PazLiberati", "id": "3094248321", "verified": false, "location": "Necochea, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1012, "tweet_count": 8350, "listed_count": 0}}, {"name": "Trabalho Geek", "username": "TrabalhoGeek", "id": "757180600591802368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}}, {"name": "dario oliveira", "username": "dariosailor86", "id": "703411120850210816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 5002, "tweet_count": 334515, "listed_count": 207}}, {"name": "ETTA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "EnrichettaNegri", "id": "535318339", "verified": false, "location": "Lodi, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3502, "tweet_count": 111168, "listed_count": 122}}, {"name": "Wilmer kelly", "username": "kellywilmer", "id": "48924063", "verified": false, "location": "Punto Fijo- Bonaire- Lima", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 821, "tweet_count": 71606, "listed_count": 2}}, {"name": "Rosana Moura", "username": "rosanamoura1005", "id": "70581963", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1835, "tweet_count": 39896, "listed_count": 0}}, {"name": "27\u2728", "username": "keren_lpez", "id": "1084004839", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1762, "tweet_count": 9461, "listed_count": 1}}, {"name": "ana", "username": "criss_057", "id": "172770824", "verified": false, "location": "El mundo", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 561, "tweet_count": 241352, "listed_count": 41}}, {"name": "Sanidad Ej\u00e9rcito Nacional", "username": "Ejercito_Disan", "id": "755480333315899392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14959, "following_count": 1067, "tweet_count": 22551, "listed_count": 20}}, {"name": "pam", "username": "pamellafrrnco", "id": "136500621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 301, "tweet_count": 77483, "listed_count": 246}}, {"name": "EDWIN FERNANDEZ DJ", "username": "edwferdj7", "id": "487787751", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1410, "tweet_count": 12633, "listed_count": 2}}, {"name": "Gladys del Mar", "username": "delmardel", "id": "293017122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 749, "tweet_count": 277413, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu\u00eds Fernando", "username": "Feeer_zinho", "id": "173272383", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 145, "tweet_count": 30761, "listed_count": 1}}, {"name": "davipiovesan", "username": "davipiovesanrib", "id": "178139892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 396, "tweet_count": 12395, "listed_count": 0}}, {"name": "Lupercinio", "username": "luper2562", "id": "48699522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1937, "tweet_count": 164865, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}}, {"name": "Reydem", "username": "Reydem4", "id": "983358239311106048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 427, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}}, {"name": "IGN Portugal", "username": "IGNPortugal", "id": "2584190900", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 8185, "following_count": 664, "tweet_count": 41346, "listed_count": 51}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea|Sr. Othoniel.\u00a1\u00a1", "username": "OthonielCarril1", "id": "949170010114723845", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 4994, "tweet_count": 119748, "listed_count": 4}}, {"name": "duff", "username": "LiriRodriguess", "id": "940562046797705216", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1426, "tweet_count": 97509, "listed_count": 1}}, {"name": "maran", "username": "manalvgah", "id": "3012602445", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243797, "listed_count": 30}}, {"name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888867, "listed_count": 0}}, {"name": "Rino Pappalettera", "username": "paspro2", "id": "55509918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 970, "tweet_count": 58777, "listed_count": 4}}, {"name": "YUCATANALL", "username": "Yucatanall", "id": "229161615", "verified": false, "location": "Pen\u00ednsula de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 16556, "tweet_count": 344376, "listed_count": 139}}, {"name": "Vero bolger", "username": "verobolger", "id": "459547045", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 470, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro Santoro", "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612", "verified": true, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 382157, "following_count": 793, "tweet_count": 19379, "listed_count": 576}}, {"name": "ElZar", "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}}, {"name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "id": "570401287", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"name": "Francesco \u26aa\u26ab\u2650\ud83e\udd8e\ud83d\udc2c\ud83e\udd85\u26f5", "username": "Alex19Francesco", "id": "494186757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 967, "tweet_count": 50155, "listed_count": 0}}, {"name": "Manoel Pi\u00f1eiro", "username": "mpineiro16", "id": "58476363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 154, "tweet_count": 17430, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulinha Tosatto@", "username": "AnaPaul070857", "id": "1094697902268706817", "verified": false, "location": "Guarani, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 737, "tweet_count": 2774, "listed_count": 1}}, {"name": "Nilmar Souza", "username": "nilmar_alex", "id": "216499720", "verified": false, "location": "Guarani, MG", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 130, "tweet_count": 1546, "listed_count": 0}}, {"name": "Lilia\ud83c\udf38", "username": "liliaasuarezok", "id": "1050515491578634241", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 124, "tweet_count": 25542, "listed_count": 0}}, {"name": "Jimena Otero Auristondo", "username": "OteroJimena", "id": "367411624", "verified": false, "location": "santiago-valdivia-vi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 3788, "tweet_count": 117795, "listed_count": 58}}, {"name": ".", "username": "AzulDemichelis1", "id": "1080242937169100801", "verified": false, "location": "\u0455\u03b1\u0438 \u00a2\u03b1\u0443\u0454\u0442\u03b1\u0438\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 124, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}}, {"name": "Carina", "username": "cari_mcm", "id": "2986108817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 212, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}}, {"name": "Santiago Widow", "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}}, {"name": "Cristina Kielm", "username": "RogueKielm", "id": "125822191", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 163, "tweet_count": 95810, "listed_count": 10}}, {"name": "Maritza", "username": "57496b7581d047b", "id": "2380881472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 752, "tweet_count": 12570, "listed_count": 0}}, {"name": "lian waldorf (taylor's version)", "username": "augustfolk13", "id": "1107753974927708160", "verified": false, "location": "cornelia street", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 839, "tweet_count": 13455, "listed_count": 2}}, {"name": "Jules", "username": "Winnfield_xddd", "id": "922808046354685954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 449, "tweet_count": 5723, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude8a \ud83c\udf38", "username": "andreapark_13", "id": "472241445", "verified": false, "location": "Le\u00f3n - Pontevedra", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 845, "tweet_count": 11156, "listed_count": 2}}, {"name": "Thais 13 \u2b50\u2764", "username": "Thatha_sd21", "id": "3152224649", "verified": false, "location": "onde estiver estarei ", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 508, "tweet_count": 10650, "listed_count": 0}}, {"name": "@Ra_ra_raul", "username": "Ra_Ra_Raul", "id": "268812080", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 2643, "tweet_count": 280725, "listed_count": 38}}, {"name": "Roque", "username": "oRoquee", "id": "893587331621498880", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro/Rio Grande", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 53, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}}, {"name": "david", "username": "arctistyles", "id": "746053129821655040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16102, "following_count": 10546, "tweet_count": 275694, "listed_count": 65}}, {"name": "\ud835\udce1\ud835\udcfe\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "sxnicyxuth", "id": "158179237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 819, "tweet_count": 36969, "listed_count": 1}}, {"name": "The Bieel \u2728", "username": "thebieel_yt", "id": "910747353262493696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12952, "following_count": 316, "tweet_count": 9229, "listed_count": 1}}, {"name": "tony \ud83d\udc4b", "username": "fogoFPS", "id": "2818198077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 448, "tweet_count": 31169, "listed_count": 0}}, {"name": "MOR.BO", "username": "ismorbo", "id": "807086394", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11051, "following_count": 248, "tweet_count": 13279, "listed_count": 89}}, {"name": "Orlando J. Moncada", "username": "ojmoncadaz", "id": "159295350", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 621, "tweet_count": 14635, "listed_count": 7}}, {"name": "Naclaraa", "username": "anaclaraseixa12", "id": "1036297916418273280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 489, "tweet_count": 14417, "listed_count": 0}}, {"name": "katarina", "username": "jhuliakat", "id": "1142240245406208000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 251, "tweet_count": 7707, "listed_count": 0}}, {"name": "Massimo Famularo", "username": "MassimoFamularo", "id": "112732827", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 511, "tweet_count": 58324, "listed_count": 126}}, {"name": "Magrelly \ud83e\udd70\ud83d\ude0d", "username": "magrelinha196", "id": "2891456807", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1169, "tweet_count": 13106, "listed_count": 1}}, {"name": "PIU MERENDIBA", "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 834, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}}, {"name": "Jecsan Tavares", "username": "JecTaMu", "id": "2891798008", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 215, "tweet_count": 515, "listed_count": 1}}, {"name": "IGN Espa\u00f1a", "username": "IGN_es", "id": "15686768", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69753, "listed_count": 1124}}, {"name": "ITZULIKO GARA C.A.O  \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "goraosasuna1987", "id": "1427485484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 4383, "tweet_count": 128982, "listed_count": 17}}, {"name": "euskal musika", "username": "euskalmusikafm", "id": "928897993650122753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 296, "tweet_count": 2614, "listed_count": 5}}, {"name": "pat\u00e9tica", "username": "girllixo", "id": "36499111", "verified": false, "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 284, "tweet_count": 37609, "listed_count": 3}}, {"name": "Vale", "username": "vale07bf", "id": "219354372", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 505, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}}, {"name": "Kari Mo.", "username": "LaGatera_KM", "id": "67798405", "verified": false, "location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2323, "tweet_count": 162484, "listed_count": 9}}, {"name": "Carmen \u0646", "username": "carmentpf", "id": "1627031726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12446, "following_count": 6495, "tweet_count": 188331, "listed_count": 4}}, {"name": "pipi", "username": "pilmartinn", "id": "1003402837949329413", "verified": false, "location": "Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1121, "tweet_count": 38137, "listed_count": 3}}, {"name": "SUDACKKA", "username": "Guilleefirppo", "id": "925166799188058115", "verified": false, "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 150, "tweet_count": 9484, "listed_count": 0}}, {"name": "RIP e verganiana", "username": "tempuralucinoge", "id": "147756238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 123, "tweet_count": 45133, "listed_count": 0}}, {"name": "Elena", "username": "elenaharry1", "id": "744310904188207104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 96, "tweet_count": 191052, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel F. Silva", "username": "danielfsilva", "id": "23160108", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 988, "tweet_count": 44878, "listed_count": 4}}, {"name": "Urgente24.com", "username": "U24noticias", "id": "76326090", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 64089, "following_count": 1562, "tweet_count": 195497, "listed_count": 647}}, {"name": "Sigmatrix | Filiphe", "username": "canalsigmatrix", "id": "1103789239127429123", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 248, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}}, {"name": "LazyPhobic", "username": "LazyPhobic", "id": "1165241546092044288", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 118, "tweet_count": 3343, "listed_count": 2}}, {"name": "Polic\u00eda Nacional", "username": "policia", "id": "23791197", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3747167, "following_count": 0, "tweet_count": 43654, "listed_count": 7924}}, {"name": "El Informador de la Costa", "username": "infocostaoaxaca", "id": "1096862495371943936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 114, "tweet_count": 1861, "listed_count": 6}}, {"name": "Alberto Segovia", "username": "bsegoviah", "id": "103180939", "verified": false, "location": "Jalapa Ver. Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 803, "tweet_count": 27540, "listed_count": 2}}, {"name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "yoanisanchez", "id": "15973392", "verified": true, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 755744, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}}, {"name": "\ud835\udce1\ud835\udcfe\ud835\udceb\ud835\udcee\u0301\ud835\udcf7 \ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\u0301\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udd03 \ud835\udcd6\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udd03\ud835\udcea\u0301\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd03", "username": "rhgonzal", "id": "115670147", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1364, "tweet_count": 33021, "listed_count": 2}}, {"name": "Guilherme Henrique \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Verme_Cinzento", "id": "40509352", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1780, "tweet_count": 22489, "listed_count": 10}}, {"name": "CreepyStar \u2728", "username": "emiry_junkiie", "id": "48521075", "verified": false, "location": "Todas partes ", "public_metrics": {"followers_count": 5587, "following_count": 1347, "tweet_count": 245672, "listed_count": 92}}, {"name": "belucap", "username": "beluzbelito", "id": "369311517", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 329, "tweet_count": 9251, "listed_count": 3}}, {"name": "\u1d18 \u1d0f \u0280 \u1d1b \u1d07", "username": "tomi_mesquida7", "id": "794541813759672321", "verified": false, "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1229, "tweet_count": 14509, "listed_count": 0}}, {"name": "Mi\u00f1ito", "username": "_toonmi", "id": "484231999", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}}, {"name": "RENE REYES", "username": "renerojo15", "id": "160643919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 622, "tweet_count": 6891, "listed_count": 0}}, {"name": "Pola \u262a", "username": "sup3rvixen", "id": "854680240899096576", "verified": false, "location": "Soundgarden.", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1102, "tweet_count": 29358, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn", "username": "JoseJenSevilla", "id": "924334885044740096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 3321, "tweet_count": 64702, "listed_count": 43}}, {"name": "Ricardo Calleja", "username": "ricardocrc", "id": "300147054", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 491, "tweet_count": 23254, "listed_count": 74}}, {"name": "Marcelo Dal Bo Grava \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "mdbgrava", "id": "2613556345", "verified": false, "location": "Piraju\u00ed-SP", "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 4823, "tweet_count": 187589, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \uea00", "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559", "verified": false, "location": "Instagram: @arfonking ", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 1383, "tweet_count": 71687, "listed_count": 74}}, {"name": "\ud83c\udf83Cano mmjr\ud83c\udf83", "username": "Michael_MyersJr", "id": "556636096", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a (Albacete)", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 502, "tweet_count": 28539, "listed_count": 14}}, {"name": "Patipelado", "username": "Patipelado2", "id": "1136722454347419648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 3136, "tweet_count": 47581, "listed_count": 1}}, {"name": "Nicol\u00e1s", "username": "Nicolaswii", "id": "1095853722440224768", "verified": false, "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 378, "tweet_count": 8379, "listed_count": 0}}, {"name": "kritikonn", "username": "kritikonnn", "id": "787715226787516416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 234, "tweet_count": 100721, "listed_count": 0}}, {"name": "Armada de Colombia", "username": "ArmadaColombia", "id": "91181758", "verified": true, "location": "Mares, r\u00edos y costas \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 331713, "following_count": 615, "tweet_count": 67825, "listed_count": 710}}, {"name": "Rospi", "username": "Rospiok", "id": "966351537256697858", "verified": false, "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 369, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro Borges", "username": "leccoborges", "id": "111575773", "verified": false, "location": "Tiran\u00eb, Albania ", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 949, "tweet_count": 32326, "listed_count": 1}}, {"name": "Emily2819", "username": "Emily18281", "id": "1155284174984470529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1481, "tweet_count": 41394, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "Jv oliveira", "username": "Joao8026", "id": "1023107691684802566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 189, "tweet_count": 7020, "listed_count": 0}}, {"name": "Mereaim Sobreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Mereaim", "id": "74355674", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 3990, "tweet_count": 31411, "listed_count": 3}}, {"name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "YordiMX", "id": "83719809", "verified": false, "location": "19.157406,-96.11641", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186313, "listed_count": 108}}, {"name": "ricardogallardoP", "username": "ricardo05965927", "id": "3996995549", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1474, "tweet_count": 6618, "listed_count": 1}}, {"name": "Quim Torra i Pla", "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322", "verified": true, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 259685, "following_count": 1374, "tweet_count": 25668, "listed_count": 1011}}, {"name": "amanda", "username": "kookvcut", "id": "1095463331035516929", "verified": false, "location": "\u2077 ", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1543, "tweet_count": 59163, "listed_count": 18}}, {"name": "360 Grados Libros", "username": "360gradoslibros", "id": "2677533522", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 337, "tweet_count": 12561, "listed_count": 69}}, {"name": "CinePOP", "username": "cinepop", "id": "14500217", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131230, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}}, {"name": "O V\u00edcio", "username": "ovicio", "id": "194665354", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108326, "listed_count": 104}}, {"name": "Paz \ud83c\udf19", "username": "PaziiZumelzu", "id": "322441636", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 195, "tweet_count": 2567, "listed_count": 1}}, {"name": "gui-182", "username": "guiinwonderland", "id": "2993036165", "verified": false, "location": "l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 425, "tweet_count": 11624, "listed_count": 1}}, {"name": "paolla", "username": "paollagr", "id": "770016160041537537", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 461, "tweet_count": 6679, "listed_count": 0}}, {"name": "Davizinho", "username": "DavizinhoAmaral", "id": "883491104183681025", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 489, "tweet_count": 32405, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43 HeRnAnE \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "do_hernane", "id": "969230731477159964", "verified": false, "location": "\ud83d\udd49\ufe0fComplexo de Acari\ud83d\udd49\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 297, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}}, {"name": "adri \ud83c\udf36", "username": "acamgo", "id": "940401724644384768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 140, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}}, {"name": "Guillermo Serra", "username": "giserrat", "id": "714637008124162049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 297, "tweet_count": 45014, "listed_count": 0}}, {"name": "diego manarelli", "username": "manarellidiego", "id": "2583443602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9545, "following_count": 1265, "tweet_count": 176562, "listed_count": 13}}, {"name": "Manuel Hunter S", "username": "ManuelhuntersS", "id": "2800966438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 4914, "tweet_count": 266266, "listed_count": 0}}, {"name": "DJ", "username": "chequemen1", "id": "213897810", "verified": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 164, "tweet_count": 1224, "listed_count": 0}}, {"name": "Sam Kadilla \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JorgeAbello4", "id": "856242131522007041", "verified": false, "location": "Kazajist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 627, "tweet_count": 24534, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Bruna", "username": "hugebruna", "id": "1133483692163309570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1116, "tweet_count": 10508, "listed_count": 0}}, {"name": "Guada", "username": "GuadaRougier1", "id": "2165174628", "verified": false, "location": "Villa Elisa, Entre rios", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 444, "tweet_count": 20469, "listed_count": 0}}, {"name": "Tica.", "username": "Tica2018", "id": "1053797534395744256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 66, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol G. Mundi", "username": "carolgMundi", "id": "397828236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1521, "tweet_count": 14900, "listed_count": 15}}, {"name": "Julio Rey", "username": "ReyDibujante", "id": "1243660207", "verified": false, "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 14435, "following_count": 1072, "tweet_count": 4914, "listed_count": 267}}, {"name": "Gr\u00f6na Fingrar", "username": "thegreenleaf_0", "id": "1046369393377202176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 277, "tweet_count": 3208, "listed_count": 5}}, {"name": "F\u00e5ret - The Sheep", "username": "soren_backman", "id": "3602468956", "verified": false, "location": "#Po\u00e4ngen", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1966, "tweet_count": 51608, "listed_count": 24}}, {"name": "\ud83d\udc95 Baixinha\ud83c\udf80", "username": "Mayra69570435", "id": "1134570462539919364", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 542, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Pask", "username": "PedroPask", "id": "1886390234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 124, "tweet_count": 39825, "listed_count": 0}}, {"name": "AlexTuy", "username": "alextuy", "id": "288540621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 57, "tweet_count": 47294, "listed_count": 1}}, {"name": "O Homem Morcego", "username": "ohomemmorcego", "id": "97648832", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 276, "tweet_count": 12374, "listed_count": 11}}, {"name": "\u2720 Victor Hugo \u2720 777 \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udca2", "username": "VictorCRVG13", "id": "3535287617", "verified": false, "location": "Cora\u00e7\u00e3o do Steve Rogers", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2889, "tweet_count": 27956, "listed_count": 0}}, {"name": "Reina Pochoclo \ud83d\udc9a", "username": "reinapochoclo", "id": "211683724", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 18, "tweet_count": 10720, "listed_count": 0}}, {"name": "Heleno Jose A Silva", "username": "HelenoJoseASil1", "id": "920085709310087168", "verified": false, "location": "Piedade", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 163, "tweet_count": 11357, "listed_count": 0}}, {"name": "Erico Dietrich \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "EricoDietrich", "id": "331218846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18553, "following_count": 15096, "tweet_count": 31975, "listed_count": 39}}, {"name": "\u24bf\u24d0\u24d2\u24e0\u24e4\u24d8", "username": "invernista", "id": "71622842", "verified": false, "location": "Santiago, Chile - Los Andes ", "public_metrics": {"followers_count": 6613, "following_count": 5686, "tweet_count": 79736, "listed_count": 7}}, {"name": "Daniel Gonzalez", "username": "dagonzalezr", "id": "3364429797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6190, "following_count": 6800, "tweet_count": 109996, "listed_count": 3}}, {"name": "Rub\u00ed", "username": "rubroja", "id": "1129634675486388229", "verified": false, "location": "Alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 168, "tweet_count": 15577, "listed_count": 3}}, {"name": "ag\u00fcita", "username": "ximromn", "id": "1054201618940510208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 71, "tweet_count": 2816, "listed_count": 0}}, {"name": "Pate sin Rostro", "username": "PateSinRostro", "id": "425182643", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 549, "tweet_count": 19387, "listed_count": 3}}, {"name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "id": "14436030", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416575, "following_count": 1402, "tweet_count": 390214, "listed_count": 32268}}, {"name": "Lito Pingo Ayala", "username": "lito_pingo", "id": "4787109980", "verified": false, "location": "Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 551, "tweet_count": 50989, "listed_count": 1}}, {"name": "Brasilavante", "username": "GiacomelliLizi", "id": "1044353045126172672", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1050, "tweet_count": 63309, "listed_count": 0}}, {"name": "Bri\u2728", "username": "Brigite_OM", "id": "176585364", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 337, "tweet_count": 73685, "listed_count": 6}}, {"name": "vivo a lo Pe\u00f1arol.", "username": "EmilianoBregan1", "id": "1017463130451046403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 207, "tweet_count": 53640, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udfb8\ud83c\udfb8\ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18", "username": "WATONCOPION", "id": "176864739", "verified": false, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 217, "tweet_count": 9139, "listed_count": 0}}, {"name": "~Liz~", "username": "scaleleton", "id": "2279600508", "verified": false, "location": "ana/rant account", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 190, "tweet_count": 4892, "listed_count": 0}}, {"name": "Estephano S.\ud83d\ude42\ud83d\udc4d", "username": "estephano34", "id": "337236184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 16, "tweet_count": 5262, "listed_count": 1}}, {"name": "Pili Pili", "username": "pilipili61", "id": "721879256356253698", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 550, "tweet_count": 25447, "listed_count": 0}}, {"name": "Camila", "username": "_camibotta", "id": "1350804174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 295, "tweet_count": 32928, "listed_count": 3}}, {"name": "Negra \u26a1\ufe0f", "username": "BrenContrera", "id": "330518782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 491, "tweet_count": 27509, "listed_count": 0}}, {"name": "PAULO NEIRA", "username": "PAULONEIRA2", "id": "1183770927798083584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 116, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}}, {"name": "Ruben Vergara", "username": "anarkoman9", "id": "781427467", "verified": false, "location": "ECUADOR", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 48, "tweet_count": 7701, "listed_count": 3}}, {"name": "monkeypoc", "username": "leonunesbe", "id": "53523545", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 541, "tweet_count": 39804, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc26", "username": "f_ryam", "id": "62733674", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9892, "following_count": 968, "tweet_count": 193214, "listed_count": 23}}, {"name": "V\u00edctor Villar Z. \ud83e\udd18", "username": "betococo", "id": "82815047", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 487, "tweet_count": 28726, "listed_count": 5}}, {"name": "Crema Sincero", "username": "CremaSincero", "id": "967874442180341760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 272, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}}, {"name": "2OBSERVANDO3", "username": "TercerOjo14", "id": "1123051328261980160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 494, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz", "username": "luizitt0", "id": "782277069719961600", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 2233, "tweet_count": 79041, "listed_count": 4}}, {"name": "arthu", "username": "ArthurSRod", "id": "1531477850", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 918, "tweet_count": 52982, "listed_count": 5}}, {"name": "gabi", "username": "Uaigabriela", "id": "349811070", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 221, "tweet_count": 78958, "listed_count": 2}}, {"name": "Luisa Su\u00e1rez Alva", "username": "MamaEnLaLucha", "id": "3145307188", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 297, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}}, {"name": "Emrys Merlin", "username": "Thunder73499305", "id": "1152141861739540480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 683, "tweet_count": 10162, "listed_count": 0}}, {"name": "Gobernantes", "username": "GobernantesVer", "id": "106562842", "verified": false, "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 29730, "following_count": 26, "tweet_count": 83123, "listed_count": 155}}, {"name": "Danae Almarza", "username": "danae_almarza", "id": "2258329040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 128, "tweet_count": 73013, "listed_count": 0}}, {"name": "Tid\u00e3o", "username": "AristidesRNeto", "id": "58327765", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 203, "tweet_count": 24709, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Paula", "username": "mcielana", "id": "1065751744846749696", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 192, "tweet_count": 10554, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Filipe Geraldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "EduardoFilipe38", "id": "424250066", "verified": false, "location": "Teresopolis, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 451, "tweet_count": 9702, "listed_count": 0}}, {"name": "9? 99?", "username": "rhianFR", "id": "2773839733", "verified": false, "location": "UFG da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 187, "tweet_count": 7556, "listed_count": 0}}, {"name": "Andreoli \ud83e\udd8b", "username": "sanguchesdepapa", "id": "819958034", "verified": false, "location": "Formosa/La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 713, "tweet_count": 34070, "listed_count": 5}}, {"name": "Coronel Azevedo", "username": "MarquesNunestc", "id": "978319735677997057", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 505, "tweet_count": 32755, "listed_count": 0}}, {"name": "Marina Ferro MUA", "username": "Namyra80", "id": "60936977", "verified": false, "location": "Milan", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 207, "tweet_count": 2505, "listed_count": 9}}, {"name": "Santa Marta", "username": "SantaMarta_", "id": "1594516514", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 592, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr. Osvaldo Tamayo", "username": "Nostrad76003912", "id": "1018833887944953856", "verified": false, "location": "Cuba. Las Tunas.", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 1709, "tweet_count": 80107, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "username": "rodolfoxoliz", "id": "2200412632", "verified": false, "location": "Putaendo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 1679, "tweet_count": 1396533, "listed_count": 78}}, {"name": "vicente fraile", "username": "vicfrai", "id": "362714602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 878, "tweet_count": 22429, "listed_count": 1}}, {"name": "Clara", "username": "xxxfrdy7", "id": "1353759194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 134, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}}, {"name": "ETC Noticias", "username": "EtceteraPe", "id": "88434126", "verified": false, "location": "Barranca - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 647, "tweet_count": 11194, "listed_count": 3}}, {"name": "Joacir Bianco", "username": "joacirbianco", "id": "2830875723", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1399, "tweet_count": 91978, "listed_count": 1}}, {"name": "Kylian\u2122", "username": "Kylian_TM", "id": "1149091343089721345", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 2216, "tweet_count": 4261, "listed_count": 0}}, {"name": "EL TIEMPO", "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8316747, "following_count": 25125, "tweet_count": 679949, "listed_count": 16110}}, {"name": "salvatore.", "username": "aurvrie", "id": "1013619734829510657", "verified": false, "location": "\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc86.", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 507, "tweet_count": 9337, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790", "verified": false, "location": "in memory of opie", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}}, {"name": "Zilma \ud83c\udd7e\ufe0f\u2795\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764", "username": "mendes_zilma", "id": "2261093905", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1387, "tweet_count": 48501, "listed_count": 2}}, {"name": "Augusto gil buczek", "username": "Augustogilbucze", "id": "456968743", "verified": false, "location": "Pinhais-Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2677, "tweet_count": 28219, "listed_count": 1}}, {"name": "Emilio Mendoza delaF", "username": "EmilioMendozaF", "id": "789833", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4803, "following_count": 2898, "tweet_count": 39602, "listed_count": 83}}, {"name": "jrgandara", "username": "jrgandara", "id": "14730497", "verified": false, "location": "Americana, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 509, "tweet_count": 54595, "listed_count": 124}}, {"name": "Jos\u00e9 Eurico", "username": "JosEurico4", "id": "1095756563359375360", "verified": false, "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 234, "tweet_count": 16262, "listed_count": 0}}, {"name": "Ruan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Ruan38Pablo", "id": "1075763607768576000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 581, "listed_count": 0}}, {"name": "....", "username": "coeeDL", "id": "1019047761092718592", "verified": false, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 123, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}}, {"name": "@HeinzFGuderian", "username": "HeinzFGuderian", "id": "592861897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 819, "tweet_count": 94491, "listed_count": 8}}, {"name": "ashisuki", "username": "ashi_cafe", "id": "3066245593", "verified": false, "location": "\u672d\u5e4c\u306e\u96a3\u753a\u3001\u3002", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 103, "tweet_count": 25137, "listed_count": 1}}, {"name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872", "verified": false, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}}, {"name": "JJ", "username": "jjsanpedroalc", "id": "279964763", "verified": false, "location": "Malaga, Andalusia", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 802, "tweet_count": 4622, "listed_count": 1}}, {"name": "Marina Mas", "username": "MarinaMasss", "id": "972184484752904193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 896, "tweet_count": 28670, "listed_count": 4}}, {"name": "Marti", "username": "MartiToledo_", "id": "354553688", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1501, "tweet_count": 73373, "listed_count": 4}}, {"name": "Pamela Rios Jara \ud83c\udf33", "username": "Pameriosjara94", "id": "4861021878", "verified": false, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 85, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo I. Fdez. Mu\u00f1iz", "username": "pifermu", "id": "429219332", "verified": false, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5966, "following_count": 2462, "tweet_count": 30243, "listed_count": 101}}, {"name": "Principado de Asturias", "username": "GobAsturias", "id": "890838088443977728", "verified": false, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 39787, "following_count": 404, "tweet_count": 26699, "listed_count": 211}}, {"name": "Vicmar21m", "username": "VictorM2112", "id": "774788598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1016, "tweet_count": 25573, "listed_count": 12}}, {"name": "Carol de Africa", "username": "Carolchaidachi2", "id": "917870038853529600", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1014, "tweet_count": 41945, "listed_count": 1}}, {"name": "+a", "username": "maisa", "id": "2203709322", "verified": true, "location": "BEVELE RIOS", "public_metrics": {"followers_count": 12668511, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1731}}, {"name": "Marcos Marc\u00edlio \ud83d\udea8", "username": "Marcosf350", "id": "3340170585", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9/sp", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 989, "tweet_count": 56691, "listed_count": 1}}, {"name": "Botto Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LipeBotto", "id": "549661247", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1522, "tweet_count": 62835, "listed_count": 2}}, {"name": "Priscy \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfadWE ARE FUCKING FUCKED\ud83c\udfb8", "username": "sakuscy", "id": "19163349", "verified": false, "location": "Japan/Chile", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 551, "tweet_count": 14660, "listed_count": 0}}, {"name": "Psicopato", "username": "DANStrangeTaste", "id": "1097691496139182081", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 447, "tweet_count": 59767, "listed_count": 0}}, {"name": "landlady", "username": "ComplexaBel", "id": "176876877", "verified": false, "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 1378, "tweet_count": 559631, "listed_count": 84}}, {"name": "Cristiana", "username": "SoloCristy", "id": "440129638", "verified": false, "location": "Veneto, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 947, "tweet_count": 262559, "listed_count": 32}}, {"name": "MOONVICUS", "username": "MOONVICUS4", "id": "887282370033983488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6288, "following_count": 6368, "tweet_count": 233386, "listed_count": 1}}, {"name": "Jo\u00e3o Victor Martins L. Lacerda", "username": "joaovmlacerda", "id": "143080589", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 802, "tweet_count": 4771, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernanda", "username": "eufernandabm_", "id": "923734098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 203, "tweet_count": 5033, "listed_count": 0}}, {"name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f22 22 22 22 22", "username": "cccalado", "id": "176995476", "verified": false, "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1000, "tweet_count": 410590, "listed_count": 9}}, {"name": "BOLSONARIANO", "username": "Joaodourado47", "id": "2615337023", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1667, "tweet_count": 11492, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Cesar\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12561, "following_count": 13312, "tweet_count": 16281, "listed_count": 5}}, {"name": "\u00bfPero qu\u00e9 Pretenders?", "username": "jesjalope", "id": "835202323420938241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 71, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}}, {"name": "Regina Conte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ReginaConte3", "id": "1157823182356779008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1452, "tweet_count": 83356, "listed_count": 0}}, {"name": "Changani", "username": "agusgattoo", "id": "1124148120", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 425, "tweet_count": 20229, "listed_count": 1}}, {"name": "Gonza", "username": "gonzalocasado12", "id": "195501696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 836, "tweet_count": 16270, "listed_count": 0}}, {"name": "Ruiter Orlandi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RuiterOrlandi", "id": "928617635645976576", "verified": false, "location": "#STFVergonhaNacional", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 357, "tweet_count": 30059, "listed_count": 0}}, {"name": "O Matt \u25e4\u2720\u25e2", "username": "matt_098", "id": "1046403853405638656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 484, "tweet_count": 99735, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "vctorjy", "id": "981863988966428672", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1717, "tweet_count": 12434, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "anarecipriani", "id": "4840285095", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 901, "tweet_count": 78037, "listed_count": 0}}, {"name": "Thalita", "username": "AndrezzaTavar17", "id": "750936222957199360", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1583, "tweet_count": 17801, "listed_count": 0}}, {"name": "RN \ud83e\udd8d", "username": "nicacio_rafael", "id": "3206524221", "verified": false, "location": "Jamaica", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 471, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}}, {"name": "M\ud83c\udd70\ufe0furicio Lorca M. \ud83c\udf31\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #BoricNoEst\u00e1sSolo", "username": "m_lorca", "id": "118394245", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 535, "tweet_count": 65206, "listed_count": 0}}, {"name": "Pachi Emprende", "username": "P4ttyta", "id": "91715074", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18925, "following_count": 10118, "tweet_count": 43189, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud83e\udda9", "username": "thecruelswift", "id": "1945322430", "verified": false, "location": "29/24 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2898, "tweet_count": 190404, "listed_count": 25}}, {"name": "Morena Caprichosa", "username": "TefyCaprichosa", "id": "105940516", "verified": false, "location": "Mi casa est\u00e1 en la frontera", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1310, "tweet_count": 120899, "listed_count": 28}}, {"name": "Flavio Mioto", "username": "ufmioto", "id": "796504690913673216", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 533, "tweet_count": 27660, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex F. Marqueze", "username": "f_marqueze", "id": "1099244107724177408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 432, "tweet_count": 24486, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Lina", "username": "MariaLi18128358", "id": "1032347291305304066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 360, "tweet_count": 6741, "listed_count": 0}}, {"name": "Josefina Peluc \ud83d\udc99", "username": "JosefinaPeluc", "id": "622447363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 224, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivonne Torres C.", "username": "IvonneTorresC1", "id": "722552641922998275", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 393, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}}, {"name": "Adri_Viva", "username": "TurcaVan", "id": "216775978", "verified": false, "location": "Italia Viva", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1353, "tweet_count": 38538, "listed_count": 3}}, {"name": "Leonardo Bonassoli", "username": "bonassoli", "id": "30786273", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2007, "tweet_count": 553294, "listed_count": 52}}, {"name": "Barbie Hispstey", "username": "lilaise", "id": "8597942", "verified": false, "location": "United Kingdom of Vila Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 137, "tweet_count": 236154, "listed_count": 82}}, {"name": "Ay\u00fcn #AprueboPlebiscitoDeSalida", "username": "AyunLafken", "id": "724990266", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 583, "tweet_count": 30100, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud76c\ub9dd \u2600\ufe0f\u2077", "username": "mlovbts22", "id": "1170798032503414784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9118, "following_count": 8593, "tweet_count": 84202, "listed_count": 20}}, {"name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude8a;", "username": "taeart_s", "id": "1022683906645082118", "verified": false, "location": "\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5915, "following_count": 5217, "tweet_count": 5230, "listed_count": 1}}, {"name": "Pedro Ger\u00f4nimo", "username": "agesip", "id": "871520421937631233", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 931, "tweet_count": 12584, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Pinheiro", "username": "fnandolp", "id": "16407182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 770, "tweet_count": 1480, "listed_count": 3}}, {"name": "Ded\u00e9 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "CordeiroDede", "id": "1340499367", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 894, "tweet_count": 103253, "listed_count": 2}}, {"name": "Hpieritz", "username": "hpieritz", "id": "2467302827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 143, "tweet_count": 126465, "listed_count": 0}}, {"name": "alfredo mera giler", "username": "amerazul", "id": "353473771", "verified": false, "location": "gye", "public_metrics": {"followers_count": 5052, "following_count": 479, "tweet_count": 127701, "listed_count": 16}}, {"name": "M CARMEN.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "username": "MCarmenGutLop", "id": "917840855276380160", "verified": false, "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 4767, "following_count": 4751, "tweet_count": 49384, "listed_count": 2}}, {"name": "Javier Cruz", "username": "intimo77", "id": "87871959", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}}, {"name": "Tereza Archer", "username": "ArcherTereza", "id": "2558066061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9076, "following_count": 1340, "tweet_count": 123116, "listed_count": 17}}, {"name": "Pharaoh Lincoln", "username": "stardustcompres", "id": "107207005", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 262, "tweet_count": 70793, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Angelica", "username": "angiesaavedrag", "id": "900529634416242689", "verified": false, "location": "En Las Ruinas De Mi Palacio", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 236, "tweet_count": 362653, "listed_count": 1}}, {"name": "PorUnMundoMejor \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "lilydoco", "id": "826595610648256514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 2906, "tweet_count": 71224, "listed_count": 7}}, {"name": "\u201cUN SOL X PERUANO Y\u2026TILIN GALLO MUERTO\u201d \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "pescuso", "id": "209948510", "verified": false, "location": "Rye Brook, NY", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 231, "tweet_count": 133669, "listed_count": 1}}, {"name": "Pleyadiana", "username": "LibertadEsMivoz", "id": "123441404", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 569, "tweet_count": 244871, "listed_count": 9}}, {"name": "Leonardo Jimenez", "username": "leojimenezorteg", "id": "243955472", "verified": false, "location": "Lowell, MA", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 375, "tweet_count": 17632, "listed_count": 0}}, {"name": "14ymedio", "username": "14ymedio", "id": "2295056168", "verified": true, "location": "La Habana", "public_metrics": {"followers_count": 63989, "following_count": 1532, "tweet_count": 63390, "listed_count": 694}}, {"name": "Barbie J", "username": "wdytcrlh", "id": "2497158402", "verified": false, "location": "\ud835\udc76\ud835\udc8f\ud835\udc8d\ud835\udc9a \ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8f.", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1111, "tweet_count": 48340, "listed_count": 32}}, {"name": "s\u00f3 seu", "username": "invisiblebleed", "id": "1144702291154522112", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 695, "tweet_count": 11009, "listed_count": 0}}, {"name": "N.O.R.I.", "username": "Sore_Throat1983", "id": "228084325", "verified": false, "location": "Sendai City", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 787, "tweet_count": 23474, "listed_count": 5}}, {"name": "leech", "username": "leech666leech", "id": "834051337255936000", "verified": false, "location": "\u5343\u8449\u770c\u8239\u6a4b\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 216, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}}, {"name": "Sim\u00f3n", "username": "DiegosaurioVL", "id": "343267376", "verified": false, "location": "M\u00e9jico", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 164, "tweet_count": 25492, "listed_count": 0}}, {"name": "The Top Comics", "username": "TheTopComics", "id": "708181266", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 759733, "following_count": 962, "tweet_count": 12370, "listed_count": 652}}, {"name": "Fabiano #VotoAudit\u00e1velJ\u00e1", "username": "fvasconcelos157", "id": "546901950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1230, "tweet_count": 21348, "listed_count": 0}}, {"name": "Force Games", "username": "garverainfinit1", "id": "3020167781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 546, "tweet_count": 35091, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado", "id": "159072956", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 78140, "following_count": 44182, "tweet_count": 1886618, "listed_count": 858}}, {"name": "PIPO HUERTA", "username": "PipoHUERTA", "id": "372546172", "verified": false, "location": "DUSSELDORF - ALEMANIA (CUMPLEA\u00d1OS EL 10 DE ABRIL)", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 3035, "tweet_count": 225707, "listed_count": 17}}, {"name": "Independiente.", "username": "AlertaVzla66", "id": "898718613766639616", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 450, "tweet_count": 16459, "listed_count": 0}}, {"name": "Amazona de Direita", "username": "LeandraValadare", "id": "1025055045979725824", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 2074, "tweet_count": 15494, "listed_count": 1}}, {"name": "Antonella Lanna", "username": "lanna_antonella", "id": "969023707640422402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 555, "tweet_count": 14458, "listed_count": 0}}, {"name": "Walter Blanco \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "WalterBlanco13", "id": "584774964", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 800, "tweet_count": 44253, "listed_count": 6}}, {"name": "livinha estafada \ud83e\udd91\u2728\u2764\ufe0f", "username": "liviaqui", "id": "70174612", "verified": false, "location": "Ouro Preto", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 802, "tweet_count": 33829, "listed_count": 5}}, {"name": "Andreia Rodrigues", "username": "AndreiaRodrig13", "id": "1041760785393958912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 585, "tweet_count": 16903, "listed_count": 0}}, {"name": "Orlando Valle", "username": "ValleOrlando", "id": "81221967", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 910, "tweet_count": 35672, "listed_count": 4}}, {"name": "Julyerys Targaryen \ud83c\udff4\ud83d\udda4\ud83d\udd25\ud83d\udc32", "username": "chulio_Te", "id": "1057989697518141441", "verified": false, "location": "Dragonstone ", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 337, "tweet_count": 55973, "listed_count": 0}}, {"name": "cindy\ud83c\udf3f", "username": "oderuni", "id": "730317332145418240", "verified": false, "location": "PT  neverland 00' she/her khh ", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 846, "tweet_count": 29232, "listed_count": 5}}, {"name": "carmen uribe \ud83d\udc99", "username": "carmenuribe123", "id": "271168714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 279, "tweet_count": 5275, "listed_count": 1}}, {"name": "Michele Bobbio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Bobbio65M", "id": "3368018859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 4520, "tweet_count": 422149, "listed_count": 73}}, {"name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}}, {"name": "carlomagno111", "username": "carlomagno111", "id": "280670412", "verified": false, "location": "CALLAO", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 183, "tweet_count": 6790, "listed_count": 1}}, {"name": "Eduardo Abusada", "username": "eabusad", "id": "145239195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38599, "following_count": 19349, "tweet_count": 36665, "listed_count": 36}}, {"name": "CCOO_JCYL", "username": "CCOO_JCYL", "id": "289222097", "verified": false, "location": "Castela e Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 221, "tweet_count": 9927, "listed_count": 22}}, {"name": "Asunci\u00f3n", "username": "Asuerrazuriz", "id": "1184230522094051330", "verified": false, "location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1908, "tweet_count": 43301, "listed_count": 0}}, {"name": "Jeanett Petrosi", "username": "JeanettPetrosi2", "id": "710641235799744512", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 634, "tweet_count": 95787, "listed_count": 1}}, {"name": "A\u00e9cio Flavio", "username": "ptriste", "id": "162012710", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2520, "tweet_count": 262292, "listed_count": 1}}, {"name": "@PauloGuimar\u00e3es.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "prp_guimaraes", "id": "991830223820853253", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 893, "tweet_count": 61888, "listed_count": 0}}, {"name": "Leska", "username": "NRhoyne", "id": "1173012493985361920", "verified": false, "location": "Mirkwood", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 279, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"name": "Spooky Beartopus", "username": "flowingclouds_", "id": "73277266", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2560, "tweet_count": 20993, "listed_count": 1}}, {"name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "username": "TorreVigilancia", "id": "3299701031", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}}, {"name": "I//ZIPANG\\\\T", "username": "ZIPANGMASSPRESS", "id": "396346965", "verified": false, "location": "\u6703\u6d25\u82e5\u677e", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 476, "tweet_count": 806, "listed_count": 9}}, {"name": "antoadd", "username": "add966", "id": "1229869027", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1044, "tweet_count": 117832, "listed_count": 0}}, {"name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416", "verified": false, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}}, {"name": "anto.mosca\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "pattymoka", "id": "2529831358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 808, "tweet_count": 286159, "listed_count": 42}}, {"name": "Secret Temple (JPN)", "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320", "verified": false, "location": "\u798f\u5ca1 \u798f\u5ca1\u5e02 \u4e2d\u592e\u533a \u5e73\u5c3e2", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 322, "tweet_count": 354, "listed_count": 2}}, {"name": "Mara Bunik \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83d\ude37", "username": "bunik_mara", "id": "972838857145311232", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 1776, "tweet_count": 14182, "listed_count": 1}}, {"name": "Kenneth", "username": "FsSenni", "id": "2407748559", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2285, "tweet_count": 84225, "listed_count": 0}}, {"name": "Lautarado", "username": "LautiiAguero", "id": "1368442897", "verified": false, "location": "Merlo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 535, "tweet_count": 27293, "listed_count": 0}}, {"name": "cami", "username": "Lopez98Camila", "id": "1583955079", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 494, "tweet_count": 26429, "listed_count": 0}}, {"name": "Nomenclaturaintroductoria", "username": "maloelacaeza", "id": "770361018627284992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1097, "tweet_count": 162362, "listed_count": 0}}, {"name": "Jamilson Moraes", "username": "jamilsonmoraes2", "id": "803981846182760448", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 2873, "tweet_count": 13301, "listed_count": 0}}, {"name": "Ir\u00e8ne Laboissette", "username": "ILaboissette", "id": "2330882334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 121, "tweet_count": 3242, "listed_count": 0}}, {"name": "al\u00e9xia", "username": "lucfrmorningstr", "id": "966576162", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 2756, "tweet_count": 38939, "listed_count": 13}}, {"name": "'", "username": "chaelisawishes", "id": "905881296899117056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1133, "tweet_count": 12743, "listed_count": 1}}, {"name": "soy yo", "username": "jota_riquelme", "id": "368273026", "verified": false, "location": "en un pa\u00eds llamado chile.. ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 159, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}}, {"name": "GwynbleiddESP", "username": "X_TheWhiteWolf", "id": "919395541", "verified": false, "location": "Alderaan", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1124, "tweet_count": 3087, "listed_count": 0}}, {"name": "iBarbarellah\u00ae\ufe0f", "username": "iBarbarellah", "id": "455697160", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 50902, "following_count": 1302, "tweet_count": 101990, "listed_count": 212}}, {"name": "Cl\u00e1udia Fran\u00e7a", "username": "claudiapepa", "id": "62281559", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 537, "tweet_count": 3845, "listed_count": 1}}, {"name": "ELIZEU FERREIRA\ud83d\udc8e", "username": "Elizeu16F", "id": "1082917732000194561", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia BR", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 0, "tweet_count": 5880, "listed_count": 1}}, {"name": "dri", "username": "adrielicbrandao", "id": "483362606", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 457, "tweet_count": 100936, "listed_count": 5}}, {"name": "Victor Boldt", "username": "vecm3552", "id": "3997134135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1703, "tweet_count": 4885, "listed_count": 9}}, {"name": "Carlos Casas Pastor.", "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16364, "following_count": 1276, "tweet_count": 79850, "listed_count": 10}}, {"name": "Rico", "username": "Ricooo404", "id": "2991177327", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 208, "tweet_count": 22512, "listed_count": 3}}, {"name": "Page Not Found", "username": "BlogPageNFound", "id": "16815388", "verified": true, "location": "Rio - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 101204, "following_count": 437, "tweet_count": 41038, "listed_count": 543}}, {"name": "aninha", "username": "marcante__", "id": "811676477305552896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 436, "tweet_count": 40241, "listed_count": 1}}, {"name": "Infolibros \ud83d\udcd4\ud83d\udcd4\ud83d\udcd4", "username": "Infolibros1", "id": "1023169296875380737", "verified": false, "location": "Olimpo", "public_metrics": {"followers_count": 21945, "following_count": 21141, "tweet_count": 21899, "listed_count": 35}}, {"name": "Maioria_Silenciosa", "username": "alvaro1773", "id": "858440748", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 4739, "tweet_count": 87786, "listed_count": 0}}, {"name": "Misael Bandeira Silveira", "username": "misaelbr", "id": "42990355", "verified": false, "location": "Vera Cruz - RS, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 670, "tweet_count": 25009, "listed_count": 44}}, {"name": "Daniele Santos", "username": "DcsbeleDaniele", "id": "3156620115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498265, "listed_count": 0}}, {"name": "leca", "username": "hadtobury_", "id": "2740896588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 426, "tweet_count": 24513, "listed_count": 1}}, {"name": "Djalma Cintra \ud83d\udc17\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "djalma_cintra", "id": "293800613", "verified": false, "location": "Belo Jardim, PE", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 504, "tweet_count": 32168, "listed_count": 1}}, {"name": "jaguili", "username": "jaguili", "id": "3141809572", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 417, "tweet_count": 38360, "listed_count": 0}}, {"name": "Emilio J", "username": "AmerHoy", "id": "221486871", "verified": false, "location": "Sur de la Florida", "public_metrics": {"followers_count": 6532, "following_count": 6115, "tweet_count": 487751, "listed_count": 13}}, {"name": "giulia", "username": "giuliaforpeace", "id": "2493454694", "verified": false, "location": "Vicenza, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 21, "tweet_count": 112095, "listed_count": 45}}, {"name": "Jared Leto Brasil", "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}}, {"name": "bek", "username": "loveistaegk", "id": "4823088023", "verified": false, "location": "tae's room", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 541, "tweet_count": 31131, "listed_count": 2}}, {"name": "giovanna", "username": "Giovannaopinion", "id": "748645783721889796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 671, "tweet_count": 22555, "listed_count": 0}}, {"name": "Baiana Afrodis\u00edaca", "username": "beajramos", "id": "3030764818", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 615, "tweet_count": 27119, "listed_count": 0}}, {"name": "Fab", "username": "estreladeletron", "id": "2345659003", "verified": false, "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 212, "tweet_count": 15511, "listed_count": 1}}, {"name": "38 % \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83e\udd8a", "username": "expatipela", "id": "1454520187", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2748, "tweet_count": 153045, "listed_count": 12}}, {"name": "Percy U \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udde1\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa", "username": "nc_percy", "id": "912876964800794624", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 916, "tweet_count": 4805, "listed_count": 0}}, {"name": "Percy Woeds", "username": "percywoeds", "id": "23270632", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 2356, "tweet_count": 19876, "listed_count": 2}}, {"name": "4realRadesh", "username": "Radesh_NoOne", "id": "1103072467667570688", "verified": false, "location": "who knows...", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1329, "tweet_count": 11123, "listed_count": 0}}, {"name": "Febem \ud83e\udde1\ud83d\udc3a", "username": "Tulh3x", "id": "772885975097806848", "verified": false, "location": "Itatiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2303, "tweet_count": 45203, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00edriam #BrasilConsciente", "username": "Mriam05898928", "id": "1054058964420300803", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1007, "tweet_count": 50967, "listed_count": 2}}, {"name": "Ruiva \ud83d\udd25", "username": "wx_geovana", "id": "1001587928072708096", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 184, "tweet_count": 23876, "listed_count": 0}}, {"name": "helinha", "username": "natejacks", "id": "4779633303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 171, "tweet_count": 14009, "listed_count": 4}}, {"name": "\u06eb", "username": "bigcockofmass", "id": "843619038341316608", "verified": false, "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 110, "tweet_count": 74368, "listed_count": 1}}, {"name": "Pierre Ch\u00e2teau", "username": "LuoiSren", "id": "959056640694775808", "verified": false, "location": "Praga, Rep\u00fablica Checa", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 4986, "tweet_count": 31450, "listed_count": 1}}, {"name": "Anye", "username": "anye_sf", "id": "215790242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1317, "tweet_count": 201768, "listed_count": 5}}, {"name": "Mallorca Informa", "username": "mallorcainforma", "id": "2777110975", "verified": false, "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 984, "tweet_count": 195307, "listed_count": 12}}, {"name": "Jo\u00e3o Carlos Lima Fernandes", "username": "JooCarlosLimaF2", "id": "1145665015384616963", "verified": false, "location": "Macae ", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 833, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}}, {"name": "LA PURGA", "username": "Antonio69787773", "id": "1163487166451847168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}}, {"name": "o l g a", "username": "Oguegom", "id": "97234972", "verified": false, "location": "Utrera ", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 116, "tweet_count": 17247, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "sigloestelar", "id": "195410044", "verified": false, "location": "26 ella", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 731, "tweet_count": 61973, "listed_count": 17}}, {"name": "Judith Pedroarena G.", "username": "jp11210", "id": "263256820", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 835, "tweet_count": 66211, "listed_count": 2}}, {"name": "H.Roark \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "neolib_", "id": "221597516", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 232, "tweet_count": 18879, "listed_count": 3}}, {"name": "Doutor Lima", "username": "doutorlima_", "id": "3325719737", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4888, "following_count": 2723, "tweet_count": 70126, "listed_count": 0}}, {"name": "La Loca De Los Gatos", "username": "Pirimplimpluda", "id": "605352652", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1215, "tweet_count": 105158, "listed_count": 15}}, {"name": "Angelitrum", "username": "angel_amestica", "id": "3365946897", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1158, "tweet_count": 11418, "listed_count": 1}}, {"name": "iris", "username": "frencysave", "id": "1028432762984951808", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 3469, "tweet_count": 18075, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo", "username": "ColonhezeRe", "id": "179577900", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1354, "tweet_count": 20346, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3qnuCdp8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/TuKuyRiKuy4/status/1184832059329699840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qnuCdp8YF", "media_key": "3_1184831963536003073"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "TCDefiendeLaConstituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1184832059329699840", "text": "Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica y el griterio d un pueblo q hoy aplaude cualquier medida suicida contra el Congreso \u00f3 como el gran traidor de nuestra Constituci\u00f3n\n#TCDefiendeLaConstituci\u00f3n https://t.co/3qnuCdp8YF", "lang": "es", "author_id": "718998469", "created_at": "2019-10-17T14:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832059329699840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/RVmoJtsx7h", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184862041208700928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVmoJtsx7h", "media_key": "3_1184862025572335617"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 141, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}]}, "id": "1184862041208700928", "text": "\u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncherasDeAlan \nFuente: @IDL_R https://t.co/RVmoJtsx7h", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-10-17T16:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 13, "like_count": 185, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862041208700928"]}, {"in_reply_to_user_id": "998242293059637253", "id": "1184854020730642432", "text": "@NacitorteI @_JC1978 Bueno po que le cierren la cuenta unos d\u00edas y as\u00ed descansamos todos jajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "_JC1978", "id": "938176478612787202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184852805649125376"}], "author_id": "2999704283", "created_at": "2019-10-17T15:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854020730642432"]}, {"id": "1184785822727462912", "text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "852352465525776384", "created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CtU3c8mDrP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 244, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.4294, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1184859775504474112", "text": "CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006.\u00bfcuantas loncheras/maletines habr\u00e1 recibido el cobarde suicida #AG? \u00bfcuantas habr\u00e1 dejado a sus hijos? https://t.co/CtU3c8mDrP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-17T15:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859775504474112"]}, {"id": "1183905247678357510", "text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "lang": "es", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/9flgmczzmH", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184860606182150144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9flgmczzmH", "media_key": "3_1184860483570094080"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1184860606182150144", "text": "#\u00daLTIMO Luis Nava confes\u00f3 que \u201cJorge Barata en el a\u00f1o 2006 en el local de campa\u00f1a le entrega a Alan Garc\u00eda entre cinco o seis loncheras de sesenta mil d\u00f3lares (US$60,000.00) aproximadamente\u201d. https://t.co/9flgmczzmH", "lang": "es", "author_id": "112570023", "created_at": "2019-10-17T15:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 931, "reply_count": 138, "like_count": 1833, "quote_count": 178}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860606182150144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mF9EJRqPqU", "expanded_url": "https://www.ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-hay-que-cesar-a-torra-porque-se-encuentra-al-frente-del-tsunami-de-violencia-que-vive-cataluna/11819", "display_url": "ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dSv4Csl4bq", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1184570850441383943/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSv4Csl4bq", "media_key": "13_1184568221648801793"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "155YA"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "155YA"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "id": "1184570850441383943", "text": "\u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez que aplique el #155YA.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Albert_Rivera \"Con un conductor suicida al frente de Catalu\u00f1a, solo podemos ir al suicidio\"\n\nhttps://t.co/mF9EJRqPqU https://t.co/dSv4Csl4bq", "lang": "es", "author_id": "19028805", "created_at": "2019-10-16T20:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 37, "like_count": 259, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184570850441383943"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "id": "1184656550541090817", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "lang": "es", "author_id": "127902758", "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "id": "1184854950955888640", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "author_id": "847496695", "created_at": "2019-10-17T15:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854950955888640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WfGJpCb0X1", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1184863015125929984", "text": "EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA POR ORDENES DE LA SRA K YA NO EST\u00c1 M\u00c1S. POR ESO TE PEGASTE UN TIRO PARA NO SER ATRAPADO COBARDE Y LADRON AHORA TU PARTIDO SER\u00c1 BORRADO DEL MAPA. Q VIVA EL PERU\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/WfGJpCb0X1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-10-17T16:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863015125929984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/2r6MvZ7Nu3", "expanded_url": "https://www.immediato.net/2019/10/12/strage-a-orta-nova-uccide-moglie-e-due-figlie-poi-si-suicida/", "display_url": "immediato.net/2019/10/12/str\u2026"}]}, "id": "1182997855604215808", "text": "Uo Stato lontano dai problemi che affliggono i colleghi. Uno stipendio da fame mai rivalutato al reale costo della vita e il primo problema che affligge lo stato psicologico di un uomo o donna che a fronte di chi rappresenta non e ben retribuito https://t.co/2r6MvZ7Nu3", "lang": "it", "author_id": "385613572", "created_at": "2019-10-12T12:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182997855604215808"]}, {"id": "1184850302651908097", "text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "author_id": "1234818979", "created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/b6nnH0CJ7m", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yy9zayjb", "display_url": "tinyurl.com/yy9zayjb"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/OB1QZenbHR", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OB1QZenbHR", "media_key": "3_1184857346331283456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.487, "type": "Place", "normalized_text": "de"}]}, "id": "1184857350429184003", "text": "#\u00daltimo Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006 y en Palacio de Gobierno cuando este ya era mandatario https://t.co/b6nnH0CJ7m https://t.co/OB1QZenbHR", "lang": "es", "author_id": "112570023", "created_at": "2019-10-17T15:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1695, "reply_count": 449, "like_count": 3391, "quote_count": 395}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857350429184003"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/XaFx5ypkAH", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XaFx5ypkAH", "media_key": "3_1184855751233327105"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "EXCLUSIVO"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 212, "end": 223, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1184855763166154752", "text": "#\u00daLTIMO #EXCLUSIVO La confesi\u00f3n de Luis Nava, ex secretario de la Presidencia durante el segundo gobierno de Alan Garc\u00eda y hombre de confianza de este, sobre, en sus palabras, las \u201centregas de dinero de parte de Jorge Barata a Alan Garc\u00eda desde el 2006 hacia adelante\u201d. https://t.co/XaFx5ypkAH", "lang": "es", "author_id": "112570023", "created_at": "2019-10-17T15:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1543, "reply_count": 340, "like_count": 3098, "quote_count": 318}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855763166154752"]}, {"id": "1184299114131054593", "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "author_id": "206234371", "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ux4lZaxJeg", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/interactive/2019/10/16/us/politics/trump-letter-turkey.html", "display_url": "nytimes.com/interactive/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "trump"}]}, "id": "1184724986524815360", "text": "ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4lZaxJeg", "lang": "it", "author_id": "69569643", "created_at": "2019-10-17T06:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184724986524815360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/4sWoVb1ZjS", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanGrabois/status/1184553375620304901/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4sWoVb1ZjS", "media_key": "3_1184553371333791746"}]}, "id": "1184553375620304901", "text": "Si tu \u00fanica idea es indignarte por el dedito mientras el pa\u00eds que no se inunda m\u00e1s se hunde entre el barro y la miseria, ten\u00e9s la cabeza hueca y el coraz\u00f3n reptiliano. https://t.co/4sWoVb1ZjS", "lang": "es", "author_id": "152835465", "created_at": "2019-10-16T19:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 552, "reply_count": 440, "like_count": 2525, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553375620304901"]}, {"in_reply_to_user_id": "302085820", "id": "1184862124075388928", "text": "But I'm starting to regret it...hahaha", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184848183689502720"}], "author_id": "302085820", "created_at": "2019-10-17T16:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184862124075388928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/DSQngjIBf4", "expanded_url": "https://twitter.com/forumeplay/status/1184838337623973900", "display_url": "twitter.com/forumeplay/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.862, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1184860808116916224", "text": "E n\u00e3o tem nenhum blockbuster da Marvel ou DC na lista.\nIsso diz muito sobre a janela de exibi\u00e7\u00e3o para TV aberta. https://t.co/DSQngjIBf4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838337623973900"}], "author_id": "1108450837691580416", "created_at": "2019-10-17T15:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860808116916224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/4VPhTM2dHG", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1184852703714906117", "display_url": "twitter.com/rpcparana/stat\u2026"}]}, "id": "1184861129480298496", "text": "se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mata um jogadorzinho importunador pra ver oq acontece... https://t.co/4VPhTM2dHG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184852703714906117"}], "author_id": "2577894591", "created_at": "2019-10-17T15:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861129480298496"]}, {"id": "1184829622791397378", "text": "Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha senso das propor\u00e7\u00f5es, senhora! H\u00e1 assassinos soltos e vc quer que a pol\u00edcia se importe com um roubo de colar?\n\nNo dia seguinte, o ladr\u00e3o de colar matou uma pessoa.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "author_id": "162453393", "created_at": "2019-10-17T13:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 82, "like_count": 1024, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184829622791397378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1183901545773125632", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "author_id": "3154447951", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"]}, {"in_reply_to_user_id": "1683497011", "id": "1184585258571911174", "text": "Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184585256659238914"}], "author_id": "1683497011", "created_at": "2019-10-16T21:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184585258571911174"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/70qhHyrlFP", "expanded_url": "https://infodifesa.it/tragedia-nellarma-si-suicida-comandante-di-stazione/?fbclid=IwAR2ST-fAcwD3XYHEusHnNHuHOl01BhTfxZZIqi2zbm-etmX7sUZdqBd-nfA", "display_url": "infodifesa.it/tragedia-nella\u2026"}]}, "id": "1184379189463601152", "text": "Altra tragedia ennesimo suicidio di un Comandante di stazione dell'Arma dei Carabinieri. Siamo oltre 50 suicidi dall'inizio dell'anno e un solo dito non \u00e8 stato mosso per affrontare queste tragedie che sono derivanti da un lavoro che ti porta logora dentro\nhttps://t.co/70qhHyrlFP", "lang": "it", "author_id": "385613572", "created_at": "2019-10-16T08:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184379189463601152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/tGVi0lDLmF", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fTSbJ5zAIO", "expanded_url": "https://twitter.com/carbonerantifa/status/1184839384765517824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTSbJ5zAIO", "media_key": "3_1184839358324588544"}]}, "id": "1184839384765517824", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\nhttps://t.co/tGVi0lDLmF) https://t.co/fTSbJ5zAIO", "lang": "es", "author_id": "1068685844662362112", "created_at": "2019-10-17T14:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839384765517824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/JNYK1GKe1w", "expanded_url": "https://twitter.com/DragonballTcg/status/1184822893915578368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JNYK1GKe1w", "media_key": "3_1184822885258534918"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "Pan GT"}]}, "id": "1184822893915578368", "text": "Vamos con los spoilers de hoy!!!\n\nLlegan Goku y Pan GT!!!\n\nLider amarillo, que otorga doble strike a una de tus BC al coger dos vidas!!\n\nCon dos vidas o menos, robas dos, enderezas dos y le das la vuelta. https://t.co/JNYK1GKe1w", "lang": "es", "author_id": "1103793093944532998", "created_at": "2019-10-17T13:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184822893915578368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vWwd8GDD1b", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1184852703714906117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWwd8GDD1b", "media_key": "3_1184852696492314625"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "MeioDiaPR"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Edson Brittes"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "MeioDiaPR"}]}, "id": "1184852703714906117", "text": "CASO DANIEL: justi\u00e7a determina que Edson Brittes pague pens\u00e3o aliment\u00edcia para filha do jogador #MeioDiaPR https://t.co/vWwd8GDD1b", "lang": "pt", "author_id": "219656143", "created_at": "2019-10-17T15:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852703714906117"]}, {"in_reply_to_user_id": "191194028", "id": "1184661030150004736", "text": "@crvg_bismarck @hfloret Isso \u00e9 verdade... Tem que ir ate a intermediaria advers\u00e1ria e s\u00f3.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crvg_bismarck", "id": "191194028"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "hfloret", "id": "60048052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184660391307235328"}], "author_id": "268002423", "created_at": "2019-10-17T02:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184661030150004736"]}, {"id": "1184819415990394880", "text": "Caraca vi uma teoria de Coringa que \u00e9 de \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8102, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "60056401", "created_at": "2019-10-17T13:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184819415990394880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/W8XcbmlGdm", "expanded_url": "https://twitter.com/Imjgay/status/1184649717713690625", "display_url": "twitter.com/Imjgay/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Dexter"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "Take"}]}, "id": "1184665074302115841", "text": "Curr\u00edculo de namorado\n\nIdade: 18\nAltura: 1,70\nTamanho do p\u00e9: 42\nCidade: Jaguari\u00fana\nS\u00e9rie fav: Dexter\nM\u00fasica fav: Take me to church \nComida fav: Strogonoff de queijo\nFilme fav: Triangle, circle, gone, vantagens de ser invis\u00edvel\nDescri\u00e7\u00e3o: Sou carinhoso e legal\nAnivers\u00e1rio: 18/08 https://t.co/W8XcbmlGdm", "lang": "pt", "author_id": "4323539547", "created_at": "2019-10-17T02:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184665074302115841"]}, {"in_reply_to_user_id": "378984820", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/BtwfG5Skmq", "expanded_url": "https://twitter.com/NOVEMBRE_REC/status/1184860497222332418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtwfG5Skmq", "media_key": "3_1184860489836195840"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 36, "probability": 0.192, "type": "Other", "normalized_text": "\"In Battle There Is No Law"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.6106, "type": "Place", "normalized_text": "\u5c0f\u5ca9"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.198, "type": "Organization", "normalized_text": "WORM(\u53ef\u5150"}, {"start": 126, "end": 140, "probability": 0.5002, "type": "Organization", "normalized_text": "B SIDE APPROACH"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.6466, "type": "Place", "normalized_text": "\u5948\u826f"}, {"start": 146, "end": 177, "probability": 0.1949, "type": "Organization", "normalized_text": "COFFINS ETERNAL B While the city"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.6389, "type": "Organization", "normalized_text": "burns"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.3971, "type": "Organization", "normalized_text": "SUN"}, {"start": 189, "end": 200, "probability": 0.2726, "type": "Organization", "normalized_text": "CHILDREN SUN"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.3821, "type": "Organization", "normalized_text": "RETORTION TERROR"}]}, "id": "1184860497222332418", "text": "10/26(Sat)\n\"In Battle There Is No Law Vol.15\"\n@\u5c0f\u5ca9BUSHBASH\nOpen 17:30 / Start 18:00\nAdv \u00a52000 / Door \u00a52300(+1D)\n\nAct:\nWORM(\u53ef\u5150)\nB SIDE APPROACH(\u5948\u826f)\nCOFFINS\nETERNAL B\nWhile the city burns\nSUN CHILDREN SUN\n\n\uff0aRETORTION TERROR\u306f\u30ad\u30e3\u30f3\u30bb\u30eb\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f https://t.co/BtwfG5Skmq", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860487869034496"}], "author_id": "378984820", "created_at": "2019-10-17T15:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860497222332418"]}, {"id": "1184839599266377731", "text": "Um deputado do PSL teve a ousadia de gravar sua conversa c/o Presidente @jairbolsonaro em q esse lhe pedi apoio p/ a mudan\u00e7a do l\u00edder.Algu\u00e9m d\u00favida necessidade dessa mudan\u00e7a?Mas gravar o Presidente foi o ato mais abjeto de que j\u00e1 tive not\u00edcia. Triste fim de um certo algu\u00e9m.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.956, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "author_id": "357030742", "created_at": "2019-10-17T14:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 1217, "like_count": 15381, "quote_count": 177}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839599266377731"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}]}, "id": "1184847210942554113", "text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "lang": "it", "author_id": "24398244", "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/TyystWtyIr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bombaza"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "Bombaza"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Joyon"}]}, "id": "1184858578856923137", "text": "#Bombaza habl\u00f3 Nava y confirm\u00f3 que el suicida era un Joyon. https://t.co/TyystWtyIr", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "800715400828751872", "created_at": "2019-10-17T15:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184858578856923137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/1QKlsY6EQD", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/politica/claves-entender-Quim-Torra-independentismo-Cataluna_0_1134787428.html", "display_url": "vozpopuli.com/politica/clave\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "MiquelGimenezG1", "id": "3245455319"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "id": "1184782336602320896", "text": "Yo ten\u00eda a Torra por un cobarde, pero aqu\u00ed hay alguien, @MiquelGimenezG1, que lo conoce personalmente y le describe mas bien como una persona obsesiva y determinada, capaz de tirarse por el barranco a todos los dem\u00e1s con \u00e9l. \n\nDa miedo leer el art\u00edculo. \n\nhttps://t.co/1QKlsY6EQD", "lang": "es", "author_id": "1021693560108793857", "created_at": "2019-10-17T10:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 13, "like_count": 83, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782336602320896"]}, {"id": "1184689117373849602", "text": "Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combater coment\u00e1rios maliciosos na internet.\n\nPor que isso n\u00e3o foi proposto quando o Jonghyun tirou a pr\u00f3pria vida? Quantos mais v\u00e3o ter que partir para algo ser feito?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "author_id": "1137592358747484160", "created_at": "2019-10-17T04:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184689117373849602"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ZvdZ39m6ts", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/villas-boas-repete-intimidacao-de-2018-e-fala-em-convulsao-social-as-vesperas-de-julgamento-do-stf", "display_url": "brasil247.com/brasil/villas-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/villas-boas-repete-intimidacao-de-2018-e-fala-em-convulsao-social-as-vesperas-de-julgamento-do-stf"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 224, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1184769223773569024", "text": "Convuls\u00e3o social s\u00f3 se for pelo desemprego no pa\u00eds, a fome q voltou e a baixa renda do povo, q o governo a q serve esta causando. Recomponha-se general e aproveite para explicar pq aceitam a entrega da nossa soberania aos EUA https://t.co/ZvdZ39m6ts", "lang": "pt", "author_id": "31139434", "created_at": "2019-10-17T09:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 471, "like_count": 2935, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1184769223773569024"]}, {"in_reply_to_user_id": "71298744", "id": "1184855622761811973", "text": "...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3nima sin deuda neta).  \nSeguro que ni Mil\u00e1n ni ninguna otra ciudad tiene un entorno tan asquerosamente autodestructivo y suicida como el nuestro. Disfruten.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.524, "type": "Organization", "normalized_text": "Mil\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184854806541660160"}], "author_id": "71298744", "created_at": "2019-10-17T15:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855622761811973"]}, {"id": "1184201473942605824", "text": "C\u00f3mo se nota que Vizcarra no pod\u00eda avanzar por culpa del congreso. Hoy inaugur\u00f3 un consultorio psicol\u00f3gico. Ma\u00f1ana quiz\u00e1s un mini gimnasio.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-15T20:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 1643, "like_count": 3110, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1184201473942605824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/DroN4AEmvS", "expanded_url": "https://www.cineseriados.com/james-gunn-explica-ausencia-de-coringa-em-esquadrao-suicida/", "display_url": "cineseriados.com/james-gunn-exp\u2026"}]}, "id": "1184834129831124992", "text": "Falou, ta falado! https://t.co/DroN4AEmvS", "lang": "pt", "author_id": "719592759171092480", "created_at": "2019-10-17T14:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834129831124992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/SrgxD3EdoY", "expanded_url": "https://esradio.libertaddigital.com/directo.html?utm_source=RADIO&utm_medium=directo&utm_campaign=menu", "display_url": "esradio.libertaddigital.com/directo.html?u\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581268447446462464/nySKtTe1?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581268447446462464/nySKtTe1?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "esRadio", "description": "Sigue en directo todas las noticias y programas de esRadio, con Federico Jimenez Losantos, Dieter Brandau y Luis Herrero, a trav\u00e9s de la radio online", "unwound_url": "https://esradio.libertaddigital.com/directo.html?utm_source=RADIO&utm_medium=directo&utm_campaign=menu"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "EslaTarde"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "jg_dominguez", "id": "382020290"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "isanseba", "id": "461370816"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "carmelojorda", "id": "28522618"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "esRadio", "id": "47823211"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "EslaTarde"}]}, "id": "1184849716867194881", "text": "\ud83c\udf99\ufe0f\u00a1No te pierdas la tertulia #EslaTarde de los jueves! Con @jg_dominguez , @isanseba y @carmelojorda @esRadio. EN DIRECTO\ud83d\udc47\nhttps://t.co/SrgxD3EdoY", "lang": "es", "author_id": "1638151070", "created_at": "2019-10-17T15:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849716867194881"]}, {"in_reply_to_user_id": "112570023", "id": "1184857455408406530", "text": "@IDL_R Ofr\u00e9cele la libertad a cualquier reo y es capaz de inventarse cualquier cosa y echar hasta su madre. Mucho mejor si no se le piden pruebas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184855763166154752"}], "author_id": "102207014", "created_at": "2019-10-17T15:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184857455408406530"]}, {"in_reply_to_user_id": "22864100", "id": "1184855429148499968", "text": "@DeputadoFederal Perpetua Pra esse cretino de Lula.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184855046929862665"}], "author_id": "1184832048164417538", "created_at": "2019-10-17T15:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855429148499968"]}, {"id": "1184856008453165057", "text": "VOY A HACER UN EXPERIMENTO SOCIAL\n\nLES PREGUNTO A USTEDES\n\nLLAMA EX X TEL\u00c9FONO DEPU\u00c9S DE UN POCO MAS DE UN A\u00d1O\n\nEN ESE TIEMPO CERO NOTICIAS DE NINGUNO DE LOS DOS LADOS\n\nKSEHACE???\n\nACEPTAS JUNTADA\n\nO NO DAS BOLA!!\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 175, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "KSEHACE"}]}, "author_id": "882416864990826496", "created_at": "2019-10-17T15:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 589, "like_count": 220, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1184856008453165057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/SJgnpoIcq6", "expanded_url": "https://twitter.com/JenSzu/status/1184802985441927168", "display_url": "twitter.com/JenSzu/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 274, "tag": "EVASI\u00d3NMASIVA"}]}, "id": "1184823828645666816", "text": "Tambi\u00e9n tienen los ascensores cerrados, y los adultos mayores y personas con discapacidad subiendo como puedan LA \u00daNICA escalera habilitada.\n\nSe suicida alguien y sacan el cuerpo para que sigan los trenes. \nEl pueblo reacciona, Y CIERRAN! \n\nSE ACAB\u00d3 EL WEBEO.\n#EVASI\u00d3NMASIVA. https://t.co/SJgnpoIcq6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184802985441927168"}], "author_id": "932375692834168839", "created_at": "2019-10-17T13:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184823828645666816"]}, {"id": "1184809417155448838", "text": "Como vas a desayunar manaos UVA!! HIJO DE UN GRAN CAMI\u00d3N DE PUTAS.", "lang": "es", "author_id": "892473198", "created_at": "2019-10-17T12:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184809417155448838"]}, {"in_reply_to_user_id": "333700695", "id": "1184855529321062400", "text": "@eweer_m mas a p\u00e9 cansa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eweer_m", "id": "333700695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184851285402632192"}], "author_id": "95064256", "created_at": "2019-10-17T15:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855529321062400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1184823417423515650", "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "lang": "es", "author_id": "134629415", "created_at": "2019-10-17T13:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184823417423515650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "id": "1184804180847927296", "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "lang": "es", "author_id": "125330248", "created_at": "2019-10-17T12:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184804180847927296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/I0q351v0Hm", "expanded_url": "https://cavb.blogspot.com/2017/10/alan-y-su-cunado-oscar-urviola-hani-el.html?m=1", "display_url": "cavb.blogspot.com/2017/10/alan-y\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cavb.blogspot.com/2017/10/alan-y-su-cunado-oscar-urviola-hani-el.html?m=1"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/9uIl22zWVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1184613112529539073", "display_url": "twitter.com/AccionDeAmparo\u2026"}]}, "id": "1184636225816322048", "text": "El suicida era el \u201cterror de los hogares apristas provincianos\u201d ac\u00e1 otra denuncia:\nhttps://t.co/I0q351v0Hm https://t.co/9uIl22zWVZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184613112529539073"}], "author_id": "2929387925", "created_at": "2019-10-17T01:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184636225816322048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/LMBsnm41Rs", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorge40099126/status/1184830106197348352", "display_url": "twitter.com/Jorge40099126/\u2026"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 211, "end": 221, "probability": 0.6364, "type": "Person", "normalized_text": "Hildebrandt"}]}, "id": "1184831928202977280", "text": "Si alg\u00fan \u201cperiodista\u201d investiga, entrevista a los implicados en los hechos, revisa papeles, partidas de nacimiento (en Peru y Venezuela) los nombres pueden conocerse. Pero, quien le pone el cascabel al gato? Ni Hildebrandt... https://t.co/LMBsnm41Rs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184830106197348352"}], "author_id": "1121158201", "created_at": "2019-10-17T14:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831928202977280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WVtDL5qagj", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1184793594353410048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVtDL5qagj", "media_key": "3_1184793530591535104"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WVtDL5qagj", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1184793594353410048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVtDL5qagj", "media_key": "3_1184793530675466241"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WVtDL5qagj", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1184793594353410048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVtDL5qagj", "media_key": "3_1184793530742517760"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WVtDL5qagj", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1184793594353410048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVtDL5qagj", "media_key": "3_1184793530822283264"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Baz\u00e1n"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4246, "type": "Person", "normalized_text": "Narizon"}]}, "id": "1184793594353410048", "text": "Sali\u00f3 la manada a atacar a Paco Baz\u00e1n por pensar diferente , la Putrefacta Izquierda Caviar y al \u201cNarizon Mentiroso\u201d Defacto https://t.co/WVtDL5qagj", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "author_id": "732405489384992772", "created_at": "2019-10-17T11:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 19, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793594353410048"]}, {"id": "1184854806541660160", "text": "1) El Milan acumulando a\u00f1o a a\u00f1o perdidas desde 2012 que ya van por 612 millones. Y eso con Fair Play Financiero. Al M\u00e1laga lo echaron de Europa por 8 M. que ya estaban conseguidos.\n2) La Liga cambia las normas de control econ\u00f3mico para imponer al MCF con caracter preventivo...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Milan"}, {"start": 92, "end": 111, "probability": 0.6433, "type": "Other", "normalized_text": "Fair Play Financiero"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.5274, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.3868, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "MCF"}]}, "author_id": "71298744", "created_at": "2019-10-17T15:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854806541660160"]}, {"in_reply_to_user_id": "276634165", "id": "1184587721555226624", "text": "Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell jugant a la demag\u00f2gia barata i mentint, aqui i all\u00e0. Passions enceses i constantment frustrades pels pol\u00edtics. Pol\u00edtica totalx desprestigiada. (2 d 6)", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184587720162775040"}], "author_id": "276634165", "created_at": "2019-10-16T21:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184587721555226624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Kq6wbQCtwN", "expanded_url": "https://twitter.com/karelsandoval/status/1184553990043901952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq6wbQCtwN", "media_key": "3_1184553982229995521"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.2409, "type": "Person", "normalized_text": "FERROMINERO"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "JOSE RIVAS"}]}, "id": "1184553990043901952", "text": "MUERE TRABAJADOR  FERROMINERO  INGENIERO  JOSE RIVAS  LA DEPPPRESION DE COBRAR  UNA MICERIA  EN ESTAS ULTMAS QUINCENA Y PARA REMATAR HOY EN ESTA QUINCENA  LA EMPRESA  LE PPAGO 36 BSS   , Nueva v\u00edctima de la RoBolucion https://t.co/Kq6wbQCtwN", "lang": "es", "author_id": "286900234", "created_at": "2019-10-16T19:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 29, "like_count": 37, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1184553990043901952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153852837518069760", "id": "1184834300518244357", "text": "@lcsaint27 @Samorinha87 @ESPNagora Lance pra cart\u00e3o amarelo, como foi aplicado. Matou o contra ataque.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lcsaint27", "id": "1153852837518069760"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Samorinha87", "id": "707734891237150721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184684127821467648"}], "author_id": "39871434", "created_at": "2019-10-17T14:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834300518244357"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121158201", "id": "1184831883521286145", "text": "@VasquezBazan @martinfiera @AlanGarciaPeru Todo bien menos lo de FUGADO, COBARDE SUICIDA es lo que fue.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "martinfiera", "id": "123960008"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807859466297350"}], "author_id": "2711949184", "created_at": "2019-10-17T14:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831883521286145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/QpgPKAYrdx", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 176, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Antonia"}]}, "id": "1184673025121280000", "text": "Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto NO SIGA PASANDO POR LA CHUCHA!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude11\n\nQEPD Antonia \ud83c\udf3c.\n\nAnda circulando el posible agresor...\n\nhttps://t.co/QpgPKAYrdx", "lang": "es", "author_id": "48919295", "created_at": "2019-10-17T03:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184673025121280000"]}, {"in_reply_to_user_id": "289222097", "id": "1184835679131443205", "text": "@CCOO_JCYL @jcyl Es una postura racional.\nEmpecinarse en resolverlo a toda costa, con m\u00e1s de cien contenciosos, desde la RPT al concurso, no deja de ser suicida.\n\u00bfY si se resuelve, y uno de los contenciosos se lo carga?\nLo razonable ser\u00eda no seguir con la chapuza y empezar de nuevo, desde la RPT.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CCOO_JCYL", "id": "289222097"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "jcyl", "id": "889240064"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "RPT"}, {"start": 293, "end": 295, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "RPT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184830479620608005"}], "author_id": "880798506465808384", "created_at": "2019-10-17T14:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835679131443205"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/9Ux9Qa3agV", "expanded_url": "https://twitter.com/karlanitta/status/1184646158435659776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ux9Qa3agV", "media_key": "7_1184644086910935041"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "anitta"}]}, "id": "1184646158435659776", "text": "o dia em que a anitta ficou pelada na balada https://t.co/9Ux9Qa3agV", "lang": "pt", "author_id": "355813348", "created_at": "2019-10-17T01:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 37, "like_count": 933, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1184646158435659776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SCNxlAgrHw", "expanded_url": "https://twitter.com/rubio_chef/status/1182898338867351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCNxlAgrHw", "media_key": "3_1182898325638565888"}]}, "id": "1182898338867351553", "text": "Sapete in che condizioni sono le carceri italiane? In che condizioni di stress sono costrette a lavorare le guardie penitenziarie? No perch\u00e9 non ci entrare dentro le carceri. Non strumentalizzate, ma analizzate! Tutto c\u2019entra, se arrivi a sterminare la tua famiglia e a suicidarti https://t.co/SCNxlAgrHw", "lang": "it", "author_id": "1269037446", "created_at": "2019-10-12T05:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 128, "like_count": 267, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1182898338867351553"]}, {"id": "1106656329907781632", "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "author_id": "854996684", "created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XakfhjEu8p", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1184804459953692673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XakfhjEu8p", "media_key": "3_1184804444694818816"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1184804459953692673", "text": "O diretor James Gunn revelou que a participa\u00e7\u00e3o do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, devido a fidelidade da forma\u00e7\u00e3o do grupo nos quadrinhos. https://t.co/XakfhjEu8p", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-10-17T12:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1184804459953692673"]}, {"id": "1183971577869799424", "text": "El verdadero amor no existe sino surge de la admiraci\u00f3n.", "lang": "es", "author_id": "192730275", "created_at": "2019-10-15T05:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 8, "like_count": 618, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1183971577869799424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/E5stfuKgey", "expanded_url": "https://twitter.com/Ejercito_Disan/status/1184847727794032645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E5stfuKgey", "media_key": "3_1184847719598305280"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "id": "1184847727794032645", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/E5stfuKgey", "lang": "es", "author_id": "755480333315899392", "created_at": "2019-10-17T15:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847727794032645"]}, {"in_reply_to_user_id": "1034990605565407232", "id": "1184852407039205377", "text": "@dridegalocha nunca ouvi falar, s\u00f3 se foi algum acordo pessoal com o psiquiatra. mas eita, internar algu\u00e9m por causa de depress\u00e3o \u00e9 mt contradit\u00f3rio pq as vezes o que menos ajuda \u00e9 ser taxado como detentor de doen\u00e7a e ficar trancado em casa. eu como psic\u00f3loga n\u00e3o recomendaria.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dridegalocha", "id": "1034990605565407232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184849787914506240"}], "author_id": "136500621", "created_at": "2019-10-17T15:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184852407039205377"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121158201", "id": "1184846230490419200", "text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru El cobarde suicida siempre tubo acusaciones de violador pero estos se tapaban.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807859466297350"}], "author_id": "983358239311106048", "created_at": "2019-10-17T14:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846230490419200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1IenN7mwzk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGNyPv", "display_url": "dlvr.it/RGNyPv"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/AZ0XtbMDPT", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1184837119178502149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZ0XtbMDPT", "media_key": "3_1184837117794385920"}]}, "id": "1184837119178502149", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/1IenN7mwzk https://t.co/AZ0XtbMDPT", "lang": "ca", "author_id": "1034559695808356352", "created_at": "2019-10-17T14:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837119178502149"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BPTdSBAG0f", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1184602498503467009", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Fierro"}]}, "id": "1184603667099537414", "text": "Martin Fierro a la mejor comedia dram\u00e1tica, para.... https://t.co/BPTdSBAG0f", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184602498503467009"}], "author_id": "290789612", "created_at": "2019-10-16T22:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 771, "reply_count": 266, "like_count": 3065, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1184603667099537414"]}, {"in_reply_to_user_id": "331854578", "id": "1184611891005575169", "text": "@blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), grandeza (abdominal), y carisma (viveza), justo lo que tenia el cobarde suicida Alan Garc\u00eda y as\u00ed como los grandes estafadores que terminaron en la c\u00e1rcel o muertos, AG termin\u00f3 muerto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 212, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 288, "end": 289, "probability": 0.3432, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184520090080948224"}], "author_id": "570401287", "created_at": "2019-10-16T23:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184611891005575169"]}, {"id": "1184526264402661387", "text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "lang": "es", "author_id": "1004473078703935488", "created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"]}, {"in_reply_to_user_id": "922808046354685954", "id": "1184846533633761280", "text": "@MyersXXO @_firstend @AuroGnzlz es que no es una suicida de verdad, no ves que vive? es algo bueno xdd\nespero que t\u00fa tengas alguna \u201cexcusa\u201d pa seguir viviendo aunque por la apariencia de tu tweet dir\u00eda que no\ny espero que no seas psic\u00f3logo porque perder\u00edas m\u00e1s pacientes que un geriatra", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "_firstend", "id": "609404513"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "AuroGnzlz", "id": "45109797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184814265863151616"}], "author_id": "472241445", "created_at": "2019-10-17T15:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846533633761280"]}, {"in_reply_to_user_id": "910747353262493696", "id": "1184850008484528128", "text": "@TheBieel_YT @SeculoK @AleLemes_ Grande dia? Dormi duas horas e nao consigo voltar a dormir. So falta algo ruim acontecer com o Ale e o Fu que ai ta formado os 4 cavaleiros do apocalipse", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thebieel_yt", "id": "910747353262493696"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "SeculoK", "id": "1500841890513657863"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "AleLemes_", "id": "2445784974"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 130, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Fu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184849529759326208"}], "author_id": "2818198077", "created_at": "2019-10-17T15:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850008484528128"]}, {"id": "1184849304353161216", "text": "To em choque depois dessa not\u00edcia que a menina se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "1142240245406208000", "created_at": "2019-10-17T15:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849304353161216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "id": "1184782348921036802", "text": "Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "1048329276985102336", "created_at": "2019-10-17T10:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782348921036802"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OswaOf7bzQ", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156685/news/james-gunn-explica-la-ausencia-del-joker-de-jared-leto-en-suicide-squad", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/5secC0NIvB", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1184756534640812032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5secC0NIvB", "media_key": "16_1184756371796955136"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "id": "1184756534640812032", "text": "James Gunn afirma que si el Joker de Jared Leto no sale en Suicide Squad tampoco ser\u00e1 un problema.\n\nhttps://t.co/OswaOf7bzQ https://t.co/5secC0NIvB", "lang": "es", "author_id": "15686768", "created_at": "2019-10-17T09:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1184756534640812032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mOfqGIzuAy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9Vw4jqAcbCc&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=9Vw4jq\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "blues"}]}, "id": "1184849656657907712", "text": "As\u00ed suena la formaci\u00f3n yugular con el tema blues suicida. La banda nos comentan que antes de que acabe este a\u00f1o har\u00e1n alguna presentaci\u00f3n. El disco sale con maldito r\u00e9cords y los distribuye la propia banda.\nhttps://t.co/mOfqGIzuAy", "lang": "es", "author_id": "928897993650122753", "created_at": "2019-10-17T15:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849656657907712"]}, {"id": "1184849336276000770", "text": "quiero un velodromo de la vela porfa, querer cantar un tema con el enano ahi a 20 metros es ser suicida pero es lo que me encanta", "lang": "es", "author_id": "925166799188058115", "created_at": "2019-10-17T15:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184849336276000770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/jdGIMDkPh7", "expanded_url": "https://twitter.com/policia/status/1184848289532956672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jdGIMDkPh7", "media_key": "3_1182351441828208640"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "seguridad"}, {"start": 128, "end": 142, "tag": "SeguridadVial"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 141, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "SeguridadVial"}]}, "id": "1184848289532956672", "text": "No olvides tu #seguridad y recuerda que si vas sentado en los asientos traseros de un coche\ud83d\ude99, tambi\u00e9n debes ponerte el cintur\u00f3n #SeguridadVial https://t.co/jdGIMDkPh7", "lang": "es", "author_id": "23791197", "created_at": "2019-10-17T15:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184848289532956672"]}, {"id": "1184761553129791488", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla \ud83d\udc51\ud83e\udd41\ud83c\udfdb Los reyes de Espa\u00f1a visitar\u00e1n Cuba en noviembre tras elecciones \ud83c\udfad\ud83c\udf9f\ud83c\udf8e A punto de comenzar el Festival de Teatro de La Habana", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "La Habana"}]}, "author_id": "15973392", "created_at": "2019-10-17T09:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761553129791488"]}, {"id": "1184495141442244608", "text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "author_id": "484231999", "created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/OB4DYgu8aR", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubTocqueville/status/1184841724008583168", "display_url": "twitter.com/ClubTocquevill\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5287, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "id": "1184847540312776704", "text": "En la Barcelona de los a\u00f1os 30, la Alemania de los a\u00f1os 30. https://t.co/OB4DYgu8aR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184841724008583168"}], "author_id": "300147054", "created_at": "2019-10-17T15:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847540312776704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/NfmsbgjD0p", "expanded_url": "https://youtu.be/eb6_J1dq1hk", "display_url": "youtu.be/eb6_J1dq1hk"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/OR16HjE2Cl", "expanded_url": "https://twitter.com/isilielmiller/status/1184793086427316224", "display_url": "twitter.com/isilielmiller/\u2026"}]}, "id": "1184796707307114498", "text": "De lo mejor de la historia de los videojuegos\nhttps://t.co/NfmsbgjD0p https://t.co/OR16HjE2Cl", "geo": {"place_id": "56933d34eb0f964a"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184793086427316224"}], "author_id": "556636096", "created_at": "2019-10-17T11:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184796707307114498"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zmh2cOzRrq", "expanded_url": "https://twitter.com/ArmadaColombia/status/1184808907572699137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zmh2cOzRrq", "media_key": "3_1184808904410177537"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 265, "tag": "SanidadMilitar"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "id": "1184808907572699137", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/zmh2cOzRrq", "lang": "es", "author_id": "91181758", "created_at": "2019-10-17T12:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184808907572699137"]}, {"in_reply_to_user_id": "105492444", "id": "1184470253587156992", "text": "Carla Garc\u00eda hoy no ser\u00eda hu\u00e9rfana si hubiera llevado a uno de esos centros de salud mental a su padre suicida, en vez de burlarse de ellos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184465459795464192"}], "author_id": "105492444", "created_at": "2019-10-16T14:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184470253587156992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ISm7e3ZkGg", "expanded_url": "https://twitter.com/QuimTorraiPla/status/1184605177036316672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ISm7e3ZkGg", "media_key": "7_1184605053228855296"}]}, "id": "1184605177036316672", "text": "El moviment independentista no \u00e9s violent i no s\u2019ha de caure en el parany ni en provocacions. L\u2019independentisme construeix, no destrossa. No va contra ning\u00fa, va a favor de tots. Per aix\u00f2 demano serenitat, determinaci\u00f3, civisme i no-viol\u00e8ncia https://t.co/ISm7e3ZkGg", "lang": "ca", "author_id": "4703390322", "created_at": "2019-10-16T23:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1494, "reply_count": 1571, "like_count": 4162, "quote_count": 295}, "edit_history_tweet_ids": ["1184605177036316672"]}, {"in_reply_to_user_id": "609404513", "id": "1184814265863151616", "text": "@_firstend @AuroGnzlz Si te hubiera dicho lo que realmente piensa, te hubieras pegado un tiro en ese momento. Por eso te minti\u00f3. Un suicida de verdad no va a poner una excusa tan absurda como ir a al concierto de unos monos chinos andr\u00f3ginos para no matarse. No juegues con un tema tan fuerte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_firstend", "id": "609404513"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "AuroGnzlz", "id": "45109797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184109152626511880"}], "author_id": "922808046354685954", "created_at": "2019-10-17T12:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184814265863151616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/yHMJGwNr7y", "expanded_url": "https://twitter.com/0800FABI/status/1184570141012627459", "display_url": "twitter.com/0800FABI/statu\u2026"}]}, "id": "1184596430788403200", "text": "Ideia \u00f3tima pena que o capitalismo matou\n\nUm sonho dif\u00edcil de sonhar e viver. Mas importante que se tente, de alguma maneira, mesmo que pequena, realizar a parte 2. Talvez n\u00e3o todo dia, mas ouvir o que a gente quer e fazer algo. Nem que seja tomar dez minutos de sol 7h https://t.co/yHMJGwNr7y", "lang": "pt", "author_id": "770016160041537537", "created_at": "2019-10-16T22:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184596430788403200"]}, {"in_reply_to_user_id": "883491104183681025", "id": "1184846112550719488", "text": "@DavizinhoAmaral Bagulho \u00e9 doido meno sai dessa pra vc n\u00e3o querer se suicida a\u00ed da sua casa se jogando \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DavizinhoAmaral", "id": "883491104183681025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184845616872153089"}], "author_id": "969230731477159964", "created_at": "2019-10-17T14:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184846112550719488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mou5wOAiDX", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1183947586446725126", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Urviola"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Urviolas"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Puno"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Tacna"}]}, "id": "1184807859466297350", "text": "Urviola es una verg\u00fcenza. El FUGADO @AlanGarciaPeru embaraz\u00f3 a la hermana, no reconoci\u00f3 al hijo, y para comprar su silencio Garc\u00eda nombr\u00f3 a Urviolas como prefectos en Puno y Tacna. No deber\u00eda opinar por conflicto de intereses https://t.co/mou5wOAiDX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183947586446725126"}], "author_id": "1121158201", "created_at": "2019-10-17T12:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 64, "like_count": 608, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1184807859466297350"]}, {"in_reply_to_user_id": "969230731477159964", "id": "1184845616872153089", "text": "@do_hernane Aaaaaaaa coe mn kkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "do_hernane", "id": "969230731477159964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184845294112038912"}], "author_id": "883491104183681025", "created_at": "2019-10-17T14:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845616872153089"]}, {"in_reply_to_user_id": "221378668", "id": "1184825594518933505", "text": "@ReporteYa @EmbaVEChina No veo a nadie criticando cuanto gastan en eso, no soy fan de Stalin Gonzales pero los opositores estamos en modo \"suicida\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "EmbaVEChina", "id": "2684190918"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin Gonzales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184809880231841794"}], "author_id": "856242131522007041", "created_at": "2019-10-17T13:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184825594518933505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/wBNqGuSYuc", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cpNYMHOjXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyDibujante/status/1184845027400454145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cpNYMHOjXJ", "media_key": "3_1184845019712233474"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "id": "1184845027400454145", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/wBNqGuSYuc v\u00eda @esferadepapel Gallego &amp; Rey https://t.co/cpNYMHOjXJ", "lang": "es", "author_id": "1243660207", "created_at": "2019-10-17T14:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845027400454145"]}, {"in_reply_to_user_id": "283958988", "id": "1184843249573335040", "text": "@Checkout_time @DavidPetersso10 Psykedelia hj\u00e4lper till att \u00f6ppna medvetendet och det \u00e4r en av de stora anledningarna det \u00e4r f\u00f6rbjudet f\u00f6r de \u00e4r r\u00e4dda f\u00f6r slavar med kunskap och \u00f6ppna hj\u00e4rnor.", "lang": "sv", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Checkout_time", "id": "283958988"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "DavidPetersso10", "id": "1391803856976220163"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184842098530553862"}], "author_id": "3602468956", "created_at": "2019-10-17T14:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843249573335040"]}, {"in_reply_to_user_id": "97648832", "id": "1184843322994638848", "text": "@ohomemmorcego @Dc_da_depressao O problema n\u00e3o foi o Leto em si. Foi o filme todo que foi muito ruim kk, fiquei frustrado por ele. \nQuem se salvou nesse filme foi a Harley e o Pistoleiro. \nMas o Leto \u00e9 bom ator. \nFora que cortaram V\u00c1RIAS cenas dele.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ohomemmorcego", "id": "97648832"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 176, "end": 185, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184841919697952769"}], "author_id": "3535287617", "created_at": "2019-10-17T14:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 243, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843322994638848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mKm5Wx9sOc", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "bang-bang"}]}, "id": "1184594418969526272", "text": "N\u00e3o quero entrar no m\u00e9rito da quest\u00e3o! Quero s\u00f3 alertar que ainda vivemos em um pa\u00eds com leis, apesar de muitas vezes n\u00e3o se fazer justi\u00e7a, n\u00e3o estamos em um filme de bang-bang onde cada um resolver\u00e1 suas quest\u00f5es a bala. \n\nhttps://t.co/mKm5Wx9sOc", "lang": "pt", "author_id": "331218846", "created_at": "2019-10-16T22:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184594418969526272"]}, {"id": "1184678466878365698", "text": "Si quiere mande la gu\u00eda 1 hora antes de su examen hdptm, ya sabe, nos aprendemos los m\u00fasculos en 5 min", "lang": "es", "author_id": "1054201618940510208", "created_at": "2019-10-17T03:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184678466878365698"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cc2nz2LE46", "expanded_url": "http://bit.ly/2MogOjF", "display_url": "bit.ly/2MogOjF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "id": "1184837469474361344", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/cc2nz2LE46", "lang": "ca", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-10-17T14:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837469474361344"]}, {"in_reply_to_user_id": "1350804174", "id": "1184832761313533953", "text": "@_ladyvaga Vamos a volar igual", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_ladyvaga", "id": "1121556279439364097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184832108012986368"}], "author_id": "330518782", "created_at": "2019-10-17T14:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184832761313533953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/517rSPFXzT", "expanded_url": "https://twitter.com/amerazul/status/1184599362795646978", "display_url": "twitter.com/amerazul/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Elizaga"}]}, "id": "1184836480151240704", "text": "El mejor que vi en Emelec fue Marcelo Elizaga. Arquero libero, suicida, iba bien al achique, flexibilidad, elasticidad, ganaba el mano a mano, \u00e1gil, y ten\u00eda car\u00e1cter. Arquerazo. https://t.co/517rSPFXzT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184599362795646978"}], "author_id": "781427467", "created_at": "2019-10-17T14:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836480151240704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/EOL1hl9X1L", "expanded_url": "https://twitter.com/souowira/status/1184644492449796098", "display_url": "twitter.com/souowira/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Azealia Banks"}]}, "id": "1184799487652438016", "text": "e voc\u00eas ainda acham errado a Azealia Banks dizer que gay \u00e9 infantil e aberra\u00e7\u00e3o https://t.co/EOL1hl9X1L", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184644492449796098"}], "author_id": "62733674", "created_at": "2019-10-17T11:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184799487652438016"]}, {"in_reply_to_user_id": "16505582", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OhIytFae4N", "expanded_url": "https://twitter.com/TercerOjo14/status/1184820638067769350/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OhIytFae4N", "media_key": "3_1184820617289166849"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jfowks", "id": "16505582"}]}, "id": "1184820638067769350", "text": "@jfowks Cuando el sesgo ideol\u00f3gico o el dinero corrupto es presa de las personas mal llamadas \"periodistas\". https://t.co/OhIytFae4N", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184802833377484805"}], "author_id": "1123051328261980160", "created_at": "2019-10-17T13:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184820638067769350"]}, {"in_reply_to_user_id": "1531477850", "id": "1184843324043255808", "text": "@ArthurSRod KKKKKKKK tamb\u00e9m acho, nunca considerei esse doido", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArthurSRod", "id": "1531477850"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184842987949441029"}], "author_id": "349811070", "created_at": "2019-10-17T14:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184843324043255808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/IrgQRgZXPd", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1184839553288495104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IrgQRgZXPd", "media_key": "3_1184839542353870849"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 148, "tag": "MetroDeBogot\u00e1Ser\u00e1"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "MetroDeBogot\u00e1Ser\u00e1"}]}, "id": "1184839553288495104", "text": "\u00bfQu\u00e9 significa la construcci\u00f3n del metro de Bogot\u00e1 para la capital? \u00bfLe gusta? \u00bfPor qu\u00e9? \n\nLeemos sus opiniones usando el numeral #MetroDeBogot\u00e1Ser\u00e1 https://t.co/IrgQRgZXPd", "lang": "es", "author_id": "9633802", "created_at": "2019-10-17T14:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 30, "like_count": 31, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839553288495104"]}, {"id": "1183578273822978054", "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "author_id": "1611524790", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}]}, "id": "1184835409328492544", "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "lang": "en", "author_id": "929948624703823872", "created_at": "2019-10-17T14:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184835409328492544"]}, {"in_reply_to_user_id": "279964763", "id": "1184831827862806528", "text": "@jjsanpedroalc Desde luego, estos chicos han sido educados en valores democr\u00e1ticos. L\u00e1stima que el fruto del adoctrinamiento espa\u00f1ol sea una poblaci\u00f3n sumisa y antireferendum.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jjsanpedroalc", "id": "279964763"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184814116499808256"}], "author_id": "972184484752904193", "created_at": "2019-10-17T14:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184831827862806528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/cXoC6dMESs", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAsturias/status/1184813987164315648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXoC6dMESs", "media_key": "3_1184813979136339968"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/cXoC6dMESs", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAsturias/status/1184813987164315648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXoC6dMESs", "media_key": "3_1184813979157368832"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/cXoC6dMESs", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAsturias/status/1184813987164315648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXoC6dMESs", "media_key": "3_1184813979169898500"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/7Mb5gnhMi0", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184780586986160128", "display_url": "twitter.com/SEMERGENap/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Semergen"}, {"start": 128, "end": 134, "tag": "Sespa"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "Semergen"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Sespa"}, {"start": 136, "end": 154, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "Concepci\u00f3n Saavedra"}]}, "id": "1184813987164315648", "text": "Congreso nacional #Semergen \u201cAtenci\u00f3n Primaria, espacio de Salud\u201d. En Gij\u00f3n, del 16 al 19 de octubre.\n\nLa directora gerente del #Sespa, Concepci\u00f3n Saavedra, ha moderado hoy la mesa de debate sobre el protocolo de detecci\u00f3n y abordaje de caso en personas con riesgo suicida. https://t.co/cXoC6dMESs https://t.co/7Mb5gnhMi0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184780586986160128"}], "author_id": "890838088443977728", "created_at": "2019-10-17T12:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184813987164315648"]}, {"in_reply_to_user_id": "2203709322", "id": "1184796587287027712", "text": "O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vendo um filme sabe? Eu n tava l\u00e1 mas via tudo. Era uma menina q matava 2 pessoas antes de ir pra escola a\u00ed do nada ela enforcou a m\u00e3e???????", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184796330193031170"}], "author_id": "2203709322", "created_at": "2019-10-17T11:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 91, "like_count": 3785, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1184796587287027712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wkR9Or0bze", "expanded_url": "https://twitter.com/juliojuliobra/status/1184275858720198656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkR9Or0bze", "media_key": "7_1184275727342080005"}]}, "id": "1184275858720198656", "text": "Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que significa este momento para ela, \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/wkR9Or0bze", "lang": "pt", "author_id": "1083043039772315648", "created_at": "2019-10-16T01:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 150, "like_count": 400, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1184275858720198656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/9Co7qymvE8", "expanded_url": "https://twitter.com/agusgattoo/status/1184437824357126145", "display_url": "twitter.com/agusgattoo/sta\u2026"}]}, "id": "1184839212614459392", "text": "Yo todos los dias de mi vida. https://t.co/9Co7qymvE8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184437824357126145"}], "author_id": "195501696", "created_at": "2019-10-17T14:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839212614459392"]}, {"id": "1184837958446338049", "text": "Berenice t\u00e1 ficando \ud83c\udd97\ud83d\ude0d\ud83d\udef5", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice"}]}, "author_id": "3206524221", "created_at": "2019-10-17T14:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184837958446338049"]}, {"in_reply_to_user_id": "91715074", "id": "1184519830898122752", "text": "La labor de profesor es muy noble no solo ense\u00f1an, tambi\u00e9n son amigos.\n#Felizdiadelprofesor", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 91, "tag": "Felizdiadelprofesor"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184519819799994370"}], "author_id": "91715074", "created_at": "2019-10-16T17:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 316, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184519830898122752"]}, {"in_reply_to_user_id": "1945322430", "id": "1184839405141479424", "text": "pequeno t\u00famulo no ch\u00e3o q seria da irm\u00e3zinha entao ela olha no espelho e se ve td com sangue, entao mergulhamos na mente dela e meu sonho acompanha agr a hist\u00f3ria do que realmente aconteceu, q no caso \u00e9 ela matando varias pessoas na casa dela com uma faca", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184838987745320963"}], "author_id": "1945322430", "created_at": "2019-10-17T14:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184839405141479424"]}, {"in_reply_to_user_id": "53282527", "id": "1184830565389885440", "text": "@vuintrieri o ID entrevistou uma galera que foi criada na seita. A PARADA ERA MUITO BIZARRA.\n\nE o herdeiro do bagulho todo se matou, n\u00e9? rol\u00e9 muito tenso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "ID"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184827333485744129"}], "author_id": "8597942", "created_at": "2019-10-17T13:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184830565389885440"]}, {"in_reply_to_user_id": "1146504829877018624", "id": "1184667898113122306", "text": "@loveheart13_ Amg eu vou reclamar pq o Fandom se matou de votar sendo que as 3 categorias vc votava junto, a\u00ed o Fandom do lado qual a primeira coisa que faz quando ganha o pr\u00eamio? Vem querer debochar com a nossa cara, sendo que s\u00f3 ganhou o pr\u00eamio pq o grupo deles tava presente", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Fandom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184661882684227584"}], "author_id": "1022683906645082118", "created_at": "2019-10-17T03:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184667898113122306"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/JyCLdN6UQq", "expanded_url": "https://twitter.com/fnandolp/status/1184657825164939265", "display_url": "twitter.com/fnandolp/statu\u2026"}]}, "id": "1184681549167509504", "text": "Quem matou n\u00e3o foi ELE,mas a incompet\u00eancia  humana https://t.co/JyCLdN6UQq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184657825164939265"}], "author_id": "1340499367", "created_at": "2019-10-17T04:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184681549167509504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0FvodfPFlo", "expanded_url": "https://twitter.com/migcoci/status/1184217162128470016", "display_url": "twitter.com/migcoci/status\u2026"}]}, "id": "1184217584071335936", "text": "Precisamente por el padre que tuve, escribo orgullosa sobre lo que me de la gana \u2764\ufe0f.  A m\u00e1s ataques, m\u00e1s amor. https://t.co/0FvodfPFlo", "lang": "es", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-15T21:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 413, "like_count": 2020, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1184217584071335936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FARFntQtHZ", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "id": "1184642242742489089", "text": "C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga justicia!!!! \nConmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/FARFntQtHZ", "lang": "es", "author_id": "826595610648256514", "created_at": "2019-10-17T01:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184642242742489089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "cubano"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}]}, "id": "1184596939351973888", "text": "Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "lang": "es", "author_id": "2295056168", "created_at": "2019-10-16T22:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184596939351973888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/EfKO6IWWYx", "expanded_url": "https://twitter.com/leech666leech/status/1184085665631199233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfKO6IWWYx", "media_key": "3_1184085658639273988"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/EfKO6IWWYx", "expanded_url": "https://twitter.com/leech666leech/status/1184085665631199233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfKO6IWWYx", "media_key": "3_1184085658635079681"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6632, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "DREADEYE"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "THRASH ZONE"}]}, "id": "1184085665631199233", "text": "2019/11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/EfKO6IWWYx", "lang": "en", "author_id": "834051337255936000", "created_at": "2019-10-15T12:36:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184085665631199233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PmFp0Wk1Ph", "expanded_url": "https://twitter.com/TheTopComics/status/1184622921467252736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PmFp0Wk1Ph", "media_key": "16_1184622913338695682"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6412, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.5607, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1184622921467252736", "text": "A esta altura DC tiene m\u00e1s pel\u00edculas buenas q malas. Pero la gente sigue obsesionada con lo mala q fue Batman v Superman, q ni fue tan mala. No se que tienen q de verdad hay tanta negatividad hacia estas nuevas pel\u00edculas d DC. \nSiempre digo, no se trata d estar d un lado o d otro https://t.co/PmFp0Wk1Ph", "lang": "es", "author_id": "708181266", "created_at": "2019-10-17T00:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 159, "like_count": 3043, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1184622921467252736"]}, {"in_reply_to_user_id": "199506668", "id": "1184752024535080960", "text": "@DaphPrass @danielPMERJ @AlexdeC99156526 @GugaNoblat Ele n\u00e3o tem c\u00e9rebro, n\u00e3o d\u00e1 pra esperar muita coisa. O @GugaNoblat s\u00f3 deveria andar com seguran\u00e7as, pq a gente sabe do que essa galera \u00e9 capaz.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DaphPrass", "id": "199506668"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "AlexdeC99156526", "id": "1027975703155888129"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "GugaNoblat", "id": "69069168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184642455087538179"}], "author_id": "70174612", "created_at": "2019-10-17T08:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184752024535080960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nYX0fagrvA", "expanded_url": "https://twitter.com/amerazul/status/1184599362795646978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYX0fagrvA", "media_key": "3_1184599349965266946"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "CSEmelec", "id": "15447575"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Dreer"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Elizaga"}]}, "id": "1184599362795646978", "text": "Los 3 arqueros de @CSEmelec con m\u00e1s partidos en clasicos del astillero. \n\n  Garc\u00eda, Dreer y Elizaga.\nPartidos jugados .   38.  28.  26.\nPartidos ganados.  14.  10.    9.\nPartidos empates.  11.    6.  13.\nPartidos perdidos   13.  12.    4.\nGoles recibidos      48.  30.  23. https://t.co/nYX0fagrvA", "lang": "es", "author_id": "353473771", "created_at": "2019-10-16T22:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 18, "like_count": 212, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1184599362795646978"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}, "id": "1184559131254050817", "text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "lang": "it", "author_id": "921051317161820160", "created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4l4w6i8RqL", "expanded_url": "https://twitter.com/eabusad/status/1184656200702533633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4l4w6i8RqL", "media_key": "3_1184656191558959104"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Datum"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3626, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.2786, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1184656200702533633", "text": "Encuesta de Datum, de este mes de octubre, da que el Apra estar\u00eda en apenas 1% y perder\u00eda su inscripci\u00f3n. Este es pues el legado de AG: la destrucci\u00f3n de un partido hist\u00f3rico en el Per\u00fa. Guste a algunos o no, el Apra tuvo tiempos en que era un partido masivo. \u00bfPuede ser el fin? https://t.co/4l4w6i8RqL", "lang": "es", "author_id": "145239195", "created_at": "2019-10-17T02:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 38, "like_count": 222, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1184656200702533633"]}, {"in_reply_to_user_id": "1173012493985361920", "id": "1184833701986865153", "text": "@NRhoyne Yo pensar\u00eda q virgen a los 40 es simplemente una comedia, no? El amor se encuentra al final (spoiler alert?) pero de acuerdo con Crazy Stupid Love y otra con la que me re\u00ed mucho fue Date Night. Steve Carrell es el mejor comediante gringo (Andy Samberg tb me gusta)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NRhoyne", "id": "1173012493985361920"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 154, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Crazy Stupid Love"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "Date Night"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Carrell"}, {"start": 248, "end": 259, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Andy Samberg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184741192338157568"}], "author_id": "73277266", "created_at": "2019-10-17T14:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184833701986865153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gIbVyi52P1", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1184388895007330304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIbVyi52P1", "media_key": "3_1184388885628850176"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}]}, "id": "1184388895007330304", "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/gIbVyi52P1", "lang": "en", "author_id": "1110742416", "created_at": "2019-10-16T08:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184388895007330304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196882432"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196845571"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196874240"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}]}, "id": "1184671823360745472", "text": "\u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/8bP9fUej93", "geo": {"place_id": "83e30e314d0e5320"}, "lang": "en", "author_id": "1110100049696952320", "created_at": "2019-10-17T03:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184671823360745472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1145468729670688768", "id": "1184834705943879680", "text": "@bru_acc @LautiiAguero Quedan 3 clases nom\u00e1s y el boludo falta y queda libre \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bru_acc", "id": "1145468729670688768"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "LautiiAguero", "id": "1368442897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184833876427980800"}], "author_id": "1583955079", "created_at": "2019-10-17T14:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184834705943879680"]}, {"id": "1184519272472698880", "text": "A RECORD FALANDO DA SULLI E FALANDO QUE PESSOAS COM DEPRESS\u00c3O TEM QUE PROCURAR A *IGREJA* VTNC MANO ODEIO VCS VSFD LIXOS PA\u00cdS DE MERDA EM REDE NACIONAL FALAR ISSO AINDA N TEM RESPEITO NENHUM COM A MENINA VSFD", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}]}, "author_id": "905881296899117056", "created_at": "2019-10-16T17:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1978, "reply_count": 131, "like_count": 5742, "quote_count": 134}, "edit_history_tweet_ids": ["1184519272472698880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/sTeHy7zOqz", "expanded_url": "https://twitter.com/iBarbarellah/status/1184784797106888704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sTeHy7zOqz", "media_key": "3_1184784785610366977"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Tsunamiinfiltrado"}]}, "id": "1184784797106888704", "text": "#Tsunamiinfiltrado https://t.co/sTeHy7zOqz", "lang": "qme", "author_id": "455697160", "created_at": "2019-10-17T10:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 55, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784797106888704"]}, {"id": "1184826289057882112", "text": "Odeio bloquear pessoas aqui, mas \u00e0s vezes n\u00e3o h\u00e1 outra alternativa.", "lang": "pt", "author_id": "16815388", "created_at": "2019-10-17T13:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184826289057882112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ncx4uY2xfO", "expanded_url": "https://www.casadellibro.com/libro-el-atentado/9788420683416/2248911", "display_url": "casadellibro.com/libro-el-atent\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/7fz7g68Xxd", "expanded_url": "https://twitter.com/Infolibros1/status/1026480107383336960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7fz7g68Xxd", "media_key": "3_1026479302794260490"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 242, "tag": "novelarecomendada"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "novela"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmina Khadra"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5891, "type": "Person", "normalized_text": "Jaafari"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Tel Aviv"}]}, "id": "1026480107383336960", "text": "EL ATENTADO, de Yasmina Khadra\n El doctor Jaafari, israel\u00ed de origen palestino, atiende en el hospital a las v\u00edctimas de un atentado en Tel Aviv, cuando recibe la noticia de que su mujer es la causante del atentado suicida.\n#novelarecomendada\n#novela\nhttps://t.co/ncx4uY2xfO https://t.co/7fz7g68Xxd", "lang": "es", "author_id": "1023169296875380737", "created_at": "2018-08-06T14:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1026480107383336960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/4Ajq8D8e7a", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1184758943609954306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ajq8D8e7a", "media_key": "3_1184758938148986886"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "id": "1184758943609954306", "text": "David Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou essa  oba imagem do Jared da \u00e9poca em que ele estava fazendo teste de maquiagem para o filme. https://t.co/4Ajq8D8e7a", "lang": "pt", "author_id": "3094498106", "created_at": "2019-10-17T09:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184758943609954306"]}, {"id": "1184546911002476545", "text": "Minha \nsina\nGana suicida\nMorte \ndivina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "2345659003", "created_at": "2019-10-16T19:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184546911002476545"]}, {"id": "1184619241900793857", "text": "Uma verdade universal \u00e9 q o gai s\u00f3 nao matou o madara pq o anime se chama naruto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "gai"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "author_id": "772885975097806848", "created_at": "2019-10-16T23:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184619241900793857"]}, {"id": "1184828388722270210", "text": "Me da asco encender la televisi\u00f3n. Menos mal que existen otros medios para enterarse de las noticias.  #BarcelonaArde y ojal\u00e1 se extendiera a todo el territorio espa\u00f1ol.", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "BarcelonaArde"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.5786, "type": "Organization", "normalized_text": "BarcelonaArde"}]}, "lang": "es", "author_id": "97234972", "created_at": "2019-10-17T13:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184828388722270210"]}, {"id": "1184614239962578946", "text": "Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1pido que puede y el m\u00e1ximo de parar es de 15 minutos, pero cuando se hacen evasi\u00f3n masiva de descontento cierran estaciones.\nAll\u00ed se ve el inter\u00e9s empresarial.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "3365946897", "created_at": "2019-10-16T23:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184614239962578946"]}], "places": [{"full_name": "Itajub\u00e1, Brasil", "id": "435a75d9a8d901e0"}, {"full_name": "Palmira, Colombia", "id": "0083e91b64f919f4"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Providencia, Chile", "id": "01d461fd3da860bd"}]}, "errors": [{"value": "1184835023217795079", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184835023217795079].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184835023217795079", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184847252520603651", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184847252520603651].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184847252520603651", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2176574947", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2176574947].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2176574947", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184858607294263296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184858607294263296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184858607294263296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2844409404", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2844409404].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2844409404", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184853645499736064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184853645499736064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184853645499736064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184851053726064646", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184851053726064646", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184851053726064646].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184849069161766912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184849069161766912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184849069161766912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "555374641", "value": "555374641", "detail": "User has been suspended: [555374641].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184838581430505472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184838581430505472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184838581430505472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184847252520603651", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184847252520603651].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184847252520603651", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184847252520603651", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184847252520603651].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184847252520603651", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915732862506323971", "value": "915732862506323971", "detail": "User has been suspended: [915732862506323971].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184541186138296324", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184541186138296324", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184541186138296324].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184840748279173120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184840748279173120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184840748279173120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "931066045", "value": "931066045", "detail": "User has been suspended: [931066045].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184772400740814848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184772400740814848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184772400740814848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184837276251107331", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184837276251107331", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184837276251107331].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184830479620608005", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184830479620608005].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184830479620608005", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1184864332921876481", "oldest_id": "1184831748678602754", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztnzrrj02l3intq6h158umitml"}}