{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6939, "type": "Organization", "normalized_text": "tabo\u00e3o"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "leoas"}, {"start": 147, "end": 160, "probability": 0.545, "type": "Organization", "normalized_text": "FutsalnoSportv"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 161, "tag": "FutsalnoSportv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196059779178860545"], "created_at": "2019-11-17T13:37:27.000Z", "id": "1196059779178860545", "author_id": "598745777", "text": "marca\u00e7\u00e3o do tabo\u00e3o \u00e9 suicida, toda hora leoas consegue chegar, mas falta capricho e intelig\u00eancia pra terminar a jogada, e quando tem isso \u00e9 caixa #FutsalnoSportv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059749789380609"], "created_at": "2019-11-17T13:37:20.000Z", "id": "1196059749789380609", "author_id": "754074809760227329", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059740872302592"], "created_at": "2019-11-17T13:37:18.000Z", "id": "1196059740872302592", "author_id": "909288217", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "20042537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tanzmax", "id": "20042537"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "matteozenatti", "id": "192939414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196059440878936065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059725395136513"], "created_at": "2019-11-17T13:37:14.000Z", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "id": "1196059725395136513", "author_id": "14060276", "text": "@tanzmax @matteozenatti Siamo italiani.\nPensiamo di essere bravi.\nSiamo solo \u201cfurbi\u201d. Di quella \u201cfurbizia\u201d suicida che ci fa da vessillo, con fiera stupidit\u00e0.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "336267566", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elterribleman", "id": "336267566"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "henrymiotta", "id": "552312664"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195898067066793984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059619040354305"], "created_at": "2019-11-17T13:36:49.000Z", "id": "1196059619040354305", "author_id": "45888521", "text": "@elterribleman @henrymiotta en twitter se dice cada imbecilidad pol\u00edtica suicida, que parece mas bien de chavistas disfrazados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "57545700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5398, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/HOsgOfw4iU", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1196059558856318976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOsgOfw4iU", "media_key": "7_1196059341843058688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193263163539673089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059558856318976"], "created_at": "2019-11-17T13:36:35.000Z", "id": "1196059558856318976", "author_id": "2713016839", "text": "@Soy_Aprista El APRA se suicida! https://t.co/HOsgOfw4iU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059449259106304"], "created_at": "2019-11-17T13:36:09.000Z", "id": "1196059449259106304", "author_id": "944715860", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196059421299892226"], "created_at": "2019-11-17T13:36:02.000Z", "id": "1196059421299892226", "author_id": "55627691", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gZ3yP89f5M", "expanded_url": "https://almomento.net/valverde-otro-homicidio-de-mujer-hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "almomento.net/valverde-otro-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196059396608008192"], "created_at": "2019-11-17T13:35:56.000Z", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "id": "1196059396608008192", "author_id": "835515534200406016", "text": "Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/gZ3yP89f5M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059185965916161"], "created_at": "2019-11-17T13:35:06.000Z", "id": "1196059185965916161", "author_id": "114594434", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/txIwefY0im", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773294", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773294"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195745734932516877"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059173223575554"], "created_at": "2019-11-17T13:35:03.000Z", "id": "1196059173223575554", "author_id": "1010580216115318784", "text": "RT @elnuevodiariord: Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde\nhttps://t.co/txIwefY0im\n#ElNuevoDiarioRD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "MlaoTS", "id": "555102876"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PfebRn6nA9", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "Barcelona"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "menores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196054814712639490"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059032596942848"], "created_at": "2019-11-17T13:34:29.000Z", "id": "1196059032596942848", "author_id": "2281614140", "text": "RT @MlaoTS: Un migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores https://t.co/PfebRn6nA9 v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196059028914393088"], "created_at": "2019-11-17T13:34:28.000Z", "id": "1196059028914393088", "author_id": "1077749268", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196058624768040961"], "created_at": "2019-11-17T13:32:52.000Z", "id": "1196058624768040961", "author_id": "174241460", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196058485164822528"], "created_at": "2019-11-17T13:32:19.000Z", "id": "1196058485164822528", "author_id": "284484292", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196058141525495809"], "created_at": "2019-11-17T13:30:57.000Z", "id": "1196058141525495809", "author_id": "407990680", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196058055684829184"], "created_at": "2019-11-17T13:30:36.000Z", "id": "1196058055684829184", "author_id": "754335469580718080", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196057998847881221"], "created_at": "2019-11-17T13:30:23.000Z", "id": "1196057998847881221", "author_id": "155612346", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196057819843313664"], "created_at": "2019-11-17T13:29:40.000Z", "id": "1196057819843313664", "author_id": "886311745446449153", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196057668970057728"], "created_at": "2019-11-17T13:29:04.000Z", "id": "1196057668970057728", "author_id": "274023754", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196057608366542848"], "created_at": "2019-11-17T13:28:50.000Z", "id": "1196057608366542848", "author_id": "356235889", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195513454376996864"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/pek8k8TvUM", "expanded_url": "https://twitter.com/Natbad__/status/1195513454376996864", "display_url": "twitter.com/Natbad__/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196057400169635840"], "created_at": "2019-11-17T13:28:00.000Z", "id": "1196057400169635840", "author_id": "2244886217", "text": "lo dicho me voy a suicida https://t.co/pek8k8TvUM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1017494192438874112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196057137367207937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196057368234274816"], "created_at": "2019-11-17T13:27:52.000Z", "id": "1196057368234274816", "author_id": "930158047879745536", "text": "@joanamachadaaao O facto de eu ser suicida quando....?\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ursinnha1", "id": "1042042744422768641"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051252565676032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196057289150672902"], "created_at": "2019-11-17T13:27:34.000Z", "id": "1196057289150672902", "author_id": "868239243059113984", "text": "RT @Ursinnha1: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "The Great God Pan"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "Helen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196057284738244609"], "created_at": "2019-11-17T13:27:33.000Z", "id": "1196057284738244609", "author_id": "469649578", "text": "The Great God Pan o la historia de una chiquilla llamada Helen que se suicida por ser celiaca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843181822263296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196056876670214144"], "created_at": "2019-11-17T13:25:55.000Z", "id": "1196056876670214144", "author_id": "855426457", "text": "RT @LuisinJimenezc: Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196056747749859328"], "created_at": "2019-11-17T13:25:24.000Z", "id": "1196056747749859328", "author_id": "254069146", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196056665197555712"], "created_at": "2019-11-17T13:25:05.000Z", "id": "1196056665197555712", "author_id": "995419353867870208", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196056652933468160"], "created_at": "2019-11-17T13:25:02.000Z", "id": "1196056652933468160", "author_id": "1949483792", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196056617722269696"], "created_at": "2019-11-17T13:24:53.000Z", "id": "1196056617722269696", "author_id": "858295981", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196056533353799680"], "created_at": "2019-11-17T13:24:33.000Z", "id": "1196056533353799680", "author_id": "1037955462359134208", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DarioMedranoR", "id": "1154437448"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3B3oY8XbMi", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195786001093971969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196056337672818689"], "created_at": "2019-11-17T13:23:47.000Z", "id": "1196056337672818689", "author_id": "1102199863989755905", "text": "RT @DarioMedranoR: Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/3B3oY8XbMi v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196055863125000192"], "created_at": "2019-11-17T13:21:54.000Z", "id": "1196055863125000192", "author_id": "552791231", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196055828861718531"], "created_at": "2019-11-17T13:21:45.000Z", "id": "1196055828861718531", "author_id": "441109635", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196055703095533568"], "created_at": "2019-11-17T13:21:15.000Z", "id": "1196055703095533568", "author_id": "1122942577580417030", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196055559339945986"], "created_at": "2019-11-17T13:20:41.000Z", "id": "1196055559339945986", "author_id": "1195800220514295809", "text": "Era 2 e pouco da manh\u00e3...o menino tranquilizou seus irm\u00e3os mais novos,dirigiu-se ao quarto dos pais,e matou-os com golpes letais,logo dirigiu-se a sala e tirou sua pr\u00f3pria vida,deixando apenas os gritos de desespero das crian\u00e7as que eram as \u00fanicas amadas pelos pais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196055488506535937"], "created_at": "2019-11-17T13:20:24.000Z", "id": "1196055488506535937", "author_id": "160343285", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196055431141117952"], "created_at": "2019-11-17T13:20:11.000Z", "id": "1196055431141117952", "author_id": "1000079121366573060", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891718962499585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196055329412460544"], "created_at": "2019-11-17T13:19:46.000Z", "id": "1196055329412460544", "author_id": "1146128971169521665", "text": "RT @UniNoticias: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de dispara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "608063632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MassimoLeaderPD", "id": "608063632"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Pontifex", "id": "500704345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196053963591888896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196055197648375808"], "created_at": "2019-11-17T13:19:15.000Z", "id": "1196055197648375808", "author_id": "1160820730923245569", "text": "@MassimoLeaderPD @Pontifex Il cavaliere sempre pi\u00f9 salvinizzato , chiss\u00e0 se un giorno dovr\u00e0 pentirsi di questa scelta, apparentemente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196055042337443840"], "created_at": "2019-11-17T13:18:38.000Z", "id": "1196055042337443840", "author_id": "701119351580188672", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196055005557657602"], "created_at": "2019-11-17T13:18:29.000Z", "id": "1196055005557657602", "author_id": "466893493", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196041752815243267"}], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 163, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorostas"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7KR0ub87Fq", "expanded_url": "https://twitter.com/JCVarguitas/status/1196054907582910464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7KR0ub87Fq", "media_key": "3_1196054904936239104"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "loncheras"}, {"start": 151, "end": 164, "tag": "Fujimorostas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196054907582910464"], "created_at": "2019-11-17T13:18:06.000Z", "id": "1196054907582910464", "author_id": "2894314061", "text": "@MijaelGLP Si pues, en cambio otros, como un suicida ladr\u00f3n que com\u00eda de #loncheras, llegaba a 26% a pesar de tener en el congreso una mayor\u00eda con los #Fujimorostas. https://t.co/7KR0ub87Fq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196054895838867456"], "created_at": "2019-11-17T13:18:03.000Z", "id": "1196054895838867456", "author_id": "840222518", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196054845091917826"], "created_at": "2019-11-17T13:17:51.000Z", "id": "1196054845091917826", "author_id": "775829399484661761", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 120, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7638, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PfebRn6nA9", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Barcelona"}, {"start": 72, "end": 80, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196054814712639490"], "created_at": "2019-11-17T13:17:44.000Z", "id": "1196054814712639490", "author_id": "555102876", "text": "Un migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores https://t.co/PfebRn6nA9 v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196054784832397312"], "created_at": "2019-11-17T13:17:36.000Z", "id": "1196054784832397312", "author_id": "1294995312", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196054522117771269"], "created_at": "2019-11-17T13:16:34.000Z", "id": "1196054522117771269", "author_id": "1384544000", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196054400898359296"], "created_at": "2019-11-17T13:16:05.000Z", "id": "1196054400898359296", "author_id": "4578698861", "text": "Nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida, mt top adorei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196054327485448193"], "created_at": "2019-11-17T13:15:47.000Z", "id": "1196054327485448193", "author_id": "2251034453", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196054273345372161"], "created_at": "2019-11-17T13:15:35.000Z", "id": "1196054273345372161", "author_id": "62934486", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196054155502198785"], "created_at": "2019-11-17T13:15:06.000Z", "id": "1196054155502198785", "author_id": "280452533", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196054116214153216"], "created_at": "2019-11-17T13:14:57.000Z", "id": "1196054116214153216", "author_id": "800738606495055873", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196054075714031616"], "created_at": "2019-11-17T13:14:47.000Z", "id": "1196054075714031616", "author_id": "270401986", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196054045431140353"], "created_at": "2019-11-17T13:14:40.000Z", "id": "1196054045431140353", "author_id": "2623071880", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196054004440162304"], "created_at": "2019-11-17T13:14:30.000Z", "id": "1196054004440162304", "author_id": "2914454877", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196053861070524416"], "created_at": "2019-11-17T13:13:56.000Z", "id": "1196053861070524416", "author_id": "967973047", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053790975234048"], "created_at": "2019-11-17T13:13:40.000Z", "id": "1196053790975234048", "author_id": "1570313094", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053719588233216"], "created_at": "2019-11-17T13:13:23.000Z", "id": "1196053719588233216", "author_id": "937356088718086145", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196053629700063233"], "created_at": "2019-11-17T13:13:01.000Z", "id": "1196053629700063233", "author_id": "1117790870", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "galo_2018", "id": "966477230724603904"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Dani80017886", "id": "985864336571883521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196052639320100864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053558631763968"], "created_at": "2019-11-17T13:12:44.000Z", "id": "1196053558631763968", "author_id": "567789577", "text": "RT @galo_2018: @deciolimapt @Dani80017886 Se tivesse uma investiga\u00e7\u00e3o mais rigorosa, \u00e9 s\u00e9ria este crime j\u00e1 estaria solucionado, e j\u00e1 teriam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196053514226716673"], "created_at": "2019-11-17T13:12:34.000Z", "id": "1196053514226716673", "author_id": "984047727595151360", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053510615379968"], "created_at": "2019-11-17T13:12:33.000Z", "id": "1196053510615379968", "author_id": "1151960729412624394", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053390683508736"], "created_at": "2019-11-17T13:12:04.000Z", "id": "1196053390683508736", "author_id": "301083370", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "graf_schenk", "id": "1141038467494883329"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "magdaz54", "id": "134264342"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196047137026531329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053304549269504"], "created_at": "2019-11-17T13:11:44.000Z", "id": "1196053304549269504", "author_id": "1120104974380425216", "text": "RT @graf_schenk: @magdaz54 @jguaido \u00c9ste mequetrefe se suicida cada vez y cuando en lugar de establecer una estrategia de levantamiento des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053231589310464"], "created_at": "2019-11-17T13:11:26.000Z", "id": "1196053231589310464", "author_id": "2367333037", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053135330033666"], "created_at": "2019-11-17T13:11:03.000Z", "id": "1196053135330033666", "author_id": "876571741459542017", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053133207785474"], "created_at": "2019-11-17T13:11:03.000Z", "id": "1196053133207785474", "author_id": "758814895248846848", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053045563576322"], "created_at": "2019-11-17T13:10:42.000Z", "id": "1196053045563576322", "author_id": "1296064447", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VvTHS1u5ky", "expanded_url": "https://twitter.com/ogustaoficial/status/1196052824527949824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvTHS1u5ky", "media_key": "3_1196052822330134529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196052824527949824"], "created_at": "2019-11-17T13:09:49.000Z", "id": "1196052824527949824", "author_id": "996528955548106757", "text": "Mo\u00e7a tenta se suicida mas seu amigo chega antes e salva sua vida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/VvTHS1u5ky", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IcDJvycU81", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-mata-esposa-hijos-suicida-san-diego-eeuu_20683_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196052814776143872"], "created_at": "2019-11-17T13:09:47.000Z", "id": "1196052814776143872", "author_id": "2358231810", "text": "Un hombre mata a su esposa y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida en San Diego v\u00eda: @elcasocom https://t.co/IcDJvycU81", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196052805561311235"], "created_at": "2019-11-17T13:09:45.000Z", "id": "1196052805561311235", "author_id": "561255958", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "58830382", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cledivania", "id": "58830382"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195723671219920897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196052731762561024"], "created_at": "2019-11-17T13:09:27.000Z", "id": "1196052731762561024", "author_id": "49838773", "text": "@Cledivania Essa empresa cobrou quase 50 mil reais da TV Globo para @LucianoHuck gravar um programa de quase uma hora nas dunas com os dromed\u00e1rios. Depois vai reclamar de ag\u00eancias e governos. Deu tiro na cabe\u00e7a, se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "95699837", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Dani80017886", "id": "985864336571883521"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 154, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195802795435270144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196052639320100864"], "created_at": "2019-11-17T13:09:05.000Z", "id": "1196052639320100864", "author_id": "966477230724603904", "text": "@deciolimapt @Dani80017886 Se tivesse uma investiga\u00e7\u00e3o mais rigorosa, \u00e9 s\u00e9ria este crime j\u00e1 estaria solucionado, e j\u00e1 teriam descoberto quem matou Marielle e quem mandou matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ursinnha1", "id": "1042042744422768641"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051252565676032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196052561373073409"], "created_at": "2019-11-17T13:08:46.000Z", "id": "1196052561373073409", "author_id": "1014971608828710912", "text": "RT @Ursinnha1: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4314, "type": "Person", "normalized_text": "Farias"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/2XvGP4Tuuq", "expanded_url": "https://br.noticias.yahoo.com/ha-30-anos-pai-de-fernando-collor-matou-um-senador-dentro-congresso-130734410.html", "display_url": "br.noticias.yahoo.com/ha-30-anos-pai\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196015637874839552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196052514031972352"], "created_at": "2019-11-17T13:08:35.000Z", "id": "1196052514031972352", "author_id": "60983749", "text": "@UOLNoticias https://t.co/2XvGP4Tuuq  fora o historico do sequestro da poupan\u00e7a, outro grande assassinato Farias, e, sua alma vendida pra Globo, no seu Governo que se dizia um ca\u00e7ador de maraj\u00e1s, trouxe como unico beneficie abertura de mercado, no mais, sua vida p\u00fablica \u00e9 suja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2886074397", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.2877, "type": "Organization", "normalized_text": "panxon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195900098888245248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196052468628676609"], "created_at": "2019-11-17T13:08:24.000Z", "id": "1196052468628676609", "author_id": "432925991", "text": "@_CarlitaRocha @meiermq @MartinVizcarraC @JBCPERU Que chiste, crees que eso es de ahora??? Eso pasa desde hace muchos a\u00f1os, desde que el panxon suicida unific\u00f3 nuestra polic\u00eda. No venga a decir que este presidente es culpable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891718962499585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196052351695675392"], "created_at": "2019-11-17T13:07:56.000Z", "id": "1196052351695675392", "author_id": "1069195471", "text": "RT @UniNoticias: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de dispara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196052347706843138"], "created_at": "2019-11-17T13:07:55.000Z", "id": "1196052347706843138", "author_id": "748633938759913472", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nS7PM24gqp", "expanded_url": "https://newsvarie.com/pensionata-si-suicida/?utm_source=43&utm_medium=5338&utm_campaign=social", "display_url": "newsvarie.com/pensionata-si-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196052269361516544"], "created_at": "2019-11-17T13:07:37.000Z", "id": "1196052269361516544", "author_id": "3013162125", "text": "Pensionata si suicida dopo essere rimasta con 6 euro per vivere https://t.co/nS7PM24gqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OCXejxKlnQ", "expanded_url": "https://newsvarie.com/pensionata-si-suicida/?utm_source=350&utm_medium=5343&utm_campaign=social", "display_url": "newsvarie.com/pensionata-si-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196052234242527232"], "created_at": "2019-11-17T13:07:28.000Z", "id": "1196052234242527232", "author_id": "1937401710", "text": "Pensionata si suicida dopo essere rimasta con 6 euro per vivere https://t.co/OCXejxKlnQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196052218929176576"], "created_at": "2019-11-17T13:07:25.000Z", "id": "1196052218929176576", "author_id": "2262764340", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196052177007075328"], "created_at": "2019-11-17T13:07:15.000Z", "id": "1196052177007075328", "author_id": "389591656", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196052121675849729"], "created_at": "2019-11-17T13:07:02.000Z", "id": "1196052121675849729", "author_id": "349404237", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196052064327151617"], "created_at": "2019-11-17T13:06:48.000Z", "id": "1196052064327151617", "author_id": "917221321", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196052025349410819"], "created_at": "2019-11-17T13:06:39.000Z", "id": "1196052025349410819", "author_id": "844723075", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "SevillaFC"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Banega"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HEdflg798U", "expanded_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html", "display_url": "estadiodeportivo.com/sevilla/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "SevillaFC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051761016057862"], "created_at": "2019-11-17T13:05:36.000Z", "id": "1196051761016057862", "author_id": "275552087", "text": "Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando fue v\u00edctima de un sistema suicida y una p\u00e9sima planificaci\u00f3n\nSu familia es feliz en Sevilla y el #SevillaFC es feliz cuando Banega juega\nhttps://t.co/HEdflg798U", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 33, "like_count": 730, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sIpVZGQmR9", "expanded_url": "https://newsvarie.com/pensionata-si-suicida/?utm_source=350&utm_medium=5343&utm_campaign=social", "display_url": "newsvarie.com/pensionata-si-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051676379205633"], "created_at": "2019-11-17T13:05:15.000Z", "id": "1196051676379205633", "author_id": "389346263", "text": "Le avevano congelato la pensione.\nPer un errore burocratico. https://t.co/sIpVZGQmR9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196051339580788736"], "created_at": "2019-11-17T13:03:55.000Z", "id": "1196051339580788736", "author_id": "3082249477", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195742633685114882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Democratas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051293682503681"], "created_at": "2019-11-17T13:03:44.000Z", "id": "1196051293682503681", "author_id": "186556132", "text": "RT @DCristal23: El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051252565676032"], "created_at": "2019-11-17T13:03:34.000Z", "id": "1196051252565676032", "author_id": "1042042744422768641", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "64752881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mjcubero", "id": "64752881"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195850919641903104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196051217903955969"], "created_at": "2019-11-17T13:03:26.000Z", "id": "1196051217903955969", "author_id": "928838514", "text": "@mjcubero Ese carajo en IG se suicida entonces \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196051114359185408"], "created_at": "2019-11-17T13:03:01.000Z", "id": "1196051114359185408", "author_id": "612152817", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jagiardelli", "id": "3339269463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196049510981668865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196051015348490240"], "created_at": "2019-11-17T13:02:38.000Z", "id": "1196051015348490240", "author_id": "310620849", "text": "RT @jagiardelli: Chilenos, en lugar de estar encerrados en sus casas aterrados por los vandalos trostkystas dejando solo a su Presidente es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196050991306686464"], "created_at": "2019-11-17T13:02:32.000Z", "id": "1196050991306686464", "author_id": "2511472471", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196050979042541568"], "created_at": "2019-11-17T13:02:29.000Z", "id": "1196050979042541568", "author_id": "3082255235", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196050940190703616"], "created_at": "2019-11-17T13:02:20.000Z", "id": "1196050940190703616", "author_id": "1154713932860448768", "text": "Gli attacchi avvengono sempre fuori dal loro territorio, per rigetto serafico e suicida, della vt tranquilla e pacifica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196050703162077190"], "created_at": "2019-11-17T13:01:23.000Z", "id": "1196050703162077190", "author_id": "1098927895269896192", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196050610140917760"], "created_at": "2019-11-17T13:01:01.000Z", "id": "1196050610140917760", "author_id": "387033314", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3shrYNU1Ik", "expanded_url": "http://Atabales.net", "display_url": "Atabales.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 138}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=150x150", "width": 138, "height": 138}], "status": 200, "title": "Atabales.net", "description": "Peri\u00f3dico digital que informa y educa, descubra los \u00faltimos acontecimientos que son noticias.", "unwound_url": "https://atabales.net/"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mNy4DI3C8g", "expanded_url": "https://atabales.net/sigue-violencia-de-genero-hombre-mata-pareja-y-se-suicida-en-valverde/", "display_url": "atabales.net/sigue-violenci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196050599046983681"], "created_at": "2019-11-17T13:00:59.000Z", "id": "1196050599046983681", "author_id": "275105547", "text": "Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde - https://t.co/3shrYNU1Ik https://t.co/mNy4DI3C8g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "CFE"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7167, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3Qdxvw8oFD", "expanded_url": "https://opinionsonora.com/2019/11/16/video-heroes-sin-capa-arriesgan-su-vida-para-salvar-a-suicida-que-subio-a-torre-de-cfe/", "display_url": "opinionsonora.com/2019/11/16/vid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196050193260650496"], "created_at": "2019-11-17T12:59:22.000Z", "id": "1196050193260650496", "author_id": "114535037", "text": "VIDEO: 'H\u00e9roes sin capa' arriesgan su vida para salvar a suicida que subi\u00f3 a torre de CFE - Opini\u00f3n Sonora https://t.co/3Qdxvw8oFD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mesomorf0", "id": "3054643659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195870930330935297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196050097202696196"], "created_at": "2019-11-17T12:58:59.000Z", "id": "1196050097202696196", "author_id": "1051554768596946944", "text": "RT @Mesomorf0: Fogo nos racistas oq, colega? Virou suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196049992127041536"], "created_at": "2019-11-17T12:58:34.000Z", "id": "1196049992127041536", "author_id": "984340977874857984", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196049923294281728"], "created_at": "2019-11-17T12:58:17.000Z", "id": "1196049923294281728", "author_id": "2900388941", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196049793929355264"], "created_at": "2019-11-17T12:57:47.000Z", "id": "1196049793929355264", "author_id": "1057019302602330112", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195734817117294593"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VD3I2XLj8h", "expanded_url": "https://twitter.com/tesigoya123/status/1195734817117294593", "display_url": "twitter.com/tesigoya123/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 254, "tag": "SiSePuede"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196049510981668865"], "created_at": "2019-11-17T12:56:39.000Z", "id": "1196049510981668865", "author_id": "3339269463", "text": "Chilenos, en lugar de estar encerrados en sus casas aterrados por los vandalos trostkystas dejando solo a su Presidente es suicida. Salgan a las calles, muestren su fuerza, como nosotros, los brasileros, venezolanos, ecuatorianos y bolivianos. #SiSePuede https://t.co/VD3I2XLj8h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196049128477859840"], "created_at": "2019-11-17T12:55:08.000Z", "id": "1196049128477859840", "author_id": "801713435306237952", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196049075503845376"], "created_at": "2019-11-17T12:54:55.000Z", "id": "1196049075503845376", "author_id": "104652128", "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196048896037990400"], "created_at": "2019-11-17T12:54:12.000Z", "id": "1196048896037990400", "author_id": "458029497", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196048873824956416"], "created_at": "2019-11-17T12:54:07.000Z", "id": "1196048873824956416", "author_id": "1188108276296306690", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196048814802644994"], "created_at": "2019-11-17T12:53:53.000Z", "id": "1196048814802644994", "author_id": "2304084603", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196048745034633217"], "created_at": "2019-11-17T12:53:36.000Z", "id": "1196048745034633217", "author_id": "1083645446197862400", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196048431963398145"], "created_at": "2019-11-17T12:52:22.000Z", "id": "1196048431963398145", "author_id": "498855604", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196048354272301056"], "created_at": "2019-11-17T12:52:03.000Z", "id": "1196048354272301056", "author_id": "2829503409", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196047526920687616"], "created_at": "2019-11-17T12:48:46.000Z", "id": "1196047526920687616", "author_id": "4889196502", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "134264342", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "magdaz54", "id": "134264342"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195870332638416896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196047137026531329"], "created_at": "2019-11-17T12:47:13.000Z", "id": "1196047137026531329", "author_id": "1141038467494883329", "text": "@magdaz54 @jguaido \u00c9ste mequetrefe se suicida cada vez y cuando en lugar de establecer una estrategia de levantamiento desicivo lo \u00fanico que hace repetir su discurso sin escecia vac\u00edo de todo hasta de liderazgo y luego huir del pelero dejando a los utilizados a la deriva.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "360231929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andrefernm", "id": "360231929"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Bolssonaro"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Vereadora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195782556844806145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196047128499503105"], "created_at": "2019-11-17T12:47:11.000Z", "id": "1196047128499503105", "author_id": "1172150837679972353", "text": "@andrefernm Se ele agiu dessa forma deve ser afastado, ser intimado a depor no caso \u00e9 relatar os fatos como aconteceram, vista que ele afirma que o Bolssonaro matou a Vereadora,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "luchito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196047045779427329"], "created_at": "2019-11-17T12:46:51.000Z", "id": "1196047045779427329", "author_id": "3127702978", "text": "estoy re suicida aprend\u00ed de luchito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196047029761400837"], "created_at": "2019-11-17T12:46:48.000Z", "id": "1196047029761400837", "author_id": "956934986883616774", "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196043608018817025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196046537165541377"], "created_at": "2019-11-17T12:44:50.000Z", "id": "1196046537165541377", "author_id": "3124626789", "text": "RT @RolfCoach: Genial, claro y preciso, como siempre. La pelea maniquea de AF con Trump, q se ofreci\u00f3 a colaborar X la renegociacion y con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "912700951772966917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196046282827161600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196046481427488769"], "created_at": "2019-11-17T12:44:37.000Z", "id": "1196046481427488769", "author_id": "1724101027", "text": "@eizgg Sale ese pacto suicida bro???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196046447604568064"], "created_at": "2019-11-17T12:44:29.000Z", "id": "1196046447604568064", "author_id": "1081091166", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "960443951403716608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Uroboro93782470", "id": "960443951403716608"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3476, "type": "Other", "normalized_text": "poil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196022548707905537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196046294734843905"], "created_at": "2019-11-17T12:43:52.000Z", "id": "1196046294734843905", "author_id": "980013268659048448", "text": "@Uroboro93782470 Nahh, estoy en plan suicida...a poil!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 125, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Until We Meet Again"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8015, "type": "Other", "normalized_text": "BLCast"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JPsQCc5WiL", "expanded_url": "http://encurtador.com.br/ckrCN", "display_url": "encurtador.com.br/ckrCN", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSevj9koVKBzphCb0FtoK5cbL3i0SHc89G9mokdmiChI4jS9Hw/viewform?vc=0&c=0&w=1&usp=mail_form_link&urp=gmail_link"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 140, "tag": "BLCast"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196046274136543232"], "created_at": "2019-11-17T12:43:47.000Z", "id": "1196046274136543232", "author_id": "1119622396347080704", "text": "AH PORRA, VAI FICAR TRISTE PORQUE MATOU ZUMBI ? SE FUDER\nQuero ganhar os polaroids + marcador de p\u00e1gina de Until We Meet Again que o #BLCast e a @waytoomuchgay est\u00e3o sorteando! https://t.co/JPsQCc5WiL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "463346583", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FlavihSouza", "id": "463346583"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196045113358790657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196046222110400512"], "created_at": "2019-11-17T12:43:35.000Z", "id": "1196046222110400512", "author_id": "411015330", "text": "@FlavihSouza A Famiglia \u00e9 miliciana. Tem que responder quem estiver envolvido com o crime. A mil\u00edcia matou Marielle. Bras\u00e3o, Bolsonaro, se h\u00e1 suspeita h\u00e1 que ser investigado. Pra que defender miliciano? S\u00f3 miliciano defende miliciano...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196046181358587909"], "created_at": "2019-11-17T12:43:25.000Z", "id": "1196046181358587909", "author_id": "101296511", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196045960511705089"], "created_at": "2019-11-17T12:42:33.000Z", "id": "1196045960511705089", "author_id": "1154842323353817088", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1036191194383085568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196029655532343298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196045734975422464"], "created_at": "2019-11-17T12:41:39.000Z", "id": "1196045734975422464", "author_id": "1156772992829054976", "text": "@sulistahrabudo sou uma bissexual suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196045618986270721"], "created_at": "2019-11-17T12:41:11.000Z", "id": "1196045618986270721", "author_id": "230921787", "text": "e eu que sonhei essa noite q a demi se matou, meu deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3206770871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196042106629963776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "Ultraluna"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 102, "tag": "Ultraluna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196045563927695360"], "created_at": "2019-11-17T12:40:58.000Z", "id": "1196045563927695360", "author_id": "3206770871", "text": "Help, he perdido la cuenta, no s\u00e9 cu\u00e1nta cadena llevo, \u00a1SI SE SUICIDA CON COMBATE QU\u00c9 HAGO! #Ultraluna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/5LZXG72Q64", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gerardo.p.herrera/posts/10220049949019827", "display_url": "facebook.com/gerardo.p.herr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196045500174262272"], "created_at": "2019-11-17T12:40:43.000Z", "id": "1196045500174262272", "author_id": "40062656", "text": "Sobre el puente el tr\u00e1fago impreca\nTanto l\u00edquido renueva el cauce donde el buey abreva\n\u00c9sta orilla vislumbra un frente en que comienza el final\nHa visto el cigo\u00f1al al suicida caminar sus adoquines rumbo al... https://t.co/5LZXG72Q64", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196045359249854465"], "created_at": "2019-11-17T12:40:09.000Z", "id": "1196045359249854465", "author_id": "379456769", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196045344863391745"], "created_at": "2019-11-17T12:40:06.000Z", "id": "1196045344863391745", "author_id": "409354753", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196043608018817025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196045291906117632"], "created_at": "2019-11-17T12:39:53.000Z", "id": "1196045291906117632", "author_id": "715285528", "text": "RT @RolfCoach: Genial, claro y preciso, como siempre. La pelea maniquea de AF con Trump, q se ofreci\u00f3 a colaborar X la renegociacion y con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196045103221157893"], "created_at": "2019-11-17T12:39:08.000Z", "id": "1196045103221157893", "author_id": "1140749983458701312", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196043608018817025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196045023256698880"], "created_at": "2019-11-17T12:38:49.000Z", "id": "1196045023256698880", "author_id": "709652292", "text": "RT @RolfCoach: Genial, claro y preciso, como siempre. La pelea maniquea de AF con Trump, q se ofreci\u00f3 a colaborar X la renegociacion y con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196044905807831040"], "created_at": "2019-11-17T12:38:21.000Z", "id": "1196044905807831040", "author_id": "2330800916", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196043823979409409"], "created_at": "2019-11-17T12:34:03.000Z", "id": "1196043823979409409", "author_id": "933277394", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.3426, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sEbnW7IoGl", "expanded_url": "https://www.clarin.com/opinion/inutil-canape-mano_0_nPb3r415.html", "display_url": "clarin.com/opinion/inutil\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196043608018817025"], "created_at": "2019-11-17T12:33:12.000Z", "id": "1196043608018817025", "author_id": "994246278723899392", "text": "Genial, claro y preciso, como siempre. La pelea maniquea de AF con Trump, q se ofreci\u00f3 a colaborar X la renegociacion y con el principal socio del Mercosur, es suicida, si le agregas a un canciller, q como tal puede ser un buen agr\u00f3nomo, pifiaste Alberto\n\nhttps://t.co/sEbnW7IoGl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196043142035689474"], "created_at": "2019-11-17T12:31:21.000Z", "id": "1196043142035689474", "author_id": "960611124273086470", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NkbdhsLUl2", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196042889685602305"], "created_at": "2019-11-17T12:30:20.000Z", "id": "1196042889685602305", "author_id": "255434026", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/NkbdhsLUl2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196042774010847232"], "created_at": "2019-11-17T12:29:53.000Z", "id": "1196042774010847232", "author_id": "517877664", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196042495190278144"], "created_at": "2019-11-17T12:28:46.000Z", "id": "1196042495190278144", "author_id": "1425703364", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196042422582743041"], "created_at": "2019-11-17T12:28:29.000Z", "id": "1196042422582743041", "author_id": "4904553053", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1146725072884944901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196041672523755521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196042312259907584"], "created_at": "2019-11-17T12:28:03.000Z", "id": "1196042312259907584", "author_id": "1146725072884944901", "text": "Um fazendeiro matou tr\u00eas on\u00e7as pintadas TR\u00caS, se fude velho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196042189337436161"], "created_at": "2019-11-17T12:27:33.000Z", "id": "1196042189337436161", "author_id": "1455940093", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "117058633", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196040204223688704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196041998249189377"], "created_at": "2019-11-17T12:26:48.000Z", "id": "1196041998249189377", "author_id": "1155557689784786944", "text": "@percennio @aitanafergo habr\u00eda que ver por qu\u00e9 se suicidan las personas mayores... durante el franquismo sucedi\u00f3 mucha mierda, mucha violencia, muchos abusos sexuales... \u00bfalguien de 70 a\u00f1os que se suicida? en el cole de mi padre en los a\u00f1os 50 estaba muy normalizada la violencia sexual a ni\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "51612048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElenaraLelex", "id": "51612048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196037236334243840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196041688558587904"], "created_at": "2019-11-17T12:25:34.000Z", "id": "1196041688558587904", "author_id": "892931483517804545", "text": "@ElenaraLelex O povo acha que o ind\u00edgena ficou triste e se matou. N\u00e3o... Foi muita porrada do sistema e envenenamento atrav\u00e9s de \u00e1lcool e outras drogas. Imunidade baixa para a embriaguez. Galera de passa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196041283984384000"], "created_at": "2019-11-17T12:23:58.000Z", "id": "1196041283984384000", "author_id": "2408322070", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196041249750470656"], "created_at": "2019-11-17T12:23:49.000Z", "id": "1196041249750470656", "author_id": "876061795961765888", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196041249641381888"], "created_at": "2019-11-17T12:23:49.000Z", "id": "1196041249641381888", "author_id": "4088905551", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.371, "type": "Person", "normalized_text": "otaku"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196040541340946434"], "created_at": "2019-11-17T12:21:01.000Z", "id": "1196040541340946434", "author_id": "1058030885176598528", "text": "anarquista cm foto de anime, bio de anime e hearder suicida com conte\u00fado de perfil rockista liberal otaku\n\neu sou uma cavaleira do apocalipse fodase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196040529840164864"], "created_at": "2019-11-17T12:20:58.000Z", "id": "1196040529840164864", "author_id": "126695224", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1169835080673456131", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuciaCeron15", "id": "1169835080673456131"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "MaraJtiva", "id": "348769898"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195506138638368768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196040521325645824"], "created_at": "2019-11-17T12:20:56.000Z", "id": "1196040521325645824", "author_id": "41933508", "text": "@LuciaCeron15 @MaraJtiva @MashiRafael El pa\u00eds ya est\u00e1 en situaci\u00f3n ruinosa, qu\u00e9 quieren? Salir a hacer pendejadas como las que est\u00e1n pasando en Chile que lo est\u00e1n destruyendo? Eso no es ser patriota si no idiota y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196040483212087297"], "created_at": "2019-11-17T12:20:47.000Z", "id": "1196040483212087297", "author_id": "735941699780943872", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196040426530189312"], "created_at": "2019-11-17T12:20:33.000Z", "id": "1196040426530189312", "author_id": "1000100460089561088", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196040422507925504"], "created_at": "2019-11-17T12:20:32.000Z", "id": "1196040422507925504", "author_id": "904861297933766660", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1140271491415707649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1ativista", "id": "1140271491415707649"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "inesmorsantos", "id": "1098662307511586816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196001297843081216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196040401150529536"], "created_at": "2019-11-17T12:20:27.000Z", "id": "1196040401150529536", "author_id": "1152568538324000770", "text": "@1ativista @inesmorsantos Se o namorado \"da Sara\" lhe desse um carga de pancada por estar ilegal e ter uma vida dif\u00edcil  tb era compreens\u00edvel? PS: \"A Sara\" n\u00e3o matou por ser incompetente. N\u00e3o foi por \"a Sara\" ter bom cora\u00e7\u00e3o que o beb\u00e9 est\u00e1 vivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "465592788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196039950141181954"}], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "mew"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196040336361054209"], "created_at": "2019-11-17T12:20:12.000Z", "id": "1196040336361054209", "author_id": "2777104160", "text": "@Cristy_95_ esa tampoco termina mal....bueno a medias la pareja del pasada jajaja si se suicida...peor creo que ese rumor vienen de que a mew le gusta dejar finales raros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2727806329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deslengua_2", "id": "1327877881985425409"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "Springfield"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3912, "type": "Place", "normalized_text": "Moran"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195864667891126274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196040335027326976"], "created_at": "2019-11-17T12:20:11.000Z", "id": "1196040335027326976", "author_id": "194276608", "text": "@deslengua_2 . Y d\u00f3nde est\u00e1 el polic\u00eda ?\n. Pistola desnuda\n. Locademia de polic\u00edas\n. Polic\u00eda de Springfield\n. Escuadron suicida\n. Los acensos de Moran", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196040279314378754"], "created_at": "2019-11-17T12:19:58.000Z", "id": "1196040279314378754", "author_id": "384111454", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196039911385784320"], "created_at": "2019-11-17T12:18:30.000Z", "id": "1196039911385784320", "author_id": "1051619803004379136", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196039526352863233"], "created_at": "2019-11-17T12:16:59.000Z", "id": "1196039526352863233", "author_id": "179378516", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psyciencia", "id": "590403754"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/aC6E6PPuuA", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psyciencia.com/una-aplicacion\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195940919939391488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196039395784241152"], "created_at": "2019-11-17T12:16:27.000Z", "id": "1196039395784241152", "author_id": "215447564", "text": "RT @Psyciencia: \u00bfUna aplicaci\u00f3n web puede reducir la ideaci\u00f3n suicida? https://t.co/aC6E6PPuuA", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196039356299071489"], "created_at": "2019-11-17T12:16:18.000Z", "id": "1196039356299071489", "author_id": "1005200111226540032", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 163, "username": "aliciamunizok", "id": "738465805206179840"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Quevedo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4099, "type": "Person", "normalized_text": "Telefe"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.5055, "type": "Other", "normalized_text": "Podemos Hablar"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/NhBunXeaqf", "expanded_url": "https://caras.perfil.com/noticias/espectaculos/carla-quevedo-revelo-que-de-chica-tuvo-tendencias-suicidas-y-que-sufre-de-depresion.phtml", "display_url": "caras.perfil.com/noticias/espec\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196039325810647040"], "created_at": "2019-11-17T12:16:11.000Z", "id": "1196039325810647040", "author_id": "431376895", "text": "Desde ayer a la noche Carla Quevedo figura en la fila de tendencias: en el programa de Telefe \"PH: Podemos Hablar\", la actriz que le pag\u00f3 tributos a @aliciamunizok revel\u00f3 lo que le pas\u00f3: tendencias suicidas y depresi\u00f3n. (Asistencia al suicida: l\u00ednea 135.) https://t.co/NhBunXeaqf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196039191274180608"], "created_at": "2019-11-17T12:15:39.000Z", "id": "1196039191274180608", "author_id": "942807428151816192", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195540965701963776"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/vuBj8EEf8q", "expanded_url": "https://twitter.com/wonderprey/status/1195540965701963776", "display_url": "twitter.com/wonderprey/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196039189982253057"], "created_at": "2019-11-17T12:15:38.000Z", "id": "1196039189982253057", "author_id": "269438295", "text": "Lembrei do livro q a mina ganha um dem\u00f4nio por tenta se suicida https://t.co/vuBj8EEf8q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196039158571192321"], "created_at": "2019-11-17T12:15:31.000Z", "id": "1196039158571192321", "author_id": "121878681", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196039157635780608"], "created_at": "2019-11-17T12:15:31.000Z", "id": "1196039157635780608", "author_id": "1080272105755893760", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196039133648629760"], "created_at": "2019-11-17T12:15:25.000Z", "id": "1196039133648629760", "author_id": "1610052156", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196039073649045505"], "created_at": "2019-11-17T12:15:11.000Z", "id": "1196039073649045505", "author_id": "228926643", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196038974172782592"], "created_at": "2019-11-17T12:14:47.000Z", "id": "1196038974172782592", "author_id": "129319000", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196038846800154624"], "created_at": "2019-11-17T12:14:17.000Z", "id": "1196038846800154624", "author_id": "30170629", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "117058633", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.4352, "type": "Place", "normalized_text": "PROZAC"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "RITALIN"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196029564469891074"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196038599273259008"], "created_at": "2019-11-17T12:13:18.000Z", "id": "1196038599273259008", "author_id": "1155557689784786944", "text": "@percennio @aitanafergo se suicida mucha gente que est\u00e1 en buena situaci\u00f3n, gente mayor que tiene la vida asegurada; no s\u00f3lo son los opi\u00e1ceos, PROZAC, RITALIN, benzos. en EEUU se medica con anfetas a ni\u00f1os de 3 a\u00f1os. en Espa\u00f1a esperamos a los 8 o 9. en principio. psicof\u00e1rmacos pueden inducir suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseMiguel_1979", "id": "876121828586029056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195725896902172672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196038576225558528"], "created_at": "2019-11-17T12:13:12.000Z", "id": "1196038576225558528", "author_id": "433580758", "text": "RT @JoseMiguel_1979: A mi juicio una medida suicida, si eres bueno en tu trabajo y mejor que t\u00fa compa\u00f1ero nunca te pagar\u00e1n lo que mereces,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/n9w2JvLTYy", "expanded_url": "https://cronicascariocas.com/colunas/contos/o-suicida/", "display_url": "cronicascariocas.com/colunas/contos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cronicascariocas.com/colunas/contos/o-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196038512891584512"], "created_at": "2019-11-17T12:12:57.000Z", "id": "1196038512891584512", "author_id": "161009153", "text": "O suicida https://t.co/n9w2JvLTYy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "marx"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/fLXgs195QG", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_business/status/1195351949337616386", "display_url": "twitter.com/dw_business/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196038503072706560"], "created_at": "2019-11-17T12:12:55.000Z", "id": "1196038503072706560", "author_id": "4573064974", "text": "si marx revive o nos mata o se suicida https://t.co/fLXgs195QG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zyMh6y8prw", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196037870756225026"], "created_at": "2019-11-17T12:10:24.000Z", "id": "1196037870756225026", "author_id": "1087540310245289984", "text": "N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VEREI OUTRO PACIENTE NOVAMENTE, FA\u00c7A ISSO, MAS VC N\u00c3O TEM ABSOLUTAMENTE NENHUM DIREITO DE MENCIONAR O NOME DA MINHA FILHA PQ VC \u00c9 AQUELE QUE MATOU O PAI DELA. https://t.co/zyMh6y8prw", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196037806306578432"], "created_at": "2019-11-17T12:10:08.000Z", "id": "1196037806306578432", "author_id": "63540220", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1083956670760398849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Wood6210", "id": "1083956670760398849"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195919131809370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196037802955300864"], "created_at": "2019-11-17T12:10:08.000Z", "id": "1196037802955300864", "author_id": "132986652", "text": "@Wood6210 @josepimentelali \u00a1FALSO! como tu suicida inspiraci\u00f3n...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196037710491914241"], "created_at": "2019-11-17T12:09:46.000Z", "id": "1196037710491914241", "author_id": "2683146454", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196037289274679297"], "created_at": "2019-11-17T12:08:05.000Z", "id": "1196037289274679297", "author_id": "926189171097702400", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196036951213793281"], "created_at": "2019-11-17T12:06:45.000Z", "id": "1196036951213793281", "author_id": "104397036", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ESMTe4OBc2", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196036795668017152"], "created_at": "2019-11-17T12:06:08.000Z", "id": "1196036795668017152", "author_id": "136339283", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/ESMTe4OBc2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u306e\u91d1\u525b"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "\u95a2\u672c\u5927\u4ecb"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7, "type": "Place", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "\u7a32\u6751"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "\u5317\u5bae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195904612647063552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196036528041889792"], "created_at": "2019-11-17T12:05:04.000Z", "id": "1196036528041889792", "author_id": "706862286229479424", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eNOAH\u306e\u91d1\u525b\u4e3b\u50ac\u8208\u884c\u306b\u95a2\u672c\u5927\u4ecb\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a\uff01\u6b8b\u308a\uff12\u3064\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u76f8\u624b\u306f\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u3067\u767a\u8868\u306b\u306a\u3063\u305f\u7a32\u6751\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u306f\u5317\u5bae\u3068\u62f3\u738b\u3082\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u9ad8\u3044\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u3060\u304c\u3001\u6c17\u306b\u306a\u308b\u76f8\u624b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "133407809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Danirodrigz", "id": "133407809"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "SteveArteaga", "id": "52116010"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "pulso_tw", "id": "420592061"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 245, "probability": 0.6244, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196032877114380288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196036521423462401"], "created_at": "2019-11-17T12:05:02.000Z", "id": "1196036521423462401", "author_id": "67112458", "text": "@Danirodrigz @SteveArteaga @latercera @pulso_tw cuando alguien se suicida en el metro lo quitan de las v\u00edas y ya, no he visto a nadie reclamar para que cierren el metro por duelo. Hay m\u00e1s muertes por c\u00e1ncer de pulm\u00f3n que suicidios en el costanera, entonces porque no marchamos para que prohiban el tabaco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wgJqbWkHwn", "expanded_url": "http://www.atlas-news.com/agencia-internet/internacional/San_Diego-California-EEUU-crimen-familia-asesinato_3_1726057384.html", "display_url": "atlas-news.com/agencia-intern\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196036358910988288"], "created_at": "2019-11-17T12:04:23.000Z", "id": "1196036358910988288", "author_id": "519591986", "text": "Un hombre dispara a su mujer y a sus hijos y despu\u00e9s se suicida en San Diego\nhttps://t.co/wgJqbWkHwn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196036323452297216"], "created_at": "2019-11-17T12:04:15.000Z", "id": "1196036323452297216", "author_id": "2349006565", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196035957776158728"], "created_at": "2019-11-17T12:02:48.000Z", "id": "1196035957776158728", "author_id": "884792995249369088", "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196035829589823488"], "created_at": "2019-11-17T12:02:17.000Z", "id": "1196035829589823488", "author_id": "2717925808", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196035673972781057"], "created_at": "2019-11-17T12:01:40.000Z", "id": "1196035673972781057", "author_id": "923970170112049157", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DarioMedranoR", "id": "1154437448"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3B3oY8XbMi", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195786001093971969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196035377892597760"], "created_at": "2019-11-17T12:00:30.000Z", "id": "1196035377892597760", "author_id": "2626222514", "text": "RT @DarioMedranoR: Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/3B3oY8XbMi v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196035304261636096"], "created_at": "2019-11-17T12:00:12.000Z", "id": "1196035304261636096", "author_id": "854316417969254400", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196035160971661312"], "created_at": "2019-11-17T11:59:38.000Z", "id": "1196035160971661312", "author_id": "2784157618", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196035147910537216"], "created_at": "2019-11-17T11:59:35.000Z", "id": "1196035147910537216", "author_id": "300453821", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196035101974519808"], "created_at": "2019-11-17T11:59:24.000Z", "id": "1196035101974519808", "author_id": "942563729400582144", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195503390299688960"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7OiME7O5hL", "expanded_url": "https://twitter.com/G_L/status/1195503390299688960", "display_url": "twitter.com/G_L/status/119\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196034942469312516"], "created_at": "2019-11-17T11:58:46.000Z", "id": "1196034942469312516", "author_id": "3045067012", "text": "A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cagar se \u00e9s branco, negra,amarelo, cor de rosa ou as pintas\n\u00c9 tentativa de homic\u00eddio sim!\nHavia mais solu\u00e7\u00f5es do que simplesmente METER O BEBE NO ECOPONTO POR 15H https://t.co/7OiME7O5hL", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5628, "type": "Organization", "normalized_text": "rede nacional"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mvwql74rIa", "expanded_url": "http://caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-negocios/acontece/sbt-defende-apresentador-e-reporter-que-ridicularizaram-suicida-em-rede-nacional/55192", "display_url": "caldeiraopolitico.com.br/eventos-e-nego\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196034834327572480"], "created_at": "2019-11-17T11:58:20.000Z", "id": "1196034834327572480", "author_id": "86134382", "text": "SBT defende apresentador e rep\u00f3rter que ridicularizaram suicida em rede nacional  https://t.co/mvwql74rIa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195869535208923137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196034763930456065"], "created_at": "2019-11-17T11:58:03.000Z", "id": "1196034763930456065", "author_id": "2212183093", "text": "RT @Maria_Martin23: Amigos, juro que n\u00e3o estou suicida, mas h\u00e1 muita coisa aqui dentro que tem de sair. Don't worry yall \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196034761527119873"], "created_at": "2019-11-17T11:58:03.000Z", "id": "1196034761527119873", "author_id": "266635042", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2717807936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Espball", "id": "2717807936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196034293467897856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196034581067128837"], "created_at": "2019-11-17T11:57:20.000Z", "id": "1196034581067128837", "author_id": "2978467036", "text": "@Espball Hola, suicida en potencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196034174471344128"], "created_at": "2019-11-17T11:55:43.000Z", "id": "1196034174471344128", "author_id": "962787557678428160", "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "anahidec", "id": "93479608"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195422158081552384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196034144570003456"], "created_at": "2019-11-17T11:55:35.000Z", "id": "1196034144570003456", "author_id": "1031559995345780742", "text": "@MijaelGLP @anahidec Mijael, actuas igual que el suicida y como el com\u00fan de los delincuentes en la politica \nCrees que puedes jugar a ser sensible ocultando tu real intenci\u00f3n \nDeplorable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196034058897252353"], "created_at": "2019-11-17T11:55:15.000Z", "id": "1196034058897252353", "author_id": "743186078954291200", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196033817674485760"], "created_at": "2019-11-17T11:54:18.000Z", "id": "1196033817674485760", "author_id": "1855494680", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196033798531690498"], "created_at": "2019-11-17T11:54:13.000Z", "id": "1196033798531690498", "author_id": "113413367", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195742633685114882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Democratas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196033733742252033"], "created_at": "2019-11-17T11:53:58.000Z", "id": "1196033733742252033", "author_id": "1272133746", "text": "RT @DCristal23: El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "495174396", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramacabici", "id": "495174396"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196033012942671873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196033719968190465"], "created_at": "2019-11-17T11:53:54.000Z", "id": "1196033719968190465", "author_id": "1385517794", "text": "@ramacabici @guardiavicil @DGTes Eso es lo que tu quisieras pero no.\nEl cami\u00f3n comete una infracci\u00f3n, y el factor humano no le exculpa.\nEl ciclista comete una temeridad suicida, y ser GILIPOLLAS no le exculpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fUCQuzuN67", "expanded_url": "https://curiouscat.me/whywouldyou/post/1019295215?t=1573991634", "display_url": "curiouscat.me/whywouldyou/po\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196033718340726790"], "created_at": "2019-11-17T11:53:54.000Z", "id": "1196033718340726790", "author_id": "3127443642", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Sabes oq se diz, a curiosidade matou o gato https://t.co/fUCQuzuN67", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196033641568231424"], "created_at": "2019-11-17T11:53:36.000Z", "id": "1196033641568231424", "author_id": "125807759", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Noticia_Libre", "id": "287422821"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "INTRANT_RD", "id": "86550061"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ubgrO2KbB9", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "noticialibre.com/2019/11/16/con\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195693280454950912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196033343353229312"], "created_at": "2019-11-17T11:52:24.000Z", "id": "1196033343353229312", "author_id": "287422821", "text": "RT @Noticia_Libre: Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u201csuicida\u201d   https://t.co/ubgrO2KbB9 @INTRANT_RD @clafranches\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196032901126733824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3794, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/zIjBuaolte", "expanded_url": "https://twitter.com/troublegirlx/status/1196032901126733824", "display_url": "twitter.com/troublegirlx/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196033272498794500"], "created_at": "2019-11-17T11:52:08.000Z", "id": "1196033272498794500", "author_id": "754676851751215104", "text": "Julieta se hace pasar por muerta para estar con Romeo. Romeo cree que est\u00e1 muerta de verdad y se suicida, Julieta, al ver lo que ha hecho, hace lo mismo. https://t.co/zIjBuaolte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196032991258169344"], "created_at": "2019-11-17T11:51:00.000Z", "id": "1196032991258169344", "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "957573272148770816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xinga1370", "id": "957573272148770816"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Lindberg"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196024291848003589"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196032920009560065"], "created_at": "2019-11-17T11:50:44.000Z", "id": "1196032920009560065", "author_id": "1168229531712442368", "text": "@xinga1370 @Ricardo30026738 @o_antagonista Qual Queiroz? O que matou a Mariele a mando do Braz\u00e3o e que se orgulhava de ter tido como seu melhor patr\u00e3o o Lindberg do PT?\n\nAh t\u00e1...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196032343166930944"], "created_at": "2019-11-17T11:48:26.000Z", "id": "1196032343166930944", "author_id": "4823606457", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "349197651", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cabeza_de_vaca_", "id": "349197651"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "_DrManhattan_", "id": "291987628"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "StarlessCrimson", "id": "1637957804"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196026525784662017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196031779632820230"], "created_at": "2019-11-17T11:46:12.000Z", "id": "1196031779632820230", "author_id": "1363815900", "text": "@Cabeza_de_vaca_ @_DrManhattan_ @StarlessCrimson Es como est\u00e1n en EEUU. Un sistema en el que la gente que enferma de c\u00e1ncer se suicida antes de arruinar a su familia. Y a algunos les parece un modelo a imitar.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebronkusterkkk", "id": "1146977876727750656"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/lyliVKtgRM", "expanded_url": "https://twitter.com/lebronkusterkkk/status/1195902986825949184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lyliVKtgRM", "media_key": "3_1195902984015826944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195902986825949184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196031499180675072"], "created_at": "2019-11-17T11:45:05.000Z", "id": "1196031499180675072", "author_id": "1161846636701728768", "text": "RT @lebronkusterkkk: Mo\u00e7a tenta se suicida mais seu amigo chega antes e salva sua vida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nGrande atitude \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/lyliVKtgRM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195742633685114882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Democratas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196031425839009792"], "created_at": "2019-11-17T11:44:47.000Z", "id": "1196031425839009792", "author_id": "2845494004", "text": "RT @DCristal23: El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196030891346350080"], "created_at": "2019-11-17T11:42:40.000Z", "id": "1196030891346350080", "author_id": "1034045975218847746", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195909673246973952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.56, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DjzXQLkLf7", "expanded_url": "https://twitter.com/pavilar01/status/1195909673246973952", "display_url": "twitter.com/pavilar01/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196030884018831361"], "created_at": "2019-11-17T11:42:38.000Z", "id": "1196030884018831361", "author_id": "855400704", "text": "No creo que quieran que les dejen la cagada a\u00fan m\u00e1s. Ser\u00eda casi suicida ir al TC. https://t.co/DjzXQLkLf7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1385517794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramacabici", "id": "495174396"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196029753641328640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196030744096858113"], "created_at": "2019-11-17T11:42:05.000Z", "id": "1196030744096858113", "author_id": "1385517794", "text": "@ramacabici @guardiavicil @DGTes Ese conductor est\u00e1 detenido por la temeridad e indiferencia del ciclista ante la situaci\u00f3n.\nA preferido seguir tan r\u00e1pido como pod\u00eda salvaguardado por el arc\u00e9n y de esta manera le ha a\u00f1adido riesgo y morbo al suceso.\nES UN SIN VERG\u00dcENZA. UN KAMIKAZE. UN SUICIDA. QUE LE DETENGAN.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195830913076060161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.6371, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "-key"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196030504421744641"], "created_at": "2019-11-17T11:41:08.000Z", "id": "1196030504421744641", "author_id": "2984872055", "text": "RT @GN_extended: Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1049394734400249856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandrozucchii", "id": "1049394734400249856"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "landerson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195944130012160001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196030413644402693"], "created_at": "2019-11-17T11:40:46.000Z", "id": "1196030413644402693", "author_id": "1108151849209815040", "text": "@leandrozucchii E o landerson quase se matou kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196030358766141440"], "created_at": "2019-11-17T11:40:33.000Z", "id": "1196030358766141440", "author_id": "3122736086", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196030337903714309"], "created_at": "2019-11-17T11:40:28.000Z", "id": "1196030337903714309", "author_id": "486737351", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196030148606353408"], "created_at": "2019-11-17T11:39:43.000Z", "id": "1196030148606353408", "author_id": "1035652982", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196029806363717632"], "created_at": "2019-11-17T11:38:21.000Z", "id": "1196029806363717632", "author_id": "3862807936", "text": "acho que algu\u00e9m se matou na linha azul e o metro demorou consequentemente perdi meu \u00f4nibus e s\u00f3 fui chegar em casa agora \ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196029295971512320"], "created_at": "2019-11-17T11:36:19.000Z", "id": "1196029295971512320", "author_id": "838025352576438273", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196029293639487489"], "created_at": "2019-11-17T11:36:19.000Z", "id": "1196029293639487489", "author_id": "146525263", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196029072347975682"], "created_at": "2019-11-17T11:35:26.000Z", "id": "1196029072347975682", "author_id": "1137118432514715648", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 117, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fva0tW1MCZ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-exmujer-sus-tres-hijos-despues-suicida_201911175dd10bfb0cf2f8653d9be346.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196028827878797313"], "created_at": "2019-11-17T11:34:28.000Z", "id": "1196028827878797313", "author_id": "878611914", "text": "Un hombre asesina a su exmujer y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/fva0tW1MCZ a trav\u00e9s de @laSextaTV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196028748728025088"], "created_at": "2019-11-17T11:34:09.000Z", "id": "1196028748728025088", "author_id": "178860149", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196028706772455431"], "created_at": "2019-11-17T11:33:59.000Z", "id": "1196028706772455431", "author_id": "377122892", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196028684601348096"], "created_at": "2019-11-17T11:33:54.000Z", "id": "1196028684601348096", "author_id": "713026767389384705", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/1L9gHOvRA8", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2lu7GjQe9vFO-NDEnps7j-4eirVCF5Tn0p6_Jx-SKbstj-3fLmateYmH0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196028652863008768"], "created_at": "2019-11-17T11:33:46.000Z", "id": "1196028652863008768", "author_id": "549367376", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/1L9gHOvRA8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sandry41191549", "id": "1150170492092985345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195851488498765824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196028569912303617"], "created_at": "2019-11-17T11:33:26.000Z", "id": "1196028569912303617", "author_id": "891553220199411714", "text": "RT @Sandry41191549: O que mant\u00e9m um suicida vivo \u00e9 sua playlist.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thor5618", "id": "4093265728"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843517957976070"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196028442183184385"], "created_at": "2019-11-17T11:32:56.000Z", "id": "1196028442183184385", "author_id": "1414199240", "text": "RT @thor5618: @Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PacoRamos1981", "id": "402858514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196011647271350272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196028058580529152"], "created_at": "2019-11-17T11:31:24.000Z", "id": "1196028058580529152", "author_id": "811623195036045316", "text": "RT @PacoRamos1981: La tendencia suicida de mi alma\nasoma medio cuerpo hacia el vac\u00edo,\nall\u00ed nace el v\u00e9rtigo\no las ganas de ser vuelo https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/nPKIG2XgbM", "expanded_url": "https://t.co/nPKIG2XgbM", "display_url": "t.co/nPKIG2XgbM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196027443867463681"], "created_at": "2019-11-17T11:28:58.000Z", "id": "1196027443867463681", "author_id": "217795945", "text": "Pobre oveja suicida. https://t.co/nPKIG2XgbM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196027116430798848"], "created_at": "2019-11-17T11:27:40.000Z", "id": "1196027116430798848", "author_id": "142321558", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196027097627664385"], "created_at": "2019-11-17T11:27:35.000Z", "id": "1196027097627664385", "author_id": "1099688430047584256", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196026644479303680"], "created_at": "2019-11-17T11:25:47.000Z", "id": "1196026644479303680", "author_id": "454845693", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196026441718280192"], "created_at": "2019-11-17T11:24:59.000Z", "id": "1196026441718280192", "author_id": "958499538", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196026271920201728"], "created_at": "2019-11-17T11:24:18.000Z", "id": "1196026271920201728", "author_id": "308663315", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196025552802631680"], "created_at": "2019-11-17T11:21:27.000Z", "id": "1196025552802631680", "author_id": "1393566758", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PacoRamos1981", "id": "402858514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196011647271350272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196025457411530753"], "created_at": "2019-11-17T11:21:04.000Z", "id": "1196025457411530753", "author_id": "1976519635", "text": "RT @PacoRamos1981: La tendencia suicida de mi alma\nasoma medio cuerpo hacia el vac\u00edo,\nall\u00ed nace el v\u00e9rtigo\no las ganas de ser vuelo https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195742633685114882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Democratas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196025115454189568"], "created_at": "2019-11-17T11:19:43.000Z", "id": "1196025115454189568", "author_id": "915466799159894016", "text": "RT @DCristal23: El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196025109728956416"], "created_at": "2019-11-17T11:19:41.000Z", "id": "1196025109728956416", "author_id": "295207531", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "389064898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196024077540118529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196025101776510977"], "created_at": "2019-11-17T11:19:39.000Z", "id": "1196025101776510977", "author_id": "389064898", "text": "Sin mencionar que es super suicida. Ac\u00e1 uno creyendo que el pibito ten\u00eda complejo de h\u00e9roe, pero capaz estaba tratando de suicidarse sin \u00e9xito idk.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196024937502392320"], "created_at": "2019-11-17T11:19:00.000Z", "id": "1196024937502392320", "author_id": "959145097", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1684155642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micheleslima", "id": "1684155642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195809717290975233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196024153398292480"], "created_at": "2019-11-17T11:15:53.000Z", "id": "1196024153398292480", "author_id": "849436891", "text": "@micheleslima Como a esposa dele falou da morte da blogueira q se matou ao  ser deixada na v\u00e9spera do casamento \u201cDesculpa, se matou porque quis. O suic\u00eddio \u00e9 op\u00e7\u00e3o. A depress\u00e3o \u00f1 . Suic\u00eddio \u00e9 o \u00fanico pecado que n\u00e3o tem perd\u00e3o. Vai queimar no m\u00e1rmore do inferno, infelizmente\u201d. \u00c9 de fam\u00edlia \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valecastrucci", "id": "3406854231"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "RoccoGreco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105832922907660288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196024107449622528"], "created_at": "2019-11-17T11:15:42.000Z", "id": "1196024107449622528", "author_id": "953635530427850752", "text": "RT @valecastrucci: Il suicidio di #RoccoGreco \u00e8 una sconfitta per tutti noi. Non solo per lo Stato, da cui si sentiva abbandonato e osteggi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196024081910550530"], "created_at": "2019-11-17T11:15:36.000Z", "id": "1196024081910550530", "author_id": "92097724", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "ZONE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196015397528457216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196023525137534977"], "created_at": "2019-11-17T11:13:24.000Z", "id": "1196023525137534977", "author_id": "99495935", "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 30\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196023447543046144"], "created_at": "2019-11-17T11:13:05.000Z", "id": "1196023447543046144", "author_id": "1377979537", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196023372850900993"], "created_at": "2019-11-17T11:12:47.000Z", "id": "1196023372850900993", "author_id": "279894244", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196022909350727681"], "created_at": "2019-11-17T11:10:57.000Z", "id": "1196022909350727681", "author_id": "357558198", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196022902849703936"], "created_at": "2019-11-17T11:10:55.000Z", "id": "1196022902849703936", "author_id": "220781415", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196022873338654721"], "created_at": "2019-11-17T11:10:48.000Z", "id": "1196022873338654721", "author_id": "2949706030", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195673110667763712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Ankara"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IC5VHpeYoH", "expanded_url": "https://twitter.com/abdibaktur/status/1195673110667763712", "display_url": "twitter.com/abdibaktur/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196022806506541056"], "created_at": "2019-11-17T11:10:32.000Z", "id": "1196022806506541056", "author_id": "1154324902633250817", "text": "\u00bfUn aviso de bomba?\u00bfUn terrorista suicida?\nNO.\nLa apertura de una marca de tel\u00e9fonos en Ankara ...\nSin m\u00e1s comentarios... https://t.co/IC5VHpeYoH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196022268813598720"], "created_at": "2019-11-17T11:08:24.000Z", "id": "1196022268813598720", "author_id": "1129003213204668416", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196022110042374146"], "created_at": "2019-11-17T11:07:46.000Z", "id": "1196022110042374146", "author_id": "1024374028000264193", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196022035350249473"], "created_at": "2019-11-17T11:07:28.000Z", "id": "1196022035350249473", "author_id": "995210239245979648", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196021996049649665"], "created_at": "2019-11-17T11:07:19.000Z", "id": "1196021996049649665", "author_id": "482540866", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196013497932566528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196021948507131904"], "created_at": "2019-11-17T11:07:08.000Z", "id": "1196021948507131904", "author_id": "981430528346816512", "text": "RT @souequipelua: @eulucasviana \"Se eu desistir eu pago multa?\"\nQuase matou um fandom inteiro! Kkkkkk\n\nCONTIGO LUCASVIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196021929355993089"], "created_at": "2019-11-17T11:07:03.000Z", "id": "1196021929355993089", "author_id": "108806058", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196021909005180928"], "created_at": "2019-11-17T11:06:58.000Z", "id": "1196021909005180928", "author_id": "830439208804294658", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196021886821552128"], "created_at": "2019-11-17T11:06:53.000Z", "id": "1196021886821552128", "author_id": "1189485713911418880", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196021593736130560"], "created_at": "2019-11-17T11:05:43.000Z", "id": "1196021593736130560", "author_id": "3240370425", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196021569048449024"], "created_at": "2019-11-17T11:05:37.000Z", "id": "1196021569048449024", "author_id": "6819612", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196021421329309696"], "created_at": "2019-11-17T11:05:02.000Z", "id": "1196021421329309696", "author_id": "2301235210", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196020936350347265"], "created_at": "2019-11-17T11:03:06.000Z", "id": "1196020936350347265", "author_id": "268542242", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196020680632000512"], "created_at": "2019-11-17T11:02:05.000Z", "id": "1196020680632000512", "author_id": "916046725378396160", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "suolo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195687022180077573"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196020663057862657"], "created_at": "2019-11-17T11:02:01.000Z", "id": "1196020663057862657", "author_id": "151188673", "text": "RT @wganapini: Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consuman\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "709659144484163584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196019799463284736"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 101, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196020662256766986"], "created_at": "2019-11-17T11:02:01.000Z", "id": "1196020662256766986", "author_id": "1702578996", "text": "@NsFolk's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2561091", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Publico", "id": "2561091"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 211, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195965091000270848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196020509567262720"], "created_at": "2019-11-17T11:01:25.000Z", "id": "1196020509567262720", "author_id": "2575039874", "text": "@Publico Sara meteu o beb\u00e9 nu, ao frio e fome DENTRO DO LIXO. Para morrer no lixo esmagado por lixo (v\u00e1rias horas passou pelo lixo para ver se estava arrumado o assunto). Sara \u00e9 homicida do pr\u00f3prio filho. Se Sara abandonasse o filho todo este texto podia ser l\u00f3gico. Mas Sara MATOU, idiota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196020207157952514"], "created_at": "2019-11-17T11:00:13.000Z", "id": "1196020207157952514", "author_id": "1160365190", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196019785521385472"], "created_at": "2019-11-17T10:58:32.000Z", "id": "1196019785521385472", "author_id": "1264291776", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196019051614687232"], "created_at": "2019-11-17T10:55:37.000Z", "id": "1196019051614687232", "author_id": "2828776883", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 139, "probability": 0.7897, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilContraGilmarMendes"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 140, "tag": "BrasilContraGilmarMendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196017760620425216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196019042018103298"], "created_at": "2019-11-17T10:55:35.000Z", "id": "1196019042018103298", "author_id": "1118832080983592960", "text": "@o_antagonista Ele n\u00e3o rapelou a poupan\u00e7a como vc fez, canalha, por sua causa muita gente em desespero se suicidou #BrasilContraGilmarMendes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "60062381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "solanbatista", "id": "60062381"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8041, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196013112555638784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196018970274480128"], "created_at": "2019-11-17T10:55:18.000Z", "geo": {"place_id": "8287495ff1aa6a83"}, "id": "1196018970274480128", "author_id": "738873823", "text": "@solanbatista Boa matou a pau, s\u00f3 \u00e9 a favor quem \u00e9 corrupto ou tem p\u00e9ssimas inten\u00e7\u00f5es, Supremo n\u00e3o tem capacidade t\u00e9cnica para receber todos processos para julgamento s\u00f3 a\u00ed j\u00e1 se defini que 99% n\u00e3o vai ser julgado, vai prescrever e a bandidagem vai ficar solta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196018968311582720"], "created_at": "2019-11-17T10:55:17.000Z", "id": "1196018968311582720", "author_id": "893967304916074496", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/mLd1ea64o2", "expanded_url": "https://newsvarie.com/pensionata-si-suicida/?utm_source=73&utm_medium=5338&utm_campaign=social", "display_url": "newsvarie.com/pensionata-si-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196018926582456320"], "created_at": "2019-11-17T10:55:07.000Z", "id": "1196018926582456320", "author_id": "1053310178", "text": "Pensionata si suicida dopo essere rimasta con 6 euro per vivere https://t.co/mLd1ea64o2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196018858110439424"], "created_at": "2019-11-17T10:54:51.000Z", "id": "1196018858110439424", "author_id": "286033579", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196018724664487938"], "created_at": "2019-11-17T10:54:19.000Z", "id": "1196018724664487938", "author_id": "47332890", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196018583245086721"], "created_at": "2019-11-17T10:53:45.000Z", "id": "1196018583245086721", "author_id": "1043586640906780672", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196018562105823238"], "created_at": "2019-11-17T10:53:40.000Z", "id": "1196018562105823238", "author_id": "248183331", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196018517801390080"], "created_at": "2019-11-17T10:53:30.000Z", "id": "1196018517801390080", "author_id": "119208640", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "127407874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "XThreeee", "id": "127407874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195569367100088320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196017852739813377"], "created_at": "2019-11-17T10:50:51.000Z", "id": "1196017852739813377", "author_id": "949671203744112641", "text": "@XThreeee Torpe suicida !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1038063684403306501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ImperadorSalaz", "id": "1038063684403306501"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Infante D. Henrique"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.846, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco da Gama"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196017089082986497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196017680551174145"], "created_at": "2019-11-17T10:50:10.000Z", "id": "1196017680551174145", "author_id": "289579797", "text": "@ImperadorSalaz Mais dois ou tr\u00eas dias e ainda vamos ficar a saber que o Infante D. Henrique era na realidade um comando suicida e o Vasco da Gama um sniper na guerra colonial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195806248895209475"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196017499109806081"], "created_at": "2019-11-17T10:49:27.000Z", "id": "1196017499109806081", "author_id": "520044000", "text": "RT @tlopezmelendez: Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "199673162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tralariro3", "id": "199673162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196015809916755969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196017464850763777"], "created_at": "2019-11-17T10:49:19.000Z", "id": "1196017464850763777", "author_id": "1763552412", "text": "@Tralariro3 Con un \"servicio interrumpido\" me basta.\nO \"servicio interrumpido por atenci\u00f3n a usuario\" (as\u00ed vamos pillando que hay gente tan desesperada entre nosotros, aunque duela).\nLo otro es: \"no es culpa nuestra, es el puto suicida que no debe tener gas o cuchillos en casa\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196017344939728897"], "created_at": "2019-11-17T10:48:50.000Z", "id": "1196017344939728897", "author_id": "193217681", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196017170909675520"], "created_at": "2019-11-17T10:48:09.000Z", "id": "1196017170909675520", "author_id": "4862934400", "text": "Diganle a la cande q se vaya a dormir xq en cualquier momento s suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196017128127774722"], "created_at": "2019-11-17T10:47:58.000Z", "id": "1196017128127774722", "author_id": "1126139029", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196013497932566528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196017024130007046"], "created_at": "2019-11-17T10:47:34.000Z", "id": "1196017024130007046", "author_id": "722820774453583873", "text": "RT @souequipelua: @eulucasviana \"Se eu desistir eu pago multa?\"\nQuase matou um fandom inteiro! Kkkkkk\n\nCONTIGO LUCASVIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196016718210117633"], "created_at": "2019-11-17T10:46:21.000Z", "id": "1196016718210117633", "author_id": "919322800661331969", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196016500500574208"], "created_at": "2019-11-17T10:45:29.000Z", "id": "1196016500500574208", "author_id": "3215342064", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196016089957904385"], "created_at": "2019-11-17T10:43:51.000Z", "id": "1196016089957904385", "author_id": "871592156", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196015941047521281"], "created_at": "2019-11-17T10:43:15.000Z", "id": "1196015941047521281", "author_id": "919958683748110336", "text": "entendam, n\u00e3o importa se uma pessoa trans foi machista racista matou alguem e o caralho a quatro, isso n\u00e3o te d\u00e1 o direito de ser transfobico e usar os pronomes errados. n\u00e3o importa se ela pisou na bola com voc\u00ea, se voc\u00ea erra os pronomes de uma pessoa trans de prop\u00f3sito voc\u00ea \u00e9+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195956116380954624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1via"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/KGFAxNiXLx", "expanded_url": "https://twitter.com/llinne__/status/1195956116380954624", "display_url": "twitter.com/llinne__/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 188, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196015675606736897"], "created_at": "2019-11-17T10:42:12.000Z", "id": "1196015675606736897", "author_id": "1153701062299328514", "text": "Me d\u00e1 vontade de morrer vendo f\u00e3 da Fl\u00e1via defendendo macho escroto, Caralho v\u00e9i a gente se matou pra derrubar o Marcos pra voc\u00eas n\u00e3o aprenderem nada com isso!? FIM DE CARREIRA #AFazenda11 https://t.co/KGFAxNiXLx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196015397528457216"], "created_at": "2019-11-17T10:41:06.000Z", "id": "1196015397528457216", "author_id": "1110742416", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196013497932566528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196014926461947904"], "created_at": "2019-11-17T10:39:14.000Z", "id": "1196014926461947904", "author_id": "326283055", "text": "RT @souequipelua: @eulucasviana \"Se eu desistir eu pago multa?\"\nQuase matou um fandom inteiro! Kkkkkk\n\nCONTIGO LUCASVIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ferran_64", "id": "1161596395834527744"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196012893453598723"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196014411531595776"], "created_at": "2019-11-17T10:37:11.000Z", "id": "1196014411531595776", "author_id": "1161596395834527744", "text": "RT @Ferran_64: @InesArrimadas @CiudadanosCs Demasiado tarde...la egolatr\u00eda suicida de Rivera ha sido lamentableme. PSOE deber\u00e1 recorrer est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196014328010461184"], "created_at": "2019-11-17T10:36:51.000Z", "id": "1196014328010461184", "author_id": "1166976077354491906", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196013497932566528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196014262348603393"], "created_at": "2019-11-17T10:36:35.000Z", "id": "1196014262348603393", "author_id": "1033339444655542272", "text": "RT @souequipelua: @eulucasviana \"Se eu desistir eu pago multa?\"\nQuase matou um fandom inteiro! Kkkkkk\n\nCONTIGO LUCASVIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196014186305871874"], "created_at": "2019-11-17T10:36:17.000Z", "id": "1196014186305871874", "author_id": "423889057", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "396938838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196012698934415363"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196013616308346885"], "created_at": "2019-11-17T10:34:01.000Z", "id": "1196013616308346885", "author_id": "396938838", "text": "Agora pode me processar a vontade. J\u00e1 sei que ningu\u00e9m fica preso nessa merda mesmo. Vou usar toda essa palha\u00e7ada de inst\u00e2ncias pra rir na sua cara o babaca. Se o Lula que matou milh\u00f5es e os que ficaram como eu sem emprego,sa\u00fade,seguran\u00e7a,pode. Por que eu que pago sua putaria n\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195864471773863936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196013497932566528"], "created_at": "2019-11-17T10:33:33.000Z", "id": "1196013497932566528", "author_id": "180239020", "text": "@eulucasviana \"Se eu desistir eu pago multa?\"\nQuase matou um fandom inteiro! Kkkkkk\n\nCONTIGO LUCASVIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196013233230032897"], "created_at": "2019-11-17T10:32:30.000Z", "id": "1196013233230032897", "author_id": "1064067980043186177", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196012893575221248"], "created_at": "2019-11-17T10:31:09.000Z", "id": "1196012893575221248", "author_id": "797845227021238272", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "552561770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194278130971742208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196012893453598723"], "created_at": "2019-11-17T10:31:09.000Z", "id": "1196012893453598723", "author_id": "1161596395834527744", "text": "@InesArrimadas @CiudadanosCs Demasiado tarde...la egolatr\u00eda suicida de Rivera ha sido lamentableme. PSOE deber\u00e1 recorrer este camino y luego ya se ver\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "350411337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "Nismear"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196012637139718144"], "created_at": "2019-11-17T10:30:08.000Z", "id": "1196012637139718144", "author_id": "1192622879172628482", "text": "@RAEinforma propongo agregar 2 nuevos verbos:\n-Icardear: robarle la novia a tu amigo, mejor amigo o compa\u00f1ero de trabajo.\n\n-Nismear: Cuando te suicida una persona con mayor poder que vos, o cuando investigabas en una causa en su contra.\n\nGracias por su atenci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "725155600993234944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegoquaglia2", "id": "725155600993234944"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.8319, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195865208620797952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196012225489723392"], "created_at": "2019-11-17T10:28:30.000Z", "id": "1196012225489723392", "author_id": "156953927", "text": "@diegoquaglia2 Melhor ser cancelado pela DC do que lan\u00e7ado por ela como Batman vs Superman, liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196012116995723265"], "created_at": "2019-11-17T10:28:04.000Z", "id": "1196012116995723265", "author_id": "977861522", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196011934891597824"], "created_at": "2019-11-17T10:27:20.000Z", "id": "1196011934891597824", "author_id": "2285649236", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/pCJm94Ulqj", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoRamos1981/status/1196011647271350272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCJm94Ulqj", "media_key": "3_1196011640719839232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196011647271350272"], "created_at": "2019-11-17T10:26:12.000Z", "id": "1196011647271350272", "author_id": "402858514", "text": "La tendencia suicida de mi alma\nasoma medio cuerpo hacia el vac\u00edo,\nall\u00ed nace el v\u00e9rtigo\no las ganas de ser vuelo https://t.co/pCJm94Ulqj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196011584239349760"], "created_at": "2019-11-17T10:25:57.000Z", "id": "1196011584239349760", "author_id": "624864154", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196011402953199616"], "created_at": "2019-11-17T10:25:13.000Z", "id": "1196011402953199616", "author_id": "2723505016", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Orqu\u00eddea"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.4347, "type": "Other", "normalized_text": "GBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196011380857622530"], "created_at": "2019-11-17T10:25:08.000Z", "id": "1196011380857622530", "author_id": "4664715982", "text": "Igor deu uma Orqu\u00eddea pra mnh m\u00e3e \nAi hj ela virou pra mim e disse \"se vc dxr a orqu\u00eddea morrer, a sua rela\u00e7\u00e3o cm ele acaba pq eu n vou dxr vc ver ele pq matou a mnh plantinha\" \n\nGBT EU N SEI CUIDAR DE PRANTINHA N, FUDEU!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196011090519502848"], "created_at": "2019-11-17T10:23:59.000Z", "id": "1196011090519502848", "author_id": "234535101", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196010564423684096"], "created_at": "2019-11-17T10:21:54.000Z", "id": "1196010564423684096", "author_id": "112141587", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "904330149558185984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "siglo__XXI", "id": "904330149558185984"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195885381213990912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196010455749320705"], "created_at": "2019-11-17T10:21:28.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1196010455749320705", "author_id": "241187446", "text": "@siglo__XXI @SextaNocheTV @elisabeni Votos \u00bf de QU\u00c9 VOTANTES?Los de encefalograma plano con s\u00f3lo odio y vacileo suicida. Los chicos mordereis el polvo,+ que las f\u00e8minas que por mor del maltrato secular recibido est\u00e1n + evolucionadas : guerreras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196010169458663424"], "created_at": "2019-11-17T10:20:19.000Z", "id": "1196010169458663424", "author_id": "1013147610167873536", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "116055568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hurremcita", "id": "116055568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195905318502436870"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196009735922896897"], "created_at": "2019-11-17T10:18:36.000Z", "id": "1196009735922896897", "author_id": "1187872114596110336", "text": "@hurremcita El cardi\u00f3pata culiao suicida, hay que ser muy weon, si tienes Pal pico la cuchara ir a gasearte gratis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 104, "username": "Media", "id": "980642661169328128"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8fGeuIeZKv", "expanded_url": "https://www.mn24.it/tragedia-in-mattinata-uomo-si-suicida-appoggiando-la-testa-sui-binari/", "display_url": "mn24.it/tragedia-in-ma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196008972496580610"], "created_at": "2019-11-17T10:15:34.000Z", "id": "1196008972496580610", "author_id": "333653705", "text": "Tragedia in mattinata, uomo si suicida appoggiando la testa sui binari https://t.co/8fGeuIeZKv di @Media News 24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "Regi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196008756477399040"], "created_at": "2019-11-17T10:14:42.000Z", "id": "1196008756477399040", "author_id": "3599657595", "text": "Ontem um amigo de anos que trabalhava pro Regi (sobrinho do meu pai) se suicidou, foi uma not\u00edcia muito impactante pra ele, pq pensa, um amigo de anos, vc t\u00e1 l\u00e1 com a pessoa, da\u00ed no outro dia recebe mensagem dos parentes dela dizendo que n\u00e3o est\u00e1 mais aqui...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196008640899112960"], "created_at": "2019-11-17T10:14:15.000Z", "id": "1196008640899112960", "author_id": "55110709", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/M9UM8OzgDH", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-mata-esposa-hijos-suicida-san-diego-eeuu_20683_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195990461120499714"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196008555616309248"], "created_at": "2019-11-17T10:13:55.000Z", "id": "1196008555616309248", "author_id": "1169537827245371392", "text": "RT @elcasocom: \ud83d\udd34 Un hombre mata a su esposa y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/M9UM8OzgDH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196008298463596544"], "created_at": "2019-11-17T10:12:53.000Z", "id": "1196008298463596544", "author_id": "900647990024695808", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196008087330729985"], "created_at": "2019-11-17T10:12:03.000Z", "id": "1196008087330729985", "author_id": "316408651", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196007386668044288"], "created_at": "2019-11-17T10:09:16.000Z", "id": "1196007386668044288", "author_id": "471090694", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196007259479969792"], "created_at": "2019-11-17T10:08:46.000Z", "id": "1196007259479969792", "author_id": "1030553390324084737", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196006652668985345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.6308, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Denny O'Neil"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Ostrander"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Starman"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "Robinson"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/89jRb0JQm5", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1196007259471523840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89jRb0JQm5", "media_key": "3_1196007229725519872"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/89jRb0JQm5", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1196007259471523840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89jRb0JQm5", "media_key": "3_1196007229733953537"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/89jRb0JQm5", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1196007259471523840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89jRb0JQm5", "media_key": "3_1196007229796827136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196007259471523840"], "created_at": "2019-11-17T10:08:46.000Z", "id": "1196007259471523840", "author_id": "1720435670", "text": "(Por cierto, una cosa entretenida que s\u00ed hicieron fue \"a\u00f1adir\" un n\u00famero a antiguas series famosas de DC ya terminadas que tuvieron crossovericos con series de entonces, recordando cosas como el Question de Denny O'Neil, el Escuadr\u00f3n Suicida de Ostrander o el Starman de Robinson https://t.co/89jRb0JQm5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196006827311411203"], "created_at": "2019-11-17T10:07:03.000Z", "id": "1196006827311411203", "author_id": "1057626648139378690", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196006406660542464"], "created_at": "2019-11-17T10:05:22.000Z", "id": "1196006406660542464", "author_id": "914902377165189120", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196006353438945281"], "created_at": "2019-11-17T10:05:10.000Z", "id": "1196006353438945281", "author_id": "137401924", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "747170996529029120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195834334671986688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Pierre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196006132126486531"], "created_at": "2019-11-17T10:04:17.000Z", "id": "1196006132126486531", "author_id": "389248619", "text": "@brubstrajano Se ela tivesse ouvido a frase \"a curiosidade matou o gato\" talvez ela e Pierre vivessem bem mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uHfezOpZds", "expanded_url": "http://ver.20m.es/f5a5e2", "display_url": "ver.20m.es/f5a5e2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195973888330604545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196006065936187392"], "created_at": "2019-11-17T10:04:01.000Z", "id": "1196006065936187392", "author_id": "3387499252", "text": "RT @20m: Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda de San Diego https://t.co/uHfezOpZds", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196005664335835136"], "created_at": "2019-11-17T10:02:25.000Z", "id": "1196005664335835136", "author_id": "965677527476965383", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195643253099352064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196005537034452992"], "created_at": "2019-11-17T10:01:55.000Z", "id": "1196005537034452992", "author_id": "1184856664303910913", "text": "RT @sottile_blu: @borghi_claudio Non amo Salvini e non voter\u00f2 mai Lega. Ma siete tra i pochissimi a dire chiaramente queste cose e vi fa on\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196004967544430592"], "created_at": "2019-11-17T09:59:39.000Z", "id": "1196004967544430592", "author_id": "893441736370008064", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196004716834172934"], "created_at": "2019-11-17T09:58:39.000Z", "id": "1196004716834172934", "author_id": "360329629", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196004440207249408"], "created_at": "2019-11-17T09:57:33.000Z", "id": "1196004440207249408", "author_id": "1180730656038543360", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196004418484879361"], "created_at": "2019-11-17T09:57:28.000Z", "id": "1196004418484879361", "author_id": "4133831494", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196004129598033920"], "created_at": "2019-11-17T09:56:19.000Z", "id": "1196004129598033920", "author_id": "186811638", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196003250845163520"], "created_at": "2019-11-17T09:52:50.000Z", "id": "1196003250845163520", "author_id": "933302912658395136", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196002672454897665"], "created_at": "2019-11-17T09:50:32.000Z", "id": "1196002672454897665", "author_id": "1184204155822493697", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196002651764338688"], "created_at": "2019-11-17T09:50:27.000Z", "id": "1196002651764338688", "author_id": "1108440333740851200", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/EKzcCoG3rh", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireMundo/status/1195805443878199296", "display_url": "twitter.com/FreeFireMundo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196002289598816258"], "created_at": "2019-11-17T09:49:01.000Z", "id": "1196002289598816258", "author_id": "2881878597", "text": "deu sorte q matou o \u00faltimo, se n mata fixa ia tontiar ele kkkkkkkkkkkkk https://t.co/EKzcCoG3rh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196002141258825728"], "created_at": "2019-11-17T09:48:25.000Z", "id": "1196002141258825728", "author_id": "934586906834292736", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196002104210575365"], "created_at": "2019-11-17T09:48:16.000Z", "id": "1196002104210575365", "author_id": "2155927873", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196001342688571393"], "created_at": "2019-11-17T09:45:15.000Z", "id": "1196001342688571393", "author_id": "255832448", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196001103386730496"], "created_at": "2019-11-17T09:44:18.000Z", "id": "1196001103386730496", "author_id": "139597099", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196000438119743488"], "created_at": "2019-11-17T09:41:39.000Z", "id": "1196000438119743488", "author_id": "2816670455", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196000341059342336"], "created_at": "2019-11-17T09:41:16.000Z", "id": "1196000341059342336", "author_id": "497035308", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 167, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele Franco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195533318382669824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196000124926939136"], "created_at": "2019-11-17T09:40:25.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1196000124926939136", "author_id": "974820556276224001", "text": "@BolsonaroSP Acho que \u00e9 o contr\u00e1rio,voc\u00ea e toda sua gangue d\u00e1 o maior incentivo,a viol\u00eancia,homofobia preconceito,j\u00e1 que fala demais voc\u00ea sabe quem matou Mariele Franco?e esconde n\u00e9 se psicopata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195999841165479936"], "created_at": "2019-11-17T09:39:17.000Z", "id": "1195999841165479936", "author_id": "1019965151808753668", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195999557525626880"], "created_at": "2019-11-17T09:38:09.000Z", "id": "1195999557525626880", "author_id": "1092927374436589569", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195891718962499585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195999389040496640"], "created_at": "2019-11-17T09:37:29.000Z", "id": "1195999389040496640", "author_id": "891115220160188416", "text": "RT @UniNoticias: Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de dispara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195999313350070273"], "created_at": "2019-11-17T09:37:11.000Z", "id": "1195999313350070273", "author_id": "2467909586", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195998469388939266"], "created_at": "2019-11-17T09:33:50.000Z", "id": "1195998469388939266", "author_id": "1020604816345661441", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195998302573154305"], "created_at": "2019-11-17T09:33:10.000Z", "id": "1195998302573154305", "author_id": "915289602390446085", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195998257811480576"], "created_at": "2019-11-17T09:32:59.000Z", "id": "1195998257811480576", "author_id": "16155613", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/r5tU8TFycG", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195997621934006272"], "created_at": "2019-11-17T09:30:28.000Z", "id": "1195997621934006272", "author_id": "255035513", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/r5tU8TFycG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OnmVAQFdeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1195924147152576512", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195996628466982913"], "created_at": "2019-11-17T09:26:31.000Z", "id": "1195996628466982913", "author_id": "2929387925", "text": "Pero s\u00ed tu objetivo en el congreso, a lo largo de estos a\u00f1os, fue a trav\u00e9s de leguleyadas proteger a tu amo suicida. https://t.co/OnmVAQFdeD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195996528269234176"], "created_at": "2019-11-17T09:26:07.000Z", "id": "1195996528269234176", "author_id": "540230107", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195996400414269440"], "created_at": "2019-11-17T09:25:37.000Z", "id": "1195996400414269440", "author_id": "291964679", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195996208453574657"], "created_at": "2019-11-17T09:24:51.000Z", "id": "1195996208453574657", "author_id": "974435612", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195843181822263296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195995871646760960"], "created_at": "2019-11-17T09:23:30.000Z", "id": "1195995871646760960", "author_id": "837430278561882113", "text": "RT @LuisinJimenezc: Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "TeamHari"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 277, "tag": "TeamHari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195995678020964353"], "created_at": "2019-11-17T09:22:44.000Z", "id": "1195995678020964353", "author_id": "1177424436364042247", "text": "Rodrigo e Diego mostraram q tem problemas c/ Hari. Qm \u00e9 sonso e falso \u00e9 Rodrigo, e Diego \u00e9 burro msmo. Netto j\u00e1 matou a charada q as torcidas estavam jogando juntas e por isso o lua sempre vence, a\u00ed msmo ainda tendo 2 op\u00e7\u00f5es Diego j\u00e1 est\u00e1 se voltando contra o grupo.\n\n#TeamHari", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1176986797651451904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoCalazans", "id": "1176986797651451904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195797714707066882"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195995499574317056"], "created_at": "2019-11-17T09:22:02.000Z", "id": "1195995499574317056", "author_id": "1176985157678632960", "text": "@SoCalazans Cachorro suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DjuraKrompic", "id": "424445537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195850527344668672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195995332867502080"], "created_at": "2019-11-17T09:21:22.000Z", "id": "1195995332867502080", "author_id": "2296679724", "text": "RT @DjuraKrompic: Oko 1.500 suicida godi\u0161nje u Srbiji u proseku zna\u010di 4 dnevno. OVO SVAKI DAN PONOVITE SEBI; DA \u017dIVITE U OVAKVOJ ZEMLJI! ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lunarcollins", "id": "894124236335394816"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195948174264938497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195995163535007745"], "created_at": "2019-11-17T09:20:42.000Z", "id": "1195995163535007745", "author_id": "1123007051461025792", "text": "RT @lunarcollins: se o harry n\u00e3o te matou hoje ent\u00e3o voc\u00ea aguenta qualquer coisa a partir de agora", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195995102734430208"], "created_at": "2019-11-17T09:20:27.000Z", "id": "1195995102734430208", "author_id": "289912643", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195994786555142144"], "created_at": "2019-11-17T09:19:12.000Z", "id": "1195994786555142144", "author_id": "1074077833209757696", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilicavm", "id": "1093344464163295232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195889923754254336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195994408983973888"], "created_at": "2019-11-17T09:17:42.000Z", "id": "1195994408983973888", "author_id": "3092227883", "text": "RT @lilicavm: Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195994112912220160"], "created_at": "2019-11-17T09:16:31.000Z", "id": "1195994112912220160", "author_id": "158792947", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195993825929502720"], "created_at": "2019-11-17T09:15:23.000Z", "id": "1195993825929502720", "author_id": "143032929", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195993562103635968"], "created_at": "2019-11-17T09:14:20.000Z", "id": "1195993562103635968", "author_id": "1049983031212150784", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jyqio7DVaV", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-mata-parella-fills-suicida-san-diego-eua_20683_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195990466648530944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195993430918385664"], "created_at": "2019-11-17T09:13:49.000Z", "id": "1195993430918385664", "author_id": "1074075113132302341", "text": "RT @elcasocat: \ud83d\udd34 Un home mata la seva parella i els seus tres fills i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/jyqio7DVaV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195993364862291968"], "created_at": "2019-11-17T09:13:33.000Z", "id": "1195993364862291968", "author_id": "1163801138380115970", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jhMuma5awK", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4057946/0/muertos-tiroteo-vivienda-san-diego-eeuu/", "display_url": "20minutos.es/noticia/405794\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195992786669068288"], "created_at": "2019-11-17T09:11:15.000Z", "id": "1195992786669068288", "author_id": "3309509185", "text": "Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda San Diego https://t.co/jhMuma5awK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "G_Trevijano", "id": "340589235"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Qr8UHU6gg7", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1frk0Y8jcMM6hLYwTTs36cYULzz8QNYhGjhtc16KBArAOvvl1B8WMexik#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195774708492505096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195992587770961921"], "created_at": "2019-11-17T09:10:28.000Z", "id": "1195992587770961921", "author_id": "1196301103", "text": "RT @G_Trevijano: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Qr8UHU6gg7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "G_Trevijano", "id": "340589235"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Qr8UHU6gg7", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1frk0Y8jcMM6hLYwTTs36cYULzz8QNYhGjhtc16KBArAOvvl1B8WMexik#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195774708492505096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195992247008935936"], "created_at": "2019-11-17T09:09:06.000Z", "id": "1195992247008935936", "author_id": "810970524", "text": "RT @G_Trevijano: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Qr8UHU6gg7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195992033992871936"], "created_at": "2019-11-17T09:08:16.000Z", "id": "1195992033992871936", "author_id": "990848192622325761", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "G_Trevijano", "id": "340589235"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Qr8UHU6gg7", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1frk0Y8jcMM6hLYwTTs36cYULzz8QNYhGjhtc16KBArAOvvl1B8WMexik#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195774708492505096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195992026455724032"], "created_at": "2019-11-17T09:08:14.000Z", "id": "1195992026455724032", "author_id": "3495935183", "text": "RT @G_Trevijano: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Qr8UHU6gg7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195991697559298048"], "created_at": "2019-11-17T09:06:55.000Z", "id": "1195991697559298048", "author_id": "821864473", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/M9UM8OzgDH", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-mata-esposa-hijos-suicida-san-diego-eeuu_20683_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195990461120499714"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195991561215107072"], "created_at": "2019-11-17T09:06:23.000Z", "id": "1195991561215107072", "author_id": "3504318874", "text": "RT @elcasocom: \ud83d\udd34 Un hombre mata a su esposa y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/M9UM8OzgDH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jyqio7DVaV", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-mata-parella-fills-suicida-san-diego-eua_20683_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195990466648530944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195991534891610113"], "created_at": "2019-11-17T09:06:17.000Z", "id": "1195991534891610113", "author_id": "3374563353", "text": "RT @elcasocat: \ud83d\udd34 Un home mata la seva parella i els seus tres fills i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/jyqio7DVaV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195991505728626689"], "created_at": "2019-11-17T09:06:10.000Z", "id": "1195991505728626689", "author_id": "815858778", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195991475668078592"], "created_at": "2019-11-17T09:06:02.000Z", "id": "1195991475668078592", "author_id": "984388126369112064", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Loour3", "id": "1181063345824309249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195865546123816961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195991195853479941"], "created_at": "2019-11-17T09:04:56.000Z", "id": "1195991195853479941", "author_id": "1133682714832515072", "text": "RT @Loour3: Yo: y ella q? \nMi viejo: A ella no la quiero retar porq la esta pasando mal. No quiero q se sienta peor.\nYo: Y YO Q? \nMi viejo:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195990788376793089"], "created_at": "2019-11-17T09:03:19.000Z", "id": "1195990788376793089", "author_id": "1170438662456336386", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195990562207358976"], "created_at": "2019-11-17T09:02:25.000Z", "id": "1195990562207358976", "author_id": "43608838", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jyqio7DVaV", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-mata-parella-fills-suicida-san-diego-eua_20683_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195990466648530944"], "created_at": "2019-11-17T09:02:02.000Z", "id": "1195990466648530944", "author_id": "1052889894568255488", "text": "\ud83d\udd34 Un home mata la seva parella i els seus tres fills i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/jyqio7DVaV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/M9UM8OzgDH", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-mata-esposa-hijos-suicida-san-diego-eeuu_20683_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195990461120499714"], "created_at": "2019-11-17T09:02:01.000Z", "id": "1195990461120499714", "author_id": "1052885642214965250", "text": "\ud83d\udd34 Un hombre mata a su esposa y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/M9UM8OzgDH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195990328794333185"], "created_at": "2019-11-17T09:01:29.000Z", "id": "1195990328794333185", "author_id": "583069323", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195990008248881152"], "created_at": "2019-11-17T09:00:13.000Z", "id": "1195990008248881152", "author_id": "2866342738", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195989882574966786"], "created_at": "2019-11-17T08:59:43.000Z", "id": "1195989882574966786", "author_id": "1105895898616422401", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195989819534516224"], "created_at": "2019-11-17T08:59:28.000Z", "id": "1195989819534516224", "author_id": "1062118409742229504", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolasegurado", "id": "19244370"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemia Mundial"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195986421439516672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195989818720866304"], "created_at": "2019-11-17T08:59:27.000Z", "id": "1195989818720866304", "author_id": "1723241016", "text": "RT @lolasegurado: Esto es una Pandemia Mundial... Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/7AQrN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CurritoRojo", "id": "1221857923"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/8FnSOAG5AH", "expanded_url": "https://almomento.net/valverde-otro-homicidio-de-mujer-hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "almomento.net/valverde-otro-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195988956992679936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195989804246323200"], "created_at": "2019-11-17T08:59:24.000Z", "id": "1195989804246323200", "author_id": "1723241016", "text": "RT @CurritoRojo: Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/8FnSOAG5AH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/YDjkkvmWJt", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195989676814979072"], "created_at": "2019-11-17T08:58:54.000Z", "id": "1195989676814979072", "author_id": "348044578", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/YDjkkvmWJt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195989031122849793"], "created_at": "2019-11-17T08:56:20.000Z", "id": "1195989031122849793", "author_id": "233225729", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8FnSOAG5AH", "expanded_url": "https://almomento.net/valverde-otro-homicidio-de-mujer-hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "almomento.net/valverde-otro-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195988956992679936"], "created_at": "2019-11-17T08:56:02.000Z", "id": "1195988956992679936", "author_id": "1221857923", "text": "Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/8FnSOAG5AH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195988923652222976"], "created_at": "2019-11-17T08:55:54.000Z", "id": "1195988923652222976", "author_id": "897595141262893056", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195988914177224704"], "created_at": "2019-11-17T08:55:52.000Z", "id": "1195988914177224704", "author_id": "1127931178286235649", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolasegurado", "id": "19244370"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8688, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemia Mundial"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195986421439516672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195988598383878144"], "created_at": "2019-11-17T08:54:36.000Z", "id": "1195988598383878144", "author_id": "956244054", "text": "RT @lolasegurado: Esto es una Pandemia Mundial... Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/7AQrN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "FrankenSpain"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Wy4vNiaB5s", "expanded_url": "https://twitter.com/tristanduanel/status/1195988366464049153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wy4vNiaB5s", "media_key": "3_1195988357093957632"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 170, "tag": "GobiernoPicapiedra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195988366464049153"], "created_at": "2019-11-17T08:53:41.000Z", "id": "1195988366464049153", "author_id": "131438857", "text": "FrankenSpain: ese cirujano de hierro, soberbio y suicida, emperrado en construir monstruos, cuando no en coser y recoser a ca\u00f1onazos pedazos de pa\u00eds.\n\n#GobiernoPicapiedra https://t.co/Wy4vNiaB5s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolasegurado", "id": "19244370"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/7AQrNhimod", "expanded_url": "https://almomento.net/valverde-otro-homicidio-de-mujer-hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "almomento.net/valverde-otro-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195986818115735552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195987220295012352"], "created_at": "2019-11-17T08:49:08.000Z", "id": "1195987220295012352", "author_id": "1221857923", "text": "RT @lolasegurado: Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/7AQrNhimod", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195987093098397696"], "created_at": "2019-11-17T08:48:38.000Z", "id": "1195987093098397696", "author_id": "1155317707732062209", "text": "Nunca hab\u00eda tenido un pensamiento suicida tan fugaz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195986836851699714"], "created_at": "2019-11-17T08:47:36.000Z", "id": "1195986836851699714", "author_id": "2797151347", "text": "@Mauriciomulder Todo lo que se rob\u00f3 tu patr\u00f3n el suicida pudo haber servido para eliminar el hambre en  el pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7AQrNhimod", "expanded_url": "https://almomento.net/valverde-otro-homicidio-de-mujer-hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "almomento.net/valverde-otro-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195986818115735552"], "created_at": "2019-11-17T08:47:32.000Z", "id": "1195986818115735552", "author_id": "19244370", "text": "Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/7AQrNhimod", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lapoderiofem", "id": "851150545171644417"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Pascual"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "XForoFeministaRural"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 55, "tag": "XForoFeministaRural"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195657113516859393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195986798524215296"], "created_at": "2019-11-17T08:47:27.000Z", "id": "1195986798524215296", "author_id": "9600002", "text": "RT @lapoderiofem: Marta Pascual en #XForoFeministaRural \"para sobrevivir a este sistema suicida debemos buscar alianzas para generar soluci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195986543569260544"], "created_at": "2019-11-17T08:46:26.000Z", "id": "1195986543569260544", "author_id": "2222239263", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195986454293438466"], "created_at": "2019-11-17T08:46:05.000Z", "id": "1195986454293438466", "author_id": "3049228696", "text": "minha sina, gana suicida. morte divina, doce tangerina \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemia Mundial"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7AQrNhimod", "expanded_url": "https://almomento.net/valverde-otro-homicidio-de-mujer-hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "almomento.net/valverde-otro-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195986421439516672"], "created_at": "2019-11-17T08:45:57.000Z", "id": "1195986421439516672", "author_id": "19244370", "text": "Esto es una Pandemia Mundial... Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/7AQrNhimod", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilicavm", "id": "1093344464163295232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195889923754254336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195986043805294592"], "created_at": "2019-11-17T08:44:27.000Z", "id": "1195986043805294592", "author_id": "1115421479603245056", "text": "RT @lilicavm: Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4504944742", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Joaco_Bau", "id": "4504944742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195919449125249024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195985833121255424"], "created_at": "2019-11-17T08:43:37.000Z", "id": "1195985833121255424", "author_id": "414340782", "text": "@Joaco_Bau Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195985393155530753"], "created_at": "2019-11-17T08:41:52.000Z", "id": "1195985393155530753", "author_id": "64626644", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "woland1964", "id": "570329331"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195976876684132353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195985162636533761"], "created_at": "2019-11-17T08:40:57.000Z", "id": "1195985162636533761", "author_id": "75238797", "text": "RT @woland1964: La breve vita di Costantino Georgakis, suicida in segno estremo di protesta.\nLe sue ultime parole furono:\u00a0Viva la Grecia li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda Internacional"}, {"start": 33, "end": 53, "probability": 0.5265, "type": "Other", "normalized_text": "los Supervivientes al"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195985063332237312"], "created_at": "2019-11-17T08:40:34.000Z", "id": "1195985063332237312", "author_id": "75306442", "text": "Ayer fue el d\u00eda Internacional de los Supervivientes al suicidio.\nSupervivientes se nos llama a quienes nos quedamos aqu\u00ed cuando alguien se suicida. Es un tema tan complicado y tan tab\u00fa en esta sociedad que el duelo, ya de por s\u00ed dif\u00edcil por muchos temas, se hace m\u00e1s eterno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psyciencia", "id": "590403754"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qVDieaebbK", "expanded_url": "https://wp.me/p2udCW-gfh", "display_url": "wp.me/p2udCW-gfh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194229152821448706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195984572397301760"], "created_at": "2019-11-17T08:38:37.000Z", "id": "1195984572397301760", "author_id": "1095346950227017728", "text": "RT @Psyciencia: \u00bfC\u00f3mo impacta la discriminaci\u00f3n racial en la ideaci\u00f3n suicida? https://t.co/qVDieaebbK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PiramideRossa", "id": "118513045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195984285523742720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195984526784249857"], "created_at": "2019-11-17T08:38:26.000Z", "id": "1195984526784249857", "author_id": "3042840742", "text": "RT @PiramideRossa: Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/Z05NTvE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151099447134314496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195984450238197761"], "created_at": "2019-11-17T08:38:07.000Z", "id": "1195984450238197761", "author_id": "1640202230", "text": "RT @diegosanchez23_: Eliminan la escena en la que Hannah se suicida pero no en la que la violan, porque vivimos en un mundo en el que la ge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2648, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Z05NTvEnxS", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195984285523742720"], "created_at": "2019-11-17T08:37:28.000Z", "id": "1195984285523742720", "author_id": "118513045", "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/Z05NTvEnxS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195984125053808640"], "created_at": "2019-11-17T08:36:50.000Z", "id": "1195984125053808640", "author_id": "389914020", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195984043969519616"], "created_at": "2019-11-17T08:36:31.000Z", "id": "1195984043969519616", "author_id": "1572151676", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilicavm", "id": "1093344464163295232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195889923754254336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195983722014748672"], "created_at": "2019-11-17T08:35:14.000Z", "id": "1195983722014748672", "author_id": "4238788162", "text": "RT @lilicavm: Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ItaliaStarMagaz", "id": "956196561960267776"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/22vnWWlowh", "expanded_url": "https://www.italiastarmagazine.it/stati-uniti/california-fa-strage-della-sua-famiglia-e-si-suicida-11493", "display_url": "italiastarmagazine.it/stati-uniti/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195982862459310080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195983655392464896"], "created_at": "2019-11-17T08:34:58.000Z", "id": "1195983655392464896", "author_id": "772041668", "text": "RT @ItaliaStarMagaz: California: fa strage della sua famiglia e si suicida https://t.co/22vnWWlowh di @ItaliaStarMagazine", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195983573846839296"], "created_at": "2019-11-17T08:34:38.000Z", "id": "1195983573846839296", "author_id": "58998355", "text": "N\u00e3o gosto muito de falar mal das coisas sem muita propriedade, mas agora posso dizer com certeza: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 beeeeem ruim.\n\n(mas algumas poucas mudan\u00e7as poderiam deixar bem mais pass\u00e1vel)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uHfezOpZds", "expanded_url": "http://ver.20m.es/f5a5e2", "display_url": "ver.20m.es/f5a5e2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195973888330604545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195983384121683968"], "created_at": "2019-11-17T08:33:53.000Z", "id": "1195983384121683968", "author_id": "249269862", "text": "RT @20m: Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda de San Diego https://t.co/uHfezOpZds", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195982983645323265"], "created_at": "2019-11-17T08:32:18.000Z", "id": "1195982983645323265", "author_id": "991104120676331520", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195982971884507136"], "created_at": "2019-11-17T08:32:15.000Z", "id": "1195982971884507136", "author_id": "2257733442", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/22vnWWlowh", "expanded_url": "https://www.italiastarmagazine.it/stati-uniti/california-fa-strage-della-sua-famiglia-e-si-suicida-11493", "display_url": "italiastarmagazine.it/stati-uniti/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195982862459310080"], "created_at": "2019-11-17T08:31:49.000Z", "id": "1195982862459310080", "author_id": "956196561960267776", "text": "California: fa strage della sua famiglia e si suicida https://t.co/22vnWWlowh di @ItaliaStarMagazine", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195982808096944128"], "created_at": "2019-11-17T08:31:36.000Z", "id": "1195982808096944128", "author_id": "1081490556084195328", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilicavm", "id": "1093344464163295232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195889923754254336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195982507763732480"], "created_at": "2019-11-17T08:30:24.000Z", "id": "1195982507763732480", "author_id": "234919784", "text": "RT @lilicavm: Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1006313282163085318", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kamikun15", "id": "1006313282163085318"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Daniarrpinto1", "id": "1000039619096928256"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6253, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195853874365698049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195982398397263874"], "created_at": "2019-11-17T08:29:58.000Z", "id": "1195982398397263874", "author_id": "1155194549049929729", "text": "@Kamikun15 @Daniarrpinto1 Alex uma pessoa que se suicida ja teve q passar por mto \nN por passar pouco pq se fosse por pouco bastava uma coisa minima para se matar e n \u00e9 o caso\nEssas pessoas passaram mto na vida delas tanto em termos sociais ou familiares por exemplo mas claro q \u00e1 mtas outras coisas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195982142951567360"], "created_at": "2019-11-17T08:28:57.000Z", "id": "1195982142951567360", "author_id": "108536044", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Rubalcaba"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.8923, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.4437, "type": "Organization", "normalized_text": "ZP"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/RS6CwOQhPs", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/16/actualidad/1573931501_461502.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/16/actualidad/1573931501_461502.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195982086164942848"], "created_at": "2019-11-17T08:28:44.000Z", "id": "1195982086164942848", "author_id": "4135849359", "text": "Y Rubalcaba se ech\u00f3 a llorar.\n\"Zapatero ha tomado una medida suicida para el partido e innecesaria para Espa\u00f1a. Deber\u00eda haber consultado antes conmigo, con Catalu\u00f1a, con Andaluc\u00eda..., y, sin embargo, ha hecho lo que le ha dado la gana\". \n\nZP \"el p\u00e9simo\"\n https://t.co/RS6CwOQhPs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195981690738528256"], "created_at": "2019-11-17T08:27:09.000Z", "id": "1195981690738528256", "author_id": "1080447540447924224", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195981543065489411"], "created_at": "2019-11-17T08:26:34.000Z", "id": "1195981543065489411", "author_id": "1028082251278548992", "text": "Que hice todo este tiempo de mi vida que no v\u00ed escuadr\u00f3n suicida, que pelicul\u00f3n por diosss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uHfezOpZds", "expanded_url": "http://ver.20m.es/f5a5e2", "display_url": "ver.20m.es/f5a5e2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195973888330604545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195979698460860416"], "created_at": "2019-11-17T08:19:14.000Z", "id": "1195979698460860416", "author_id": "912045491327848449", "text": "RT @20m: Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda de San Diego https://t.co/uHfezOpZds", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195979623219302400"], "created_at": "2019-11-17T08:18:57.000Z", "id": "1195979623219302400", "author_id": "1119280502643593218", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195979393660788736"], "created_at": "2019-11-17T08:18:02.000Z", "id": "1195979393660788736", "author_id": "339619633", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195643253099352064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195978717253849090"], "created_at": "2019-11-17T08:15:21.000Z", "id": "1195978717253849090", "author_id": "1189654234851090434", "text": "RT @sottile_blu: @borghi_claudio Non amo Salvini e non voter\u00f2 mai Lega. Ma siete tra i pochissimi a dire chiaramente queste cose e vi fa on\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uHfezOpZds", "expanded_url": "http://ver.20m.es/f5a5e2", "display_url": "ver.20m.es/f5a5e2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195973888330604545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195978565944270849"], "created_at": "2019-11-17T08:14:44.000Z", "id": "1195978565944270849", "author_id": "1460997758", "text": "RT @20m: Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda de San Diego https://t.co/uHfezOpZds", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195761843949776896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195978356539449344"], "created_at": "2019-11-17T08:13:55.000Z", "id": "1195978356539449344", "author_id": "2447373036", "text": "RT @Rollhando: @LordJimjr @elcomercio_peru Falt\u00f3 hacer un sondeo antes de sacar esas memorias. Creo que en mala \u00e9poca sale, nadie admira al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195977577216782336"], "created_at": "2019-11-17T08:10:49.000Z", "id": "1195977577216782336", "author_id": "1114639275042181121", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195977575664893952"], "created_at": "2019-11-17T08:10:48.000Z", "id": "1195977575664893952", "author_id": "1100500879973715969", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiguelDaZ", "id": "305400655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195810876336541696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195977507230621696"], "created_at": "2019-11-17T08:10:32.000Z", "id": "1195977507230621696", "author_id": "1491682244", "text": "RT @MiguelDaZ: Me pregunto si la fiscal\u00eda meter\u00e1 preso y no har\u00e1 acuerdo con los cad\u00e1veres de los lamentables casos donde la pareja mata a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilicavm", "id": "1093344464163295232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195889923754254336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195977174785970177"], "created_at": "2019-11-17T08:09:13.000Z", "id": "1195977174785970177", "author_id": "4833819447", "text": "RT @lilicavm: Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195977102694264832"], "created_at": "2019-11-17T08:08:56.000Z", "id": "1195977102694264832", "author_id": "1356114354", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195976982342881280"], "created_at": "2019-11-17T08:08:27.000Z", "id": "1195976982342881280", "author_id": "232667093", "text": "hoje eu ouvi que tem mulher que merece apanhar de cabo de enxada.\nque \u00e9 engra\u00e7ado o caso de um marido que matou a mulher pq ela n\u00e3o fez feij\u00e3o \ne que \u00e9 um absurdo elas n\u00e3o quererem mais ser submissas.\n\nsinceramente se eu pudesse eu pedia demiss\u00e3o e nunca mais pisava aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "slipknot"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "lele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195976904177831936"], "created_at": "2019-11-17T08:08:08.000Z", "id": "1195976904177831936", "author_id": "73585719", "text": "Hoje eu cheguei a conclus\u00e3o que minha personalidade bebada \u00e9 suicida, pq vi um buraco na frente do palco antes de come\u00e7ar o show do cover de slipknot e pensei \u201c opa vo enfiar ali\u201d resultado: acidentalmente parei no meio do mosh, pensei que ia morrer mas fui salva pelo lele!! Paz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KaTBccC9DF", "expanded_url": "https://twitter.com/woland1964/status/1195976876684132353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaTBccC9DF", "media_key": "3_1195976848267722752"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KaTBccC9DF", "expanded_url": "https://twitter.com/woland1964/status/1195976876684132353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaTBccC9DF", "media_key": "3_1195976865762217985"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 134, "tag": "17ngr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195976876684132353"], "created_at": "2019-11-17T08:08:02.000Z", "id": "1195976876684132353", "author_id": "570329331", "text": "La breve vita di Costantino Georgakis, suicida in segno estremo di protesta.\nLe sue ultime parole furono:\u00a0Viva la Grecia libera\n#17ngr https://t.co/KaTBccC9DF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195976679916744704"], "created_at": "2019-11-17T08:07:15.000Z", "id": "1195976679916744704", "author_id": "1094540526852952064", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195976659519918080"], "created_at": "2019-11-17T08:07:10.000Z", "id": "1195976659519918080", "author_id": "65493266", "text": "laborat\u00f3rio suicida \u00e9 uma das minhas bandas favoritas. j\u00e1 tweetei isso, mas azar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195975763322912768"], "created_at": "2019-11-17T08:03:36.000Z", "id": "1195975763322912768", "author_id": "319774129", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uHfezOpZds", "expanded_url": "http://ver.20m.es/f5a5e2", "display_url": "ver.20m.es/f5a5e2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195973888330604545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195975163952668673"], "created_at": "2019-11-17T08:01:13.000Z", "id": "1195975163952668673", "author_id": "40329047", "text": "RT @20m: Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda de San Diego https://t.co/uHfezOpZds", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uHfezOpZds", "expanded_url": "http://ver.20m.es/f5a5e2", "display_url": "ver.20m.es/f5a5e2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195973888330604545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195975073779335168"], "created_at": "2019-11-17T08:00:52.000Z", "id": "1195975073779335168", "author_id": "110652992", "text": "RT @20m: Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda de San Diego https://t.co/uHfezOpZds", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Laudo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195974304489492481"], "created_at": "2019-11-17T07:57:48.000Z", "id": "1195974304489492481", "author_id": "1169375378953183232", "text": "Laudo medico: suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uHfezOpZds", "expanded_url": "http://ver.20m.es/f5a5e2", "display_url": "ver.20m.es/f5a5e2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195973888330604545"], "created_at": "2019-11-17T07:56:09.000Z", "id": "1195973888330604545", "author_id": "31090827", "text": "Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda de San Diego https://t.co/uHfezOpZds", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195972929458180097"], "created_at": "2019-11-17T07:52:21.000Z", "id": "1195972929458180097", "author_id": "1107024860", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195972263415308288"], "created_at": "2019-11-17T07:49:42.000Z", "id": "1195972263415308288", "author_id": "2315931266", "text": "come q tem uma galera q fica meio q praticamente em vesp de semana suicida de 16 provas em 5 dias madrugando em role \nse eu faco isso choro de culpa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195971589491363841"], "created_at": "2019-11-17T07:47:01.000Z", "id": "1195971589491363841", "author_id": "816151477555253248", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195971448352980992"], "created_at": "2019-11-17T07:46:28.000Z", "id": "1195971448352980992", "author_id": "236581802", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "paulo vargas"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195971039668383745"], "created_at": "2019-11-17T07:44:50.000Z", "id": "1195971039668383745", "author_id": "4194095769", "text": "\"era pedro ou paulo vargas o presidente que se suicidou?\" - carol 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194919910771699712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195970876887457793"], "created_at": "2019-11-17T07:44:11.000Z", "id": "1195970876887457793", "author_id": "1136369675166765057", "text": "@SF_Moro A pena de morte j\u00e1 \u00e9 decretada aqui no Brasil mais s\u00f3 pelos criminosos quantas pessoas o Lula mandou matar?olho o que o Ad\u00e9lio fez,s\u00f3 n\u00e3o matou o nosso presidente porque Deus est\u00e1 acima de tudo e n\u00e3o deixou o nosso presidente morrer \u00e9 se nos viv\u00eassemos em um pa\u00eds jusnto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195970819643625472"], "created_at": "2019-11-17T07:43:58.000Z", "id": "1195970819643625472", "author_id": "713942088", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "relatandohisto1", "id": "1102279269185662976"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3567, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195866200120680451"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195970783572627457"], "created_at": "2019-11-17T07:43:49.000Z", "id": "1195970783572627457", "author_id": "274186061", "text": "RT @relatandohisto1: Vamos con cuestionario de historia.  1\u00ba. \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze japoneses llevaban casco, si sab\u00edan que i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Kaya"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Claire"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "Kaya"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "SupernaturalNoSbt"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 138, "tag": "SupernaturalNoSbt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195970522611376128"], "created_at": "2019-11-17T07:42:47.000Z", "id": "1195970522611376128", "author_id": "419086409", "text": "O ironico \u00e9 saber que a Kaya tecnicamente matou ela mesma, nao me lembro mas a Claire mata a Kaya da outra dimens\u00e3o ???\n#SupernaturalNoSbt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195970138333491200"], "created_at": "2019-11-17T07:41:15.000Z", "id": "1195970138333491200", "author_id": "1097698130", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195970051989549056"], "created_at": "2019-11-17T07:40:55.000Z", "id": "1195970051989549056", "author_id": "2946610371", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "joyce\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "id": "598745777", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 743, "tweet_count": 28494, "listed_count": 2}, "username": "helenandes"}, {"verified": false, "name": "gabs", "id": "754074809760227329", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 411, "tweet_count": 22293, "listed_count": 2}, "username": "gabrielafcp"}, {"verified": false, "name": "R\u00faben\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "3045067012", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 1230, "tweet_count": 187549, "listed_count": 27}, "location": "est\u00e1dio do drag\u00e3o", "username": "Ruben_24_1893"}, {"verified": false, "name": "Yeny\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udf40", "id": "909288217", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1559, "tweet_count": 13173, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Montt, Chile", "username": "YenyMatamala"}, {"verified": false, "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "id": "1128940405544902656", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}, "username": "Patriar19099909"}, {"verified": false, "name": "Artlandis \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "14060276", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 4999, "tweet_count": 121975, "listed_count": 282}, "location": "Italy", "username": "Artlandis"}, {"verified": false, "name": "massimiliano tanzini", "id": "20042537", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 965, "tweet_count": 192067, "listed_count": 78}, "username": "tanzmax"}, {"verified": false, "name": "Emilio Nouel", "id": "45888521", "public_metrics": {"followers_count": 6703, "following_count": 4047, "tweet_count": 65142, "listed_count": 0}, "username": "ENouelV"}, {"verified": false, "name": "El Terrible Cumanes", "id": "336267566", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 703, "tweet_count": 26723, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "elterribleman"}, {"verified": false, "name": "Peter Gonzales", "id": "2713016839", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 308, "tweet_count": 36515, "listed_count": 5}, "location": "Per\u00fa", "username": "PeterGonzaless"}, {"verified": false, "name": "Soy Aprista", "id": "57545700", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "location": "https://www.facebook.com/pages", "username": "Soy_Aprista"}, {"verified": false, "name": "Johan Enrique", "id": "944715860", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 789, "tweet_count": 48764, "listed_count": 1}, "location": "Merida-Venezuela", "username": "zepol1982"}, {"verified": false, "name": "mila salswach", "id": "138092974", "public_metrics": {"followers_count": 10061, "following_count": 11079, "tweet_count": 293534, "listed_count": 54}, "location": "Venezuela ", "username": "albaser"}, {"verified": false, "name": "Jero de la Rosa \u06de", "id": "55627691", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 776, "tweet_count": 41890, "listed_count": 11}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "jero_delarosa"}, {"verified": false, "name": "Carlos P\u00e9rez", "id": "275552087", "public_metrics": {"followers_count": 13129, "following_count": 993, "tweet_count": 55431, "listed_count": 193}, "location": "Sevilla", "username": "CPZFootball"}, {"verified": false, "name": "Lic : Gregorio Terrero Guzm\u00e1n", "id": "835515534200406016", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 102, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "location": "Rep. Dominican ", "username": "gregorioterrer"}, {"verified": false, "name": "JaviF", "id": "114594434", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2090, "tweet_count": 39491, "listed_count": 3}, "location": "North Korea", "username": "JFERNANDEZ123"}, {"verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161130, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "name": "mariamunoz0619@gmail.com", "id": "1010580216115318784", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 28, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "username": "mariamunoz06191"}, {"verified": true, "name": "El Nuevo Diario", "id": "87690452", "public_metrics": {"followers_count": 432754, "following_count": 6888, "tweet_count": 418071, "listed_count": 885}, "location": "Av. Francia No. 41", "username": "elnuevodiariord"}, {"verified": false, "name": "jorge", "id": "2281614140", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2148, "tweet_count": 222028, "listed_count": 83}, "location": "Espanha", "username": "jorgepfdez"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda del Mar", "id": "555102876", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 3330, "tweet_count": 38145, "listed_count": 63}, "location": "Almer\u00eda", "username": "MlaoTS"}, {"verified": false, "name": "Manuel J.", "id": "1077749268", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 2034, "tweet_count": 70088, "listed_count": 11}, "location": "SEVILLA", "username": "crimesfc"}, {"verified": false, "name": "Kinoccio\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f", "id": "174241460", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 454, "tweet_count": 41370, "listed_count": 18}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "MrKinoccio"}, {"verified": false, "name": "P.S. Al Relente", "id": "284484292", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 557, "tweet_count": 81438, "listed_count": 20}, "location": "Sevilla", "username": "PSAlrelente"}, {"verified": false, "name": "Mario JL", "id": "407990680", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 650, "tweet_count": 31825, "listed_count": 7}, "location": "  Espa\u00f1a ", "username": "mariojl1"}, {"verified": false, "name": "Hermes", "id": "754335469580718080", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1959, "tweet_count": 79426, "listed_count": 0}, "username": "comasfdez79"}, {"verified": false, "name": "AdolfoSVQ\u06de\ud83d\udd3b\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "155612346", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1924, "tweet_count": 71442, "listed_count": 12}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "adolfo1905"}, {"verified": false, "name": "Mimundo2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "886311745446449153", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4961, "tweet_count": 68699, "listed_count": 4}, "location": "Sevilla ", "username": "Mimundopalanga"}, {"verified": false, "name": "Manuel Sobral", "id": "274023754", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 284, "tweet_count": 7791, "listed_count": 0}, "username": "MSobralUE"}, {"verified": false, "name": "Oscar AH\u2122", "id": "356235889", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 502, "tweet_count": 42861, "listed_count": 11}, "location": "Torreblanca, Sevilla FC", "username": "OscarAH91"}, {"verified": false, "name": "olga", "id": "2244886217", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 321, "tweet_count": 48584, "listed_count": 84}, "location": "huelva - sevilla", "username": "reIajaita"}, {"verified": false, "name": "Natbad_", "id": "1119889798343340037", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 659, "tweet_count": 20288, "listed_count": 1}, "location": "gran\u00e1", "username": "Natbad__"}, {"verified": false, "name": "mariana\u2022", "id": "930158047879745536", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 122, "tweet_count": 23619, "listed_count": 1}, "username": "D0RITAa"}, {"verified": false, "name": "j\u03c3\u03b1n\u03b1", "id": "1017494192438874112", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 208, "tweet_count": 5280, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "joanasmtg"}, {"verified": false, "name": "\u00d0\u0473\u028d\u0257\u0473\u028d", "id": "868239243059113984", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 204, "tweet_count": 2738, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "ErickRyther"}, {"verified": false, "name": "Negonaa \u2728", "id": "1042042744422768641", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1763, "tweet_count": 6897, "listed_count": 0}, "username": "Ursinnha1"}, {"verified": false, "name": "Juan \ud83d\udc11", "id": "469649578", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 514, "tweet_count": 39870, "listed_count": 1}, "location": "Vocoloidolandia (Cadiz)", "username": "vandarus12"}, {"verified": false, "name": "JORGE GONZ\u00c1LEZ", "id": "855426457", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 809, "tweet_count": 10430, "listed_count": 0}, "username": "jorgeluisglez02"}, {"verified": false, "name": "Luisin Jimenez", "id": "819551708", "public_metrics": {"followers_count": 123005, "following_count": 8054, "tweet_count": 17182, "listed_count": 86}, "location": "Santo Domingo", "username": "LuisinJimenezc"}, {"verified": false, "name": "UOL", "id": "254069146", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 807, "tweet_count": 27971, "listed_count": 0}, "username": "Loubyee"}, {"verified": false, "name": "Yolanda", "id": "995419353867870208", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 4715, "tweet_count": 11704, "listed_count": 5}, "location": "Guipuzcoa, Basque Country", "username": "Yolanda63545868"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "name": "pepe fernandez", "id": "1949483792", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1110, "tweet_count": 53879, "listed_count": 10}, "username": "pepefm99"}, {"verified": false, "name": "sandra", "id": "858295981", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 481, "tweet_count": 34807, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Sandy_98s"}, {"verified": true, "name": "Ana Pardo de Vera P.", "id": "107153756", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "pardodevera"}, {"verified": false, "name": "JOSE MEJIAS", "id": "1037955462359134208", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1101, "tweet_count": 63508, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "joseamejiasn78"}, {"verified": false, "name": "Felix Gonzalez", "id": "1102199863989755905", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 463, "tweet_count": 155180, "listed_count": 0}, "username": "FelixGo26831837"}, {"verified": false, "name": "Dar\u00edo Medrano R.", "id": "1154437448", "public_metrics": {"followers_count": 6231, "following_count": 1072, "tweet_count": 41643, "listed_count": 5}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "DarioMedranoR"}, {"verified": false, "name": "Carolina Iturbe M(#RechazoABoric)Amo a mi Patria", "id": "552791231", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 75, "tweet_count": 27952, "listed_count": 0}, "username": "c_iturbe_m"}, {"verified": false, "name": "Dur\u00e1n", "id": "441109635", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 333, "tweet_count": 11052, "listed_count": 4}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "AdrianD_M"}, {"verified": false, "name": "Maria Jesus Alonso", "id": "1122942577580417030", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 74, "tweet_count": 7223, "listed_count": 0}, "username": "MariaJesusAH"}, {"verified": false, "name": "ruan", "id": "1195800220514295809", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 3, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "username": "gothboicli"}, {"verified": false, "name": "Pao", "id": "160343285", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2451, "tweet_count": 94881, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "eram_pao"}, {"verified": false, "name": "leonor", "id": "1000079121366573060", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 263, "tweet_count": 8450, "listed_count": 0}, "location": "Espinho, Portugal", "username": "a_azevedo26"}, {"verified": false, "name": "delizzy65", "id": "1146128971169521665", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 4996, "tweet_count": 118161, "listed_count": 0}, "username": "delizzy65"}, {"verified": true, "name": "Univision Noticias", "id": "35785401", "public_metrics": {"followers_count": 2212753, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}, "location": "Estados Unidos", "username": "UniNoticias"}, {"verified": false, "name": "Lucrezia #antifascista #europeista #democratica", "id": "1160820730923245569", "public_metrics": {"followers_count": 8177, "following_count": 2862, "tweet_count": 31669, "listed_count": 8}, "location": "Abruzzo, Italia", "username": "Lucrezi97533276"}, {"verified": false, "name": "D'Alema er Massimo", "id": "608063632", "public_metrics": {"followers_count": 18477, "following_count": 2131, "tweet_count": 63592, "listed_count": 170}, "username": "MassimoLeaderPD"}, {"verified": false, "name": "paula morales", "id": "701119351580188672", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1465, "tweet_count": 18057, "listed_count": 0}, "username": "paulamorales54"}, {"verified": false, "name": "Mario", "id": "466893493", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 370, "tweet_count": 31906, "listed_count": 3}, "username": "mariotgr4"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 C. Vargas", "id": "2894314061", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1201, "tweet_count": 30593, "listed_count": 6}, "username": "JCVarguitas"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9e", "id": "840222518", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 346, "tweet_count": 74807, "listed_count": 3}, "location": "ig:anaaverissimoo", "username": "wharryx"}, {"verified": false, "name": "Melo", "id": "775829399484661761", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 845, "tweet_count": 26871, "listed_count": 0}, "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "username": "diogo_melo12"}, {"verified": false, "name": "Alejandro", "id": "1294995312", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1087, "tweet_count": 32013, "listed_count": 9}, "location": "SEVILLA", "username": "AlexFermu77"}, {"verified": false, "name": "Roberto Botella", "id": "1384544000", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1538, "tweet_count": 72511, "listed_count": 10}, "username": "botella_roberto"}, {"verified": false, "name": "Isadora Molozzi", "id": "4578698861", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 418, "tweet_count": 11300, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "IMolozzi"}, {"verified": false, "name": "@Ragnar", "id": "2251034453", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 322, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}, "username": "nelsonbliss"}, {"verified": false, "name": "Perico Camargo", "id": "62934486", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 2288, "tweet_count": 9455, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "plopezh"}, {"verified": false, "name": "G", "id": "280452533", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 715, "tweet_count": 123636, "listed_count": 7}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ggilgomez"}, {"verified": false, "name": "Sara\ud83c\udf1f", "id": "800738606495055873", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1533, "tweet_count": 38023, "listed_count": 3}, "username": "a_matinhas"}, {"verified": false, "name": "Rafael", "id": "270401986", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 551, "tweet_count": 2172, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Real, ESPA\u00d1A", "username": "Kijoteloco"}, {"verified": false, "name": "camila", "id": "2623071880", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 120, "tweet_count": 19819, "listed_count": 0}, "location": "Aveiro", "username": "camilamendes137"}, {"verified": false, "name": "\uf8ff Juaneke de Jer\u00e9 \uf8ff 6\ud83c\udfc6", "id": "2914454877", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 572, "tweet_count": 104620, "listed_count": 9}, "username": "Juaneke"}, {"verified": false, "name": "Mr.Buttlicker", "id": "967973047", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 641, "tweet_count": 263371, "listed_count": 31}, "location": "Sevilla\u27a1Jaen", "username": "antoniovp_98"}, {"verified": false, "name": "ibra in love", "id": "1570313094", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 3830, "tweet_count": 251799, "listed_count": 28}, "location": "barcelona, poblenou", "username": "IbraHotm"}, {"verified": false, "name": "Aitana", "id": "1119190474525421568", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "username": "aitanafergo"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc8bLe bon...", "id": "937356088718086145", "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5383, "tweet_count": 66271, "listed_count": 2}, "username": "oui_Le_bon"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Pardi\u00f1as", "id": "1117790870", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 205, "tweet_count": 9141, "listed_count": 0}, "location": "La Rinconada(Sevilla)", "username": "alvaroop_04"}, {"verified": false, "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "id": "567789577", "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577202, "listed_count": 45}, "location": "Terra Redonda", "username": "malungorei"}, {"verified": false, "name": "@galo2018. #LulaPresidenteNo1\u00b0Turno2022", "id": "966477230724603904", "public_metrics": {"followers_count": 4635, "following_count": 4557, "tweet_count": 87959, "listed_count": 4}, "username": "galo_2018"}, {"verified": false, "name": "Jose Maria Bellido", "id": "984047727595151360", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1132, "tweet_count": 13672, "listed_count": 2}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "bellidovera19"}, {"verified": false, "name": "sofia", "id": "1151960729412624394", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 221, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "username": "sofiasousaa06"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Sanchez", "id": "301083370", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 2908, "tweet_count": 58789, "listed_count": 21}, "username": "Jolu1970Jose"}, {"verified": false, "name": "Alberto Caserta", "id": "1120104974380425216", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 299, "tweet_count": 14142, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "AlbertoCaserta"}, {"verified": false, "name": "AQUILA NERA PER ONORE E LIBERTA'", "id": "1141038467494883329", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 0, "tweet_count": 50091, "listed_count": 0}, "location": "Nel sud-ovest", "username": "graf_schenk"}, {"verified": false, "name": "Reagan", "id": "2367333037", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 8, "tweet_count": 28953, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "Reductoliberal"}, {"verified": false, "name": "Signatus\u274c", "id": "876571741459542017", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 358, "tweet_count": 67492, "listed_count": 1}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "Lobo_de_Eione"}, {"verified": false, "name": "Berunex \ud83d\udc9c", "id": "758814895248846848", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 247, "tweet_count": 12828, "listed_count": 2}, "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "username": "brunofatavares"}, {"verified": false, "name": "Geo M F\u270c\ud83c\udffe\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\ude0e (Star Waver - Star Wars Vision)", "id": "1296064447", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 4998, "tweet_count": 15291, "listed_count": 4}, "location": "#foragenocida", "username": "GeovageekGeo"}, {"verified": false, "name": "Liga DCnauta - BIRDS OF PREY 6/02 NOS CINEMAS", "id": "1184129545684819968", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1751, "tweet_count": 319, "listed_count": 9}, "username": "ligadcnauta"}, {"verified": false, "name": "O Gusta", "id": "996528955548106757", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 176, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ogustaoficial"}, {"verified": false, "name": "Fernando thomas", "id": "2358231810", "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 7465, "tweet_count": 39335, "listed_count": 10}, "username": "darkovic77"}, {"verified": false, "name": "Rafa Moreno", "id": "561255958", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 250, "tweet_count": 78752, "listed_count": 4}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "RMS99_"}, {"verified": false, "name": "Thaisa Galvao", "id": "49838773", "public_metrics": {"followers_count": 93553, "following_count": 2282, "tweet_count": 105021, "listed_count": 254}, "location": "Natal-RN", "username": "thaisagalvao"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude9f\u00e2\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8a", "id": "58830382", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 1789, "tweet_count": 6719, "listed_count": 24}, "location": "Natal-RN", "username": "Cledivania"}, {"verified": true, "name": "D\u00e9cio 13", "id": "95699837", "public_metrics": {"followers_count": 18138, "following_count": 6047, "tweet_count": 33250, "listed_count": 159}, "location": "Blumenau-SC", "username": "deciolimapt"}, {"verified": false, "name": "L.\ud83e\udd8b", "id": "1014971608828710912", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 2360, "tweet_count": 4593, "listed_count": 0}, "username": "Roodrigues_17"}, {"verified": false, "name": "Eric Lentini", "id": "60983749", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 22, "tweet_count": 18511, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo/S\u00e3o Paulo", "username": "ericlentini"}, {"verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4669668, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "name": "AnTiSisTeMaS\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "432925991", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 663, "tweet_count": 21922, "listed_count": 0}, "location": "San Vicente de Ca\u00f1ete, Peru", "username": "renjopolice"}, {"verified": false, "name": "Mohedapa", "id": "1069195471", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 145, "tweet_count": 157550, "listed_count": 0}, "location": "Miami", "username": "mohedapa"}, {"verified": false, "name": "Diego", "id": "748633938759913472", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 512, "tweet_count": 13997, "listed_count": 2}, "username": "diegodux2000"}, {"verified": false, "name": "giovanni", "id": "3013162125", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 223, "tweet_count": 7599, "listed_count": 0}, "username": "giovabis1"}, {"verified": false, "name": "gruppo sfilata", "id": "1937401710", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 2, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}, "username": "grupposfilata"}, {"verified": false, "name": "beatriz", "id": "2262764340", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 681, "tweet_count": 23361, "listed_count": 4}, "location": "Dubai, United Arab Emirates", "username": "bIoomtriz"}, {"verified": false, "name": "Diego", "id": "389591656", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 646, "tweet_count": 17027, "listed_count": 3}, "location": "Cerro del \u00c1guila", "username": "PdiegoL"}, {"verified": false, "name": "alexis barrera UC", "id": "349404237", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 1934, "tweet_count": 101225, "listed_count": 6}, "username": "Alebarrera74"}, {"verified": false, "name": "JG11", "id": "917221321", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 556, "tweet_count": 56573, "listed_count": 4}, "location": ".", "username": "JosemiGmez"}, {"verified": false, "name": "el champa", "id": "844723075", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 4739, "tweet_count": 44450, "listed_count": 2}, "username": "elchampa1"}, {"verified": false, "name": "michela de rosa", "id": "389346263", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 0, "tweet_count": 3759, "listed_count": 30}, "location": "Liguria e Milano", "username": "micheladerosa"}, {"verified": false, "name": "KekiQuesada", "id": "3082249477", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 882, "tweet_count": 15026, "listed_count": 13}, "location": "Santiago, Chile", "username": "kekiquesada"}, {"verified": false, "name": "Erik", "id": "186556132", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 647, "tweet_count": 61837, "listed_count": 11}, "location": "Galicia, Galifornia, Mi Tierra", "username": "vikingoo3"}, {"verified": false, "name": "Don Cristal", "id": "218193154", "public_metrics": {"followers_count": 8424, "following_count": 6789, "tweet_count": 75808, "listed_count": 9}, "location": "Valladolid, Spain", "username": "_DCristal"}, {"verified": false, "name": "\u24c1 \u24ca \u24be \u24bc \u24be", "id": "928838514", "public_metrics": {"followers_count": 5471, "following_count": 3193, "tweet_count": 135069, "listed_count": 7}, "location": "San Jose, Costa Rica", "username": "TraviersoL"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Cubero", "id": "64752881", "public_metrics": {"followers_count": 30628, "following_count": 1496, "tweet_count": 69416, "listed_count": 74}, "location": "Costa Rica", "username": "mjcubero"}, {"verified": false, "name": "Dani \ud83d\udc99", "id": "612152817", "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 1581, "tweet_count": 184216, "listed_count": 19}, "username": "danielaveloso24"}, {"verified": false, "name": "Bruno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "310620849", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 4067, "tweet_count": 46431, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "bruno_pena_"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Giardelli", "id": "3339269463", "public_metrics": {"followers_count": 4897, "following_count": 5236, "tweet_count": 87762, "listed_count": 7}, "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "username": "jagiardelli"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "id": "2511472471", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 851, "tweet_count": 136982, "listed_count": 0}, "username": "EduardoHoGu"}, {"verified": false, "name": "Gon\u00e7alo\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "3082255235", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 548, "tweet_count": 6428, "listed_count": 2}, "location": " Portugal", "username": "goncalo_monteir"}, {"verified": false, "name": "Lancaster", "id": "1154713932860448768", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "username": "Lancast92299657"}, {"verified": false, "name": "\u2765\ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcf7\u21aa\ufe0e\u2727", "id": "1098927895269896192", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1731, "tweet_count": 29236, "listed_count": 38}, "username": "SinBunny_OC"}, {"verified": false, "name": "PATRICIO ACEVEDO", "id": "387033314", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 2127, "tweet_count": 33962, "listed_count": 19}, "location": "Vitacura, Chile", "username": "patriapx"}, {"verified": false, "name": "Jose Montero", "id": "275105547", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 452, "tweet_count": 129465, "listed_count": 7}, "username": "monterobonao"}, {"verified": false, "name": "Wilfrido Mart\u00ednez", "id": "114535037", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 832, "tweet_count": 70458, "listed_count": 4}, "location": "Ensenada, Baja California", "username": "simyoc"}, {"verified": false, "name": "maria laura \u2b50\ufe0f", "id": "1051554768596946944", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 354, "tweet_count": 12314, "listed_count": 0}, "location": "hogwarts", "username": "mldonzeles"}, {"verified": false, "name": "Napalm", "id": "3054643659", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 969, "tweet_count": 41320, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mesomorf0"}, {"verified": false, "name": "Duque de Alba III \u271d\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "id": "984340977874857984", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2608, "tweet_count": 31496, "listed_count": 1}, "location": "Castilla, Espa\u00f1a.", "username": "DuquedeAlba4"}, {"verified": false, "name": "El Arca de Noe", "id": "2900388941", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 628, "tweet_count": 23654, "listed_count": 0}, "username": "arcadenoe_coe"}, {"verified": false, "name": "Mabel \u2727", "id": "1057019302602330112", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 267, "tweet_count": 6470, "listed_count": 1}, "location": "on 2ha hell pls send help", "username": "vanillababe8"}, {"verified": true, "name": "paiN KamiKat", "id": "1544018923", "public_metrics": {"followers_count": 727535, "following_count": 699, "tweet_count": 11229, "listed_count": 409}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "Kamizeon"}, {"verified": false, "name": "DoloresMG#NSB", "id": "4076985736", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 2947, "tweet_count": 34545, "listed_count": 7}, "username": "tesigoya123"}, {"verified": false, "name": "Itziar_Nafarroa", "id": "801713435306237952", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4111, "tweet_count": 240388, "listed_count": 13}, "location": "Iru\u00f1ea, Nafarroa/Navarra", "username": "itziar_nafarroa"}, {"verified": false, "name": "Sthepfalandia\ud83d\udcab", "id": "104652128", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 851, "tweet_count": 6800, "listed_count": 3}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "Sthepfarodz"}, {"verified": false, "name": "#CHILEZUELA #RECHAZO", "id": "458029497", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 4131, "tweet_count": 131408, "listed_count": 27}, "location": "Temuco-Chile", "username": "MarioUacTemuco"}, {"verified": false, "name": "uvj", "id": "1188108276296306690", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1854, "tweet_count": 4686, "listed_count": 1}, "username": "JOSEFFVV"}, {"verified": false, "name": "maricar", "id": "2304084603", "public_metrics": {"followers_count": 5180, "following_count": 5368, "tweet_count": 881528, "listed_count": 287}, "username": "maricarvidalsam"}, {"verified": false, "name": "Ambra", "id": "1083645446197862400", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 466, "tweet_count": 19136, "listed_count": 1}, "username": "Ambra22_"}, {"verified": false, "name": "Braconnier", "id": "498855604", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 714, "tweet_count": 26115, "listed_count": 2}, "location": "Belgique // France // Espa\u00f1a.", "username": "Braconnier6"}, {"verified": false, "name": "RUTH ESTER INZUNZA R", "id": "2829503409", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 3778, "tweet_count": 29872, "listed_count": 0}, "location": "Comuna El Bosque, Santiago", "username": "inzunza13"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "4889196502", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 873, "tweet_count": 57532, "listed_count": 1}, "username": "AnaFiilipa_"}, {"verified": false, "name": "MagdaZ", "id": "134264342", "public_metrics": {"followers_count": 15082, "following_count": 8883, "tweet_count": 179589, "listed_count": 63}, "username": "magdaz54"}, {"verified": false, "name": "@jrenato pereira", "id": "1172150837679972353", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "username": "PereiraJrenato"}, {"verified": true, "name": "Andr\u00e9 Fernandes", "id": "360231929", "public_metrics": {"followers_count": 279881, "following_count": 363, "tweet_count": 16330, "listed_count": 281}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "andrefernm"}, {"verified": false, "name": "pri$cila", "id": "3127702978", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 896, "tweet_count": 40892, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "birritalover"}, {"verified": false, "name": "TERR\u00cdCOLA COMBATIENTE", "id": "956934986883616774", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 487, "tweet_count": 2071, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "PorLaTierraHoy"}, {"verified": false, "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "id": "124843312", "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "location": "Lima, Peru", "username": "ensustrece"}, {"verified": false, "name": "Mr Ms", "id": "3124626789", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1706, "tweet_count": 152792, "listed_count": 0}, "username": "mariluvecino"}, {"verified": false, "name": "Camento Jurabildo #Observador y fil\u00f3sofo urbano", "id": "994246278723899392", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4988, "tweet_count": 25379, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RolfCoach"}, {"verified": false, "name": "BTK Aaron", "id": "1724101027", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 737, "tweet_count": 106082, "listed_count": 16}, "location": "Billinghurst City", "username": "_Aaron97_"}, {"verified": false, "name": "Enzo", "id": "912700951772966917", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 125, "tweet_count": 10061, "listed_count": 0}, "location": "Universo observable", "username": "eizg0"}, {"verified": false, "name": "juan ahumada", "id": "1081091166", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 2404, "tweet_count": 15999, "listed_count": 0}, "username": "juanandres1964"}, {"verified": false, "name": "Bico de bolboreta ( La Delitos 2.0 )", "id": "980013268659048448", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 3218, "tweet_count": 63587, "listed_count": 6}, "username": "besodevlinder"}, {"verified": false, "name": "Uroboros \ud83d\udc36\ud83d\udc15", "id": "960443951403716608", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 3781, "tweet_count": 11800, "listed_count": 1}, "location": "Rep\u00fablica Catalana ", "username": "Uroboro93782470"}, {"verified": false, "name": "\u2601\ufe0f\u0ecb\u0f18\u06eb\u0f23 ray\u21ac horrifying \ud83d\udc9a #creepytober2022", "id": "1119622396347080704", "public_metrics": {"followers_count": 4167, "following_count": 4220, "tweet_count": 37439, "listed_count": 18}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "lwjpoems"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Martins", "id": "411015330", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 3223, "tweet_count": 57102, "listed_count": 6}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Rick_Martins_BH"}, {"verified": false, "name": "Flavio H Souza \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "463346583", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1948, "tweet_count": 43905, "listed_count": 18}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "FlavihSouza"}, {"verified": false, "name": "sebastian", "id": "101296511", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 2965, "tweet_count": 5465, "listed_count": 0}, "location": "Talcahuano, Chile", "username": "SebaaPadi"}, {"verified": false, "name": "Reginaldus", "id": "1154842323353817088", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 728, "tweet_count": 22059, "listed_count": 6}, "location": "Miami, FL", "username": "Reginaldus34"}, {"verified": false, "name": "ca rol", "id": "1156772992829054976", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 375, "tweet_count": 9569, "listed_count": 0}, "username": "GH0ST1NS1DE"}, {"verified": false, "name": "cadela de ursos", "id": "1036191194383085568", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 2705, "tweet_count": 34923, "listed_count": 11}, "location": "\u262d he/him", "username": "dehzimm"}, {"verified": false, "name": "viniciux \ud83e\udd91", "id": "230921787", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 2429, "tweet_count": 76780, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "viniciuxmo"}, {"verified": false, "name": "Marie", "id": "3206770871", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 409, "tweet_count": 20628, "listed_count": 4}, "location": "hiding from insta user thv", "username": "Nynfya"}, {"verified": false, "name": "gerardoperezherrera", "id": "40062656", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1130, "tweet_count": 17037, "listed_count": 1}, "location": "venezuela", "username": "gerardoperez"}, {"verified": false, "name": "Miguel angel", "id": "379456769", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 150, "tweet_count": 1838, "listed_count": 0}, "username": "345tui"}, {"verified": false, "name": "Reche", "id": "409354753", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 369, "tweet_count": 6565, "listed_count": 0}, "username": "_Reche_"}, {"verified": false, "name": "Grace ball", "id": "715285528", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2584, "tweet_count": 34341, "listed_count": 4}, "username": "graceiball"}, {"verified": false, "name": "clara \u2728 AEDJ NA AMAZON", "id": "1140749983458701312", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 2546, "tweet_count": 86912, "listed_count": 61}, "location": "compre meu livro dispon\u00edvel \ud83d\udc47", "username": "autcoliveira"}, {"verified": false, "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "location": "smallville", "username": "WONDER_BATMAN"}, {"verified": false, "name": "Junco Welsh\ud83e\udd8d", "id": "709652292", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 4955, "tweet_count": 402464, "listed_count": 26}, "username": "JuncoWelsh"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude4c\u2728Aurora \ud83c\udf38\u2728\ud83d\ude4c", "id": "2330800916", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 328, "tweet_count": 42851, "listed_count": 3}, "location": "Merkaba, Sagrada Indiferencia ", "username": "Aurora80s"}, {"verified": false, "name": "Jose Antonio Castro", "id": "933277394", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 3876, "tweet_count": 114580, "listed_count": 7}, "location": "Providencia, Chile", "username": "Joseantonioct"}, {"verified": false, "name": "Jose", "id": "960611124273086470", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 392, "tweet_count": 70111, "listed_count": 4}, "username": "Joseyoar"}, {"verified": false, "name": "PALABRA", "id": "255434026", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 2793, "tweet_count": 45411, "listed_count": 17}, "location": "Sevilla", "username": "ignacioefede"}, {"verified": false, "name": "patagoinfo", "id": "517877664", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 5000, "tweet_count": 81042, "listed_count": 2}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "patagoinfo"}, {"verified": false, "name": "Miguel Oliver", "id": "1425703364", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 897, "tweet_count": 32244, "listed_count": 0}, "username": "Hendaya1924"}, {"verified": false, "name": "Aqui y ahora", "id": "4904553053", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 895, "tweet_count": 136996, "listed_count": 0}, "username": "deCaceres80"}, {"verified": false, "name": "Feio feio carai", "id": "1146725072884944901", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 286, "tweet_count": 4442, "listed_count": 0}, "username": "lmdiniz_"}, {"verified": false, "name": "Monysa", "id": "1455940093", "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 3362, "tweet_count": 607558, "listed_count": 57}, "location": "Venezuela", "username": "monysalas13"}, {"verified": false, "name": "c\u00edrculo antipsiquiatr\u00eda Podemos Galicia", "id": "1155557689784786944", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 747, "tweet_count": 3660, "listed_count": 2}, "location": "Galicia", "username": "antipsiq_gal"}, {"verified": false, "name": "Erahs - outubro de luta", "id": "892931483517804545", "public_metrics": {"followers_count": 21917, "following_count": 1076, "tweet_count": 50372, "listed_count": 79}, "location": "Valen\u00e7a, Bahia", "username": "erahsfeliz"}, {"verified": false, "name": "ElenaraLelex", "id": "51612048", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1773, "tweet_count": 63143, "listed_count": 21}, "location": "Porto Alegre", "username": "ElenaraLelex"}, {"verified": false, "name": "S O F I A", "id": "2408322070", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 285, "tweet_count": 25019, "listed_count": 1}, "username": "_soufs_"}, {"verified": false, "name": "El Antepalco", "id": "876061795961765888", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 237, "tweet_count": 23732, "listed_count": 0}, "username": "el_antepalco"}, {"verified": false, "name": "Fernando Henriquez \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "4088905551", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 3792, "tweet_count": 83138, "listed_count": 2}, "location": "Islas Canarias ", "username": "tengojilorio"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0fanna", "id": "1058030885176598528", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 315, "tweet_count": 8711, "listed_count": 1}, "location": "qualquer pronome \u2022 guaraparis ", "username": "slipkbae"}, {"verified": false, "name": "Erica \ud83d\udc99", "id": "126695224", "public_metrics": {"followers_count": 24361, "following_count": 16702, "tweet_count": 544770, "listed_count": 164}, "location": "Libre pensadora", "username": "ericahenriquezo"}, {"verified": false, "name": "Dante L\u00f3pez Rizzo", "id": "41933508", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 276, "tweet_count": 8833, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil", "username": "dantestuardo"}, {"verified": false, "name": "sammy sammy", "id": "1169835080673456131", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 89, "tweet_count": 23423, "listed_count": 0}, "username": "LuciaCeron15"}, {"verified": false, "name": "rita", "id": "735941699780943872", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1097, "tweet_count": 71832, "listed_count": 1}, "username": "ritaaaa__79"}, {"verified": false, "name": "Monteiro", "id": "1000100460089561088", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 350, "tweet_count": 16906, "listed_count": 0}, "location": "Porto ", "username": "Monteiro194"}, {"verified": false, "name": "Aileen Azca", "id": "904861297933766660", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 791, "tweet_count": 88542, "listed_count": 1}, "username": "karelya73"}, {"verified": false, "name": "Alberto Mendes", "id": "1152568538324000770", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 130, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "username": "amgmendes"}, {"verified": false, "name": "SouAtivista \ud83d\udd0a", "id": "1140271491415707649", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 218, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "1ativista"}, {"verified": false, "name": "Mone", "id": "2777104160", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2356, "tweet_count": 244027, "listed_count": 22}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MoneibaJYJ"}, {"verified": false, "name": "Cristy \ud83d\udc95 \u30df\u30ab\u30a8\u30ea\u30b9", "id": "465592788", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 147, "tweet_count": 195157, "listed_count": 20}, "location": "Chile", "username": "crisssty_wx_"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Italo", "id": "194276608", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 93, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "username": "eduardo_ip"}, {"verified": false, "name": "El Radiador", "id": "2727806329", "public_metrics": {"followers_count": 79063, "following_count": 4136, "tweet_count": 38893, "listed_count": 117}, "location": "Lima", "username": "_ElRadiador"}, {"verified": false, "name": "patty. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a", "id": "384111454", "public_metrics": {"followers_count": 21581, "following_count": 16630, "tweet_count": 38094, "listed_count": 9}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "pattychile73"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "1051619803004379136", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 133, "tweet_count": 14067, "listed_count": 0}, "location": "Set\u00fabal, Portugal", "username": "_diogodsousa_"}, {"verified": false, "name": "M.del Carmen P\u00e9rez", "id": "179378516", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 221, "tweet_count": 12267, "listed_count": 0}, "username": "mdelcpp"}, {"verified": false, "name": "M.Dolors Mas", "id": "215447564", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 2556, "tweet_count": 4731, "listed_count": 47}, "location": "Badalona", "username": "dolors3"}, {"verified": false, "name": "Psyciencia", "id": "590403754", "public_metrics": {"followers_count": 37553, "following_count": 571, "tweet_count": 21592, "listed_count": 411}, "location": "Argentina", "username": "Psyciencia"}, {"verified": false, "name": "S\u00edlvia Raquel", "id": "1005200111226540032", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 194, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}, "location": "Drag\u00e3o, Porto, Portugal", "username": "Raquel___1893"}, {"verified": false, "name": "Alan Xavier C\u00e1ceres", "id": "431376895", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 265, "tweet_count": 222912, "listed_count": 27}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina", "username": "alancaceres5"}, {"verified": false, "name": "GerardoR", "id": "942807428151816192", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 1568, "tweet_count": 17711, "listed_count": 1}, "location": "Puc\u00f3n, Chile", "username": "GerardoRascheya"}, {"verified": false, "name": "\u17f9 namorada do Itachi", "id": "269438295", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 677, "tweet_count": 15050, "listed_count": 0}, "location": "fan acount ", "username": "bitchOfHogwarts"}, {"verified": false, "name": "ari", "id": "990210556266270720", "public_metrics": {"followers_count": 4555, "following_count": 4305, "tweet_count": 28833, "listed_count": 49}, "username": "wonderprey"}, {"verified": false, "name": "telero", "id": "121878681", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1568, "tweet_count": 7130, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "telero13"}, {"verified": false, "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "id": "461370816", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "isanseba"}, {"verified": false, "name": "La gran Espa\u00f1a", "id": "1080272105755893760", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 350, "tweet_count": 35927, "listed_count": 0}, "username": "lagranespana"}, {"verified": false, "name": "Enrique Huerta", "id": "1610052156", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 481, "tweet_count": 151010, "listed_count": 22}, "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "username": "ehuerta44"}, {"verified": false, "name": "Cristian Ignacio", "id": "228926643", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 140, "tweet_count": 208, "listed_count": 1}, "location": "Metropolitana de Santiago", "username": "ccheul"}, {"verified": false, "name": "\u269c\ufe0f Liz \u269c\ufe0f", "id": "129319000", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 732, "tweet_count": 10441, "listed_count": 2}, "username": "_LizDArc"}, {"verified": false, "name": "Edward 50 \ud83d\udc3a\ud83d\udc9a", "id": "30170629", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2357, "tweet_count": 42777, "listed_count": 10}, "location": "Valdivia, Chile", "username": "EduardoY99"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda", "id": "433580758", "public_metrics": {"followers_count": 14218, "following_count": 13904, "tweet_count": 528303, "listed_count": 51}, "username": "bugambilla26"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Miguel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "876121828586029056", "public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 5493, "tweet_count": 64229, "listed_count": 7}, "location": "Marbella", "username": "JoseMiguel_1979"}, {"verified": false, "name": "Cr\u00f4nicasCariocas", "id": "161009153", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 303, "tweet_count": 3405, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "cronicaScarioca"}, {"verified": false, "name": "joaquin", "id": "4573064974", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 313, "tweet_count": 1757, "listed_count": 1}, "location": "Manchester, England", "username": "alfawh0re"}, {"verified": false, "name": "ana\ud83d\udc1c", "id": "1087540310245289984", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 420, "tweet_count": 2950, "listed_count": 1}, "username": "anacapshaw"}, {"verified": false, "name": "J. Roa", "id": "63540220", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 688, "tweet_count": 7040, "listed_count": 1}, "username": "rexset"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Vel\u00e1squez", "id": "132986652", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 218, "tweet_count": 6100, "listed_count": 1}, "username": "Mau_vel"}, {"verified": false, "name": "Wood62", "id": "1083956670760398849", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 214, "tweet_count": 21848, "listed_count": 0}, "username": "Wood6210"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a", "id": "2683146454", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 109, "tweet_count": 27403, "listed_count": 0}, "location": "Bord\u00e9us, Fran\u00e7a", "username": "renatasilvaa16"}, {"verified": false, "name": "ALAN", "id": "926189171097702400", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1767, "tweet_count": 62276, "listed_count": 3}, "location": "ZARAG\u00d3N, ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "No_T_Calientes"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud835\udc7d. \ud835\udc7d. (#Rechazo)", "id": "104397036", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1973, "tweet_count": 17847, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "a_vera_valdes"}, {"verified": false, "name": "Pedro Monzon Barata", "id": "136339283", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 4962, "tweet_count": 48202, "listed_count": 27}, "location": "Cuba y Sao Paulo", "username": "monzonpedro"}, {"verified": false, "name": "\u30bb\u30ad\u30c9\u30f3", "id": "706862286229479424", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 634, "tweet_count": 188892, "listed_count": 37}, "username": "n7e1rzeii3tmbb1"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "mvxs", "id": "67112458", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 160, "tweet_count": 1097, "listed_count": 0}, "username": "plazavm"}, {"verified": false, "name": "Danita Rodr\u00edguez", "id": "133407809", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 314, "tweet_count": 31296, "listed_count": 26}, "location": "Chile", "username": "Danirodrigz"}, {"verified": false, "name": "Agencia Atlas", "id": "519591986", "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 335, "tweet_count": 91425, "listed_count": 129}, "location": "Madrid, Spain", "username": "AgenciaAtlas"}, {"verified": false, "name": "VOX Noticias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2349006565", "public_metrics": {"followers_count": 42083, "following_count": 2105, "tweet_count": 83954, "listed_count": 264}, "location": "\u00a1Af\u00edliate o colabora!", "username": "voxnoticias_es"}, {"verified": false, "name": "Medusa Louca", "id": "884792995249369088", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 317, "tweet_count": 41429, "listed_count": 1}, "username": "DaveWilderwein"}, {"verified": true, "name": "Papo de Cobra", "id": "937859746178260992", "public_metrics": {"followers_count": 47425, "following_count": 910, "tweet_count": 13593, "listed_count": 168}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "papodecobra"}, {"verified": false, "name": "JauJau", "id": "2717925808", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1174, "tweet_count": 2766, "listed_count": 0}, "location": "Sant Lluis, Menorca ", "username": "takateenyoro"}, {"verified": false, "name": "QueridaEspa\u00f1a", "id": "923970170112049157", "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 3208, "tweet_count": 214265, "listed_count": 8}, "username": "querida_espana"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Liriano", "id": "2626222514", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 1613, "tweet_count": 141557, "listed_count": 7}, "location": "SDE", "username": "SebastianLiri"}, {"verified": false, "name": "Carme", "id": "854316417969254400", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 101, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "username": "Carmefer11"}, {"verified": false, "name": "PutoMikel", "id": "822841304367464448", "public_metrics": {"followers_count": 70789, "following_count": 1459, "tweet_count": 65909, "listed_count": 197}, "username": "PutoMikel"}, {"verified": false, "name": "Espuela de Caballero", "id": "2784157618", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1293, "tweet_count": 63404, "listed_count": 8}, "username": "spuelacbll"}, {"verified": false, "name": "danichuncho", "id": "300453821", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 533, "tweet_count": 350401, "listed_count": 16}, "username": "Valdeazul1"}, {"verified": false, "name": "Robert Alison19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1090434384610639872", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 2737, "tweet_count": 6865, "listed_count": 1}, "location": "Isla de Pascua - Mundo - Vi\u00f1a", "username": "Ralison191"}, {"verified": false, "name": "omarseguel58", "id": "942563729400582144", "public_metrics": {"followers_count": 5147, "following_count": 5522, "tweet_count": 107638, "listed_count": 1}, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "username": "omarseguel58"}, {"verified": false, "name": "G_L", "id": "17637572", "public_metrics": {"followers_count": 6664, "following_count": 920, "tweet_count": 291783, "listed_count": 134}, "location": "Ericeira, \u00d3bidos", "username": "G_L"}, {"verified": false, "name": "Caldeir\u00e3o News", "id": "86134382", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 804, "tweet_count": 74357, "listed_count": 23}, "location": "Brasil - Mato Grosso", "username": "caldeiraonews"}, {"verified": false, "name": "bea", "id": "2212183093", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 228, "tweet_count": 141663, "listed_count": 6}, "location": "portugal", "username": "beatricemateus"}, {"verified": false, "name": "Mariah Curry", "id": "2975253647", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 597, "tweet_count": 13700, "listed_count": 3}, "location": "she/her", "username": "Mariah_Curryy"}, {"verified": false, "name": "Karen del 62%", "id": "266635042", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 3350, "tweet_count": 95270, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "cnmcgc25"}, {"verified": false, "name": "\u0421\u0430\u043c\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0435\u0446", "id": "2978467036", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 458, "tweet_count": 17431, "listed_count": 0}, "username": "Autokratos17"}, {"verified": false, "name": "Mancebo", "id": "962787557678428160", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 76, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "username": "Mancebo74472907"}, {"verified": true, "name": "LISTINDIARIO", "id": "19236297", "public_metrics": {"followers_count": 1336018, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "ListinDiario"}, {"verified": false, "name": "Manuel Goicochea", "id": "1031559995345780742", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1664, "tweet_count": 12060, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "MGoicocheaV"}, {"verified": false, "name": "Clotilde Liendo", "id": "743186078954291200", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 244, "tweet_count": 195181, "listed_count": 0}, "username": "cotty0306"}, {"verified": false, "name": "andrew \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udda4", "id": "1855494680", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 4347, "tweet_count": 33608, "listed_count": 5}, "location": "RguaCele", "username": "korndenado"}, {"verified": false, "name": "Patricia Wegener", "id": "113413367", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1660, "tweet_count": 72639, "listed_count": 0}, "username": "pwegenerj"}, {"verified": false, "name": "RocioGrande", "id": "1272133746", "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 2001, "tweet_count": 522161, "listed_count": 145}, "location": "ibiza", "username": "rociogrande1"}, {"verified": false, "name": "Danco_22", "id": "1385517794", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 80, "tweet_count": 13939, "listed_count": 5}, "location": "Enigma", "username": "danco2283"}, {"verified": false, "name": "RAMACABICI", "id": "495174396", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 393, "tweet_count": 63832, "listed_count": 35}, "location": "Parets del Vall\u00e8s", "username": "ramacabici"}, {"verified": false, "name": "Lu \u2022 ALT ER LOVE", "id": "3127443642", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 262, "tweet_count": 47309, "listed_count": 3}, "location": "champagne supernova", "username": "_hemmhemm"}, {"verified": false, "name": "paula\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc99", "id": "125807759", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 2990, "tweet_count": 28194, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "andrea08232915"}, {"verified": false, "name": "Noticia Libre", "id": "287422821", "public_metrics": {"followers_count": 9214, "following_count": 460, "tweet_count": 132718, "listed_count": 56}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "Noticia_Libre"}, {"verified": false, "name": "\u2014Lily.\u2014", "id": "754676851751215104", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 100, "tweet_count": 48727, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts, Escocia", "username": "LEvxns"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc04 \ud835\udc0c\ud835\udc02\ud835\udc0a\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc0d", "id": "789396355777122305", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 247, "tweet_count": 30803, "listed_count": 11}, "username": "troublegirlx"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "Tiago Medeiros", "id": "1168229531712442368", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 213, "tweet_count": 1697, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tiago_advocal"}, {"verified": false, "name": "xinga", "id": "957573272148770816", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 3987, "tweet_count": 20087, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "xinga1370"}, {"verified": false, "name": "GEORGE_KATANA\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "4823606457", "public_metrics": {"followers_count": 7602, "following_count": 5149, "tweet_count": 178378, "listed_count": 2}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "JORGE_KATANA"}, {"verified": false, "name": "Sonya \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd27", "id": "1363815900", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 405, "tweet_count": 29238, "listed_count": 2}, "username": "SSonyaend"}, {"verified": false, "name": "LV9\u00cfN", "id": "349197651", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1347, "tweet_count": 7309, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "Cabeza_de_vaca_"}, {"verified": false, "name": "HentaiK\u00fcster", "id": "1161846636701728768", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 68, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "location": "OSAKA", "username": "HentaiKuster"}, {"verified": false, "name": "LeBron Kuster \ud83c\udfc0", "id": "1146977876727750656", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 108, "tweet_count": 778, "listed_count": 0}, "username": "lebronkusterkkk"}, {"verified": false, "name": "Ignacio Mari\u00f1as#SanchezQueTeDenPorElBulo", "id": "2845494004", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1091, "tweet_count": 58243, "listed_count": 0}, "username": "ignacio_marinas"}, {"verified": false, "name": "Gitanitaaa", "id": "1034045975218847746", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 310, "tweet_count": 24999, "listed_count": 0}, "username": "Susana43245003"}, {"verified": false, "name": "Vicente Allende", "id": "855400704", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 993, "tweet_count": 25567, "listed_count": 3}, "location": "Planeta Tierra", "username": "vicenteallend"}, {"verified": false, "name": "Patricio \u00c1vila", "id": "1181051005", "public_metrics": {"followers_count": 11651, "following_count": 11182, "tweet_count": 279917, "listed_count": 45}, "username": "pavilar01"}, {"verified": false, "name": "Ge\u00f3grafo Perdido", "id": "2984872055", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 996, "tweet_count": 9419, "listed_count": 2}, "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "giordanobrunocb"}, {"verified": false, "name": "GN", "id": "884185909368901633", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation"}, {"verified": false, "name": "Vitor Daniel", "id": "1108151849209815040", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 241, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}, "location": "Itapema, Brasil", "username": "VitorDanielsb"}, {"verified": false, "name": "Leandro", "id": "1049394734400249856", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 116, "tweet_count": 8202, "listed_count": 0}, "location": "Itapema, Brasil", "username": "leandrozucchii"}, {"verified": false, "name": "jorgedorena@gmail.co", "id": "3122736086", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 395, "tweet_count": 20301, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "jorgedorena"}, {"verified": false, "name": "VNV \ud83c\udf35", "id": "486737351", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 212, "tweet_count": 17566, "listed_count": 9}, "username": "fitoplancton_"}, {"verified": false, "name": "M. Luisa \u0646\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a", "id": "1035652982", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 744, "tweet_count": 39545, "listed_count": 2}, "username": "jacintalt"}, {"verified": false, "name": "and", "id": "3862807936", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 511, "tweet_count": 18206, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "andrxv"}, {"verified": false, "name": "Leopoldo de Salinas", "id": "838025352576438273", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 406, "tweet_count": 10650, "listed_count": 0}, "username": "leodesalinas"}, {"verified": false, "name": "MONDINI\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "146525263", "public_metrics": {"followers_count": 17246, "following_count": 11527, "tweet_count": 140698, "listed_count": 7}, "location": "CHILE", "username": "mondini1912"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1ster M\u00e1ximo Una Sola Bandera\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1137118432514715648", "public_metrics": {"followers_count": 9700, "following_count": 9392, "tweet_count": 259811, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "MistherMaximo"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udca5YIYI \u262e\ufe0f #NIUNAMENOS \ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "id": "878611914", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 3266, "tweet_count": 32791, "listed_count": 16}, "location": "el mundo \ud83d\uddfa ", "username": "Miguel20011973"}, {"verified": false, "name": "HENRI", "id": "178860149", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 965, "tweet_count": 12251, "listed_count": 0}, "username": "henri_din"}, {"verified": false, "name": "La Manuela", "id": "377122892", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 75, "tweet_count": 31254, "listed_count": 0}, "username": "LaManuela2"}, {"verified": false, "name": "ACP", "id": "713026767389384705", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 90, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "AraceliCirculo"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Ur\u00eda", "id": "549367376", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 15, "tweet_count": 342404, "listed_count": 39}, "location": "Bilbao Espa\u00f1a", "username": "CwhRoss"}, {"verified": false, "name": "nanni \u26a1\ufe0f", "id": "891553220199411714", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 2511, "tweet_count": 67842, "listed_count": 0}, "username": "__nannika"}, {"verified": false, "name": "voc\u00ca", "id": "1150170492092985345", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 73, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Sandry41191549"}, {"verified": false, "name": "LUCIO STRANGFORD", "id": "1414199240", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 192, "tweet_count": 106515, "listed_count": 2}, "username": "TROOPERGRIS"}, {"verified": false, "name": "Thor 5618", "id": "4093265728", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 464, "tweet_count": 30108, "listed_count": 2}, "username": "thor5618"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "811623195036045316", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 205, "tweet_count": 51477, "listed_count": 3}, "location": "Junto al Mediterr\u00e1neo", "username": "almeraicai"}, {"verified": false, "name": "Paco Ramos", "id": "402858514", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2734, "tweet_count": 24435, "listed_count": 20}, "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "username": "PacoRamos1981"}, {"verified": false, "name": "Jaime Medina Quevedo", "id": "217795945", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 2007, "tweet_count": 11885, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "jaimedkev"}, {"verified": false, "name": "Betty Belio T", "id": "142321558", "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 4984, "tweet_count": 47116, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "Bettytapia25"}, {"verified": false, "name": "Josue_G", "id": "1099688430047584256", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 703, "tweet_count": 29835, "listed_count": 0}, "username": "derechalibe"}, {"verified": false, "name": "Claudia O\u00f1ate", "id": "454845693", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 4999, "tweet_count": 49527, "listed_count": 5}, "location": "Puerto Montt, Chile", "username": "lalaonate"}, {"verified": false, "name": "Pak", "id": "958499538", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 337, "tweet_count": 110224, "listed_count": 12}, "username": "Pakocevic"}, {"verified": false, "name": "MTrompizCh", "id": "308663315", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 468, "tweet_count": 25256, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "luigi170300"}, {"verified": false, "name": "osk@r \u270c\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\u270c", "id": "1393566758", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2069, "tweet_count": 14849, "listed_count": 1}, "location": "chile", "username": "skarrasc0"}, {"verified": false, "name": "MaCaBa", "id": "1976519635", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 245, "tweet_count": 8525, "listed_count": 4}, "username": "MariCar26969860"}, {"verified": false, "name": "Still thinking", "id": "915466799159894016", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1816, "tweet_count": 312610, "listed_count": 2}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "ATCoco2017"}, {"verified": false, "name": "Tury", "id": "295207531", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 448, "tweet_count": 54066, "listed_count": 0}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "TurySpain"}, {"verified": false, "name": "Mica\ud83d\udc9c", "id": "389064898", "public_metrics": {"followers_count": 13984, "following_count": 10182, "tweet_count": 187671, "listed_count": 118}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AccioTolkien"}, {"verified": false, "name": "Esther Mar\u00eda", "id": "959145097", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 2569, "tweet_count": 59462, "listed_count": 8}, "location": "En el cielo??....Pues ah\u00ed no", "username": "llorente_em"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd5\u00e1\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea22 \u24df\uf8ff \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "849436891", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 902, "tweet_count": 7616, "listed_count": 1}, "location": "It\u00e1lia", "username": "fabia_ferrera"}, {"verified": false, "name": "Michele Lima", "id": "1684155642", "public_metrics": {"followers_count": 23702, "following_count": 7667, "tweet_count": 155491, "listed_count": 51}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "micheleslima"}, {"verified": false, "name": "isidecastagnola", "id": "953635530427850752", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "username": "isidecastagnola"}, {"verified": false, "name": "Valeria Castrucci", "id": "3406854231", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1556, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}, "username": "valecastrucci"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Amarilla.", "id": "92097724", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1206, "tweet_count": 69732, "listed_count": 23}, "location": "Badajoz", "username": "Pizarrotizona"}, {"verified": false, "name": "\u306f\u308a", "id": "99495935", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1142, "tweet_count": 17797, "listed_count": 8}, "username": "regnits"}, {"verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "id": "1110742416", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente"}, {"verified": false, "name": "AlienigenaVenezolana", "id": "1377979537", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2318, "tweet_count": 17670, "listed_count": 3}, "username": "TeresaRGDZ"}, {"verified": false, "name": "PQVenezuela", "id": "279894244", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1253, "tweet_count": 127682, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela", "username": "pqvenezuela"}, {"verified": false, "name": "jon st.john", "id": "357558198", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 5000, "tweet_count": 207165, "listed_count": 71}, "location": "USA", "username": "jonstjohn1"}, {"verified": false, "name": "RICHARD CASTILLO", "id": "220781415", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 2547, "tweet_count": 104122, "listed_count": 3}, "location": "VENEZUELA", "username": "RCASTILLO2011"}, {"verified": false, "name": "Marcelo en Chilezuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2949706030", "public_metrics": {"followers_count": 11000, "following_count": 11634, "tweet_count": 19038, "listed_count": 8}, "location": "Curic\u00f3, Chile", "username": "AcrolyuLorca"}, {"verified": false, "name": "Indomation", "id": "1154324902633250817", "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 4199, "tweet_count": 62415, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Indomation1"}, {"verified": true, "name": "Abdi Baktur", "id": "117347410", "public_metrics": {"followers_count": 989868, "following_count": 823874, "tweet_count": 6527, "listed_count": 479}, "location": "Konya, Ankara, \u0130stanbul", "username": "abdibaktur"}, {"verified": false, "name": "Brigitte Miletic\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1129003213204668416", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 2436, "tweet_count": 30216, "listed_count": 0}, "username": "Brigitt19719676"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 la Verdad siempre Triunfa", "id": "1024374028000264193", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 2329, "tweet_count": 3825, "listed_count": 1}, "location": "Reinado Espa\u00f1ol de Cristo", "username": "EmergitVeritas"}, {"verified": false, "name": "VOX Chamart\u00edn", "id": "995210239245979648", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 569, "tweet_count": 55976, "listed_count": 13}, "location": "Chamart\u00edn, Espa\u00f1a", "username": "VOX_Chamartin"}, {"verified": false, "name": "Elias El Sabio", "id": "482540866", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 790, "tweet_count": 59418, "listed_count": 3}, "username": "eliaselsabio"}, {"verified": false, "name": "Anna \ud83c\udf7c\ud83c\udf3b\ud83d\udc26 \ud83e\udd1f\ud83c\udfb6 Vai faz a fila \ud83c\udfb6 Caraco\ud83c\udf3bCarlu\ud83c\udfc6", "id": "981430528346816512", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 0, "tweet_count": 11679, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "AnnaPaulaLuigi1"}, {"verified": false, "name": "Grazi \ud83c\udf7c\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "180239020", "public_metrics": {"followers_count": 5092, "following_count": 1438, "tweet_count": 59872, "listed_count": 3}, "location": "Salvador, Ba\u00eaa", "username": "grazycomments"}, {"verified": false, "name": "K1ris", "id": "108806058", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 5, "tweet_count": 29621, "listed_count": 4}, "username": "K1ri_s"}, {"verified": false, "name": "Fernan", "id": "830439208804294658", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 121, "tweet_count": 31166, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "popiivan1810"}, {"verified": false, "name": "Balrog\u270b\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1189485713911418880", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 938, "tweet_count": 21002, "listed_count": 0}, "location": "Bajo el Valle de los Ca\u00eddos", "username": "Balrog97687571"}, {"verified": false, "name": "David Gim\u00e9nez-D\u00edez", "id": "3240370425", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 455, "tweet_count": 10462, "listed_count": 8}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "dgimdiez"}, {"verified": false, "name": "Weiqisoma \ud83d\udc7d", "id": "6819612", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 4932, "tweet_count": 34472, "listed_count": 5}, "location": "Catalunya, Mart", "username": "weiqisoma"}, {"verified": false, "name": "Alejandro \ud83d\udcaf\ud83e\udd87\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc3a", "id": "2301235210", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 4999, "tweet_count": 90389, "listed_count": 4}, "location": "Reino de Valencia, Espa\u00f1a", "username": "aleiris88"}, {"verified": false, "name": "Isabel", "id": "268542242", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 953, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga", "username": "isaeca"}, {"verified": false, "name": "Laura Pareja", "id": "916046725378396160", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1111, "tweet_count": 1525, "listed_count": 1}, "username": "LauParFer"}, {"verified": false, "name": "MassimilianoMuggianu", "id": "151188673", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1152, "tweet_count": 8254, "listed_count": 16}, "location": "40.738155,8.493373", "username": "maxmuggianu"}, {"verified": false, "name": "Walter Ganapini", "id": "393494421", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 200, "tweet_count": 58208, "listed_count": 142}, "location": "Punti di vista solo personali ", "username": "wganapini"}, {"verified": false, "name": "", "id": "1702578996", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 236, "tweet_count": 20813, "listed_count": 1}, "username": "NsFolk"}, {"verified": false, "name": "VonneCULT", "id": "709659144484163584", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2008, "tweet_count": 29058, "listed_count": 4}, "location": "Italia", "username": "barone_rotto"}, {"verified": false, "name": "Andre Ferreira", "id": "2575039874", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 160, "tweet_count": 4065, "listed_count": 0}, "username": "AndreFigFoz"}, {"verified": true, "name": "P\u00fablico", "id": "2561091", "public_metrics": {"followers_count": 891087, "following_count": 97, "tweet_count": 545880, "listed_count": 3205}, "location": "Portugal", "username": "Publico"}, {"verified": false, "name": "Oscarina Encalada", "id": "1160365190", "public_metrics": {"followers_count": 8969, "following_count": 7292, "tweet_count": 65889, "listed_count": 19}, "username": "OscarinaEG"}, {"verified": false, "name": "Lorena", "id": "1264291776", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 4935, "tweet_count": 17948, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "lorena_cataldo"}, {"verified": false, "name": "Honoris Camacho", "id": "2828776883", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 515, "tweet_count": 21084, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "rhonoric"}, {"verified": false, "name": "Rita \ud83e\udd4b\ud83e\udd4a", "id": "1118832080983592960", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 375, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PannutiRita"}, {"verified": true, "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1536720, "following_count": 1294, "tweet_count": 224336, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista"}, {"verified": false, "name": "Ferdinando Perrella", "id": "738873823", "public_metrics": {"followers_count": 7096, "following_count": 4280, "tweet_count": 126138, "listed_count": 9}, "location": "Sorocaba", "username": "FerdinandoPerre"}, {"verified": false, "name": "solange", "id": "60062381", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 4254, "tweet_count": 100916, "listed_count": 5}, "location": "Caldas Novas, Brasil", "username": "solanbatista"}, {"verified": false, "name": "Stefanie\u2728", "id": "893967304916074496", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 4595, "tweet_count": 37840, "listed_count": 1}, "location": "velaris ", "username": "Stefanieduque"}, {"verified": false, "name": "screencaps friends", "id": "860158681861718016", "public_metrics": {"followers_count": 112110, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udecb", "username": "capfriends"}, {"verified": false, "name": "mary jessica", "id": "1053310178", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 37, "tweet_count": 15592, "listed_count": 0}, "username": "MaryCorrao"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juancar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "286033579", "public_metrics": {"followers_count": 4835, "following_count": 4103, "tweet_count": 287132, "listed_count": 120}, "location": "Madrid (Spain)", "username": "Juancarfg"}, {"verified": false, "name": "Dorindo Burgo", "id": "47332890", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1879, "tweet_count": 21760, "listed_count": 18}, "username": "Dorindo"}, {"verified": false, "name": "Juan Francisco Mendez", "id": "1043586640906780672", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 3378, "tweet_count": 38477, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Juanfri_1969"}, {"verified": false, "name": "Sonia C.G.", "id": "248183331", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 746, "tweet_count": 101790, "listed_count": 30}, "username": "Sonia_cg_"}, {"verified": false, "name": "Victor Rodriguez", "id": "119208640", "public_metrics": {"followers_count": 8683, "following_count": 9417, "tweet_count": 40025, "listed_count": 17}, "location": "MARACAIBO", "username": "vimarova"}, {"verified": false, "name": "ELMONZO", "id": "949671203744112641", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1952, "tweet_count": 24611, "listed_count": 0}, "location": "Manchester, England", "username": "TheSoyaBEAN"}, {"verified": false, "name": "Bamos a eles!", "id": "289579797", "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 1280, "tweet_count": 100984, "listed_count": 15}, "location": "Billings, Montana, USA", "username": "kimkim2510"}, {"verified": false, "name": "Imperador Salazar", "id": "1038063684403306501", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1013, "tweet_count": 10229, "listed_count": 0}, "location": "Santa Comba D\u00e3o, Portugal", "username": "ImperadorSalaz"}, {"verified": false, "name": "BertiWilly", "id": "520044000", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 642, "tweet_count": 41453, "listed_count": 0}, "username": "BertiWilly"}, {"verified": false, "name": "Te\u00f3dulo L\u00f3pez Mel\u00e9ndez", "id": "3294307516", "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 5978, "tweet_count": 32948, "listed_count": 43}, "location": "Caracas", "username": "tlopezmelendez"}, {"verified": false, "name": ".\u00f1.", "id": "1763552412", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 3116, "tweet_count": 136607, "listed_count": 19}, "username": "EinerEiner71"}, {"verified": false, "name": "David Divad", "id": "199673162", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 740, "tweet_count": 4083, "listed_count": 1}, "location": "Into The Bulk", "username": "Tralariro3"}, {"verified": false, "name": "Espa\u00f1a Libertad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "193217681", "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 4990, "tweet_count": 87923, "listed_count": 42}, "location": "Talavera de la Reina/Toledo ES", "username": "JFKGUANCHE"}, {"verified": false, "name": "lelee", "id": "4862934400", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 789, "tweet_count": 59595, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AgustinLazaro7"}, {"verified": false, "name": "Leticia Hald\u00f3n", "id": "1126139029", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 500, "tweet_count": 3173, "listed_count": 3}, "username": "vuguibugui"}, {"verified": false, "name": "Juliana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764", "id": "722820774453583873", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 419, "tweet_count": 24075, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lv_juju"}, {"verified": false, "name": "Anxo", "id": "919322800661331969", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 260, "tweet_count": 34550, "listed_count": 0}, "username": "Anxo37310310"}, {"verified": false, "name": "siempre sure\u00f1a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "3215342064", "public_metrics": {"followers_count": 11311, "following_count": 11139, "tweet_count": 54643, "listed_count": 0}, "location": "Region de Los Lagos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "maika1163"}, {"verified": false, "name": "Manuel J. F.", "id": "871592156", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 2606, "tweet_count": 73203, "listed_count": 25}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ManuJFdez"}, {"verified": false, "name": "nicolas!", "id": "919958683748110336", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 51, "tweet_count": 42990, "listed_count": 7}, "location": "he/him \u26a3\ufe0e carrd byf", "username": "ungbff"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc62", "id": "1153701062299328514", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 593, "tweet_count": 9267, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\udd85", "username": "comentslulu"}, {"verified": false, "name": "lline", "id": "1185928737738645504", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 448, "tweet_count": 70040, "listed_count": 1}, "username": "llinne__"}, {"verified": false, "name": "CamS \ud83e\uddd9\ud83c\udffe\ud83c\udccf\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "id": "326283055", "public_metrics": {"followers_count": 20225, "following_count": 2674, "tweet_count": 33269, "listed_count": 20}, "username": "camsensitivo"}, {"verified": false, "name": "Fer AA", "id": "1161596395834527744", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 43, "tweet_count": 5155, "listed_count": 0}, "username": "Ferran_64"}, {"verified": false, "name": "Malaspina VCR", "id": "1166976077354491906", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 733, "tweet_count": 32293, "listed_count": 0}, "location": "Isla Cail\u00edn", "username": "CabroNuevo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf7c\ud83d\udc9f\ud83c\udfc1", "id": "1033339444655542272", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 2434, "tweet_count": 104443, "listed_count": 0}, "username": "motta_grac"}, {"verified": false, "name": "TACAN", "id": "423889057", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 317, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "elapas"}, {"verified": false, "name": "@\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f\u00b2\u00b2", "id": "396938838", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 699, "tweet_count": 9010, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "vanilson22"}, {"verified": true, "name": "Lucas Viana", "id": "928839647614193664", "public_metrics": {"followers_count": 231362, "following_count": 3409, "tweet_count": 6730, "listed_count": 50}, "location": "1\u00ba Corintios 2:9 \ud83c\udf7c", "username": "eulucasviana"}, {"verified": false, "name": "Angel Aparisi jordan", "id": "1064067980043186177", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 75, "tweet_count": 70445, "listed_count": 0}, "location": "Alzira, Espa\u00f1a", "username": "AparisiJordan"}, {"verified": false, "name": "Rafael Diaz", "id": "797845227021238272", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1906, "tweet_count": 22855, "listed_count": 0}, "username": "RafaelD42331828"}, {"verified": true, "name": "In\u00e9s Arrimadas", "id": "552561770", "public_metrics": {"followers_count": 690148, "following_count": 1594, "tweet_count": 9455, "listed_count": 2754}, "location": "Barcelona", "username": "InesArrimadas"}, {"verified": false, "name": "Rapa D Luffy \ud83d\udc09", "id": "1192622879172628482", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 374, "tweet_count": 7848, "listed_count": 1}, "username": "RapaDLuffy"}, {"verified": true, "name": "RAE", "id": "350411337", "public_metrics": {"followers_count": 2096653, "following_count": 208, "tweet_count": 474463, "listed_count": 7718}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "RAEinforma"}, {"verified": false, "name": "Diogo Pacheco", "id": "156953927", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1606, "tweet_count": 67686, "listed_count": 6}, "username": "diopacheco"}, {"verified": false, "name": "Diego Quaglia", "id": "725155600993234944", "public_metrics": {"followers_count": 3886, "following_count": 2421, "tweet_count": 186137, "listed_count": 36}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "diegoquaglia2"}, {"verified": false, "name": "Borelus", "id": "977861522", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 356, "tweet_count": 35265, "listed_count": 28}, "username": "Borelus_"}, {"verified": false, "name": "\u271e", "id": "2285649236", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2826, "tweet_count": 51012, "listed_count": 1}, "username": "Tutcris"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Serna Lorente \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "624864154", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2992, "tweet_count": 91998, "listed_count": 5}, "username": "josesernal"}, {"verified": false, "name": "Antonio Garc\u00eda", "id": "2723505016", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 214, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "antonio091082"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5", "id": "4664715982", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 304, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "location": "Atibaia - SP", "username": "caroldapipoca"}, {"verified": false, "name": "Minga Minga", "id": "234535101", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2186, "tweet_count": 258114, "listed_count": 20}, "username": "yasminblancov"}, {"verified": false, "name": "MIGUEL \ud83d\ude0e", "id": "112141587", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1084, "tweet_count": 28852, "listed_count": 5}, "location": "CHILE", "username": "lokopinky"}, {"verified": false, "name": "rosalux", "id": "241187446", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 110, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "capitalistapobr"}, {"verified": false, "name": "\u2139\ufe0f Disputed NEWS \u2139\ufe0f", "id": "904330149558185984", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1012, "tweet_count": 26648, "listed_count": 3}, "location": "Spain", "username": "siglo__XXI"}, {"verified": false, "name": "Erizo", "id": "1013147610167873536", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 344, "tweet_count": 21651, "listed_count": 0}, "username": "Erizo76814208"}, {"verified": false, "name": "Jotaerre", "id": "1187872114596110336", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 77, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "username": "transmisinrebe1"}, {"verified": false, "name": "H\u00fcrrem", "id": "116055568", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 98, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "location": "En mi casa", "username": "hurremcita"}, {"verified": false, "name": "Marco Mattiello", "id": "333653705", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 304, "tweet_count": 9627, "listed_count": 0}, "username": "MarcoMattiello1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03 \u30c3", "id": "3599657595", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 589, "tweet_count": 33764, "listed_count": 0}, "username": "luizmarbalves"}, {"verified": false, "name": "Lula (63%)", "id": "55110709", "public_metrics": {"followers_count": 9124, "following_count": 9333, "tweet_count": 52294, "listed_count": 14}, "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Marila121"}, {"verified": false, "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "1169537827245371392", "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}, "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "BulnesUno"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.com", "id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom"}, {"verified": false, "name": "Va De Bo", "id": "900647990024695808", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 320, "tweet_count": 31997, "listed_count": 0}, "username": "VaDeBo1"}, {"verified": false, "name": "fernando sancho", "id": "316408651", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 2175, "tweet_count": 60082, "listed_count": 23}, "location": "zaragoza", "username": "latrincheraaudi"}, {"verified": false, "name": "Maur\u00edlio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "471090694", "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 7041, "tweet_count": 462547, "listed_count": 56}, "username": "souza_maurilio"}, {"verified": false, "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "id": "1006661818121670657", "public_metrics": {"followers_count": 22419, "following_count": 10687, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}, "username": "EstevamReboucas"}, {"verified": false, "name": "Mabel Quintana Salazar", "id": "1030553390324084737", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 130, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}, "location": "La Cisterna, Chile", "username": "MabelQuintanaS2"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "1720435670", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "location": "Volando hacia el cosmos", "username": "Garrac_1"}, {"verified": false, "name": "Amanda Theo", "id": "1057626648139378690", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 594, "tweet_count": 29580, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Amandabtheo"}, {"verified": false, "name": "F\u00e9lix", "id": "914902377165189120", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1431, "tweet_count": 84932, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "RakanFelix"}, {"verified": false, "name": "Marisol....\u2b55", "id": "137401924", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 2789, "tweet_count": 217350, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "mafwe"}, {"verified": false, "name": "Jaum", "id": "389248619", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 266, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "jl_lg"}, {"verified": false, "name": "\u215b byte", "id": "747170996529029120", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 271, "tweet_count": 3477, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "amoramecanica"}, {"verified": false, "name": "Amaya51", "id": "3387499252", "public_metrics": {"followers_count": 10404, "following_count": 10044, "tweet_count": 383126, "listed_count": 70}, "location": "D\u00e8nia - Madrid", "username": "RosaKempin"}, {"verified": true, "name": "20minutos.es", "id": "31090827", "public_metrics": {"followers_count": 1503485, "following_count": 51566, "tweet_count": 577124, "listed_count": 14227}, "location": "Spain", "username": "20m"}, {"verified": false, "name": "Ascen Viguri", "id": "965677527476965383", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 419, "tweet_count": 52897, "listed_count": 0}, "username": "AscenViguri"}, {"verified": false, "name": "Maria Grazia Palamini", "id": "1184856664303910913", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 166, "tweet_count": 20388, "listed_count": 0}, "username": "maria_palamini"}, {"verified": false, "name": "Dean", "id": "951077991546867712", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 573, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}, "username": "David_Dean_"}, {"verified": false, "name": "Roberto Vicario", "id": "893441736370008064", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 432, "tweet_count": 5374, "listed_count": 0}, "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "RobertoRMCR7"}, {"verified": false, "name": "liduska", "id": "360329629", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 770, "tweet_count": 8367, "listed_count": 5}, "username": "liduskavalera"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Andrade \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1180730656038543360", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1367, "tweet_count": 15946, "listed_count": 0}, "username": "andrade_v1"}, {"verified": false, "name": "Simperdon Nolvido \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "4133831494", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 94, "tweet_count": 18242, "listed_count": 4}, "location": "Belfast del Sur \u00a1\u00a1ESPA\u00d1A!!!!", "username": "Femtofaradio"}, {"verified": false, "name": "Sergio O. Etcheto", "id": "186811638", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1900, "tweet_count": 154502, "listed_count": 1}, "username": "sergioetcheto"}, {"verified": false, "name": "Santana.\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf10\ud83c\udf10\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d", "id": "933302912658395136", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 5798, "tweet_count": 88284, "listed_count": 4}, "location": "Espanha", "username": "YerayGarcaSant1"}, {"verified": false, "name": "Sr.M", "id": "1184204155822493697", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 296, "tweet_count": 7408, "listed_count": 0}, "username": "SrM51908812"}, {"verified": false, "name": "Diana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1108440333740851200", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 2606, "tweet_count": 7430, "listed_count": 0}, "username": "Cobito49656505"}, {"verified": false, "name": "eliber tetra campe\u00e3o", "id": "2881878597", "public_metrics": {"followers_count": 7395, "following_count": 887, "tweet_count": 230740, "listed_count": 4}, "username": "LB_cct"}, {"verified": false, "name": "Guzmansuli", "id": "934586906834292736", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 4999, "tweet_count": 199456, "listed_count": 0}, "username": "Guzmansuli1"}, {"verified": false, "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "id": "2155927873", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3982, "tweet_count": 363654, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "katiymaia"}, {"verified": false, "name": "Karin", "id": "255832448", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 871, "tweet_count": 5130, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "K_doglover"}, {"verified": false, "name": "#ChavistaRadical", "id": "139597099", "public_metrics": {"followers_count": 36258, "following_count": 33860, "tweet_count": 159817, "listed_count": 56}, "location": "Venezuela-Soberana", "username": "rinconero43"}, {"verified": false, "name": "Sabrina \u26a1\ufe0fAd\u00e3o Negro\u26a1\ufe0f", "id": "2816670455", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 4696, "tweet_count": 106086, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "Brifernands16"}, {"verified": false, "name": "Catalu\u00f1a ES Espa\u00f1a", "id": "497035308", "public_metrics": {"followers_count": 11160, "following_count": 11106, "tweet_count": 162203, "listed_count": 59}, "location": " Barcelona ( Espa\u00f1a)", "username": "angelmigeva"}, {"verified": false, "name": "JoanaGonsalle Espa\u00e7o ArtedeOuvir Psic\u00f3loga Cl\u00ednica", "id": "974820556276224001", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 129, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gonsalle_joana"}, {"verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320061, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcab Aliarla \ud83d\udcab", "id": "1019965151808753668", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1010, "tweet_count": 22483, "listed_count": 9}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Lamarymari"}, {"verified": false, "name": "Mercedes", "id": "1092927374436589569", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 934, "tweet_count": 22800, "listed_count": 0}, "username": "Mercede55259430"}, {"verified": false, "name": "la nona", "id": "891115220160188416", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 52, "tweet_count": 436978, "listed_count": 1}, "username": "lanona72756199"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "2467909586", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 509, "tweet_count": 4275, "listed_count": 2}, "username": "AnaPM0"}, {"verified": false, "name": "willson!!!!!", "id": "1020604816345661441", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1167, "tweet_count": 26690, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "b89317862"}, {"verified": false, "name": "Vero\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "id": "915289602390446085", "public_metrics": {"followers_count": 4207, "following_count": 4998, "tweet_count": 73572, "listed_count": 1}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "Vero04434322"}, {"verified": false, "name": "ruka", "id": "16155613", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 4183, "tweet_count": 104729, "listed_count": 4}, "location": "madrid", "username": "ruka31"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Acu\u00f1a", "id": "255035513", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 865, "tweet_count": 25648, "listed_count": 1}, "username": "Lidiacu"}, {"verified": false, "name": "elm3lvin\u00ae", "id": "2929387925", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36833, "listed_count": 5}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "elm3lvin"}, {"verified": false, "name": "Oscar", "id": "540230107", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 52, "tweet_count": 12984, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "OscarVoxSpain"}, {"verified": false, "name": "Sim\u00f3n David", "id": "291964679", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 282, "tweet_count": 12392, "listed_count": 0}, "location": "El Escorial, Spain", "username": "simonda112"}, {"verified": false, "name": "m de mpaz", "id": "974435612", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 900, "tweet_count": 90675, "listed_count": 4}, "location": "El Tigre, Venezuela", "username": "Co2Marina"}, {"verified": false, "name": "Benjamin", "id": "837430278561882113", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1155, "tweet_count": 23083, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "benjamoin5519"}, {"verified": false, "name": "Ju Caribella", "id": "1177424436364042247", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 206, "tweet_count": 13930, "listed_count": 0}, "username": "Caribella10"}, {"verified": false, "name": "Iarinha \ud83c\udf38", "id": "1176985157678632960", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 104, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "username": "PaulaIara2"}, {"verified": false, "name": "Calazans", "id": "1176986797651451904", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 118, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "location": "Bol\u00edvia", "username": "SoCalazans"}, {"verified": false, "name": "milicatalijan", "id": "2296679724", "public_metrics": {"followers_count": 13427, "following_count": 12080, "tweet_count": 162967, "listed_count": 37}, "location": "Belgrade, Republic of Serbia ", "username": "talijan2"}, {"verified": false, "name": "Djura Krompic 1244  USTAVOBRANITELJ", "id": "424445537", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 4979, "tweet_count": 83071, "listed_count": 35}, "location": "Serbia", "username": "DjuraKrompic"}, {"verified": false, "name": "- C", "id": "1123007051461025792", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 276, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "location": "princess park", "username": "lw_txmlinson"}, {"verified": false, "name": "keylla\ud83c\udf39WICCANO STAN", "id": "894124236335394816", "public_metrics": {"followers_count": 5555, "following_count": 4740, "tweet_count": 50883, "listed_count": 42}, "location": "(ela/dela)", "username": "lunarcollins"}, {"verified": false, "name": "Maritza Rojas", "id": "289912643", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1839, "tweet_count": 178556, "listed_count": 3}, "username": "maritzarojas1"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 JoseAntonio", "id": "1074077833209757696", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1287, "tweet_count": 14435, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "joseant95962275"}, {"verified": false, "name": "ISATKM", "id": "3092227883", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 608, "tweet_count": 74782, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Terra", "username": "gonxsyjhv"}, {"verified": false, "name": "Lilica \u2661", "id": "1093344464163295232", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 42, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}, "username": "lilicavm"}, {"verified": false, "name": "juan moreno", "id": "158792947", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 1924, "tweet_count": 120623, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "noriant"}, {"verified": false, "name": "aca toy yo", "id": "143032929", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1119, "tweet_count": 57548, "listed_count": 8}, "location": "Santiago", "username": "MaPrVo"}, {"verified": false, "name": "Spanish conqueror", "id": "1049983031212150784", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 75, "tweet_count": 11092, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Spain", "username": "Spanishconquer2"}, {"verified": false, "name": "La iaia diu PROU", "id": "1074075113132302341", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 710, "tweet_count": 45633, "listed_count": 1}, "location": "08330", "username": "MasipAbad"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.cat", "id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat"}, {"verified": false, "name": "cartujano", "id": "1163801138380115970", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 336, "tweet_count": 5901, "listed_count": 0}, "username": "cartujanoespana"}, {"verified": false, "name": "Artucson Boy", "id": "3309509185", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 2799, "tweet_count": 16316, "listed_count": 1}, "username": "ApraxoArturo"}, {"verified": false, "name": "Alexxx - The Storm is upon us", "id": "1196301103", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 4017, "tweet_count": 18864, "listed_count": 16}, "location": "Surrey", "username": "AVRtrading"}, {"verified": false, "name": "Ignacio G\u00aa-Trevijano", "id": "340589235", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 578, "tweet_count": 34411, "listed_count": 10}, "location": "San Roque .Cadiz .ESPA\u00d1A.", "username": "G_Trevijano"}, {"verified": false, "name": "JDiego R", "id": "810970524", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 98, "tweet_count": 10415, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "nenedeplata"}, {"verified": false, "name": "conbdebemoles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udc9a", "id": "990848192622325761", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3346, "tweet_count": 176147, "listed_count": 6}, "username": "conbdebemoles"}, {"verified": false, "name": "Maria Desiluminate", "id": "3495935183", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 210, "tweet_count": 1766, "listed_count": 6}, "location": "Pinto, Espa\u00f1a", "username": "lamjort"}, {"verified": false, "name": "Terelu la gladiadora", "id": "821864473", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 532, "tweet_count": 15229, "listed_count": 1}, "location": "X\u00e0tiva, Spain", "username": "teresanmi42"}, {"verified": false, "name": "ElNacional .cat", "id": "3504318874", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426430, "listed_count": 195}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "elnacionalcat_e"}, {"verified": true, "name": "ElNacional.cat", "id": "3374563353", "public_metrics": {"followers_count": 185212, "following_count": 710, "tweet_count": 561325, "listed_count": 1531}, "username": "elnacionalcat"}, {"verified": false, "name": "I+D (Indignaci\u00f3n + Disidencia)\ud83d\udd47", "id": "815858778", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 940, "tweet_count": 79273, "listed_count": 12}, "location": "En alg\u00fan lugar de la jungla.", "username": "merwi_"}, {"verified": false, "name": "Rutinguer", "id": "984388126369112064", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 27, "tweet_count": 61756, "listed_count": 0}, "username": "Seguidofilo"}, {"verified": false, "name": "Tumblr_15", "id": "1133682714832515072", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 184, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "15Intento"}, {"verified": false, "name": "Lour", "id": "1181063345824309249", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 190, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "Loour3"}, {"verified": false, "name": "Jose Enrique", "id": "1170438662456336386", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 15, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}, "username": "JoseEnr39989453"}, {"verified": false, "name": "Carlos Stelling", "id": "43608838", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1123, "tweet_count": 39250, "listed_count": 16}, "username": "CarlosStelling"}, {"verified": false, "name": "Carlos Londo\u00f1o", "id": "583069323", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 4012, "tweet_count": 326919, "listed_count": 63}, "username": "clondozu"}, {"verified": false, "name": "Cartabon", "id": "2866342738", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 3397, "tweet_count": 32181, "listed_count": 19}, "username": "cartabon"}, {"verified": false, "name": "Berenguela NA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "1105895898616422401", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 0, "tweet_count": 123121, "listed_count": 2}, "username": "berenguela_Nav"}, {"verified": false, "name": "Marcial Anaya", "id": "1062118409742229504", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1244, "tweet_count": 37454, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "MarcialAnaya1"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "id": "1723241016", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4443, "tweet_count": 588396, "listed_count": 21}, "username": "meme_montero"}, {"verified": false, "name": "Lola SC/\u2764\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c#Feminismo", "id": "19244370", "public_metrics": {"followers_count": 5112, "following_count": 5618, "tweet_count": 60994, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a-Madrid.Coslada", "username": "lolasegurado"}, {"verified": false, "name": "currito_rojo / \u2764", "id": "1221857923", "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 6211, "tweet_count": 654041, "listed_count": 74}, "username": "CurritoRojo"}, {"verified": false, "name": "Mantones Diaz", "id": "348044578", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 849, "tweet_count": 31019, "listed_count": 9}, "location": "Villamanrique de la Condesa", "username": "AmparoDiazDiaz"}, {"verified": false, "name": "LIZARD NEWS \ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "233225729", "public_metrics": {"followers_count": 8056, "following_count": 7399, "tweet_count": 826152, "listed_count": 68}, "location": "Biel, Bienne, Suiza, \ud83c\udfd4 \ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "LizardoGramcko"}, {"verified": false, "name": "Blanco Papal", "id": "897595141262893056", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2508, "tweet_count": 74818, "listed_count": 2}, "location": "En Una Parte Del Cielo", "username": "blanco_papal"}, {"verified": false, "name": "J\u00fapiter Eros", "id": "1127931178286235649", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 19, "tweet_count": 6411, "listed_count": 0}, "username": "ErosJupiter"}, {"verified": false, "name": "Merc\u00e8 Serrano", "id": "956244054", "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 4465, "tweet_count": 370847, "listed_count": 72}, "username": "Marsais_"}, {"verified": false, "name": "trist\u00e1n de usera \ud83d\udc1e", "id": "131438857", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1052, "tweet_count": 6152, "listed_count": 1}, "location": "Usera y Parla, Madrid", "username": "tristanduanel"}, {"verified": false, "name": "Oye\ud83e\udd40", "id": "1155317707732062209", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 43, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "imu5gly"}, {"verified": false, "name": "Abel Asencios", "id": "2797151347", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 172, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}, "username": "Abel01Aj"}, {"verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "name": "Lidia Ucher", "id": "9600002", "public_metrics": {"followers_count": 8374, "following_count": 9214, "tweet_count": 54941, "listed_count": 588}, "location": "Euskal Herria | Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "lidiaucher"}, {"verified": false, "name": "La Poder\u00edo", "id": "851150545171644417", "public_metrics": {"followers_count": 6339, "following_count": 698, "tweet_count": 5076, "listed_count": 95}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "lapoderiofem"}, {"verified": false, "name": "Paz Monteagudo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2222239263", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 335, "tweet_count": 34245, "listed_count": 0}, "username": "1962Lucerito"}, {"verified": false, "name": "calamity | MELEYS |\ud83c\udf39\ud83d\ude80", "id": "3049228696", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1035, "tweet_count": 46664, "listed_count": 0}, "location": "Imperatriz, Brasil", "username": "dududoceu"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1115421479603245056", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 170, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "username": "foryoubieb"}, {"verified": false, "name": "\u2206CT\u2022IVO'\ud83d\udcb2", "id": "414340782", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 753, "tweet_count": 8827, "listed_count": 1}, "username": "IvooMendoza"}, {"verified": false, "name": "Joaco Carbajal\ud83d\ude0e\ud83d\ude0b", "id": "4504944742", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 149, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}, "location": "Dolores, Argentina", "username": "Joaco_Bau"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcbf\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcb6", "id": "64626644", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 3918, "tweet_count": 28579, "listed_count": 14}, "username": "marianajeraa1"}, {"verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "name": "Natasha", "id": "75238797", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 325, "tweet_count": 150191, "listed_count": 58}, "username": "Natasha12834"}, {"verified": false, "name": "T.F.\u2605", "id": "570329331", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 2833, "tweet_count": 116219, "listed_count": 13}, "location": "Balcones Heights, TX", "username": "woland1964"}, {"verified": false, "name": "Nurinux \ud83d\udc9c", "id": "75306442", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 213, "tweet_count": 11844, "listed_count": 0}, "location": "Antsoain, Nafarroa", "username": "Nurinux"}, {"verified": false, "name": "Vincenzo Donnarumma", "id": "1095346950227017728", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1782, "tweet_count": 6381, "listed_count": 0}, "username": "vdonvin"}, {"verified": false, "name": "donata oldani", "id": "3042840742", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1454, "tweet_count": 136740, "listed_count": 12}, "username": "oldo_bis"}, {"verified": false, "name": "MarcelloLopez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "118513045", "public_metrics": {"followers_count": 12113, "following_count": 11916, "tweet_count": 343288, "listed_count": 124}, "location": "Mantova, Lombardia", "username": "PiramideRossa"}, {"verified": false, "name": "Erik Gonz\u00e1lez Sant\u00edn \ud83c\udf83", "id": "1640202230", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 459, "tweet_count": 9696, "listed_count": 0}, "location": "Bembibre, Espa\u00f1a", "username": "Egonzalezs13"}, {"verified": false, "name": "Dieg\u00f8", "id": "392876363", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 178, "tweet_count": 6223, "listed_count": 0}, "username": "diegx23"}, {"verified": false, "name": "Regino Duarte", "id": "389914020", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 307, "tweet_count": 59700, "listed_count": 8}, "username": "ReginoDuarteM"}, {"verified": false, "name": "Migui Chiqui", "id": "1572151676", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 5005, "tweet_count": 63126, "listed_count": 6}, "location": "BARCELONA, CATALU\u00d1A, ESPA\u00d1A", "username": "Miguichiqui"}, {"verified": false, "name": "Dani Alvarenga", "id": "4238788162", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 227, "tweet_count": 13386, "listed_count": 0}, "location": "Itumbiara, Brasil", "username": "_AlvarengaDanii"}, {"verified": false, "name": "Adry", "id": "772041668", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1396, "tweet_count": 62263, "listed_count": 12}, "username": "anima_leggera"}, {"verified": false, "name": "ItaliaStarMagazine", "id": "956196561960267776", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 99, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "ItaliaStarMagaz"}, {"verified": false, "name": "The Tweeter Formerly Known as Luc\u00e3o", "id": "58998355", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 221, "tweet_count": 18411, "listed_count": 1}, "username": "lukesantana"}, {"verified": false, "name": "Marta (Bi)bli\u00f3fila", "id": "249269862", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 100, "tweet_count": 340570, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "MartuinBlanquin"}, {"verified": false, "name": "Jaimebond82", "id": "991104120676331520", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 21, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}, "username": "jaimebond82"}, {"verified": false, "name": "gf", "id": "2257733442", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1129, "tweet_count": 35754, "listed_count": 0}, "username": "elsevier11"}, {"verified": false, "name": "JOSITO", "id": "1081490556084195328", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1314, "tweet_count": 11927, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "JOSITO42713899"}, {"verified": false, "name": "Aline\ud83d\udea9", "id": "234919784", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 207, "tweet_count": 4527, "listed_count": 1}, "location": "Gurupi - TO", "username": "LineCrz"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97", "id": "1155194549049929729", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 207, "tweet_count": 11980, "listed_count": 0}, "username": "_vann_marina_"}, {"verified": false, "name": "insomniac", "id": "1006313282163085318", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 133, "tweet_count": 15743, "listed_count": 0}, "location": "your mom's pussy", "username": "Kamikun15"}, {"verified": false, "name": "Jordit", "id": "108536044", "public_metrics": {"followers_count": 8627, "following_count": 6977, "tweet_count": 80230, "listed_count": 31}, "location": "Caricuao", "username": "Jordit51"}, {"verified": false, "name": "Dame m\u00e1s sexy Flow", "id": "4135849359", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 605, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "Afuckerayeah"}, {"verified": false, "name": "FPB", "id": "1080447540447924224", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1154, "tweet_count": 55455, "listed_count": 0}, "username": "FPB39334895"}, {"verified": false, "name": "m", "id": "1028082251278548992", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 40, "tweet_count": 9655, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "marti_talamoni1"}, {"verified": false, "name": "Bryan", "id": "912045491327848449", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 846, "tweet_count": 31545, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "lovescoherence"}, {"verified": false, "name": "Pili", "id": "1119280502643593218", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 101, "tweet_count": 2557, "listed_count": 0}, "username": "madual73"}, {"verified": false, "name": "Cartman", "id": "339619633", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1601, "tweet_count": 100299, "listed_count": 4}, "location": "Colorado", "username": "TheodCartman"}, {"verified": false, "name": "Piperita's \ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "id": "1189654234851090434", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 454, "tweet_count": 49933, "listed_count": 3}, "username": "piperita_s"}, {"verified": false, "name": "marisanba1", "id": "1460997758", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 4718, "tweet_count": 564020, "listed_count": 28}, "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Fw4Zl"}, {"verified": false, "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "name": "Rollhando", "id": "570401287", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "name": "Esther", "id": "1114639275042181121", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 823, "tweet_count": 44462, "listed_count": 0}, "username": "EstherLib"}, {"verified": false, "name": "Juan Jose nicolas", "id": "1100500879973715969", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 154, "tweet_count": 5631, "listed_count": 0}, "username": "JuanJosenicol12"}, {"verified": false, "name": "Shesnel Alejandro", "id": "1491682244", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 698, "tweet_count": 6808, "listed_count": 2}, "username": "Shesnel"}, {"verified": false, "name": "Miguel Valdemar D\u00edaz \ud83d\udcbc", "id": "305400655", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 187, "tweet_count": 3285, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "MiguelDaZ"}, {"verified": false, "name": "\u2661'Lari", "id": "4833819447", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 4955, "tweet_count": 150494, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "username": "larixmc"}, {"verified": false, "name": "Marte (@marteven GETTR/gab)", "id": "1356114354", "public_metrics": {"followers_count": 7668, "following_count": 6822, "tweet_count": 361536, "listed_count": 50}, "username": "Marte_Ven1"}, {"verified": false, "name": "rob\u00f4 do Lula", "id": "232667093", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 250, "tweet_count": 11627, "listed_count": 1}, "username": "thrrgn"}, {"verified": false, "name": "lauru\u2122", "id": "73585719", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 246, "tweet_count": 41240, "listed_count": 8}, "location": "Debaixo da sua cama", "username": "lollaghost"}, {"verified": false, "name": "Cons\u00e9rvate bueno", "id": "1094540526852952064", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1630, "tweet_count": 61134, "listed_count": 0}, "username": "BuenoConservate"}, {"verified": false, "name": "formatada pelo capitalismo", "id": "65493266", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 181, "tweet_count": 3161, "listed_count": 1}, "username": "arianebehling"}, {"verified": false, "name": "Marisol Martinez", "id": "319774129", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 658, "tweet_count": 110703, "listed_count": 1}, "location": "Toulouse, Francia", "username": "marisolpanama01"}, {"verified": false, "name": "silv", "id": "40329047", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773252, "listed_count": 71}, "username": "silvrib"}, {"verified": false, "name": "EvaL\u00f3pezT", "id": "110652992", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 4807, "tweet_count": 99883, "listed_count": 113}, "location": "San Sebasti\u00e1n (Spain)", "username": "EVALOPEZT"}, {"verified": false, "name": "Dr.\u01a4L\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "1169375378953183232", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 386, "tweet_count": 32589, "listed_count": 0}, "username": "praaaaatta"}, {"verified": false, "name": "Luis LU", "id": "1107024860", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 971, "tweet_count": 12698, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "lluraldep"}, {"verified": false, "name": "xoxismos \u3004", "id": "2315931266", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1325, "tweet_count": 28061, "listed_count": 2}, "location": "doofenshmirtz evil inc", "username": "gatomallhado"}, {"verified": false, "name": "FACHA Y QUE!!!!!!", "id": "816151477555253248", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 235, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}, "location": "Rancagua, Chile", "username": "LaurasalinasC"}, {"verified": false, "name": "Carlos Garc\u00eda \u0646", "id": "236581802", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 473, "tweet_count": 23163, "listed_count": 13}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "theredhatrunner"}, {"verified": false, "name": "s", "id": "4194095769", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 75, "tweet_count": 15995, "listed_count": 3}, "username": "nbshego"}, {"verified": false, "name": "Levy", "id": "1136369675166765057", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "username": "Levy49761383"}, {"verified": true, "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564877, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "name": "Ruben Neves", "id": "713942088", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 143, "tweet_count": 20797, "listed_count": 10}, "username": "Ruben1234234"}, {"verified": false, "name": "El tuerto Bones", "id": "274186061", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 4495, "tweet_count": 174762, "listed_count": 19}, "location": "Siempre junto a un puerto...", "username": "TuertoBones"}, {"verified": false, "name": "RelatandoHistoria", "id": "1102279269185662976", "public_metrics": {"followers_count": 89620, "following_count": 292, "tweet_count": 41078, "listed_count": 446}, "location": "Inefablemente Atemporal", "username": "relatandohisto1"}, {"verified": false, "name": "Gih", "id": "419086409", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1010, "tweet_count": 24335, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "itskcce97"}, {"verified": false, "name": "jose M\u00aa", "id": "1097698130", "public_metrics": {"followers_count": 22340, "following_count": 20816, "tweet_count": 193512, "listed_count": 47}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "josemariablanc3"}, {"verified": false, "name": "Vicente", "id": "2946610371", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1688, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1}, "username": "VteValrod"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195503390299688960"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7OiME7O5hL", "expanded_url": "https://twitter.com/G_L/status/1195503390299688960", "display_url": "twitter.com/G_L/status/119\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196034942469312516"], "created_at": "2019-11-17T11:58:46.000Z", "id": "1196034942469312516", "author_id": "3045067012", "text": "A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cagar se \u00e9s branco, negra,amarelo, cor de rosa ou as pintas\n\u00c9 tentativa de homic\u00eddio sim!\nHavia mais solu\u00e7\u00f5es do que simplesmente METER O BEBE NO ECOPONTO POR 15H https://t.co/7OiME7O5hL", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195817955940077568"], "created_at": "2019-11-16T21:36:32.000Z", "id": "1195817955940077568", "author_id": "1128940405544902656", "text": "A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suicida\n-Lenin: Asesino hambreador\n-Pap\u00e1 de Meo: Ladr\u00f3n de panader\u00edas\n-Catrillanca: Ladr\u00f3n z\u00e1ngano\nPerro mata paco: Un perro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nQui\u00e9n m\u00e1s aporta?", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 133, "like_count": 679, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14060276", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Artlandis", "id": "14060276"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "matteozenatti", "id": "192939414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196056075621093376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196059440878936065"], "created_at": "2019-11-17T13:36:07.000Z", "id": "1196059440878936065", "author_id": "20042537", "text": "@Artlandis @matteozenatti in Olanda, dopo la catastrofe degli anni '50 il problema l'hanno risolto (almeno fin quando il livello dei mari non salir\u00e0 ancora); noi no, e, oltre a fottersi i soldi, hanno messo i meccanismi di movimento delle paratie sott'acqua, ormai incrostati di mitili.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195860419585413120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Caballero"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Marea"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Corina"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0XmNY8W9S0", "expanded_url": "https://twitter.com/WellingMichael/status/1195860419585413120", "display_url": "twitter.com/WellingMichael\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195898067066793984"], "created_at": "2019-11-17T02:54:52.000Z", "id": "1195898067066793984", "author_id": "336267566", "text": "Caballero dijo la Verdad, Guaido hoy demostr\u00f3 que es una estafa,  aunque le pongan 8 millones de personas el carajo guabinea y Marea,  creo que Mar\u00eda Corina es la que debe llamar a unificar a los que quieren cambio y montarse en el burro. https://t.co/0XmNY8W9S0", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 24, "like_count": 92, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/r7RQ1NiMim", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1193263163539673089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r7RQ1NiMim", "media_key": "3_1193263155377582080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193263163539673089"], "created_at": "2019-11-09T20:24:42.000Z", "geo": {"place_id": "01d0552f1d2d50a9"}, "id": "1193263163539673089", "author_id": "57545700", "text": "\u00a1El Apra nunca muere! https://t.co/r7RQ1NiMim", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "HastaLograrlo"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoEstafador"}, {"start": 211, "end": 234, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.635, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaDespierta"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3WrUMkxPpS", "expanded_url": "https://twitter.com/Zikdalth_13/status/1195836157801717768", "display_url": "twitter.com/Zikdalth_13/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "16Nov"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "HastaLograrlo"}, {"start": 152, "end": 168, "tag": "GuaidoEstafador"}, {"start": 210, "end": 235, "tag": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 259, "end": 278, "tag": "VenezuelaDespierta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195895065891278848"], "created_at": "2019-11-17T02:42:57.000Z", "id": "1195895065891278848", "author_id": "138092974", "text": "HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA Y MALDAD \n#HastaLograrlo #GuaidoEstafador SE  SUICIDA P\u00daBLICAMENTE COMO PAYASO.\nLA #VenezuelaContraElFacismo ES BOLIVARIANA Y ES LA #VenezuelaDespierta https://t.co/3WrUMkxPpS", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "SevillaFC"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Banega"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HEdflg798U", "expanded_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html", "display_url": "estadiodeportivo.com/sevilla/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "SevillaFC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051761016057862"], "created_at": "2019-11-17T13:05:36.000Z", "id": "1196051761016057862", "author_id": "275552087", "text": "Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando fue v\u00edctima de un sistema suicida y una p\u00e9sima planificaci\u00f3n\nSu familia es feliz en Sevilla y el #SevillaFC es feliz cuando Banega juega\nhttps://t.co/HEdflg798U", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 33, "like_count": 730, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "id": "1195740663146565632", "author_id": "257332880", "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/txIwefY0im", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773294", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773294"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/XKxhm9bg70", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1195745734932516877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XKxhm9bg70", "media_key": "3_1195745729765093377"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195745734932516877"], "created_at": "2019-11-16T16:49:33.000Z", "id": "1195745734932516877", "author_id": "87690452", "text": "Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde\nhttps://t.co/txIwefY0im\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/XKxhm9bg70", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 25, "like_count": 20, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 120, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7638, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PfebRn6nA9", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Barcelona"}, {"start": 72, "end": 80, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196054814712639490"], "created_at": "2019-11-17T13:17:44.000Z", "id": "1196054814712639490", "author_id": "555102876", "text": "Un migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores https://t.co/PfebRn6nA9 v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ZYdd6krhVI", "expanded_url": "https://twitter.com/Natbad__/status/1195513454376996864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZYdd6krhVI", "media_key": "7_1195513392427130885"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195513454376996864"], "created_at": "2019-11-16T01:26:33.000Z", "id": "1195513454376996864", "author_id": "1119889798343340037", "text": "Qu\u00e9date con alguien que te mire como Ana me mira a mi https://t.co/ZYdd6krhVI", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 14, "like_count": 2183, "quote_count": 92}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "930158047879745536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "D0RITAa", "id": "930158047879745536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196056759640694784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196057137367207937"], "created_at": "2019-11-17T13:26:57.000Z", "id": "1196057137367207937", "author_id": "1017494192438874112", "text": "@D0RITAa \u00e9 deveras preocupante a tua situa\u00e7\u00e3o no momento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196051252565676032"], "created_at": "2019-11-17T13:03:34.000Z", "id": "1196051252565676032", "author_id": "1042042744422768641", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde Mao"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195843181822263296"], "created_at": "2019-11-16T23:16:46.000Z", "id": "1195843181822263296", "author_id": "819551708", "text": "Otro hombre asesina a su pareja y luego se suicida. Esta vez fue en Valverde Mao. Ya la situaci\u00f3n no resiste an\u00e1lisis. Es una epidemia. Mas viudas, m\u00e1s hu\u00e9rfanos, m\u00e1s desesperanza. Que Dios nos ilumine.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 16, "like_count": 91, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "id": "1193987375900307456", "author_id": "107153756", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3B3oY8XbMi", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195786001093971969"], "created_at": "2019-11-16T19:29:33.000Z", "id": "1195786001093971969", "author_id": "1154437448", "text": "Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/3B3oY8XbMi v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/RFarIDDXsx", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego", "display_url": "univision.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/estados-unidos/un-hombre-mata-a-su-esposa-y-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida-en-san-diego"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195891718962499585"], "created_at": "2019-11-17T02:29:39.000Z", "id": "1195891718962499585", "author_id": "35785401", "text": "Actualizaci\u00f3n: La polic\u00eda confirm\u00f3 que el autor del tiroteo en San Diego es el padre de la familia que, despu\u00e9s de disparar a su mujer y sus cuatro hijos, se quit\u00f3 la vida.\n\nhttps://t.co/RFarIDDXsx", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "Pontifex", "id": "500704345"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jOlQ8PUQKb", "expanded_url": "https://twitter.com/StefanoCetica/status/1195664911692640256", "display_url": "twitter.com/StefanoCetica/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195664911692640256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196053963591888896"], "created_at": "2019-11-17T13:14:21.000Z", "id": "1196053963591888896", "author_id": "608063632", "text": "Santit\u00e0 @Pontifex, pare lei abbia detto a Scalfari che gli anziani hanno bisogno di affetto e di compagnia. Qui c'\u00e8 un caso che dimostra che le due cose potrebbero non essere sufficienti. https://t.co/jOlQ8PUQKb", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "id": "1195754024953405446", "author_id": "1119190474525421568", "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "95699837", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Dani80017886", "id": "985864336571883521"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 154, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195802795435270144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196052639320100864"], "created_at": "2019-11-17T13:09:05.000Z", "id": "1196052639320100864", "author_id": "966477230724603904", "text": "@deciolimapt @Dani80017886 Se tivesse uma investiga\u00e7\u00e3o mais rigorosa, \u00e9 s\u00e9ria este crime j\u00e1 estaria solucionado, e j\u00e1 teriam descoberto quem matou Marielle e quem mandou matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "134264342", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "magdaz54", "id": "134264342"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195870332638416896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196047137026531329"], "created_at": "2019-11-17T12:47:13.000Z", "id": "1196047137026531329", "author_id": "1141038467494883329", "text": "@magdaz54 @jguaido \u00c9ste mequetrefe se suicida cada vez y cuando en lugar de establecer una estrategia de levantamiento desicivo lo \u00fanico que hace repetir su discurso sin escecia vac\u00edo de todo hasta de liderazgo y luego huir del pelero dejando a los utilizados a la deriva.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GUSTtCFqQf", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUSTtCFqQf", "media_key": "16_1195833252264775680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195833265397157888"], "created_at": "2019-11-16T22:37:22.000Z", "id": "1195833265397157888", "author_id": "1184129545684819968", "text": "Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem \u2014 Lanterna Verde\nlibra \u2014  Cavaleiro das Trevas\nescorpi\u00e3o \u2014   Liga da Justi\u00e7a\nsagit\u00e1rio \u2014 Shazam\ncapric\u00f3rnio \u2014 Joker\naqu\u00e1rio \u2014 Batman Begins\npeixes \u2014  Watchmen https://t.co/GUSTtCFqQf", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 154, "like_count": 346, "quote_count": 161}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Alex R\u00e9gis"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3465, "type": "Other", "normalized_text": "RN"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/F0ZauKLnB6", "expanded_url": "https://twitter.com/Cledivania/status/1195723671219920897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F0ZauKLnB6", "media_key": "3_1195723644611248128"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/F0ZauKLnB6", "expanded_url": "https://twitter.com/Cledivania/status/1195723671219920897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F0ZauKLnB6", "media_key": "3_1195723644619689984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723671219920897"], "created_at": "2019-11-16T15:21:53.000Z", "id": "1195723671219920897", "author_id": "58830382", "text": "Mat\u00e9ria que fiz com Alex R\u00e9gis sobre passeio de dromed\u00e1rios no RN, saiu ontem no online e hoje est\u00e1 com destaque na capa do impresso! https://t.co/F0ZauKLnB6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/AS0V6iQTps", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/justica/caso-marielle-elcio-de-queiroz-visitou-condominio-de-bolsonaro-12-vezes/", "display_url": "poder360.com.br/justica/caso-m\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575550885572186112/byn2cYs7?format=jpg&name=orig", "width": 856, "height": 856}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575550885572186112/byn2cYs7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Caso Marielle: \u00c9lcio de Queiroz visitou condom\u00ednio de Bolsonaro 12 vezes", "description": "Caso Marielle: \u00c9lcio de Queiroz visitou condom\u00ednio de Bolsonaro 12 vezes |", "unwound_url": "https://www.poder360.com.br/justica/caso-marielle-elcio-de-queiroz-visitou-condominio-de-bolsonaro-12-vezes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195802795435270144"], "created_at": "2019-11-16T20:36:18.000Z", "id": "1195802795435270144", "author_id": "95699837", "text": "O tal de \u00c9lcio, que tamb\u00e9m \u0117 Queiroz, esteve no famoso condom\u00ednio 12 vezes e h\u00e1 conjectura que falou com a casa 58 no dia fat\u00eddico. Evid\u00eancias formam convic\u00e7\u00e3o, Moro? https://t.co/AS0V6iQTps", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/EkhWqDYEHX", "expanded_url": "http://zpr.io/tZWVC", "display_url": "zpr.io/tZWVC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196015637874839552"], "created_at": "2019-11-17T10:42:03.000Z", "id": "1196015637874839552", "author_id": "14594698", "text": "Collor diz que Bolsonaro repete seus erros e antev\u00ea risco de um impeachment https://t.co/EkhWqDYEHX", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 40, "like_count": 121, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/VNnPex0yui", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195742633685114882"], "created_at": "2019-11-16T16:37:14.000Z", "id": "1195742633685114882", "author_id": "218193154", "text": "El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se advierte el hartazgo del consenso progre izquierdista totalitario y su multiculturalismo suicida. https://t.co/VNnPex0yui", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qBjPNmmI5K", "expanded_url": "https://twitter.com/mjcubero/status/1195850919641903104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qBjPNmmI5K", "media_key": "3_1195850906757021697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195850919641903104"], "created_at": "2019-11-16T23:47:31.000Z", "geo": {"place_id": "008c994a10edec85"}, "id": "1195850919641903104", "author_id": "64752881", "text": "Ahora resulta que subir a una red social una foto de uno es desesperaci\u00f3n!!\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/qBjPNmmI5K", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 24, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195734817117294593"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VD3I2XLj8h", "expanded_url": "https://twitter.com/tesigoya123/status/1195734817117294593", "display_url": "twitter.com/tesigoya123/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 254, "tag": "SiSePuede"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196049510981668865"], "created_at": "2019-11-17T12:56:39.000Z", "id": "1196049510981668865", "author_id": "3339269463", "text": "Chilenos, en lugar de estar encerrados en sus casas aterrados por los vandalos trostkystas dejando solo a su Presidente es suicida. Salgan a las calles, muestren su fuerza, como nosotros, los brasileros, venezolanos, ecuatorianos y bolivianos. #SiSePuede https://t.co/VD3I2XLj8h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195870930330935297"], "created_at": "2019-11-17T01:07:02.000Z", "id": "1195870930330935297", "author_id": "3054643659", "text": "Fogo nos racistas oq, colega? Virou suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193384782169825282"], "created_at": "2019-11-10T04:27:58.000Z", "id": "1193384782169825282", "author_id": "1544018923", "text": "Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 61, "like_count": 5563, "quote_count": 31}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3029062762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195654624549711872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195734817117294593"], "created_at": "2019-11-16T16:06:10.000Z", "id": "1195734817117294593", "author_id": "4076985736", "text": "@cristiancrespoj Boludo Pi\u00f1era por concederles todo lo que van pidiendo, salvo su renuncia. AL TERROR , S\u00d3LO SE LO COMBATE CON TERROR.  \nSi todav\u00eda no aprendieron eso....\n. a Chile lo veo dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 182, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195870332638416896"], "created_at": "2019-11-17T01:04:40.000Z", "id": "1195870332638416896", "author_id": "134264342", "text": "El que quiera dejarme de seguir que lo haga, yo no soy foca de nadie. Y doy mis opiniones, quiz\u00e1s no tengo la raz\u00f3n en todo, pero las digo, y si tengo que corregir, lo hago. @jguaido hoy se tiro por un abismo", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 56, "like_count": 517, "quote_count": 17}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 165, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/vhmbV0KeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1195387383614562306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhmbV0KeX8", "media_key": "3_1195387373237886976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195387383614562306"], "created_at": "2019-11-15T17:05:36.000Z", "id": "1195387383614562306", "author_id": "124843312", "text": "En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n.\nKeiko Fujimori no s\u00f3lo ha perdido la libertad y el poder que ostentaba sino tambi\u00e9n las riendas de su partido. https://t.co/vhmbV0KeX8", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 12, "like_count": 302, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.3426, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sEbnW7IoGl", "expanded_url": "https://www.clarin.com/opinion/inutil-canape-mano_0_nPb3r415.html", "display_url": "clarin.com/opinion/inutil\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196043608018817025"], "created_at": "2019-11-17T12:33:12.000Z", "id": "1196043608018817025", "author_id": "994246278723899392", "text": "Genial, claro y preciso, como siempre. La pelea maniquea de AF con Trump, q se ofreci\u00f3 a colaborar X la renegociacion y con el principal socio del Mercosur, es suicida, si le agregas a un canciller, q como tal puede ser un buen agr\u00f3nomo, pifiaste Alberto\n\nhttps://t.co/sEbnW7IoGl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1724101027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196041762609016832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196046282827161600"], "created_at": "2019-11-17T12:43:49.000Z", "id": "1196046282827161600", "author_id": "912700951772966917", "text": "@AaronNicolasss Hola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "980013268659048448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "besodevlinder", "id": "980013268659048448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195835597987991554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196022548707905537"], "created_at": "2019-11-17T11:09:31.000Z", "id": "1196022548707905537", "author_id": "960443951403716608", "text": "@besodevlinder Ponte protecci\u00f3n!!! Es decir,  zapatos!!\ud83d\ude0b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "girl in red"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196029655532343298"], "created_at": "2019-11-17T11:37:45.000Z", "id": "1196029655532343298", "author_id": "1036191194383085568", "text": "girl in red esta para lesbicas suicidas como panic at the disco esta para bissexuais emos", "public_metrics": {"retweet_count": 1019, "reply_count": 29, "like_count": 3060, "quote_count": 96}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3206770871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196016958371708928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "Pok\u00e9mon Metralleta"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00fanker"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4181, "type": "Other", "normalized_text": "Ultraluna"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "Ultraluna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196042106629963776"], "created_at": "2019-11-17T12:27:14.000Z", "id": "1196042106629963776", "author_id": "3206770871", "text": "Sale el Pok\u00e9mon Metralleta y B\u00fanker y yo sigo en mi cadena #Ultraluna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"], "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z", "id": "1195415277854441476", "author_id": "1156317847867613184", "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196041672523755521"], "created_at": "2019-11-17T12:25:30.000Z", "id": "1196041672523755521", "author_id": "1146725072884944901", "text": "Vi uma not\u00edcia agora a pouco que me deixou mo triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195894142313865216"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hASGwCPdco", "expanded_url": "https://twitter.com/erahsfeliz/status/1195894142313865216", "display_url": "twitter.com/erahsfeliz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196037236334243840"], "created_at": "2019-11-17T12:07:53.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1196037236334243840", "author_id": "51612048", "text": "Siga o fio, fa\u00e7o gancho sobre a luta das mulheres zapatistas no combate ao alcoolismo de seus maridos com nossos povos ind\u00edgenas. D\u00e1 uma Googleada pra ver o estrago que o \u00e1lcool faz nos parentes onde tem ruralistas tomando suas terras, o suic\u00eddio de nossos jovens ind\u00edgenas... https://t.co/hASGwCPdco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "348769898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaraJtiva", "id": "348769898"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195503078742659077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195506138638368768"], "created_at": "2019-11-16T00:57:29.000Z", "id": "1195506138638368768", "author_id": "1169835080673456131", "text": "@MaraJtiva @MashiRafael Si esperamos q se vaya se ira el riendo de nosotros xq dejara en ruinas el pa\u00eds debemos defenderlo solo el pueblo salva el pueblo......!!!!!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1152568538324000770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amgmendes", "id": "1152568538324000770"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "inesmorsantos", "id": "1098662307511586816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195683863869177861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196001297843081216"], "created_at": "2019-11-17T09:45:04.000Z", "id": "1196001297843081216", "author_id": "1140271491415707649", "text": "@amgmendes @inesmorsantos Na verdade, eu penso \u00e9 que h\u00e1 quem n\u00e3o entenda as diferen\u00e7as de um adulto, que n\u00e3o est\u00e1 com nenhum tipo de problema com a sua presen\u00e7a em territ\u00f3rio nacional, e outro que est\u00e1 c\u00e1 de forma irregular, sem poder sequer trabalhar.\n\nDepois h\u00e1 uma diferen\u00e7a: a Sara n\u00e3o matou ningu\u00e9m...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2777104160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MoneibaJYJ", "id": "2777104160"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "TharnType"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "UWMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196039610394128384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196039950141181954"], "created_at": "2019-11-17T12:18:40.000Z", "id": "1196039950141181954", "author_id": "465592788", "text": "@MoneibaJYJ Ahhh pero esa es la TharnType... Y la de UWMA? O.o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/eN6k6kRApG", "expanded_url": "https://twitter.com/deslengua_2/status/1195864667891126274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN6k6kRApG", "media_key": "7_1195864598512984064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195864667891126274"], "created_at": "2019-11-17T00:42:09.000Z", "id": "1195864667891126274", "author_id": "2727806329", "text": "Si las tortugas fueran delincuentes, se les escapar\u00edan https://t.co/eN6k6kRApG", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 150, "like_count": 1301, "quote_count": 100}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aC6E6PPuuA", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psyciencia.com/una-aplicacion\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.psyciencia.com/una-aplicacion-web-redujo-la-ideacion-suicida-de-los-medicos-internos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195940919939391488"], "created_at": "2019-11-17T05:45:09.000Z", "id": "1195940919939391488", "author_id": "590403754", "text": "\u00bfUna aplicaci\u00f3n web puede reducir la ideaci\u00f3n suicida? https://t.co/aC6E6PPuuA", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192473832369446912"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/T4lYt36ovm", "expanded_url": "https://twitter.com/capnationit/status/1192473832369446912", "display_url": "twitter.com/capnationit/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195540965701963776"], "created_at": "2019-11-16T03:15:52.000Z", "id": "1195540965701963776", "author_id": "990210556266270720", "text": "o dem\u00f4nio do meu quarto me vendo chorar \u00e0s 3 da manh\u00e3 https://t.co/T4lYt36ovm", "public_metrics": {"retweet_count": 18525, "reply_count": 82, "like_count": 37270, "quote_count": 226}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "id": "1193824871379341312", "author_id": "461370816", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "876121828586029056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195725894842814464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195725896902172672"], "created_at": "2019-11-16T15:30:43.000Z", "id": "1195725896902172672", "author_id": "876121828586029056", "text": "A mi juicio una medida suicida, si eres bueno en tu trabajo y mejor que t\u00fa compa\u00f1ero nunca te pagar\u00e1n lo que mereces, por culpa de los combenios sindicales, por lo cual se acaba la meritocracia", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "885418945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195895985421066240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195919131809370113"], "created_at": "2019-11-17T04:18:34.000Z", "id": "1195919131809370113", "author_id": "1083956670760398849", "text": "@josepimentelali El \u00fanico pecado de estos jovenes, querer superarse. Ahora el gobierno le dice: si quieren estudiar a pagar altas matr\u00edculas y pensiones. De paso se ganan su billeton por lo bajo estos mal funcionarios...", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 27, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u306e\u91d1\u525b"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "\u95a2\u672c\u5927\u4ecb"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7036, "type": "Place", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "\u7a32\u6751"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "\u5317\u5bae"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/nRhOg5SGdP", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12884", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12884"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 161, "tag": "noah_ghc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195904612647063552"], "created_at": "2019-11-17T03:20:53.000Z", "id": "1195904612647063552", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eNOAH\u306e\u91d1\u525b\u4e3b\u50ac\u8208\u884c\u306b\u95a2\u672c\u5927\u4ecb\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a\uff01\u6b8b\u308a\uff12\u3064\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u76f8\u624b\u306f\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u3067\u767a\u8868\u306b\u306a\u3063\u305f\u7a32\u6751\u306e\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u306f\u5317\u5bae\u3068\u62f3\u738b\u3082\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u9ad8\u3044\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u3060\u304c\u3001\u6c17\u306b\u306a\u308b\u76f8\u624b\u306f\u2026\n\nhttps://t.co/nRhOg5SGdP\n\n#noah_ghc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"], "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "id": "1191796343926349825", "author_id": "937859746178260992", "text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "id": "1189499865895784448", "author_id": "822841304367464448", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8677, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "del Borracho"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.2949, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/dtaMBgSYsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VozzFire/status/1195787529498300416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtaMBgSYsJ", "media_key": "7_1195787412003262464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195903426208653312"], "created_at": "2019-11-17T03:16:10.000Z", "id": "1195903426208653312", "author_id": "1090434384610639872", "text": "En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Hay que ponerle Fecha. https://t.co/dtaMBgSYsJ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195503390299688960"], "created_at": "2019-11-16T00:46:34.000Z", "id": "1195503390299688960", "author_id": "17637572", "text": "A menina abandonou, n\u00e3o quis matar a crian\u00e7a. Mas querem acus\u00e1-la de homic\u00eddio qualificado porque \u00e9 negra e pobre, enfim, esperar o qu\u00ea da justi\u00e7a portuguesa ? Quando \u00e9 justa, \u00e9 uma sorte.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 102, "like_count": 38, "quote_count": 265}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195869535208923137"], "created_at": "2019-11-17T01:01:30.000Z", "id": "1195869535208923137", "author_id": "2975253647", "text": "Amigos, juro que n\u00e3o estou suicida, mas h\u00e1 muita coisa aqui dentro que tem de sair. Don't worry yall \ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5W5yldq7VG", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1195780150274744327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5W5yldq7VG", "media_key": "3_1195780146529284107"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195780150274744327"], "created_at": "2019-11-16T19:06:19.000Z", "id": "1195780150274744327", "author_id": "19236297", "text": "#LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u00ednDiario https://t.co/5W5yldq7VG", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 32, "like_count": 33, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1385517794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danco2283", "id": "1385517794"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196032403384537088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196033012942671873"], "created_at": "2019-11-17T11:51:06.000Z", "id": "1196033012942671873", "author_id": "495174396", "text": "@danco2283 @guardiavicil @DGTes En el caso en cuesti\u00f3n si,el ciclista es la v\u00edctima. El \u00fanico temerario y culpable es el conductor del cami\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 107, "username": "INTRANT_RD", "id": "86550061"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "clafranchesca", "id": "492112445"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "vivianodeleon1", "id": "739180117"}, {"start": 139, "end": 148, "username": "pousuazo", "id": "226423413"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "carlosgabrielgc", "id": "96776082"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "LaNacion_RD", "id": "925897529572634624"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}, {"start": 195, "end": 208, "username": "DelisHerasme", "id": "1387028468"}, {"start": 209, "end": 221, "username": "PuroFajardo", "id": "902529790879649792"}, {"start": 222, "end": 238, "username": "ClaudiodlSantos", "id": "150426236"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 251, "end": 261, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}, {"start": 262, "end": 273, "username": "Porfiriogc", "id": "211661826"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ubgrO2KbB9", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "noticialibre.com/2019/11/16/con\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195693280454950912"], "created_at": "2019-11-16T13:21:07.000Z", "id": "1195693280454950912", "author_id": "287422821", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u201csuicida\u201d   https://t.co/ubgrO2KbB9 @INTRANT_RD @clafranchesca @vivianodeleon1 @pousuazo @carlosgabrielgc @LaNacion_RD @SusanaGautreau @DelisHerasme @PuroFajardo @ClaudiodlSantos @holi_matos @laluzjose @Porfiriogc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196017334483378177"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/dGYHJfTy5D", "expanded_url": "https://twitter.com/LEvxns/status/1196017334483378177", "display_url": "twitter.com/LEvxns/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196032901126733824"], "created_at": "2019-11-17T11:50:39.000Z", "id": "1196032901126733824", "author_id": "789396355777122305", "text": "\u00bfC\u00f3mo mueren? https://t.co/dGYHJfTy5D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1104377169969639424", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.3871, "type": "Organization", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196018883569897472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196024291848003589"], "created_at": "2019-11-17T11:16:26.000Z", "id": "1196024291848003589", "author_id": "957573272148770816", "text": "@Ricardo30026738 @o_antagonista Aquele carro foi o Queiroz que  vendeu n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "291987628", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_DrManhattan_", "id": "291987628"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "StarlessCrimson", "id": "1637957804"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196025296337682434"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196026525784662017"], "created_at": "2019-11-17T11:25:19.000Z", "id": "1196026525784662017", "author_id": "349197651", "text": "@_DrManhattan_ @StarlessCrimson Si me pasa a m\u00ed sin seguridad social, ya estar\u00eda muerto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lyliVKtgRM", "expanded_url": "https://twitter.com/lebronkusterkkk/status/1195902986825949184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lyliVKtgRM", "media_key": "3_1195902984015826944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195902986825949184"], "created_at": "2019-11-17T03:14:25.000Z", "id": "1195902986825949184", "author_id": "1146977876727750656", "text": "Mo\u00e7a tenta se suicida mais seu amigo chega antes e salva sua vida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nGrande atitude \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/lyliVKtgRM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Ossand\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.6002, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/P9cYS85cOC", "expanded_url": "https://www.eldinamo.cl/nacional/2019/11/16/ximena-ossandon-y-propuesta-de-aumento-del-50-en-pensiones-solidarias-a-ver-si-se-atreven-ir-al-tc/", "display_url": "eldinamo.cl/nacional/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldinamo.cl/nacional/Ximena-Ossandon-y-propuesta-de-aumento-del-50-en-pensiones-solidarias-8220Quiero-ver-si-el-Gobierno-se-atreve-a-ir-al-TC8221-20191116-0012.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195909673246973952"], "created_at": "2019-11-17T03:40:59.000Z", "id": "1195909673246973952", "author_id": "1181051005", "text": "Ximena Ossand\u00f3n y propuesta de aumento del 50% en pensiones solidarias: \u201cQuiero ver si el Gobierno se atreve a ir al TC\u201d\n\n https://t.co/P9cYS85cOC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "495174396", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramacabici", "id": "495174396"}, {"start": 249, "end": 255, "username": "DGTes", "id": "405039749"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6071, "type": "Other", "normalized_text": "Danco"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "EPO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196028349908422656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196029753641328640"], "created_at": "2019-11-17T11:38:09.000Z", "id": "1196029753641328640", "author_id": "1385517794", "text": "@ramacabici Y aqu\u00ed, mientras Danco se toma el suceso en serio, tu te lo tomas entre cachondeos innecesarios sin venir a cuento.\nLo cual dice bastante. O has jugado con EPO y similares o bebes alcohol y acumulas resacas.\nAdios zumbao.\n\n@guardiavicil @DGTes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "verde"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "chroma-key"}, {"start": 106, "end": 124, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zzZujSHqEP", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195830913076060161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzZujSHqEP", "media_key": "3_1195830848114872332"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195830913076060161"], "created_at": "2019-11-16T22:28:01.000Z", "id": "1195830913076060161", "author_id": "884185909368901633", "text": "Tela verde? N\u00e3o na DC! James Gunn maneirou no chroma-key e priorizou a utiliza\u00e7\u00e3o de efeitos pr\u00e1ticos em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\". \nNo Instagram o diretor disse que esse \u00e9 o primeiro filme que teve mais cen\u00e1rios reais e efeitos pr\u00e1ticos no qual ele j\u00e1 trabalhou. https://t.co/zzZujSHqEP", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 203, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.415, "type": "Person", "normalized_text": "dani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195944130012160001"], "created_at": "2019-11-17T05:57:54.000Z", "id": "1195944130012160001", "author_id": "1049394734400249856", "text": "dei altos grauzinho saindo do trampo do dani", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195851488498765824"], "created_at": "2019-11-16T23:49:47.000Z", "id": "1195851488498765824", "author_id": "1150170492092985345", "text": "O que mant\u00e9m um suicida vivo \u00e9 sua playlist.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "146975933", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kumulus14", "id": "146975933"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "GeniosDelVoto"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195805160838184960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195843517957976070"], "created_at": "2019-11-16T23:18:07.000Z", "id": "1195843517957976070", "author_id": "4093265728", "text": "@Kumulus14 @Apuntes_ La mayorista de Julio di\u00f3 0,2 % pero despu\u00e9s llegaron los #GeniosDelVoto  Pa\u00eds suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/pCJm94Ulqj", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoRamos1981/status/1196011647271350272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCJm94Ulqj", "media_key": "3_1196011640719839232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196011647271350272"], "created_at": "2019-11-17T10:26:12.000Z", "id": "1196011647271350272", "author_id": "402858514", "text": "La tendencia suicida de mi alma\nasoma medio cuerpo hacia el vac\u00edo,\nall\u00ed nace el v\u00e9rtigo\no las ganas de ser vuelo https://t.co/pCJm94Ulqj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Hogwarts"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/zDdW8e80PL", "expanded_url": "https://twitter.com/sluuttyyy/status/1195739948743307265", "display_url": "twitter.com/sluuttyyy/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196024077540118529"], "created_at": "2019-11-17T11:15:35.000Z", "id": "1196024077540118529", "author_id": "389064898", "text": "En realidad tiene problemas de ira y es bastante comprensible \ud83e\udd14 menos mal que cay\u00f3 en Hogwarts de ni\u00f1o sino... https://t.co/zDdW8e80PL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195799704480681984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Silva"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.8569, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/uJMr2MpxHu", "expanded_url": "https://twitter.com/carrusel/status/1195799704480681984", "display_url": "twitter.com/carrusel/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195809717290975233"], "created_at": "2019-11-16T21:03:48.000Z", "id": "1195809717290975233", "author_id": "1684155642", "text": "Thiago Silva n\u00e3o sabe perder, \u00e9 chor\u00e3o e n\u00e3o faz autocr\u00edtica. Dizer que jogadores (brasileiros?) dizem que o Messi manda na arbitragem espanhola beira ao rid\u00edculo e \u00e9 uma clara tentativa de desviar o assunto principal, o futebol ruim que o Brasil tem apresentado. https://t.co/uJMr2MpxHu", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 28, "like_count": 286, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 254, "username": "isidecastagnola", "id": "953635530427850752"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/NgyjYfZwXC", "expanded_url": "https://www.tv2000.it/beltemposispera/video/rocco-greco-morto-suicida-denuncio-la-mafia-a-gela/", "display_url": "tv2000.it/beltemposisper\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tv2000.it/beltemposispera/video/rocco-greco-morto-suicida-denuncio-la-mafia-a-gela/"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "RoccoGreco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1105832922907660288"], "created_at": "2019-03-13T14:08:08.000Z", "id": "1105832922907660288", "author_id": "3406854231", "text": "Il suicidio di #RoccoGreco \u00e8 una sconfitta per tutti noi. Non solo per lo Stato, da cui si sentiva abbandonato e osteggiato. Oggi a @beltempotv2000 abbiamo cercato di ricordarlo come meritava, con suo figlio, padre Maurizio Patriciello e @isidecastagnola.\nhttps://t.co/NgyjYfZwXC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196015397528457216"], "created_at": "2019-11-17T10:41:06.000Z", "id": "1196015397528457216", "author_id": "1110742416", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/vZSxYoBfsG", "expanded_url": "https://twitter.com/abdibaktur/status/1195673110667763712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZSxYoBfsG", "media_key": "13_1195672932581855232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195673110667763712"], "created_at": "2019-11-16T12:00:58.000Z", "id": "1195673110667763712", "author_id": "117347410", "text": "G\u00f6r\u00fcnt\u00fcler Ankara\u2019da bir telefon markas\u0131n\u0131n ma\u011faza a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131ndan...\n\nKalabal\u0131\u011f\u0131n nedeni indirimli \u00fcr\u00fcnlerden yararlanmak. \n\nS\u00f6ylenecek s\u00f6z bulamad\u0131m! https://t.co/vZSxYoBfsG", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 203, "like_count": 960, "quote_count": 85}, "lang": "tr"}, {"in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195864471773863936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196013497932566528"], "created_at": "2019-11-17T10:33:33.000Z", "id": "1196013497932566528", "author_id": "180239020", "text": "@eulucasviana \"Se eu desistir eu pago multa?\"\nQuase matou um fandom inteiro! Kkkkkk\n\nCONTIGO LUCASVIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 279, "username": "riotta", "id": "73971750"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016815616008"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016777826305"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "suolo"}, {"start": 155, "end": 171, "tag": "StopConsumSuolo"}, {"start": 219, "end": 234, "tag": "GreeningCities"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195687022180077573"], "created_at": "2019-11-16T12:56:15.000Z", "id": "1195687022180077573", "author_id": "393494421", "text": "Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consumando e sporcando in modo suicida.#StopConsumSuolo, risanamento/ rigenerazione/restauro del suolo,#GreeningCities \u00e8 MUST,se non vogliamo rubare futuro @riotta https://t.co/h9zQ3zhv2y", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1702578996", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "NsFolk", "id": "1702578996"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "vfeltri", "id": "485586578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196018089202200579"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196019799463284736"], "created_at": "2019-11-17T10:58:35.000Z", "id": "1196019799463284736", "author_id": "709659144484163584", "text": "@NsFolk @vfeltri Si, sempre battute che sdoganano una dialettica da primitivi disadattati.\nBodyShame ed ironia non sono compatibili. Titoli come \u201cvieni avanti gretina\u201d o \u201ccomandano froci e terroni\u201d sono urla da disadattato per disadattati. Felice domenica\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "Tires"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Ene4SSr8w5", "expanded_url": "https://publico.pt/1893853", "display_url": "publico.pt/1893853"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195965091000270848"], "created_at": "2019-11-17T07:21:12.000Z", "id": "1195965091000270848", "author_id": "2561091", "text": "Cr\u00f3nica: Sara n\u00e3o pertence a Tires https://t.co/Ene4SSr8w5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/I8vnymMwNu", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/collor-ve-risco-de-impeachment-de-bolsonaro/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/collor-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/collor-ve-risco-de-impeachment-de-bolsonaro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196017760620425216"], "created_at": "2019-11-17T10:50:29.000Z", "id": "1196017760620425216", "author_id": "2880932962", "text": "Collor v\u00ea risco de impeachment de Bolsonaro\nhttps://t.co/I8vnymMwNu", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 1636, "like_count": 694, "quote_count": 158}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196006449341779970"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 31, "probability": 0.895, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilContraGilmarMendes"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/05Gxq80GaM", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcos_11_66/status/1196006449341779970", "display_url": "twitter.com/Marcos_11_66/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 32, "tag": "BrasilContraGilmarMendes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196013112555638784"], "created_at": "2019-11-17T10:32:01.000Z", "id": "1196013112555638784", "author_id": "60062381", "text": "Nem eu #BrasilContraGilmarMendes https://t.co/05Gxq80GaM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "id": "1194670006530904064", "author_id": "860158681861718016", "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7344, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0fon03kT6e", "expanded_url": "https://twitter.com/inesmorsantos/status/1195655697159065603", "display_url": "twitter.com/inesmorsantos/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196017089082986497"], "created_at": "2019-11-17T10:47:49.000Z", "id": "1196017089082986497", "author_id": "1038063684403306501", "text": "Not\u00edcia de \u00faltima hora: os descobrimentos s\u00e3o um mito.\nPor favor desliguem a vossa Internet. https://t.co/0fon03kT6e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195806248895209475"], "created_at": "2019-11-16T20:50:01.000Z", "id": "1195806248895209475", "author_id": "3294307516", "text": "Era absolutamente necesario retomar las calles. Abandonarlas es suicida, el equivalente a la aceptaci\u00f3n de una \"normalidad dictatorial\".", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1763552412", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EinerEiner71", "id": "1763552412"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "Aleti"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "Barsa"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.7005, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195680942322540544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196015809916755969"], "created_at": "2019-11-17T10:42:44.000Z", "id": "1196015809916755969", "author_id": "199673162", "text": "@EinerEiner71 Ah, pues yo dise\u00f1o cartelas de disculpa para ciertos canales de cierta operadora de TV cuando el Aleti-Barsa se va a la mierda por causas ajenas. Qu\u00e9 sugieres para el Metro? \"Por SuicidiobarraAccidenteparkourbarraSecesionismobarraTerrorismo el servicio queda interrumpido hasta\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195956116380954624"], "created_at": "2019-11-17T06:45:32.000Z", "id": "1195956116380954624", "author_id": "1185928737738645504", "text": "O lucas que lute pra entender, que ele tem um fandom doido, que fica at\u00e9 tarde, nas madrugadas subindo tag!!! Kkkkkkkkk\nAmo tanto isso!!! \n\nCONTIGO LUCASVIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 12, "like_count": 180, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "552561770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194278130971742208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1196012893453598723"], "created_at": "2019-11-17T10:31:09.000Z", "id": "1196012893453598723", "author_id": "1161596395834527744", "text": "@InesArrimadas @CiudadanosCs Demasiado tarde...la egolatr\u00eda suicida de Rivera ha sido lamentableme. PSOE deber\u00e1 recorrer este camino y luego ya se ver\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1128339404030922752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gmacademico", "id": "1128339404030922752"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196012698934415363"], "created_at": "2019-11-17T10:30:22.000Z", "id": "1196012698934415363", "author_id": "396938838", "text": "@gmacademico o velho safado. Vou te chamar de safado,corrupto,sem vergonha e pode me processar. Uma hora ti vai sair dessa merda. Seu babaca. Um dia vai ter que morrer. Vc Lula e toda essa corja de Bras\u00edlia fica esse teatro mas sabemos que s\u00e3o todos malditos usurpadores. Cancer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "LUCASVIANA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195864471773863936"], "created_at": "2019-11-17T00:41:22.000Z", "id": "1195864471773863936", "author_id": "928839647614193664", "text": "Qual a melhor frase que o Lucas j\u00e1 falou? \n\nCONTIGO LUCASVIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 359, "reply_count": 277, "like_count": 342, "quote_count": 14}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.946, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194278130971742208"], "created_at": "2019-11-12T15:37:49.000Z", "id": "1194278130971742208", "author_id": "552561770", "text": "A\u00fan estamos a tiempo de que S\u00e1nchez rectifique. En un momento como este, apelamos a la responsabilidad de PSOE y PP para llegar a un acuerdo moderado y constitucionalista con @CiudadanosCs basado en Pactos de Estado buenos para nuestro pa\u00eds. Por el bien de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"retweet_count": 7112, "reply_count": 11011, "like_count": 24597, "quote_count": 3925}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.8461, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8803, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/cucV4dPjFj", "expanded_url": "https://twitter.com/Bicho_Mahara/status/1195846879755542528", "display_url": "twitter.com/Bicho_Mahara/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195865208620797952"], "created_at": "2019-11-17T00:44:18.000Z", "id": "1195865208620797952", "author_id": "725155600993234944", "text": "\u00c9, povo, fui cancelado pela DC.\n\nTriste.\n\nSer\u00e1 que a Marvel me aceita?\n\nS\u00f3 tem duas op\u00e7\u00f5es na vida n\u00e9.\n\nPS: Tive que pensar antes de fazer esse tweet porque n\u00e3o sei se os f\u00e3s v\u00e3o entender ironia, n\u00e9? rsrsrs Depois do que eu li hoje duvido um pouquinho. https://t.co/cucV4dPjFj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1111444609", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 128, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195854627864039425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195885381213990912"], "created_at": "2019-11-17T02:04:28.000Z", "id": "1195885381213990912", "author_id": "904330149558185984", "text": "@SextaNocheTV @elisabeni Claro est\u00e1 que esos problemas no existen, por un lado as\u00ed lo hab\u00edan decidido en la tele, por el otro Vox han recibido un 15% del voto.\nSeguid negando que existen y llegar\u00e1n a 20%.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Acu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/zFZYfbEnti", "expanded_url": "https://twitter.com/hurremcita/status/1195905318502436870/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zFZYfbEnti", "media_key": "3_1195905296184610817"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "urgente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195905318502436870"], "created_at": "2019-11-17T03:23:41.000Z", "id": "1195905318502436870", "author_id": "116055568", "text": "Velat\u00f3n por nuestro vecino Abel Acu\u00f1a #urgente https://t.co/zFZYfbEnti", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/M9UM8OzgDH", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-mata-esposa-hijos-suicida-san-diego-eeuu_20683_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195990461120499714"], "created_at": "2019-11-17T09:02:01.000Z", "id": "1195990461120499714", "author_id": "1052885642214965250", "text": "\ud83d\udd34 Un hombre mata a su esposa y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/M9UM8OzgDH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 245, "end": 278, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1vVg9V2NND", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1195762791170396160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vVg9V2NND", "media_key": "7_1195762713701572608"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 243, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 244, "end": 279, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195762791170396160"], "created_at": "2019-11-16T17:57:20.000Z", "id": "1195762791170396160", "author_id": "1006661818121670657", "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa viagem sem piloto. #LulaTaLivreBabaca #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos https://t.co/1vVg9V2NND", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 140, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196006255069978624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 154, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Rese\u00f1oviembre"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/xyiyksbIN9", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGarrac/status/1196006652668985345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xyiyksbIN9", "media_key": "3_1196006643231838208"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 155, "tag": "Rese\u00f1oviembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1196006652668985345"], "created_at": "2019-11-17T10:06:21.000Z", "id": "1196006652668985345", "author_id": "1720435670", "text": "As\u00ed que bueno, ah\u00ed ten\u00e9is uno de los \u00faltimos grandes eventos de la continuidad post-crisis, y supongo que vivimos en una sociedad y todo eso #Rese\u00f1oviembre https://t.co/xyiyksbIN9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uHfezOpZds", "expanded_url": "http://ver.20m.es/f5a5e2", "display_url": "ver.20m.es/f5a5e2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195973888330604545"], "created_at": "2019-11-17T07:56:09.000Z", "id": "1195973888330604545", "author_id": "31090827", "text": "Un hombre mata a su mujer y tres hijos y se suicida en una vivienda de San Diego https://t.co/uHfezOpZds", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "337767301", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195634772955082752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195643253099352064"], "created_at": "2019-11-16T10:02:20.000Z", "id": "1195643253099352064", "author_id": "951077991546867712", "text": "@borghi_claudio Non amo Salvini e non voter\u00f2 mai Lega. Ma siete tra i pochissimi a dire chiaramente queste cose e vi fa onore. Altro che fascismo e le altre scemenze dei pappagalli di \u201csinistra\u201d, questa \u00e8 una bomba per l\u2019Italia e fa paura leggere una stampa cos\u00ec faziosa e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195512149709402113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ZQxP4lU9BL", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1195512149709402113", "display_url": "twitter.com/cabojunioamara\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195533318382669824"], "created_at": "2019-11-16T02:45:29.000Z", "id": "1195533318382669824", "author_id": "74756085", "text": "A impunidade incentiva a criminalidade. Al\u00e9m disso \u00e9 bizarro como tem gente que mesmo diante a guerra civil di\u00e1ria que vivemos acha que Lula \u00e9 algu\u00e9m que merece ser ouvido, ou pior, n\u00e3o repudiado. https://t.co/ZQxP4lU9BL", "public_metrics": {"retweet_count": 3497, "reply_count": 1355, "like_count": 14131, "quote_count": 345}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1176986797651451904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195791636955090944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195797714707066882"], "created_at": "2019-11-16T20:16:06.000Z", "id": "1195797714707066882", "author_id": "1176986797651451904", "text": "Quase atropelei o cachorro mas tudo certo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195846918041153536"}], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/a7UpsCgD0y", "expanded_url": "https://twitter.com/Lijanna3/status/1195846918041153536", "display_url": "twitter.com/Lijanna3/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195850527344668672"], "created_at": "2019-11-16T23:45:58.000Z", "id": "1195850527344668672", "author_id": "424445537", "text": "Oko 1.500 suicida godi\u0161nje u Srbiji u proseku zna\u010di 4 dnevno. OVO SVAKI DAN PONOVITE SEBI; DA \u017dIVITE U OVAKVOJ ZEMLJI! https://t.co/a7UpsCgD0y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195948174264938497"], "created_at": "2019-11-17T06:13:59.000Z", "id": "1195948174264938497", "author_id": "894124236335394816", "text": "se o harry n\u00e3o te matou hoje ent\u00e3o voc\u00ea aguenta qualquer coisa a partir de agora", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 241, "end": 253, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPedaco"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/DqLCUvBedf", "expanded_url": "https://twitter.com/lilicavm/status/1195889923754254336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DqLCUvBedf", "media_key": "16_1195889910244360192"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 254, "tag": "ADonaDoPedaco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195889923754254336"], "created_at": "2019-11-17T02:22:31.000Z", "id": "1195889923754254336", "author_id": "1093344464163295232", "text": "Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai matar pra salvar a mulher que ele ama? Ai Walcyr, enrolou tanto que t\u00e1 tendo que deixar tudo pra \u00faltima semana n\u00e9?  #ADonaDoPedaco https://t.co/DqLCUvBedf", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jyqio7DVaV", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-mata-parella-fills-suicida-san-diego-eua_20683_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195990466648530944"], "created_at": "2019-11-17T09:02:02.000Z", "id": "1195990466648530944", "author_id": "1052889894568255488", "text": "\ud83d\udd34 Un home mata la seva parella i els seus tres fills i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/jyqio7DVaV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Qr8UHU6gg7", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1frk0Y8jcMM6hLYwTTs36cYULzz8QNYhGjhtc16KBArAOvvl1B8WMexik#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195774708492505096"], "created_at": "2019-11-16T18:44:41.000Z", "id": "1195774708492505096", "author_id": "340589235", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Qr8UHU6gg7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1181063345824309249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195864955444244481"}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/qT28nVBg22", "expanded_url": "https://twitter.com/Loour3/status/1195865546123816961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qT28nVBg22", "media_key": "3_1195865543502381056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195865546123816961"], "created_at": "2019-11-17T00:45:38.000Z", "id": "1195865546123816961", "author_id": "1181063345824309249", "text": "Yo: y ella q? \nMi viejo: A ella no la quiero retar porq la esta pasando mal. No quiero q se sienta peor.\nYo: Y YO Q? \nMi viejo: a vos no t pasa nd, boluda. \nYo, mis 90 crisis existenciales diarias e instinto suicida: https://t.co/qT28nVBg22", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemia Mundial"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7AQrNhimod", "expanded_url": "https://almomento.net/valverde-otro-homicidio-de-mujer-hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "almomento.net/valverde-otro-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195986421439516672"], "created_at": "2019-11-17T08:45:57.000Z", "id": "1195986421439516672", "author_id": "19244370", "text": "Esto es una Pandemia Mundial... Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/7AQrNhimod", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8FnSOAG5AH", "expanded_url": "https://almomento.net/valverde-otro-homicidio-de-mujer-hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "almomento.net/valverde-otro-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195988956992679936"], "created_at": "2019-11-17T08:56:02.000Z", "id": "1195988956992679936", "author_id": "1221857923", "text": "Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/8FnSOAG5AH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7AQrNhimod", "expanded_url": "https://almomento.net/valverde-otro-homicidio-de-mujer-hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "almomento.net/valverde-otro-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195986818115735552"], "created_at": "2019-11-17T08:47:32.000Z", "id": "1195986818115735552", "author_id": "19244370", "text": "Sigue violencia de g\u00e9nero: hombre mata pareja y se suicida en Valverde https://t.co/7AQrNhimod", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/622xxYBRaM", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hambre en Per\u00fa: 3 millones 100 mil peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO", "description": "En los \u00faltimos tres a\u00f1os no se ha logrado disminuir las cifras, al contrario, se ha incrementado. Pese a ello, Per\u00fa no tiene mayor de seguridad alimentaria.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195924147152576512"], "created_at": "2019-11-17T04:38:30.000Z", "id": "1195924147152576512", "author_id": "235139317", "text": "FAO | Hambre en Per\u00fa: 3.1 millones de peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO Por esto es que hay que luchar contra los incapaces: Humala, PPK y Vizcarra aumentaron el hambre en el Per\u00fa https://t.co/622xxYBRaM", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 876, "like_count": 1288, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "851150545171644417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195650778729504771"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Pascual"}, {"start": 18, "end": 36, "probability": 0.719, "type": "Other", "normalized_text": "XForoFeministaRural"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "XForoFeministaRural"}, {"start": 260, "end": 273, "tag": "ecofeminismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195657113516859393"], "created_at": "2019-11-16T10:57:24.000Z", "geo": {"place_id": "dc8024c38e08e678"}, "id": "1195657113516859393", "author_id": "851150545171644417", "text": "Marta Pascual en #XForoFeministaRural \"para sobrevivir a este sistema suicida debemos buscar alianzas para generar soluciones cooperativas, redistributivas, ajustadas a los l\u00edmites del planeta y basadas en la cultura de los cuidados\"\n\u27a1\ufe0f Se abre el debate \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\u00a6\n#ecofeminismo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195919449125249024"], "created_at": "2019-11-17T04:19:50.000Z", "id": "1195919449125249024", "author_id": "4504944742", "text": "Quien me manda a chusmiar la tarjeta de memoria\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KaTBccC9DF", "expanded_url": "https://twitter.com/woland1964/status/1195976876684132353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaTBccC9DF", "media_key": "3_1195976848267722752"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KaTBccC9DF", "expanded_url": "https://twitter.com/woland1964/status/1195976876684132353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaTBccC9DF", "media_key": "3_1195976865762217985"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 134, "tag": "17ngr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195976876684132353"], "created_at": "2019-11-17T08:08:02.000Z", "id": "1195976876684132353", "author_id": "570329331", "text": "La breve vita di Costantino Georgakis, suicida in segno estremo di protesta.\nLe sue ultime parole furono:\u00a0Viva la Grecia libera\n#17ngr https://t.co/KaTBccC9DF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qVDieaebbK", "expanded_url": "https://wp.me/p2udCW-gfh", "display_url": "wp.me/p2udCW-gfh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194229152821448706"], "created_at": "2019-11-12T12:23:12.000Z", "id": "1194229152821448706", "author_id": "590403754", "text": "\u00bfC\u00f3mo impacta la discriminaci\u00f3n racial en la ideaci\u00f3n suicida? https://t.co/qVDieaebbK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Z05NTvEnxS", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195984285523742720"], "created_at": "2019-11-17T08:37:28.000Z", "id": "1195984285523742720", "author_id": "118513045", "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/Z05NTvEnxS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1150973119118659586"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/cIqDyLC7Q4", "expanded_url": "https://twitter.com/THR/status/1150973119118659586", "display_url": "twitter.com/THR/status/115\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1151099447134314496"], "created_at": "2019-07-16T12:01:09.000Z", "id": "1151099447134314496", "author_id": "392876363", "text": "Eliminan la escena en la que Hannah se suicida pero no en la que la violan, porque vivimos en un mundo en el que la gente se escandaliza m\u00e1s al o\u00edr hablar del suicidio que de la violaci\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/cIqDyLC7Q4", "public_metrics": {"retweet_count": 2648, "reply_count": 27, "like_count": 4173, "quote_count": 100}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/22vnWWlowh", "expanded_url": "https://www.italiastarmagazine.it/stati-uniti/california-fa-strage-della-sua-famiglia-e-si-suicida-11493", "display_url": "italiastarmagazine.it/stati-uniti/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195982862459310080"], "created_at": "2019-11-17T08:31:49.000Z", "id": "1195982862459310080", "author_id": "956196561960267776", "text": "California: fa strage della sua famiglia e si suicida https://t.co/22vnWWlowh di @ItaliaStarMagazine", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1000039619096928256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Daniarrpinto1", "id": "1000039619096928256"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "_vann_marina_", "id": "1155194549049929729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195834676440641536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195853874365698049"], "created_at": "2019-11-16T23:59:16.000Z", "id": "1195853874365698049", "author_id": "1006313282163085318", "text": "@Daniarrpinto1 @_vann_marina_ E o people que se suicida? \u00c9 sinal de qu\u00ea? Aguentar pouco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195684552108318721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195761843949776896"], "created_at": "2019-11-16T17:53:34.000Z", "id": "1195761843949776896", "author_id": "570401287", "text": "@LordJimjr @elcomercio_peru Falt\u00f3 hacer un sondeo antes de sacar esas memorias. Creo que en mala \u00e9poca sale, nadie admira al suicida cobarde, a prop\u00f3sito \u00bfquien es el autor?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195810876336541696"], "created_at": "2019-11-16T21:08:24.000Z", "id": "1195810876336541696", "author_id": "305400655", "text": "Me pregunto si la fiscal\u00eda meter\u00e1 preso y no har\u00e1 acuerdo con los cad\u00e1veres de los lamentables casos donde la pareja mata a la otra y luego se suicida. Las c\u00e1rceles por lo visto tendr\u00e1n una nueva categor\u00eda de integrantes: preventivos, condenados y cad\u00e1veres.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Florian\u00f3polis"}, {"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7248, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Projetoanticrime"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ohRDJyqzhb", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1194919910771699712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ohRDJyqzhb", "media_key": "3_1194919899346407424"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 47, "tag": "Projetoanticrime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194919910771699712"], "created_at": "2019-11-14T10:08:01.000Z", "id": "1194919910771699712", "author_id": "1113094855281008641", "text": "Em Florian\u00f3polis/SC, apoio ao #Projetoanticrime https://t.co/ohRDJyqzhb", "public_metrics": {"retweet_count": 3507, "reply_count": 1621, "like_count": 20739, "quote_count": 406}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195866200120680451"], "created_at": "2019-11-17T00:48:14.000Z", "id": "1195866200120680451", "author_id": "1102279269185662976", "text": "Vamos con cuestionario de historia.  1\u00ba. \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze japoneses llevaban casco, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}, {"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "Ara\u00e7oiaba da Serra, Brasil", "id": "8287495ff1aa6a83"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196041752815243267", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196041752815243267].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196041752815243267", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195900098888245248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195900098888245248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195900098888245248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195782556844806145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195782556844806145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195782556844806145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196045113358790657", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196045113358790657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196045113358790657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "117058633", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [117058633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "117058633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196040204223688704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196040204223688704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196040204223688704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "117058633", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [117058633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "117058633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196029564469891074", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196029564469891074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196029564469891074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196032877114380288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196032877114380288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196032877114380288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2717807936", "value": "2717807936", "detail": "User has been suspended: [2717807936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196034293467897856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196034293467897856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196034293467897856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195422158081552384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195422158081552384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195422158081552384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "127407874", "value": "127407874", "detail": "User has been suspended: [127407874].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195569367100088320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195569367100088320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195569367100088320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195834334671986688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195834334671986688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195834334671986688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1196059779178860545", "oldest_id": "1195970051989549056", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00rsu0a6hh7912jeh8u8av0fp9"}}