{"data": [{"author_id": "61505116", "created_at": "2019-11-16T02:46:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195529539813658624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.29, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1195533645152284672", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u884c\u308f\u308c\u305f\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30a4\u30c8\u3092\u89b3\u6226\u3057\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u64ae\u3063\u305f\u5199\u771f\u3082\u4e00\u90e8\u30a2\u30c3\u30d7\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\ud83d\udcf7\n\nhttps://t.co/wGRqei\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1195533645152284672"]}, {"author_id": "33022248", "created_at": "2019-11-16T02:45:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195533435810521088", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195533435810521088"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "MiVidaEresTu"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "Fillipo"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Cedvet"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "MiVidaEresTu"}]}, "author_id": "1116501873207517184", "created_at": "2019-11-16T02:45:54.000Z", "id": "1195533420685930496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 escenon el de cuando Fillipo se suicida con la bala que Cedvet le deja para que lo haga #MiVidaEresTu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195533420685930496"]}, {"author_id": "3159666820", "created_at": "2019-11-16T02:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195513985015132161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "id": "1195533394706358272", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_sbsantos: a josiane matou, sabotou, humilhou pessoas mas vamos acreditar no seu testemunho \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 ja que ela se converteu e automaticamen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195533394706358272"]}, {"author_id": "1855647360", "created_at": "2019-11-16T02:45:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195527691967090688"}], "id": "1195533295196495874", "in_reply_to_user_id": "794962869108568069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tolokamae a namoradinha n\u00e3o \u00e9 aquela q tem sorte no esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195533295196495874"]}, {"author_id": "961639640984899584", "created_at": "2019-11-16T02:44:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7145, "type": "Other", "normalized_text": "Forever"}]}, "id": "1195533158847893511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Forever me matou, A LETRA A MELODIA MEU DEUS POR QUEM EU TO SOFRENDO SE EU N\u00c3O TENHO NFM SOCORRO EI T\u00d4 CHORANDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195533158847893511"]}, {"author_id": "57776764", "created_at": "2019-11-16T02:44:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195533108113788928", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195533108113788928"]}, {"author_id": "4828082854", "created_at": "2019-11-16T02:44:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195532752411598848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Filipos"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gaby_grosso", "id": "844360781932171264"}]}, "id": "1195533076950061056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gaby_grosso: Lleno de derrotas y herido en su orgullo, Filipos le hace un bien a la humanidad y se suicida...\"Usted volver\u00e1 a Grecia, p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195533076950061056"]}, {"author_id": "1942729706", "created_at": "2019-11-16T02:44:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195527158011088896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9891, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lesoleilseok", "id": "352795155"}]}, "id": "1195533034046423045", "in_reply_to_user_id": "352795155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lesoleilseok Es un morro suicida, que s\u00ed se suicida, pero no en la otra l\u00ednea temporal que abrieron gracias a un agujero de gusano que encontraron en M\u00e9xico en el cual enviaron cartas, pero igual nunca saben si funcion\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195533034046423045"]}, {"author_id": "887534059", "created_at": "2019-11-16T02:44:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195532752411598848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Filipos"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gaby_grosso", "id": "844360781932171264"}]}, "id": "1195533000211140608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gaby_grosso: Lleno de derrotas y herido en su orgullo, Filipos le hace un bien a la humanidad y se suicida...\"Usted volver\u00e1 a Grecia, p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195533000211140608"]}, {"author_id": "2495156744", "created_at": "2019-11-16T02:43:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195532778533724162", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195532778533724162"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 161, "tag": "MiVidaEresTu"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532722074259456"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532726507646976"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532735449878528"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532744761257984"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Filipos"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Filipos"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.4805, "type": "Other", "normalized_text": "MiVidaEresTu"}]}, "author_id": "844360781932171264", "created_at": "2019-11-16T02:43:14.000Z", "id": "1195532752411598848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Lleno de derrotas y herido en su orgullo, Filipos le hace un bien a la humanidad y se suicida...\"Usted volver\u00e1 a Grecia, pero en un caj\u00f3n, Filipos\" #MiVidaEresTu https://t.co/5QZqEwwfx6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195532752411598848"]}, {"author_id": "1010696696907657216", "created_at": "2019-11-16T02:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195512122844884993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4677, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Damian"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LeoBrag", "id": "241161237"}]}, "id": "1195532619678699525", "in_reply_to_user_id": "241161237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LeoBrag Nesse universo? Esse Batman amargurado matando bandido? Se o Coringa mata o Damian ele n\u00e3o estaria vivo pra aparecer no Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195532619678699525"]}, {"author_id": "176618654", "created_at": "2019-11-16T02:41:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195532417316077568", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195532417316077568"]}, {"author_id": "4206283874", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/kMyVhs7kJY", "expanded_url": "http://notigram.com/2019/11/15/mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa/", "display_url": "notigram.com/2019/11/15/mat\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ipNX4N6pUV", "expanded_url": "https://twitter.com/Notigram/status/1195532402195607552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ipNX4N6pUV", "media_key": "3_1195532400257912832"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.7356, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:41:51.000Z", "id": "1195532402195607552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su pareja y se suicida en una iglesia de Iztapalapa https://t.co/kMyVhs7kJY https://t.co/ipNX4N6pUV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195532402195607552"]}, {"author_id": "76427060", "created_at": "2019-11-16T02:41:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195532338588987392"}], "id": "1195532339922780160", "in_reply_to_user_id": "76427060", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "En resumen, amemos al pr\u00f3jimo porque Dios nos ama a todos. Y el pr\u00f3jimo son: Todos.\n\nPor qu\u00e9 este mandamiento pasa colado? porque no les conviene ;)\n\nAmar al pr\u00f3jimo como Dios nos ama significa amar a la lesbiana, al gay, al suicida, al ateo, al capucha, a todos por igual.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195532339922780160"]}, {"author_id": "1070869863340617730", "created_at": "2019-11-16T02:41:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195527864688553984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Adriel12185058", "id": "950612375014658048"}]}, "id": "1195532251141955589", "in_reply_to_user_id": "950612375014658048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Adriel12185058 Perereca suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195532251141955589"]}, {"author_id": "1145562823726174209", "created_at": "2019-11-16T02:41:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195532033122021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.6039, "type": "Person", "normalized_text": "Polnareff"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "bizarrekakyoin", "id": "966041898384273411"}]}, "id": "1195532199304552448", "in_reply_to_user_id": "1089073866398461953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@oppaihodie @bizarrekakyoin Te falta toda la segunda parte donde Polnareff se suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195532199304552448"]}, {"author_id": "757053008131792896", "created_at": "2019-11-16T02:40:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195532127103832065", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195532127103832065"]}, {"author_id": "227015888", "created_at": "2019-11-16T02:39:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195531888456327168", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195531888456327168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "AEWDynamite"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 53, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "author_id": "19270679", "created_at": "2019-11-16T02:39:06.000Z", "id": "1195531712589119488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Should be a drinking game every time @ShutUpExcalibur says toe suicida lol #AEWDynamite", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195531712589119488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Bolivia"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "dictador"}, {"start": 136, "end": 151, "tag": "BoliviaResiste"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "BoliviaResiste"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 68, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "author_id": "494125217", "created_at": "2019-11-16T02:39:00.000Z", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "id": "1195531687855296519", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El pueblo clama por la paz en #Bolivia. Se\u00f1or #dictador @evoespueblo, deje de manipular a su gente y llevarla al enfrentamiento suicida #BoliviaResiste", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195531687855296519"]}, {"author_id": "3381139335", "created_at": "2019-11-16T02:38:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195531453964128288", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195531453964128288"]}, {"author_id": "3165176325", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:37:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195531425979744261", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195531425979744261"]}, {"author_id": "1003189291097284608", "created_at": "2019-11-16T02:37:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195529539813658624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.29, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1195531282349842432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u884c\u308f\u308c\u305f\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30a4\u30c8\u3092\u89b3\u6226\u3057\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u64ae\u3063\u305f\u5199\u771f\u3082\u4e00\u90e8\u30a2\u30c3\u30d7\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\ud83d\udcf7\n\nhttps://t.co/wGRqei\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1195531282349842432"]}, {"author_id": "786589285789073408", "created_at": "2019-11-16T02:37:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "id": "1195531247554048001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O primeiro ato de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tao bom, pq a warner cagou no resto do filme??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195531247554048001"]}, {"author_id": "241543752", "created_at": "2019-11-16T02:37:07.000Z", "id": "1195531210723876864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hijo de la ruina, corona de espinas.\nCoraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195531210723876864"]}, {"author_id": "3817399407", "created_at": "2019-11-16T02:36:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "id": "1195531099394527232", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195531099394527232"]}, {"author_id": "2240839040", "created_at": "2019-11-16T02:36:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "id": "1195530991609294848", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195530991609294848"]}, {"author_id": "964855068053864448", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:34:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195530605976596480", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195530605976596480"]}, {"author_id": "1000997346052800513", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:34:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195530485323194368", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195530485323194368"]}, {"author_id": "391631313", "created_at": "2019-11-16T02:34:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195513985015132161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "id": "1195530472140480515", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_sbsantos: a josiane matou, sabotou, humilhou pessoas mas vamos acreditar no seu testemunho \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 ja que ela se converteu e automaticamen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195530472140480515"]}, {"author_id": "268969637", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dL5TQ2vXdc", "expanded_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-2016-hd-subtitulada/", "display_url": "hackstore.net/descargar-escu\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9746, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9214, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "Hackstore_Net", "id": "329483193"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:34:06.000Z", "id": "1195530453102612481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy descargando Escuadr\u00f3n Suicida (2016) Blu-Ray RIP HD Subtitulada v\u00eda @Hackstore_Net https://t.co/dL5TQ2vXdc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195530453102612481"]}, {"author_id": "1165411884448833537", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:33:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195530215969230848", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195530215969230848"]}, {"author_id": "741341574911660032", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wozq8FDkiV", "expanded_url": "http://all-that-is-interesting.com/basque-country-witch-trials", "display_url": "all-that-is-interesting.com/basque-country\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/uoEy5eEGbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ribeirocatolico/status/1195482299422429185", "display_url": "twitter.com/ribeirocatolic\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:33:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195482299422429185"}], "id": "1195530204648812544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A INQUISI\u00c7\u00c3O em certos lugares , em S\u00e9culos, n\u00e3o matou nem se igualou a UM FIM DE SEMANA recifense. https://t.co/Wozq8FDkiV https://t.co/uoEy5eEGbN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195530204648812544"]}, {"author_id": "961272789071253505", "created_at": "2019-11-16T02:32:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195529935252791296"}], "id": "1195530077808865282", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JorgeCh60896774: @DejemosM @DrRobertoLopez2 @Aqua2650 @GermanyaBravo @Vynylplayer @conreneasolas @andrespaezec @theo12const @AmparoGome\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JorgeCh60896774", "id": "894623664959877120"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "DejemosM", "id": "961272789071253505"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "DrRobertoLopez2", "id": "742881890"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195530077808865282"]}, {"author_id": "3166124466", "created_at": "2019-11-16T02:32:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195530058036854784", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195530058036854784"]}, {"author_id": "1130291755", "created_at": "2019-11-16T02:32:07.000Z", "id": "1195529951916810245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fue porque el olvido es la pastilla suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195529951916810245"]}, {"author_id": "894623664959877120", "created_at": "2019-11-16T02:32:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195526305938362368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Narciso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DejemosM", "id": "961272789071253505"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "DrRobertoLopez2", "id": "742881890"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "GermanyaBravo", "id": "1158620846660956160"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "Vynylplayer", "id": "898012714374750211"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "conreneasolas", "id": "1161125753536372736"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "andrespaezec", "id": "239938002"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "theo12const", "id": "380051343"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "AmparoGomezEc", "id": "200253688"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "NenaHurtadoL", "id": "275378706"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "ecuador_real", "id": "893975886487334914"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "LaPosta_Ecu", "id": "3592319536"}]}, "id": "1195529935252791296", "in_reply_to_user_id": "961272789071253505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@DejemosM @DrRobertoLopez2 @Aqua2650 @GermanyaBravo @Vynylplayer @conreneasolas @andrespaezec @theo12const @AmparoGomezEc @NenaHurtadoL @ecuador_real @LaPosta_Ecu Cortenle el saludo al badea ese con lo Narciso que es se suicida que es lo que est\u00e1 esperando el mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195529935252791296"]}, {"author_id": "77481267", "created_at": "2019-11-16T02:32:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195526678694580224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "venezuelano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sidneypraxedes", "id": "57917437"}]}, "id": "1195529932534878208", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sidneypraxedes: Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria?\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195529932534878208"]}, {"author_id": "387983511", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/a3bbaCZNGz", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1195329330479583235", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5011, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:31:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195329330479583235"}], "id": "1195529919842963457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEl suicida narrar\u00e1 algo sobre los indultos a los narcos, las loncheras de Odebretch y dem\u00e1s actos de corrupci\u00f3n? https://t.co/a3bbaCZNGz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195529919842963457"]}, {"author_id": "1547272038", "created_at": "2019-11-16T02:31:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "id": "1195529903988465664", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195529903988465664"]}, {"author_id": "816692215", "created_at": "2019-11-16T02:31:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5876, "type": "Person", "normalized_text": "Pacheco"}]}, "id": "1195529823755685890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u201cPacheco \u00e9 o verdadeiro suicida\u201d kakakakkakakaka", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195529823755685890"]}, {"author_id": "52898387", "created_at": "2019-11-16T02:31:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "id": "1195529805166514176", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195529805166514176"]}, {"author_id": "1044657242551832576", "created_at": "2019-11-16T02:31:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195529794802343936", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195529794802343936"]}, {"author_id": "2382662035", "created_at": "2019-11-16T02:31:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "id": "1195529780948541441", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195529780948541441"]}, {"author_id": "2588516048", "created_at": "2019-11-16T02:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195529613788753920", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195529613788753920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 142, "tag": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb"}, {"start": 143, "end": 148, "tag": "\u5bae\u539f\u5065\u6597"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wGRqeiX33b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12866", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2369, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-11-16T02:30:28.000Z", "id": "1195529539813658624", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u884c\u308f\u308c\u305f\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30a4\u30c8\u3092\u89b3\u6226\u3057\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u64ae\u3063\u305f\u5199\u771f\u3082\u4e00\u90e8\u30a2\u30c3\u30d7\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\ud83d\udcf7\n\nhttps://t.co/wGRqeiX33b\n\n#\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb\n#\u5bae\u539f\u5065\u6597", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1195529539813658624"]}, {"author_id": "2869124259", "created_at": "2019-11-16T02:28:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195529133939449857", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195529133939449857"]}, {"author_id": "1026627995031756805", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:28:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195528970508361729", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195528970508361729"]}, {"author_id": "941014300730249216", "created_at": "2019-11-16T02:28:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195528964732784640", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195528964732784640"]}, {"author_id": "1063972230433042433", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/0YsgAJcOFz", "expanded_url": "https://twitter.com/AmybethMcnulty/status/1195484520432242689", "display_url": "twitter.com/AmybethMcnulty\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:27:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195484520432242689"}], "id": "1195528801461133312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como sera que ela se sente sabendo que matou TODO MUNDO https://t.co/0YsgAJcOFz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195528801461133312"]}, {"author_id": "91008075", "created_at": "2019-11-16T02:27:28.000Z", "id": "1195528783199162373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 tinha at\u00e9 esquecido como \u00e9 bom lidar com cara agilizado: tu segue, ele segue de volta. tu faz stories de caixa de vinho, ele se convida pra tomar uma ta\u00e7a, p\u00e1 morreu, p\u00e1 matou. nossa, eu amo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195528783199162373"]}, {"author_id": "3353161959", "created_at": "2019-11-16T02:27:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "id": "1195528691289341952", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195528691289341952"]}, {"author_id": "28342530", "created_at": "2019-11-16T02:26:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "id": "1195528558673829888", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195528558673829888"]}, {"author_id": "3290166233", "created_at": "2019-11-16T02:26:06.000Z", "id": "1195528441182838784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cOtro intento de Suicido, \u00bfpor qu\u00e9 har\u00edas eso?\u201d \nMi familia preocupada, \u00bfPor qu\u00e9 no lo sab\u00edan?\n\u201cLo \u00fanico que debes hacer es hablar con nosotros, para eso estamos aqu\u00ed\u201d\nNadie sabe qu\u00e9 no es f\u00e1cil cuando eres suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195528441182838784"]}, {"author_id": "1047474543122677760", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/t8UcBp41L6", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1195333735346003971", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6273, "type": "Person", "normalized_text": "Suge"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:25:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195333735346003971"}], "id": "1195528397872652288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea \u00e9 meu Bro, j\u00e1 ouviu eu falando que o Suge matou os dois https://t.co/t8UcBp41L6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195528397872652288"]}, {"author_id": "743408295512260608", "created_at": "2019-11-16T02:25:54.000Z", "id": "1195528389404311553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A n\u00e3o manoooo que a pequena burguesinha suicida estudou no padreco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195528389404311553"]}, {"author_id": "694895485958623233", "created_at": "2019-11-16T02:25:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "id": "1195528314754097153", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195528314754097153"]}, {"author_id": "36570612", "created_at": "2019-11-16T02:24:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "id": "1195528120729833472", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195528120729833472"]}, {"author_id": "1581160351", "created_at": "2019-11-16T02:24:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7979, "type": "Other", "normalized_text": "Greys"}]}, "id": "1195528076211490816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n acredito q a Demi participa de Greys e ainda fazendo o papel de suicida... mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195528076211490816"]}, {"author_id": "1271460199", "created_at": "2019-11-16T02:24:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor"}]}, "id": "1195528056020058112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "*cenando con m\u00ed vieja*\n- che ma, vieron a alg\u00fan lugar para irse de vacaciones con V\u00edctor?\n- no, pero en la medida de lo posible quiero encontrar uno tan aburrido y sin gente que si Dios llegase a la ma\u00f1ana, a la noche se suicida del embole.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195528056020058112"]}, {"author_id": "211372921", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/cEfJOoNVkN", "expanded_url": "https://twitter.com/MarielaCastan/status/1195467916558381058", "display_url": "twitter.com/MarielaCastan/\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:24:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195467916558381058"}], "id": "1195527992333815810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 4 d\u00edas se suicida por asfixia un menor de edad. Guatemala es el secreto. https://t.co/cEfJOoNVkN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195527992333815810"]}, {"author_id": "1181405369832296449", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3C5KqS7nWx", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1195125982740590593", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:24:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195125982740590593"}], "id": "1195527930748788736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ele fala da ditadura - que matou milhares de pessoas, muitas desapareceram, alguns tiveram que fugir do pr\u00f3prio pa\u00eds e milhares torturados - como se fosse um surto coletivo. \n\nliberdade de express\u00e3o s\u00f3 se fosse pra militar bater em quem quisesse na rua, burro do caralho https://t.co/3C5KqS7nWx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195527930748788736"]}, {"author_id": "887876180795428864", "created_at": "2019-11-16T02:24:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.399, "type": "Person", "normalized_text": "soosskis"}]}, "id": "1195527921747804160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mas fodas, se a anemia n me matou saudade que n vai n\u00e9 soosskis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195527921747804160"]}, {"author_id": "627932653", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195527430506717184", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195527430506717184"]}, {"author_id": "53147812", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MQxxXelebz", "expanded_url": "https://twitter.com/ripyoonkook/status/1194311333195472901", "display_url": "twitter.com/ripyoonkook/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Hela"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:21:34.000Z", "id": "1195527297169788929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Thor n\u00e3o conseguiu derrotar Hela, mas matou o Thanos sozinho. \n\n(Teria matado antes se tivesse acertado a cabe\u00e7a) https://t.co/MQxxXelebz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195527297169788929"]}, {"author_id": "885836969540034560", "created_at": "2019-11-16T02:21:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195527294783295492", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195527294783295492"]}, {"author_id": "52898387", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CfSPuXOD5B", "expanded_url": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1195527287187410944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfSPuXOD5B", "media_key": "7_1195527231923245056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8092, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:21:31.000Z", "id": "1195527287187410944", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "text": "Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 Ele se diz \u201cum homem s\u00e9rio.\u201d \u00c9 s\u00e9rio isso, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7? https://t.co/CfSPuXOD5B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195527287187410944"]}, {"author_id": "798546799", "created_at": "2019-11-16T02:20:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826749332393984"}], "id": "1195526947012595713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bbbolsa: igualmente yo cuando estaba suicida no andaba cargoseando vidas ajenas cuando estaba muy del orto me reclu\u00eda me empastillaba y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bbbolsa", "id": "156181055"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195526947012595713"]}, {"author_id": "902661313503133696", "created_at": "2019-11-16T02:19:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195526785015922689", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195526785015922689"]}, {"author_id": "161826457", "created_at": "2019-11-16T02:19:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195470292799442944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cvyrtlick", "id": "194427627"}]}, "id": "1195526741361598464", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cvyrtlick: 1. Uma Nova Esquerda Ou Uma Direita Ruim?\n\nNo Brasil, vivemos por d\u00e9cadas uma hegemonia esquerdista cultural, mazela que mat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195526741361598464"]}, {"author_id": "57917437", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/WiMqug2LKC", "expanded_url": "https://twitter.com/pvillegas_tlSUR/status/1195507384845787137", "display_url": "twitter.com/pvillegas_tlSU\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7898, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 260, "username": "ONUBrasil", "id": "57763444"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:19:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195507384845787137"}], "id": "1195526678694580224", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria? Os EUA fariam uma guerra para restaurar a \u201cdemocracia\u201d? \n\nFoi o mercado quem matou e continua matando na Bol\u00edvia. Todos se calam: @ONUBrasil, @OEA_oficial... https://t.co/WiMqug2LKC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195526678694580224"]}, {"author_id": "992572741", "created_at": "2019-11-16T02:18:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195480623999332352"}], "id": "1195526475434168321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cholalinda_: @mareshu Su l\u00edder, el suicida, tambi\u00e9n sufr\u00eda de lo mismo \ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "mareshu", "id": "122818868"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195526475434168321"]}, {"author_id": "2717137150", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:17:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195526380114599938", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195526380114599938"]}, {"author_id": "164025684", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:17:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195526305103699968", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195526305103699968"]}, {"author_id": "1172529269882392576", "created_at": "2019-11-16T02:15:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195501756446367749"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DZlia3", "id": "1068595011833470976"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "zfabrogmailcom", "id": "241421596"}]}, "id": "1195525819424223232", "in_reply_to_user_id": "1068595011833470976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DZlia3 @zfabrogmailcom Tem alguma coisa que eu n\u00e3o estou conseguindo enxergar. O comportamento do Toffoli \u00e9 suicida. Aonde ele quer chegar???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195525819424223232"]}, {"author_id": "1166958779692249089", "created_at": "2019-11-16T02:15:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195420501319049216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 269, "probability": 0.2815, "type": "Organization", "normalized_text": "vraem"}]}, "id": "1195525681158901761", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Jajaja en pol\u00edtica cuando los periodistas hablan de ti, no consigues canje, solo denotan la capacidad innata que tienes de mentir como el l\u00edder suicida de tu partido, primero a lucar le dijiste que nunca fuiste aprista, ahora que tienes un peloton en el vraem, jajaja, mit\u00f3mano.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195525681158901761"]}, {"author_id": "3376170077", "created_at": "2019-11-16T02:14:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195448005102571521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Ga\u00facho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "id": "1195525589215727616", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maurocezar Se convidarem o JJ, Renato Ga\u00facho se suicida ou se aposenta ou surta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195525589215727616"]}, {"author_id": "387983511", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/a3bbaCZNGz", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1195329330479583235", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5231, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebretch"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:13:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195329330479583235"}], "id": "1195525385955500032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEl suicida narrar\u00e1 algo sobre los indultos a los narcos, las loncheras de Odebretch? https://t.co/a3bbaCZNGz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195525385955500032"]}, {"author_id": "2877894628", "created_at": "2019-11-16T02:13:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195525223044591618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah Connor"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.5177, "type": "Other", "normalized_text": "T-"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "id": "1195525225569488902", "in_reply_to_user_id": "2877894628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed a menina salvadora da p\u00e1tria, a humana aprimorada e a Sarah Connor encontram o T-800 que matou John no in\u00edcio do filme. Disseram que foram enviados v\u00e1rios exterminadores pra matar o John. Mas se \u00e9 assim por que n\u00e3o mandam matar todos os antepassados dele logo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195525225569488902"]}, {"author_id": "2786972663", "created_at": "2019-11-16T02:12:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184365897097433088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Francodv", "id": "84683799"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "_Salett_", "id": "978106831942930432"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1195525002457694214", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Francodv: @_Salett_ @esquinabaja @gretapatines @hurgamemoriaPE En eso tienes raz\u00f3n. No hay ning\u00fan l\u00edder en el Per\u00fa como Alan G. Nadie e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195525002457694214"]}, {"author_id": "779804073201721349", "created_at": "2019-11-16T02:12:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195524938645561345", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195524938645561345"]}, {"author_id": "1175778072186019840", "created_at": "2019-11-16T02:11:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195480825715929088"}], "id": "1195524682478432256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @beleeeen_18: Una relaci\u00f3n entre un psic\u00f3pata y una suicida es de las m\u00e1s reales, porque \u00e9l matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por \u00e9l.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "beleeeen_18", "id": "1175045796108132353"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195524682478432256"]}, {"author_id": "47847587", "created_at": "2019-11-16T02:11:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195520823060246528"}], "id": "1195524664677871617", "in_reply_to_user_id": "98255678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Erteyita @SnuunpyAbsolutt @Victoradriancs @cristiancrespoj Definitivamente el Socialismo les pudri\u00f3 el entendimiento a muchos Latinoamericanos.\nDe verdad cree que la soluci\u00f3n es volver mierda Todo para que \u201centiendan\u201d que tienen que cobrar menos... no solo es estupidez, es Suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Erteyita", "id": "98255678"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Victoradriancs", "id": "290636343"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195524664677871617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/urMMVUmLB2", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzMari47177436/status/1195524579407605761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/urMMVUmLB2", "media_key": "3_1195524560134791173"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4037, "type": "Other", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaquinreyh", "id": "453510003"}]}, "author_id": "1072113447633072129", "created_at": "2019-11-16T02:10:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195055537618083843"}], "id": "1195524579407605761", "in_reply_to_user_id": "453510003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@joaquinreyh No te olvides de tu \u00eddolo el suicida #Ratal\u00e1n https://t.co/urMMVUmLB2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195524579407605761"]}, {"author_id": "1127958651048738816", "created_at": "2019-11-16T02:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195524289820332033"}], "id": "1195524489536299008", "in_reply_to_user_id": "914968414250258432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Brenowr eu n fa\u00e7o ideia de como \u00e9 a historia, s\u00f3 sei que envolve esses bicho, um lago e uma mina que se matou eu acho sla", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "brenowr", "id": "914968414250258432"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195524489536299008"]}, {"author_id": "1162791468995612672", "created_at": "2019-11-16T02:10:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "id": "1195524456439046144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida.. eu queria ter o carro do curinga, o do batman n chega nem aos p\u00e9s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195524456439046144"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/naS68YIqXO", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzMari47177436/status/1195524390445834240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/naS68YIqXO", "media_key": "3_1195524376923377664"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3949, "type": "Other", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cecilia605040", "id": "1110167472"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "joaquinreyh", "id": "453510003"}]}, "author_id": "1072113447633072129", "created_at": "2019-11-16T02:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195392342284537856"}], "id": "1195524390445834240", "in_reply_to_user_id": "1110167472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Cecilia605040 @joaquinreyh Igual que el suicida #Ratal\u00e1n \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/naS68YIqXO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195524390445834240"]}, {"author_id": "1137920573684768768", "created_at": "2019-11-16T02:09:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195516567380992001"}], "id": "1195524283235282946", "in_reply_to_user_id": "342099069", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@jota_antelo @CIDH Nada se justifica. Nada. O militares deram golpe de estado.  A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o matou ningu\u00e9m somente os militares.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jota_antelo", "id": "342099069"}, {"start": 13, "end": 18, "username": "CIDH", "id": "60954521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195524283235282946"]}, {"author_id": "805582219670646784", "created_at": "2019-11-16T02:09:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195154391541653504"}], "id": "1195524233985527809", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle @MijaelGLP Defiendes el billet\u00f3n birlado por el SUICIDA PR\u00d3FUGO.\nCuadra tu yate  y no jodas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195524233985527809"]}, {"author_id": "1169675858933637122", "created_at": "2019-11-16T02:09:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1195524139509075968", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195524139509075968"]}, {"author_id": "2896746479", "created_at": "2019-11-16T02:09:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195524137869041664", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195524137869041664"]}, {"author_id": "53799378", "created_at": "2019-11-16T02:08:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195381396845613056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.2964, "type": "Person", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 241, "end": 243, "probability": 0.4671, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.3849, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eulacpa", "id": "2624515978"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "pchopner", "id": "37115435"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "id": "1195523956083712001", "in_reply_to_user_id": "2624515978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@eulacpa @pchopner @opropriolavo O pr\u00f3prio Bolsonaro se afastou dessa pol\u00edtica suicida de desprezar parceiros econ\u00f4micos por ideologia. Na pauta econ\u00f4mica d\u00e1 pra ir. \nMas sob seu governo a Lava Jato agoniza: esse \u00e9 o lado tr\u00e1gico... \nE c um PGR q deseja \"vida longa\" ao Toffoli... esse manda e desmanda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195523956083712001"]}, {"author_id": "435182211", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195523518907199488", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195523518907199488"]}, {"author_id": "113052644", "created_at": "2019-11-16T02:06:26.000Z", "id": "1195523492390813696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hacia falta ver las decisiones de @D_Ospina1, portero suicida dicen, incre\u00edble la temporizaci\u00f3n en esa jugada @GolCaracol", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "D_Ospina1", "id": "1471068170"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "GolCaracol", "id": "143835534"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195523492390813696"]}, {"author_id": "220879732", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/8NBAC92yP7", "expanded_url": "https://twitter.com/danisouv9/status/1195523462770647041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NBAC92yP7", "media_key": "16_1195523448002547712"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:06:19.000Z", "id": "1195523462770647041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Ana Furtado \u00e9 a global mais aleat\u00f3ria, voc\u00ea nunca sabe se ela vai t\u00e1 apresentando algum programa ou fazendo uma detenta evang\u00e9lica que matou o marido kkkkkk https://t.co/8NBAC92yP7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195523462770647041"]}, {"author_id": "1223233489", "created_at": "2019-11-16T02:04:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Ospina"}]}, "id": "1195522938050662400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1La salida suicida de Ospina mamita!\nArquerazo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195522938050662400"]}, {"author_id": "375187333", "created_at": "2019-11-16T02:03:59.000Z", "id": "1195522872716013568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Salida suicida\" \ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195522872716013568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Gerusa"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OJonathanF", "id": "1031590702394875904"}]}, "author_id": "2310474697", "created_at": "2019-11-16T02:03:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195503476819795968"}], "id": "1195522871872884736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OJonathanF: Gerusa, a personagem da Ana Furtado, matou o marido pra se proteger e proteger os filhos\n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/K42PW\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195522871872884736"]}, {"author_id": "933135756742287360", "created_at": "2019-11-16T02:03:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195522853027876870", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195522853027876870"]}, {"author_id": "901569972002066432", "created_at": "2019-11-16T02:03:41.000Z", "id": "1195522799663812608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o meu peixe se suicidou LWIDEISQJKSJSDNDIHDKAJAJSJFJEJWJAJAK\nELE SUMIU NA VDD\nO PEIXE SUMIU \nELE SUMIU \nSOZINHO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195522799663812608"]}, {"author_id": "2312185099", "created_at": "2019-11-16T02:03:41.000Z", "id": "1195522798271320064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Osssssss mas q q deu com meu cora\u00e7\u00e3o? Se suicidou se a si mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195522798271320064"]}, {"author_id": "2994981471", "created_at": "2019-11-16T02:03:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195522763479535618", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195522763479535618"]}, {"author_id": "1170775301942587393", "created_at": "2019-11-16T02:01:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195519329737068544"}], "id": "1195522230823931904", "in_reply_to_user_id": "1172603835967315968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tonart_bky Que matou o que se situa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195522230823931904"]}, {"author_id": "184924502", "created_at": "2019-11-16T02:01:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195381928582619138"}], "id": "1195522131586621440", "in_reply_to_user_id": "8347102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@the_r0bs Mais uma suculenta de esp\u00e9cie suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195522131586621440"]}, {"author_id": "600383856", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:01:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195522124234010629", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195522124234010629"]}, {"author_id": "1129071188569985035", "created_at": "2019-11-16T02:00:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195521733295521793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.455, "type": "Person", "normalized_text": "jo"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3639, "type": "Other", "normalized_text": "psico"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "walcyr"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lmjmusicc", "id": "347958408"}]}, "id": "1195521947033120769", "in_reply_to_user_id": "347958408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lmjmusicc entendo bb, eu nem sei mais se jo \u00e9 psico e walcyr matou a historia hahaha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195521947033120769"]}, {"author_id": "1035924981157441536", "created_at": "2019-11-16T01:59:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "America Latina"}]}, "id": "1195521793274130432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Muy triste el eventual cambio de constituci\u00f3n en Chile. Parece ser que se acaban las esperanzas en America Latina. Juventud suicida en los pa\u00edses de esta parte del mundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195521793274130432"]}, {"author_id": "1125153857963745280", "created_at": "2019-11-16T01:58:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195378557465374720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Jeronim38120825", "id": "1185366336752570368"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "id": "1195521437941018624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jeronim38120825: @majorolimpio Ta com inveja pq Tu se sair de casa talvez nem teu cachorro te segue, cara quem matou a Marielle Franco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195521437941018624"]}, {"author_id": "1962908490", "created_at": "2019-11-16T01:57:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194861653319401472"}], "id": "1195521282399514624", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Que conchuda para hablar de oportunismo, sanguijuelas del estado,de falsos valores  y uds los herederos de la fortuna mal habida que les dej\u00f3 el padre suicida con todo lo que rob\u00f3 al pueblo peruano que son?\nCallada mejor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195521282399514624"]}, {"author_id": "786682104168013828", "created_at": "2019-11-16T01:56:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1195521030086897665", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195521030086897665"]}, {"author_id": "2781383187", "created_at": "2019-11-16T01:56:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195521020804775937", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195521020804775937"]}, {"author_id": "1115998834696577024", "created_at": "2019-11-16T01:56:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195518893227433984"}], "id": "1195521016736485376", "in_reply_to_user_id": "1150073007584489472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brunamoraes__ vc q se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunamoraes__", "id": "1104398316421435392"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195521016736485376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 130, "tag": "SaludParaElPueblo"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "author_id": "1082869598318456832", "created_at": "2019-11-16T01:53:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1147107858195947521"}], "id": "1195520358130028544", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VTVcanal8: Empresario brasile\u00f1o se suicida durante un acto oficial con gobernador y ministro de Bolsonaro\n \n#SaludParaElPueblo\n \nhttps:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195520358130028544"]}, {"author_id": "854492527537377280", "created_at": "2019-11-16T01:52:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "id": "1195520089552031744", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195520089552031744"]}, {"author_id": "3436023197", "created_at": "2019-11-16T01:52:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195456424953954304"}], "id": "1195519933456752642", "in_reply_to_user_id": "1143854017581371394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GiReisz9 @fraseserradaxx n\u00e3o significa que um ou outro rico se matou significa que todos s\u00e3o depressivos ou tristes.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GiReisz9", "id": "1143854017581371394"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195519933456752642"]}, {"author_id": "1194196785381687296", "created_at": "2019-11-16T01:52:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195456170623930368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta Parra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vilca73", "id": "303353828"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "MuchoGustoMEGA", "id": "116328381"}]}, "id": "1195519921842724864", "in_reply_to_user_id": "303353828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@vilca73 @tere_marinovic @MuchoGustoMEGA Tampoco me gusta como canta Violeta Parra que da gracias a la vida y despu\u00e9s se suicida. Incongruente la vieja. Como tanto socialista buegues en este p\u00e1is.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195519921842724864"]}, {"author_id": "2986405933", "created_at": "2019-11-16T01:51:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195519778196262914", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195519778196262914"]}, {"author_id": "916452819732979712", "created_at": "2019-11-16T01:51:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169071870290944000"}], "id": "1195519648650817536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @heytominie: 2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195519648650817536"]}, {"author_id": "908374558473949190", "created_at": "2019-11-16T01:50:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195519440840019968", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195519440840019968"]}, {"author_id": "2273443920", "created_at": "2019-11-16T01:49:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195519220882300928", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195519220882300928"]}, {"author_id": "1179561666134134789", "created_at": "2019-11-16T01:48:01.000Z", "id": "1195518854266535938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Te extra\u00f1o y me hago la que no y no me sale y sufro y y y me wa suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195518854266535938"]}, {"author_id": "893174687446028290", "created_at": "2019-11-16T01:47:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195518843147497472", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195518843147497472"]}, {"author_id": "1187136478423535618", "created_at": "2019-11-16T01:47:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195518806736674816", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195518806736674816"]}, {"author_id": "3389581546", "created_at": "2019-11-16T01:47:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195372685209088000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Sudan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AndaSolo4", "id": "1006722075984384000"}]}, "id": "1195518696879460353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndaSolo4: Sudan las calenturas de la oposici\u00f3n venezolana y de la derecha latinoamericana desde un pa\u00eds en que se suicida un ni\u00f1o de 9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195518696879460353"]}, {"author_id": "1188552491723624449", "created_at": "2019-11-16T01:46:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195510528900239360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi Guedes"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Gerusa"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OJonathanF", "id": "1031590702394875904"}]}, "id": "1195518476171010048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OJonathanF: Vivi Guedes tem que aprender com a Gerusa, a personagem da Ana Furtado, que matou o marido pra se proteger e proteger os fi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195518476171010048"]}, {"author_id": "2611971687", "created_at": "2019-11-16T01:46:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1195518460203347968", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195518460203347968"]}, {"author_id": "1088856878837362688", "created_at": "2019-11-16T01:45:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4697, "type": "Organization", "normalized_text": "deepweb"}]}, "id": "1195518211636236289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Entrar na deepweb pra contratar um suicida pra mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195518211636236289"]}, {"author_id": "1007873798459265024", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/NTdfTY8oP3", "expanded_url": "https://youtu.be/o5r0D38-2OE", "display_url": "youtu.be/o5r0D38-2OE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=o5r0D38-2OE&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:45:18.000Z", "id": "1195518171966517248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La cara de sorete a las finas hierbas marida perfectamente con el aroma a garca reaccionario que despide ese jopo. \nEl problema es poner DEMASIADAS EXPECTATIVAS en la Constituci\u00f3n \ud83d\ude44 \nPor ejemplo, intentar garantizar la educaci\u00f3n p\u00fablica es \"suicida\".\nhttps://t.co/NTdfTY8oP3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195518171966517248"]}, {"author_id": "1184251378539077632", "created_at": "2019-11-16T01:45:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "Shisui"}]}, "id": "1195518102928277505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se o Shisui se matou por um bem maior, pq eu n\u00e3o posso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195518102928277505"]}, {"author_id": "3008841633", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yY3cJTSZiv", "expanded_url": "http://bit.ly/35446gv", "display_url": "bit.ly/35446gv"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BLuq1lMkDu", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1195517879690633222/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BLuq1lMkDu", "media_key": "3_1195517876796624897"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7426, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:44:08.000Z", "id": "1195517879690633222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "[Quadrinhos]\u00a0DC revela o visual do novo Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/yY3cJTSZiv https://t.co/BLuq1lMkDu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195517879690633222"]}, {"author_id": "897545240067944449", "created_at": "2019-11-16T01:43:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384034211315713"}], "id": "1195517672194269186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_StefanyViana: Mano, voc\u00eas entendem a gravidade do problema??? Meu amigo se matou manooo, e eu n\u00e3o fiz NADA pra ajudar!! Um Sorriso eng\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_StefanyViana", "id": "927022716225499138"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195517672194269186"]}, {"author_id": "3389581546", "created_at": "2019-11-16T01:41:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195517292739747840", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195517292739747840"]}, {"author_id": "1143464794378375168", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/GDqsDJag8M", "expanded_url": "https://twitter.com/peResa0/status/1195517267292905472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GDqsDJag8M", "media_key": "3_1195517260879876096"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.2923, "type": "Other", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8752, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelisaS34302802", "id": "1194314206411186178"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:41:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195501199266590720"}], "id": "1195517267292905472", "in_reply_to_user_id": "1194314206411186178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MelisaS34302802 @Patrici21788452 @evoespueblo Como nuestra gente va tener estas armas .....el Evo esta relajado en Mexico mientras manda a nuestra gente a una misi\u00f3n suicida https://t.co/GDqsDJag8M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195517267292905472"]}, {"author_id": "1056977837742350336", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/udGvUbEMFg", "expanded_url": "https://twitter.com/meliodasate/status/1195517090150703108/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/udGvUbEMFg", "media_key": "3_1195517076586344448"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:41:00.000Z", "id": "1195517090150703108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Faz hrs que ela olha pra mim e eu olho pra ela. Senti aquele ar de desafio, de uma labig\u00f3 claramente suicida que quer se jogar em cima de mim no meu momento de fragilidade higi\u00eanica. https://t.co/udGvUbEMFg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195517090150703108"]}, {"author_id": "1098058620384800773", "created_at": "2019-11-16T01:40:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195515791208267776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cakecyrusz", "id": "328722930"}]}, "id": "1195516980310224897", "in_reply_to_user_id": "328722930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cakecyrusz Siim cara n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que algu\u00e9m tenha lido aquela cena e pensado \"perfeito\" \nA J\u00f4 deu o golpe na m\u00e3e, matou 2 pessoas e tudo se resolve com ela aceitando Jesus em 2 minutos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195516980310224897"]}, {"author_id": "1106257012390793218", "created_at": "2019-11-16T01:40:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195513985015132161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "id": "1195516911242612736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_sbsantos: a josiane matou, sabotou, humilhou pessoas mas vamos acreditar no seu testemunho \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 ja que ela se converteu e automaticamen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195516911242612736"]}, {"author_id": "1083889744558333952", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:40:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195516839016706048", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195516839016706048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Metropolitana"}, {"start": 20, "end": 31, "tag": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVkXLErC1m", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/asesina-a-su-pareja-y-se-suicida-en-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/asesina-a-su-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8101, "type": "Place", "normalized_text": "Metropolitana"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}]}, "author_id": "3872706554", "created_at": "2019-11-16T01:40:00.000Z", "id": "1195516836986675206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Metropolitana \n\nEn #Iztapalapa, un hombre asesin\u00f3 a su pareja, luego de una discusi\u00f3n. \n\nhttps://t.co/qVkXLErC1m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195516836986675206"]}, {"author_id": "2296443321", "created_at": "2019-11-16T01:39:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "id": "1195516595071848448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje rolando popload festival, abrapso e por aqui todas as pessoas do insta mostrando suas garrafas\nchego a me perguntar se fiz as escolhas certas na vida, a idea\u00e7\u00e3o suicida balan\u00e7a, e nada disso nunca vai importar pra ningu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195516595071848448"]}, {"author_id": "906582410611101697", "created_at": "2019-11-16T01:38:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195498663197454342"}], "id": "1195516503770181633", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsaSilvaxx_: Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isasilvaxx_", "id": "1514038136854167554"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195516503770181633"]}, {"author_id": "702963774", "created_at": "2019-11-16T01:38:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195432914743386112"}], "id": "1195516473491566592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanndra129: Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanndra129", "id": "741259994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195516473491566592"]}, {"author_id": "4541587157", "created_at": "2019-11-16T01:37:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195516024466165760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "furlan"}]}, "id": "1195516272269758470", "in_reply_to_user_id": "1118091242951323650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@almaboemiaa furlan me matou ao interpretar um gay se h\u00e1 algo que eu n\u00e3o aguento \u00e9 homem viado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195516272269758470"]}, {"author_id": "2806710974", "created_at": "2019-11-16T01:36:56.000Z", "id": "1195516068271415297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Meu celular ta suicida hoje, se jogou no ch\u00e3o 2x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195516068271415297"]}, {"author_id": "1195509093332598784", "created_at": "2019-11-16T01:36:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176371439286534146"}], "id": "1195515902902624256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniel_markes: tava demorando pro povo come\u00e7ar a falar de esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniel_markes", "id": "1083540288545660928"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195515902902624256"]}, {"author_id": "113616718", "created_at": "2019-11-16T01:35:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195501465101623298"}], "id": "1195515708500774913", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@claudioedantas Acredito que no fim ele se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195515708500774913"]}, {"author_id": "1711795069", "created_at": "2019-11-16T01:34:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195515531845152768", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195515531845152768"]}, {"author_id": "344965325", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EJeRUPEVYc", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/quadrinhos/2019/11/dc-revela-o-visual-do-novo-esquadrao-suicida", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/quadrinhos/201\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7265, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:34:31.000Z", "id": "1195515457882730497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DC revela o visual do novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/EJeRUPEVYc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195515457882730497"]}, {"author_id": "3442803735", "created_at": "2019-11-16T01:33:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195509179206766592"}], "id": "1195515218157281280", "in_reply_to_user_id": "1193887248250523649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Marario15392203 @aristeguicnn Troll, boot, y contradictorio... Llevaban armas pero murieron los manifestantes. \u00bfUn escuadr\u00f3n suicida que entendi\u00f3 mal la misi\u00f3n? \u00bfUstedes creen que la gente es pelotuda? \u00bfCu\u00e1nto te garpan? Supongo que poco.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marario15392203", "id": "1193887248250523649"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "aristeguicnn", "id": "169279319"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195515218157281280"]}, {"author_id": "1179467813817331712", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Tc7zS97kuv", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:32:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "id": "1195514991975292928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pessoa pedindo por ajuda // se suicidou https://t.co/Tc7zS97kuv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195514991975292928"]}, {"author_id": "241624760", "created_at": "2019-11-16T01:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "id": "1195514851910660097", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195514851910660097"]}, {"author_id": "1472728375", "created_at": "2019-11-16T01:31:26.000Z", "id": "1195514683974934529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Saindo de casa \u00e0s 10 e voltando as 22:30 meninas n\u00e3o cursem arquitetura e urbanismo \u00e9 suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195514683974934529"]}, {"author_id": "887009378", "created_at": "2019-11-16T01:30:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195514565922033665", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195514565922033665"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 108, "tag": "Adonadopeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "author_id": "3433018871", "created_at": "2019-11-16T01:30:34.000Z", "id": "1195514464273141760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Matou, roubou, roubou o marido da m\u00e3e, se prostituiu.\nAceitou jesus, est\u00e1 salva dos pecados.\n\n#Adonadopeda\u00e7o \ud83d\ude0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195514464273141760"]}, {"author_id": "766964532300419073", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:29:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195514256441122816", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195514256441122816"]}, {"author_id": "717529063489929217", "created_at": "2019-11-16T01:29:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195513526573584384"}], "id": "1195514145225007106", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @reallhosemberg: Ela humilhou a mulher que deu a luz, a coisa mais divina que existe. Matou, roubou, furtou....Agora leu dois vers\u00edculos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "reallhosemberg", "id": "1184867715758071808"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195514145225007106"]}, {"author_id": "2687128157", "created_at": "2019-11-16T01:28:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "id": "1195513985015132161", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "a josiane matou, sabotou, humilhou pessoas mas vamos acreditar no seu testemunho \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 ja que ela se converteu e automaticamente apaga tudo o que ela fez de errado \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195513985015132161"]}, {"author_id": "1026777357770743808", "created_at": "2019-11-16T01:28:36.000Z", "id": "1195513969445875712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu gato matou um rato e agr ta deitado no sof\u00e1 agindo como se n\u00e3o tivesse feito nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195513969445875712"]}, {"author_id": "3351411365", "created_at": "2019-11-16T01:28:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195513966551863296", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195513966551863296"]}, {"author_id": "1047993782078193664", "created_at": "2019-11-16T01:28:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195513526573584384"}], "id": "1195513861639684098", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @reallhosemberg: Ela humilhou a mulher que deu a luz, a coisa mais divina que existe. Matou, roubou, furtou....Agora leu dois vers\u00edculos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "reallhosemberg", "id": "1184867715758071808"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195513861639684098"]}, {"author_id": "246314170", "created_at": "2019-11-16T01:27:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195500066259292161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ronaldgamarra", "id": "102789756"}]}, "id": "1195513777946533888", "in_reply_to_user_id": "102789756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ronaldgamarra @MijaelGLP Hered\u00f3 la demencia del suicida Alan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195513777946533888"]}, {"author_id": "957635588743720962", "created_at": "2019-11-16T01:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195513526573584384"}], "id": "1195513710103662592", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @reallhosemberg: Ela humilhou a mulher que deu a luz, a coisa mais divina que existe. Matou, roubou, furtou....Agora leu dois vers\u00edculos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "reallhosemberg", "id": "1184867715758071808"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195513710103662592"]}, {"author_id": "3245456725", "created_at": "2019-11-16T01:27:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195513567010840576", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195513567010840576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Awxk2270j5", "expanded_url": "https://twitter.com/reallhosemberg/status/1195513526573584384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Awxk2270j5", "media_key": "3_1195513515714449409"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 179, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1184867715758071808", "created_at": "2019-11-16T01:26:50.000Z", "id": "1195513526573584384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Ela humilhou a mulher que deu a luz, a coisa mais divina que existe. Matou, roubou, furtou....Agora leu dois vers\u00edculos e se converteu. \nGente!!!!  G E N T E!!!!!!!!\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Awxk2270j5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195513526573584384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "599617961", "created_at": "2019-11-16T01:26:38.000Z", "id": "1195513475637948417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Joseane achou Jesus. Matou 3, se converteu e vai acabar santa. \u00c9 #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195513475637948417"]}, {"author_id": "88282022", "created_at": "2019-11-16T01:25:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195512650131738624"}], "id": "1195513283291369475", "in_reply_to_user_id": "313297527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@adejatene Voc\u00ea lembra do caso do menino que matou os pais que eram que eram policiais ?  a m\u00e3e ou pai ia fazer uma tal den\u00fancia .. e do nada acontece esse massacre na fam\u00edlia e colocam a culpa toda no garoto . ( que ele matou fam\u00edlia inteira e foi pra escola , voltou e se matou )", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adejatene", "id": "313297527"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195513283291369475"]}, {"author_id": "939620100759580673", "created_at": "2019-11-16T01:24:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195510645959122944"}], "id": "1195512955233849344", "in_reply_to_user_id": "2188508402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wtv_marii Tentava mas isso \u00e9 um pouco suicida pra mim ahahah", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wtv_marii", "id": "2188508402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512955233849344"]}, {"author_id": "2965917964", "created_at": "2019-11-16T01:24:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "theo"}]}, "id": "1195512876024381440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "josiane matou 2 tentou matar o theo foi o pr\u00f3prio capeta na novela toda ambiciosa e invejosa pra chegar agora no final e se converter kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512876024381440"]}, {"author_id": "1142848966222057472", "created_at": "2019-11-16T01:23:30.000Z", "id": "1195512685980459012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Matou 2 caboclo tentou matar outro e se converte que t\u00e1 tudo certo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512685980459012"]}, {"author_id": "2219792454", "created_at": "2019-11-16T01:23:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195512079375048708"}], "id": "1195512672168632320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cardozo_tamii: Despu\u00e9s estos profesores son los m\u00e1s sorprendidos cuando un estudiante o residente se suicida y no tienen cara para dart\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cardozo_tamii", "id": "2885635809"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195512672168632320"]}, {"author_id": "1191489116371931137", "created_at": "2019-11-16T01:22:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8332, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1195512429863677952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se a Josiane da novela que fez muita merda ,at\u00e9 matou  n\u00e3o caiu no culto.....gra\u00e7as  Deus estou no caminho certo \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512429863677952"]}, {"author_id": "3313618782", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/sDebeNOIxK", "expanded_url": "https://t.co/sDebeNOIxK", "display_url": "t.co/sDebeNOIxK"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:22:22.000Z", "id": "1195512401329868800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ano 2010 e Lula montado no pragmatismo suicida https://t.co/sDebeNOIxK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512401329868800"]}, {"author_id": "485968928", "created_at": "2019-11-16T01:22:18.000Z", "id": "1195512382195458050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estamos mirando una pel\u00edcula re loka de un virus suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195512382195458050"]}, {"author_id": "163115304", "created_at": "2019-11-16T01:22:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195511943722938375"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5945, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Berta"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "astor_dasilva", "id": "243147679"}]}, "id": "1195512336758562817", "in_reply_to_user_id": "243147679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@astor_dasilva A minha m\u00e3e s\u00f3 tem falado que a Fabiana perde tudo e volta pro convento. A Berta \u00e9 a madre superior. E a Fabiana assumiu a identidade da irm\u00e3 morta da Vivi. N\u00e3o sei se ela matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512336758562817"]}, {"author_id": "1099787378829524992", "created_at": "2019-11-16T01:21:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195512251375063045", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512251375063045"]}, {"author_id": "839957454976876548", "created_at": "2019-11-16T01:21:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195512155577212928", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512155577212928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 123, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "817875394804248576", "created_at": "2019-11-16T01:21:11.000Z", "id": "1195512103454617601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u201cN\u00e3o vou nem perguntar o que vc fez.\u201d\n\n\u00c9 como se a vida das pessoas que ela matou n\u00e3o tivesse import\u00e2ncia. \n\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512103454617601"]}, {"author_id": "4840362065", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:21:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195512093979619329", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512093979619329"]}, {"author_id": "2885635809", "created_at": "2019-11-16T01:21:05.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "id": "1195512079375048708", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s estos profesores son los m\u00e1s sorprendidos cuando un estudiante o residente se suicida y no tienen cara para darte un serm\u00f3n diciendo que \u201cning\u00fan profesor quiere cagarte\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195512079375048708"]}, {"author_id": "1154218790181359616", "created_at": "2019-11-16T01:20:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195510960045330432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "G_Raulino", "id": "89216640"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Andre_Ede", "id": "1057636702770974720"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "desimpedidos", "id": "1524689467"}]}, "id": "1195511970151223296", "in_reply_to_user_id": "89216640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@G_Raulino @Andre_Ede @desimpedidos Maior torcedor de mudos, o Brasil todo sabe, at\u00e9 esse ano teve torcedor q se matou por causa do flamengo kkkk mais um fracassado, paguem a fam\u00edlia dos jovens q o flamengo MATOU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195511970151223296"]}, {"author_id": "1070492143117062146", "created_at": "2019-11-16T01:20:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195045659432407046"}], "id": "1195511812239822848", "in_reply_to_user_id": "4287625114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rdeusaria Que tipo de role suicida e esse me chama", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rdeusaria", "id": "4287625114"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195511812239822848"]}, {"author_id": "1110642182560645121", "created_at": "2019-11-16T01:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195511791993966592", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195511791993966592"]}, {"author_id": "1017626604", "created_at": "2019-11-16T01:19:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195511439001366529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "ADon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "M4ll4y", "id": "747965471069249536"}]}, "id": "1195511743201628167", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @M4ll4y: Josiane vai ser aceita logo logo na igreja se ela falar q matou 2 gays. A igreja vai at\u00e9 fazer oferenda pra ela ser solta\n#ADon\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195511743201628167"]}, {"author_id": "957357497257484290", "created_at": "2019-11-16T01:19:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195511582090055682", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195511582090055682"]}, {"author_id": "1025504962904829952", "created_at": "2019-11-16T01:19:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195511580563320837", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195511580563320837"]}, {"author_id": "3383854035", "created_at": "2019-11-16T01:19:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195511439001366529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "ADon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "M4ll4y", "id": "747965471069249536"}]}, "id": "1195511560900210688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @M4ll4y: Josiane vai ser aceita logo logo na igreja se ela falar q matou 2 gays. A igreja vai at\u00e9 fazer oferenda pra ela ser solta\n#ADon\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195511560900210688"]}, {"author_id": "3294956562", "created_at": "2019-11-16T01:18:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1195511539614330883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195511539614330883"]}, {"author_id": "94610599", "created_at": "2019-11-16T01:18:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195510452450680834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 181, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gutokos", "id": "30952949"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "id": "1195511499034419200", "in_reply_to_user_id": "30952949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gutokos @leandroruschel L\u00edder deposto serve de que? Caso n\u00e3o tenha percebido existe um golpe sendo armado. Uma guerra se ganha c a melhor estrat\u00e9gia, n\u00e3o c ataque suicida. Bolsonaro \u00e9 presidente n\u00e3o \u00e9 ditador. Acorda!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195511499034419200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "author_id": "747965471069249536", "created_at": "2019-11-16T01:18:33.000Z", "id": "1195511439001366529", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Josiane vai ser aceita logo logo na igreja se ela falar q matou 2 gays. A igreja vai at\u00e9 fazer oferenda pra ela ser solta\n#ADonadoPedaco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195511439001366529"]}, {"author_id": "4697704760", "created_at": "2019-11-16T01:16:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195510976831008768", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195510976831008768"]}, {"author_id": "1193258278769311745", "created_at": "2019-11-16T01:16:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195510911995392000", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195510911995392000"]}, {"author_id": "20024751", "created_at": "2019-11-16T01:16:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195510843556945920", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195510843556945920"]}, {"author_id": "332516254", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/LNTrQcetYL", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1195497425311555584", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:16:09.000Z", "id": "1195510835495546880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Elenco do esquadr\u00e3o suicida 2? https://t.co/LNTrQcetYL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195510835495546880"]}, {"author_id": "1030851029255049217", "created_at": "2019-11-16T01:15:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1195510564694511617", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195510564694511617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 144, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/IfNf2QzlYN", "expanded_url": "https://twitter.com/OJonathanF/status/1195510528900239360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfNf2QzlYN", "media_key": "3_1195510524202639361"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi Guedes"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Gerusa"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1031590702394875904", "created_at": "2019-11-16T01:14:56.000Z", "id": "1195510528900239360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Vivi Guedes tem que aprender com a Gerusa, a personagem da Ana Furtado, que matou o marido pra se proteger e proteger os filhos \n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/IfNf2QzlYN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195510528900239360"]}, {"author_id": "1126334300385959937", "created_at": "2019-11-16T01:14:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195510523405713408", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195510523405713408"]}, {"author_id": "815723180631408640", "created_at": "2019-11-16T01:14:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195419568329629697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8742, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "_uxio", "id": "64794485"}]}, "id": "1195510460067528705", "in_reply_to_user_id": "64794485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_uxio si va a Vigo se suicida al ver tantos leds juntos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195510460067528705"]}, {"author_id": "757039286281707520", "created_at": "2019-11-16T01:13:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "DOBBY"}]}, "id": "1195510266110328834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EU ODEIO A BELLATRIX SE VC GOSTA DA BELLATRIX VC \u00c9 UM FILHO DA PUTA EU JURO COMO ALGU\u00c9M CONSEGUE GOSTAR DESSA ASSASSINA HORROROSA ELA MATOU O DOBBY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195510266110328834"]}, {"author_id": "1166385601643470849", "created_at": "2019-11-16T01:12:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195455265010782208"}], "id": "1195510029941690369", "in_reply_to_user_id": "191276094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PascualEugenia @__fededelgado__ @notcutebutsad Yo no equiparo ambos deseos, pero la soluci\u00f3n es la misma: la muerte. En el caso del suicida, la ve como soluci\u00f3n a sus problemas; si no deseas existir, la muerte es la consecuencia l\u00f3gica. Nadie debe estar en este mundo contra su voluntad.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PascualEugenia", "id": "191276094"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "__fededelgado__", "id": "822264048"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "notcutebutsad", "id": "809473883745173504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195510029941690369"]}, {"author_id": "859401012775456769", "created_at": "2019-11-16T01:12:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "id": "1195509849330790400", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195509849330790400"]}, {"author_id": "2929387925", "created_at": "2019-11-16T01:11:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1195509767780864000", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195509767780864000"]}, {"author_id": "109965025", "created_at": "2019-11-16T01:11:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195509631155679233"}], "id": "1195509747178524674", "in_reply_to_user_id": "1087118063709966339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@guiribeirorj E se matou depois...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guiribeirorj", "id": "1087118063709966339"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195509747178524674"]}, {"author_id": "1171625665982062593", "created_at": "2019-11-16T01:11:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "petro"}]}, "id": "1195509665184075779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Buenas noches les propongo algo, dejar de contestar los twitt de petro por 15 dias, les aseguro que al ver que nadie le presta atenci\u00f3n de pronto nos da la sorpresa y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195509665184075779"]}, {"author_id": "3086501266", "created_at": "2019-11-16T01:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195506201951395841"}], "id": "1195509648847245312", "in_reply_to_user_id": "3172914035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@wezleandrorazel @JornalOGlobo N\u00e3o eh esquecer os crimes. Voc\u00ea pode lembrar pra vida toda que a igreja matou X pessoas, ninguem pode mudar o passado. A gente s\u00f3 aceita e o causador dos crimes se arrepende.\nAcho que isso tudo acabaria se ela viesse a p\u00fablico e pedisse desculpas. Mas nem isso eh f\u00e1cil de arrumar", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195509648847245312"]}, {"author_id": "17637572", "created_at": "2019-11-16T01:10:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195500211340292096"}], "id": "1195509322878455808", "in_reply_to_user_id": "905497784027054080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mondegomike @ManuelN72205987 Se um branco matou um negro por racismo, \u00e9 racismo. Ponto. Quer branquear isso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195509322878455808"]}, {"author_id": "1064019313500332032", "created_at": "2019-11-16T01:08:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195508186029207553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Yuqi"}]}, "id": "1195508906312785922", "in_reply_to_user_id": "1064019313500332032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lembram da Sulli? Lembram o pq ela se matou? POR CAUSA DE HATE! Vcs est\u00e3o fazendo isso sem pensar. Yuqi est\u00e1 recebendo hate por causa disso, e ela pode se sentir mal, as pessoas n\u00e3o pararem e ela tentar se matar. Vcs acham que ela n\u00e3o faria isso? A Sulli fez, e a\u00ed?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195508906312785922"]}, {"author_id": "813167587303587840", "created_at": "2019-11-16T01:08:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195508904349851648", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195508904349851648"]}, {"author_id": "755834001802223616", "created_at": "2019-11-16T01:06:49.000Z", "id": "1195508489059094530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195508489059094530"]}, {"author_id": "104934869", "created_at": "2019-11-16T01:06:28.000Z", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "id": "1195508397870727169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El suicida quiere suicidarse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195508397870727169"]}, {"author_id": "458374706", "created_at": "2019-11-16T01:06:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9897, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "id": "1195508348847828992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu e a minha tend\u00eancia suicida.. estou a usar o iPhone sem capa c\u00e1 n\u00e3o sei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195508348847828992"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}]}, "author_id": "729148562", "created_at": "2019-11-16T01:05:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195508274784804864", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195508274784804864"]}, {"author_id": "28228305", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/qWH5rBiB1O", "expanded_url": "http://www.today.it/citta/omicidio-suicidio-orvieto.html", "display_url": "today.it/citta/omicidio\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:05:01.000Z", "id": "1195508032546988037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Omicidio suicidio Orvieto, Carlo Carletti uccide moglie Rosalba Politi e figlia Cinzia poi si suicida\n\u201e \nCitta\nUccide figlia e moglie, poi si suicida: i cadaveri trovati in tre diverse stanze \n\nCarlo Carletti avrebbe... https://t.co/qWH5rBiB1O", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195508032546988037"]}, {"author_id": "24979939", "created_at": "2019-11-16T01:04:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9668, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "id": "1195508005183336449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O rabo de uma galera a\u00ed do STF deve estar, supostamente, no campo da hip\u00f3tese, de forma aleg\u00f3rica, preso para um CARALHO, para dobrar a aposta e tentar algo t\u00e3o suicida assim. Est\u00e3o esticando a corda ao m\u00e1ximo. O povo, uma hora, perde a paci\u00eancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195508005183336449"]}, {"author_id": "919708105", "created_at": "2019-11-16T01:04:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195507819631517696", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195507819631517696"]}, {"author_id": "2748557824", "created_at": "2019-11-16T01:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195101002476720128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lustramoveis", "id": "756190128452669440"}]}, "id": "1195507713129754625", "in_reply_to_user_id": "939715705418772480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lustramoveis Ele ta na dele, j\u00e1 voc\u00ea ta querendo se aparecer, quando eu falo de Jo\u00e3o isso diz mais sobre mim doq sobre Jo\u00e3o, se enforcou parsa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195507713129754625"]}, {"author_id": "947993320831311873", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:03:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195507696037965825", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195507696037965825"]}, {"author_id": "1190078587455594496", "created_at": "2019-11-16T01:03:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195498663197454342"}], "id": "1195507585450942464", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsaSilvaxx_: Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isasilvaxx_", "id": "1514038136854167554"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195507585450942464"]}, {"author_id": "43739019", "created_at": "2019-11-16T01:03:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195443836455202820"}], "id": "1195507527766511617", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR Mitomano.\nIgual que su l\u00edder, el puerco suicida.\n@MijaelGLP", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195507527766511617"]}, {"author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-11-16T01:01:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195461359850401792"}], "id": "1195507167740276736", "in_reply_to_user_id": "1184905673630535683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CamiloP95517892 @martinhidalgo @paolosenmache @elcomercio_peru No solo LADR\u00d3N, sino tambi\u00e9n COBARDE SUICIDA!!\nNi muerto descansar\u00e1 en paz!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CamiloP95517892", "id": "1184905673630535683"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "paolosenmache", "id": "1055154723773394944"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195507167740276736"]}, {"author_id": "802878162879336452", "created_at": "2019-11-16T01:01:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195506971442655232"}], "id": "1195507160807071746", "in_reply_to_user_id": "1025879235985125376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lyxsv meu t\u00e1 todo mundo cheio de roxo ou machucado kkkkkkkkk serio eu tamb\u00e9m t\u00f4 com um kkkkkk ontem todo mundo se matou naquela festa baaaaa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "lyxsv", "id": "1025879235985125376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195507160807071746"]}, {"author_id": "1091508878733389824", "created_at": "2019-11-16T00:57:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195504693482536960"}], "id": "1195506246415257600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RamosErlaine15: Meu tt s\u00f3 ta sobre a menina que mentiu que se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195506246415257600"]}, {"author_id": "371485673", "created_at": "2019-11-16T00:56:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195418899837280256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Johannadsm", "id": "68001761"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "omar_carmona", "id": "138004824"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 47, "end": 54, "username": "Knesis", "id": "36756157"}]}, "id": "1195505946916769797", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Johannadsm: @omar_carmona @Knesix @jguaido @Knesis No se usted Omar, pero la negaci\u00f3n a los hechos tambi\u00e9n puede ser una tendencia pato\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195505946916769797"]}, {"author_id": "2648772106", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/LCikWzDpfu", "expanded_url": "https://twitter.com/7sprouts/status/1195454458882166789", "display_url": "twitter.com/7sprouts/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Dream"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:56:43.000Z", "id": "1195505943800360960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mermao essa foto acaba comigo pq ele se matou para esse concerto, o ele sabe que 4/6 membros v\u00e3o se graduar e assim sair do Dream pq \u00e9 uma merda de grupo rotativo, ele t\u00e1 vendo todos q criaram ele indo embora vsf https://t.co/LCikWzDpfu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195505943800360960"]}, {"author_id": "476232944", "created_at": "2019-11-16T00:56:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "id": "1195505894047518722", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195505894047518722"]}, {"author_id": "1185295494047830016", "created_at": "2019-11-16T00:56:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195505850837798912", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195505850837798912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}]}, "author_id": "1131359513070755840", "created_at": "2019-11-16T00:56:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195505773650096129", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195505773650096129"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}]}, "author_id": "2289105926", "created_at": "2019-11-16T00:55:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195505660819124224", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195505660819124224"]}, {"author_id": "1043158799891275776", "created_at": "2019-11-16T00:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195505418958786561", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195505418958786561"]}, {"author_id": "1026188436531765249", "created_at": "2019-11-16T00:54:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195498663197454342"}], "id": "1195505296145293314", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsaSilvaxx_: Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isasilvaxx_", "id": "1514038136854167554"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195505296145293314"]}, {"author_id": "896408412", "created_at": "2019-11-16T00:52:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195504846796926976", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195504846796926976"]}, {"author_id": "2783948762", "created_at": "2019-11-16T00:52:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195418899837280256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Johannadsm", "id": "68001761"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "omar_carmona", "id": "138004824"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 47, "end": 54, "username": "Knesis", "id": "36756157"}]}, "id": "1195504805063659520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Johannadsm: @omar_carmona @Knesix @jguaido @Knesis No se usted Omar, pero la negaci\u00f3n a los hechos tambi\u00e9n puede ser una tendencia pato\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195504805063659520"]}, {"author_id": "889882912111427586", "created_at": "2019-11-16T00:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195498663197454342"}], "id": "1195504694111752197", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsaSilvaxx_: Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isasilvaxx_", "id": "1514038136854167554"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195504694111752197"]}, {"author_id": "973006384248868865", "created_at": "2019-11-16T00:51:44.000Z", "id": "1195504693482536960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Meu tt s\u00f3 ta sobre a menina que mentiu que se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195504693482536960"]}, {"author_id": "1563640566", "created_at": "2019-11-16T00:51:04.000Z", "id": "1195504525332926466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gana suicida\nMorte divina", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195504525332926466"]}, {"author_id": "2772260052", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/x3JdG6hR9a", "expanded_url": "http://surestesur.com/mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia/", "display_url": "surestesur.com/mata-a-su-pare\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:50:51.000Z", "geo": {"place_id": "de53bfce0b1ef58c"}, "id": "1195504467233296386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su pareja y se suicida en una iglesia https://t.co/x3JdG6hR9a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195504467233296386"]}, {"author_id": "399170111", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/fRK0T7MueB", "expanded_url": "http://surestesur.com/mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia/", "display_url": "surestesur.com/mata-a-su-pare\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:50:36.000Z", "id": "1195504406780731394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su pareja y se suicida en una iglesia https://t.co/fRK0T7MueB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195504406780731394"]}, {"author_id": "1039977296982102016", "created_at": "2019-11-16T00:49:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195504249779752961", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195504249779752961"]}, {"author_id": "1653935264", "created_at": "2019-11-16T00:49:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195482785403854849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "play"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1195504178505879554", "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@evoespueblo @monicabergamo Perdeu play boy tu se suicidou politicamente vai pagar o pre\u00e7o da trai\u00e7\u00e3o a seu povo a sua na\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195504178505879554"]}, {"author_id": "1020734434943930369", "created_at": "2019-11-16T00:48:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195498663197454342"}], "id": "1195503932073746432", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsaSilvaxx_: Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isasilvaxx_", "id": "1514038136854167554"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195503932073746432"]}, {"author_id": "66813912", "created_at": "2019-11-16T00:48:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195281395813191681"}], "id": "1195503903262949376", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tmbrise: 11/24(\u65e5)\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\u6642\u9593\u65e9\u3081\u203c\ufe0f\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMA\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tmbrise", "id": "136949598"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1195503903262949376"]}, {"author_id": "1714333675", "created_at": "2019-11-16T00:47:10.000Z", "id": "1195503540678078465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como se fosse apagar tudo que ela fez pras outras pessoas. As vidas que ela matou, o golpe na m\u00e3e dela, etc. \u00c9 s\u00f3 se converter que t\u00e1 tudo ok! A igreja \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o. S\u00e9rio, isso \u00e9 MUITO problem\u00e1tico!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195503540678078465"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/K42PWgSI6V", "expanded_url": "https://twitter.com/OJonathanF/status/1195503476819795968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K42PWgSI6V", "media_key": "3_1195503473296596993"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Gerusa"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1031590702394875904", "created_at": "2019-11-16T00:46:54.000Z", "id": "1195503476819795968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Gerusa, a personagem da Ana Furtado, matou o marido pra se proteger e proteger os filhos\n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/K42PWgSI6V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195503476819795968"]}, {"author_id": "756471446940024833", "created_at": "2019-11-16T00:46:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "id": "1195503402245120005", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195503402245120005"]}, {"author_id": "1022589743589150722", "created_at": "2019-11-16T00:46:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195503399946600448", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195503399946600448"]}, {"author_id": "124549908", "created_at": "2019-11-16T00:46:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195379552589164546"}], "id": "1195503384331259905", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paularaya_: Esta imagen, ademas de ser super cuma, representa lo que tu clase politica ha intentado hacer siempre: tapar la verdad, hac\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paularaya_", "id": "2440648880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195503384331259905"]}, {"author_id": "2582447805", "created_at": "2019-11-16T00:45:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194971780705861637"}], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.6197, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "id": "1195503229800464385", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja @JBCPERU Que t\u00eda m\u00e1s idiota eres digna hija de un cobarde suicida!! Yo prefiero que me amen bonito que mi pareja, hijo, o\u201dPadre\u201d no tenga ese motivo para morir de hambre como  Mark y menos si es por robo o corrupcion, quiz\u00e1s keiko deber\u00eda tomar ejemplo de tu padre ,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195503229800464385"]}, {"author_id": "371377133", "created_at": "2019-11-16T00:45:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195502361244061697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hannaasouzaa", "id": "1625984816"}]}, "id": "1195503210930343938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hannaasouzaa: a mulher t\u00e1 presa pq matou o marido agressor antes que a matasse\n\ne o Walcyr a pintou como errada que se encontrou na f\u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195503210930343938"]}, {"author_id": "2905119689", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:45:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195503025147830273", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195503025147830273"]}, {"author_id": "735460784667557888", "created_at": "2019-11-16T00:44:40.000Z", "id": "1195502911805173761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00ea \u00e9 bom em me fazer sentir pequena, se isso n\u00e3o me magoa por que eu ainda choro? se isso n\u00e3o me matou, estou s\u00f3 metade viva", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195502911805173761"]}, {"author_id": "1192929025121046528", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CVqVRI5HNZ", "expanded_url": "https://t.co/CVqVRI5HNZ", "display_url": "t.co/CVqVRI5HNZ"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Jjong"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:44:19.000Z", "id": "1195502824584560642", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "|| As pessoas reclamam que lembram do Jjong como o \"cantor que se suicidou\" mas n\u00e3o deixam normalizarem novamente a imagem dele aqui no rp, justamente por ele ter feito o que fez. \u00c9 hipocrisia e falta de no\u00e7\u00e3o, ele teve a vida dele e merece ser lembrado como o cantor que era. https://t.co/CVqVRI5HNZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195502824584560642"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "adonadopedaco"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "mo\u00e7oila"}]}, "author_id": "2530850228", "created_at": "2019-11-16T00:42:37.000Z", "id": "1195502396320993280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#adonadopedaco ai, gente, a J\u00f4 nunca se compadeceu do sofrimento da pr\u00f3pria m\u00e3e, ali\u00e1s, at\u00e9 se divertia! Matou dois e tentou matar outro, que era apaixonado por ela, que a ajudou em tudo que p\u00f4de. Mas o problema da mo\u00e7oila era ler a b\u00edblia??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195502396320993280"]}, {"author_id": "1625984816", "created_at": "2019-11-16T00:42:28.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}]}, "id": "1195502361244061697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a mulher t\u00e1 presa pq matou o marido agressor antes que a matasse\n\ne o Walcyr a pintou como errada que se encontrou na f\u00e9 \n\npqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195502361244061697"]}, {"author_id": "242029130", "created_at": "2019-11-16T00:42:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195502076006154240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3461, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Aleja__ndra", "id": "603263822"}]}, "id": "1195502345490186241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aleja__ndra: haberme enamorado de un fuckboy suicida es lo peor que me ha pasado en la vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195502345490186241"]}, {"author_id": "2155599546", "created_at": "2019-11-16T00:41:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195501903213465604"}], "id": "1195502135322038272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SheilaGomez03: \"Eu matei o meu marido\" novela mostrando a realidade da justi\u00e7a brasileira, a mulher matou o marido para se defender e m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SheilaGomez03", "id": "369022647"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195502135322038272"]}, {"author_id": "735857450226716672", "created_at": "2019-11-16T00:41:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195502129701703680", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195502129701703680"]}, {"author_id": "603263822", "created_at": "2019-11-16T00:41:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}]}, "id": "1195502076006154240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "haberme enamorado de un fuckboy suicida es lo peor que me ha pasado en la vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195502076006154240"]}, {"author_id": "360895339", "created_at": "2019-11-16T00:40:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195493388180701184"}], "id": "1195501987221114880", "in_reply_to_user_id": "103105130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@artschoolloser O pessoal se matou de rir aqui com teu tweet kkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "artschoolloser", "id": "103105130"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195501987221114880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 159, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 158, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "369022647", "created_at": "2019-11-16T00:40:39.000Z", "id": "1195501903213465604", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Eu matei o meu marido\" novela mostrando a realidade da justi\u00e7a brasileira, a mulher matou o marido para se defender e mesmo assim foi presa \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195501903213465604"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.8648, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "29739488", "created_at": "2019-11-16T00:40:31.000Z", "id": "1195501866999832578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vou ficar decepcionada se realmente a Jo virar santa depois de presa. T\u00f4 esperando que seja truque dela igual uma outra que matou os pais #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195501866999832578"]}, {"author_id": "843985396350500864", "created_at": "2019-11-16T00:39:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195501688657977345", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195501688657977345"]}, {"author_id": "145694868", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:39:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195501687026401281", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195501687026401281"]}, {"author_id": "887426519408279552", "created_at": "2019-11-16T00:38:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195431274078322688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "id": "1195501393475489793", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ricardorente: Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Es\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195501393475489793"]}, {"author_id": "970764904994148353", "created_at": "2019-11-16T00:38:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "id": "1195501373875523584", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195501373875523584"]}, {"author_id": "991429580337463296", "created_at": "2019-11-16T00:38:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195501260763488258", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195501260763488258"]}, {"author_id": "795072728244035584", "created_at": "2019-11-16T00:38:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195501247383719936", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195501247383719936"]}, {"author_id": "2666342077", "created_at": "2019-11-16T00:37:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}]}, "id": "1195501065174691840", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195501065174691840"]}, {"author_id": "932257958", "created_at": "2019-11-16T00:37:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195501064730099713", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195501064730099713"]}, {"author_id": "1184628273675931648", "created_at": "2019-11-16T00:37:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194642038362390528"}], "id": "1195501045797052416", "in_reply_to_user_id": "1032447982136963072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MxLzS Queria saber o qu\u00e3o suicida vc \u00e9...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mxlzs", "id": "1411712362957066242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195501045797052416"]}, {"author_id": "132630226", "created_at": "2019-11-16T00:37:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195500989882740736", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195500989882740736"]}, {"author_id": "738508851994058752", "created_at": "2019-11-16T00:36:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195500742699896833", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195500742699896833"]}, {"author_id": "847867543012294656", "created_at": "2019-11-16T00:35:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195500716456075264", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195500716456075264"]}, {"author_id": "1247475529", "created_at": "2019-11-16T00:35:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195497406386888704"}], "id": "1195500698680676352", "in_reply_to_user_id": "1316600857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@awantlamilanesa El flagelo de la cerveza que se suicida en el vaso...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195500698680676352"]}, {"author_id": "814172686620512258", "created_at": "2019-11-16T00:34:32.000Z", "id": "1195500364583383043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "vou falar com a minha mae sobre o terno de novo se eu nao voltar eh pq ela me matou \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195500364583383043"]}, {"author_id": "1090244270794133505", "created_at": "2019-11-16T00:34:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}]}, "id": "1195500349236400128", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195500349236400128"]}, {"author_id": "817814318817415168", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:34:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195500342349377536", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195500342349377536"]}, {"author_id": "1089985874941693952", "created_at": "2019-11-16T00:33:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195389341994037248"}], "id": "1195500148467666944", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LoamIsTheBest: EU N\u00c3O TINHA PARADO PRA VER O V\u00cdDEO DAS ON\u00c7AS E VI S\u00d3 AGORAAAAAA! QUE \u00d3DIO, QUE TRISTEZA PUTA Q PARIU, A MULHER FALANDO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "loamisthebest", "id": "1445432783925612556"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195500148467666944"]}, {"author_id": "189655925", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GaxA3s2mD5", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:32:40.000Z", "id": "1195499891587526656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/GaxA3s2mD5 v\u00eda @el_pais", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195499891587526656"]}, {"author_id": "146178424", "created_at": "2019-11-16T00:32:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195499877779886080", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195499877779886080"]}, {"author_id": "469475551", "created_at": "2019-11-16T00:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "id": "1195499848373604353", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195499848373604353"]}, {"author_id": "847262321416196097", "created_at": "2019-11-16T00:31:34.000Z", "id": "1195499617573638145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina, gana suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195499617573638145"]}, {"author_id": "443905988", "created_at": "2019-11-16T00:30:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}], "id": "1195499371841966080", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195499371841966080"]}, {"author_id": "287295466", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/KhkG2SoP0y", "expanded_url": "https://twitter.com/DakJant/status/1195499317336907777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KhkG2SoP0y", "media_key": "3_1195499311200702471"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 168, "end": 178, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:30:23.000Z", "id": "1195499317336907777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Terrorista colombiano se suicida en vivo al ser acorralado en redes por @MariaFdaCabal, excelente labor period\u00edstica.                                                   @auronplay https://t.co/KhkG2SoP0y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195499317336907777"]}, {"author_id": "214382454", "created_at": "2019-11-16T00:30:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195430744606285825"}], "id": "1195499282998149123", "in_reply_to_user_id": "99807945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ronacho24 suicida jajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ronacho24", "id": "99807945"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195499282998149123"]}, {"author_id": "2667985584", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:29:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195499163062063104", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195499163062063104"]}, {"author_id": "3332103333", "created_at": "2019-11-16T00:29:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195499031830642689", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195499031830642689"]}, {"author_id": "1072118223561256960", "created_at": "2019-11-16T00:28:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195498718587506689", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195498718587506689"]}, {"author_id": "2877046234", "created_at": "2019-11-16T00:27:47.000Z", "id": "1195498663197454342", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma que essa pessoa encontrou pra acabar com toda a dor e problema foi acabando com a pr\u00f3pria vida, frustrante", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195498663197454342"]}, {"author_id": "849908472", "created_at": "2019-11-16T00:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195498642418946050", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195498642418946050"]}, {"author_id": "796498653213028353", "created_at": "2019-11-16T00:27:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "bunnix"}]}, "id": "1195498612328931328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "gente mas como a bunnix sobreviveu se o chat matou todo mundo de paris????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195498612328931328"]}, {"author_id": "759024297725788160", "created_at": "2019-11-16T00:26:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio aqi"}]}, "id": "1195498414341013504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida com S\u00e9rgio aqi \ud83c\udfac\ud83c\udf7f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195498414341013504"]}, {"author_id": "2975708278", "created_at": "2019-11-16T00:25:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195497975428132864", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195497975428132864"]}, {"author_id": "999284694096244736", "created_at": "2019-11-16T00:22:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195497425315811328", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195497425315811328"]}, {"author_id": "954283195", "created_at": "2019-11-16T00:22:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195497253437419522", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195497253437419522"]}, {"author_id": "1150975025220128773", "created_at": "2019-11-16T00:22:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195497223662030849", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195497223662030849"]}, {"author_id": "257737326", "created_at": "2019-11-16T00:22:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195497215382433793", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195497215382433793"]}, {"author_id": "797278118004293633", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PknQqGcATx", "expanded_url": "https://twitter.com/ouiludiida/status/1195467474692694016", "display_url": "twitter.com/ouiludiida/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:21:55.000Z", "id": "1195497187771404288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acho que minha parte de dentro j\u00e1 se suicidou, s\u00f3 falta a de fora https://t.co/PknQqGcATx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195497187771404288"]}, {"author_id": "18888780", "created_at": "2019-11-16T00:21:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195492735635116033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "Juano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juanoflyer", "id": "3011084919"}]}, "id": "1195497116380094467", "in_reply_to_user_id": "3011084919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@juanoflyer Aguante Juano!! Hoy mi sobrina de 13 (terminado la Primaria) me pregunt\u00f3 si el que se suicida es Cobarde o Valiente.... las nuevas generaciones son distintas!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195497116380094467"]}, {"author_id": "1135395271", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8szxp7DOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1195430848436342784", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "pac"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:21:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195430848436342784"}], "id": "1195497101825839105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E a pol\u00edcia n quis investigar. Se bem q desde a morte do pac a pol\u00edcia cagou p saber quem realmente matou ele. https://t.co/8szxp7DOV1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195497101825839105"]}, {"author_id": "58602407", "created_at": "2019-11-16T00:21:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "id": "1195497050609242112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu n\u00e3o acredito que josiane passou a novela toda sendo escrota, matou duas pessoas, deu golpe na m\u00e3e, tentou matar a terceira e tudo que ela vai precisar pra se regenerar \u00e9 ler a b\u00edblia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195497050609242112"]}, {"author_id": "1048245405883006976", "created_at": "2019-11-16T00:21:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195496997614170118", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195496997614170118"]}, {"author_id": "3895630934", "created_at": "2019-11-16T00:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195496920883572738", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195496920883572738"]}, {"author_id": "1391745978", "created_at": "2019-11-16T00:20:40.000Z", "id": "1195496872519098368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ela matou duas pessoas, tentou matar a terceira, roubou a pr\u00f3pria m\u00e3e, dentre outras coisas PRO FINAL DELA SER SE CONVERTER MANO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195496872519098368"]}, {"author_id": "1115322497233190912", "created_at": "2019-11-16T00:19:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo news"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Papai Noel"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Guga"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1195496690939256838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu estava assitindo a Globo news e tem um caso,de um menino que pediu pro Papai Noel um tratamento de tire\u00f3ide pra m\u00e3e dele,isso me matou por dentro,ai o Guga que \u00e9 pra min um dos melhores jornalistas do Brasil,se ofereceu pra falar com o pai que \u00e9 endocrino", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195496690939256838"]}, {"author_id": "737167884", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/bby88VeGWd", "expanded_url": "https://axnoticias.com/blog/2019/11/15/mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia/", "display_url": "axnoticias.com/blog/2019/11/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:19:53.000Z", "id": "1195496674380124161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su pareja y se suicida en una iglesia https://t.co/bby88VeGWd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195496674380124161"]}, {"author_id": "1111267375498838016", "created_at": "2019-11-16T00:19:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195474258933243904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAntinom", "id": "1128652114924797958"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}, "id": "1195496621536161797", "in_reply_to_user_id": "1128652114924797958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MAntinom @henrybugalho No Jap\u00e3o ot\u00e1rio n\u00e3o estaria ofendendo ministros a troco de nada.\n\nAh, l\u00e1 pol\u00edtico corrupto se suicida, talquei?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195496621536161797"]}, {"author_id": "818984680510865408", "created_at": "2019-11-16T00:19:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195496542150569986", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195496542150569986"]}, {"author_id": "791666419620540416", "created_at": "2019-11-16T00:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195496495828652032", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195496495828652032"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}]}, "author_id": "2873738951", "created_at": "2019-11-16T00:19:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195496475226181632", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195496475226181632"]}, {"author_id": "1056282022212198403", "created_at": "2019-11-16T00:18:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195496263640330240", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195496263640330240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}]}, "author_id": "1403865704", "created_at": "2019-11-16T00:17:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195496080990969856", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195496080990969856"]}, {"author_id": "2180963582", "created_at": "2019-11-16T00:17:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195496067439173633", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195496067439173633"]}, {"author_id": "815982198172123137", "created_at": "2019-11-16T00:17:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}]}, "id": "1195496032324538370", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195496032324538370"]}, {"author_id": "1067545361798086658", "created_at": "2019-11-16T00:17:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195496020408356864", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195496020408356864"]}, {"author_id": "836598358747844608", "created_at": "2019-11-16T00:17:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195496006605037568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "banguela"}]}, "id": "1195496009113178113", "in_reply_to_user_id": "836598358747844608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em uma cena do \u00faltimo filme, quando eles acham a caverna l\u00e1 dos drag\u00f5es, a imagem abre e mostra os drag\u00f5es que est\u00e3o l\u00e1 e aparece dois drag\u00f5es iguais a f\u00eamea do banguela. Um deles era um filhote. Como teria surgido esse filhote se o cara mal l\u00e1 matou todos os sombra da noite?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195496009113178113"]}, {"author_id": "183373413", "created_at": "2019-11-16T00:16:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195495748944769024", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195495748944769024"]}, {"author_id": "248031859", "created_at": "2019-11-16T00:15:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195495589787643905", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195495589787643905"]}, {"author_id": "237903083", "created_at": "2019-11-16T00:14:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1195495392521129985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En Francia: Se suicida un joven quem\u00e1ndose vivo. Los medios  debaten sobre el fondo pol\u00edtico y la falta de oportunidades para la juventud.\n\nEn Colombia: los medios publican la encuesta \"\u00bfte suicidar\u00edas quem\u00e1ndote vivo?\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195495392521129985"]}, {"author_id": "708672509814689793", "created_at": "2019-11-16T00:13:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195494986906775554", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195494986906775554"]}, {"author_id": "1254984289", "created_at": "2019-11-16T00:12:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195478260559351808"}], "id": "1195494900684513280", "in_reply_to_user_id": "633975221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PhFelix98 As vezes eu encontro um universit\u00e1rio que n\u00e3o bebe e me questiono como essa pessoa ainda n\u00e3o se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PhFelix98", "id": "633975221"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195494900684513280"]}, {"author_id": "874098809634205698", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MLHHzmr3Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1195084235922722826", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:12:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195084235922722826"}], "id": "1195494843201572864", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Yo quiero saber si alguna vez me cruc\u00e9 con un asesino o un ladr\u00f3n o un suicida https://t.co/MLHHzmr3Tc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195494843201572864"]}, {"author_id": "746169341914259456", "created_at": "2019-11-16T00:12:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.3919, "type": "Person", "normalized_text": "aram"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "SORAKA"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "dano"}]}, "id": "1195494709105451009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "fui jogar aram e ca\u00ed com SORAKA vai si fude eu doida pra dar dano e s\u00f3 podia ficar ajudando os suicida que estavam no meu time", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195494709105451009"]}, {"author_id": "2950915315", "created_at": "2019-11-16T00:11:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195494664125763585", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195494664125763585"]}, {"author_id": "4756314573", "created_at": "2019-11-16T00:09:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195405407231066112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "delin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}]}, "id": "1195494168761708544", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Erickrevilla: @uterope @MindefPeru Solo un personaje con un evidente problema de autoestima ser\u00eda capaz de integrar las filas del delin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195494168761708544"]}, {"author_id": "517614994", "entities": {"urls": [{"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/NXIm0SzrL2", "expanded_url": "https://twitter.com/_romarico/status/1195494076268924929/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXIm0SzrL2", "media_key": "7_1195493893997056000"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "yoshiyama"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:09:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195149027119157248"}], "id": "1195494076268924929", "in_reply_to_user_id": "2718423327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@savebothlives @TatianaAstengoB Se original troll, ya la hija del suicida dizque martir apunta a lo romantico del asunto.\nKeiko busca desvirtuar la atencion a lo revelado por un allegado a su red criminal, jorge yoshiyama la sindica a la Sra k como quien dirigia el pitufeo.\nEs real la pantomima huelga de hambre https://t.co/NXIm0SzrL2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195494076268924929"]}, {"author_id": "496601058", "created_at": "2019-11-16T00:09:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195493999500546048", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195493999500546048"]}, {"author_id": "605858364", "created_at": "2019-11-16T00:07:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195493657585041408", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195493657585041408"]}, {"author_id": "732580370273701888", "created_at": "2019-11-16T00:07:37.000Z", "id": "1195493591042449408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No tener miedo al fracaso es la mayor tendencia suicida que existe.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195493591042449408"]}, {"author_id": "4475334681", "created_at": "2019-11-16T00:06:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "id": "1195493216751099905", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195493216751099905"]}, {"author_id": "1103354759577251847", "created_at": "2019-11-16T00:05:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195413839011098625"}], "id": "1195493123838873600", "in_reply_to_user_id": "1087345634380783616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SergioBorges96 @RosarioAlves14 @Publico Como se isto fosse um jogo de \"o teu ismo matou mais que o meu\". Ambos s\u00e3o igualmente maus, ambos usaram e usam os mesm\u00edssimos m\u00e9todos para se imporem. E ambos devem ser condenados com a mesma veem\u00eancia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SergioBorges96", "id": "1087345634380783616"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "RosarioAlves14", "id": "1478765512565874695"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "Publico", "id": "2561091"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195493123838873600"]}, {"author_id": "929920706489606146", "created_at": "2019-11-16T00:05:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195493109821583370", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195493109821583370"]}, {"author_id": "1043831730120069120", "created_at": "2019-11-16T00:05:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195493042427506688", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195493042427506688"]}, {"author_id": "455183157", "created_at": "2019-11-16T00:04:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195430996482461696"}], "id": "1195492879965310977", "in_reply_to_user_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanSheput No creo eso es tu imaginaci\u00f3n. El peruano ahora se da cuenta salvo que ingnore lo que es buen congresista o mal. Lo que es un ladr\u00f3n y quien no lo es. Quien es un cobarde y se suicida y quien afronta con valent\u00eda las acusaciones.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195492879965310977"]}, {"author_id": "1129184495024967680", "created_at": "2019-11-16T00:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195492828190838784", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195492828190838784"]}, {"author_id": "834725895248236549", "created_at": "2019-11-16T00:02:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "id": "1195492310378852356", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195492310378852356"]}, {"author_id": "1164710319211651078", "created_at": "2019-11-16T00:01:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195491890319306753"}], "id": "1195492171882909701", "in_reply_to_user_id": "1134620667108876288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@juhmoleiro_ @mr_eduarda25 se enforcou com papel higi\u00eanico", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "mr_eduarda25", "id": "1052285734537875462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195492171882909701"]}, {"author_id": "1026123418142474245", "created_at": "2019-11-16T00:01:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195465078704881665"}], "id": "1195491964420067333", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0fc_Gustavo3: Apoiei minha bike para o @__Pedrinh0 eo cabe\u00e7a se matou kdkdkdkdkdkd , s\u00f3 quero ver no baile", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "0fc_Gustavo3", "id": "1112029170341761024"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "__Pedrinh0", "id": "1026123418142474245"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195491964420067333"]}, {"author_id": "3297237479", "created_at": "2019-11-16T00:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195102899715612672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlesenric", "id": "17308245"}]}, "id": "1195491852834787333", "in_reply_to_user_id": "17308245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carlesenric Esa teor\u00eda de conspiraci\u00f3n suicida de Espa\u00f1a contra si misma no se basa en ning\u00fan argumento m\u00ednimamente s\u00f3lido. Sinceramente no me parece plausible desde ning\u00fan punto estrat\u00e9gico. Si hay servicios secretos involucrados en lo que sucede, no son los espa\u00f1oles.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195491852834787333"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jD1neDhRkD", "expanded_url": "http://eluni.mx/3bgqsg", "display_url": "eluni.mx/3bgqsg"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6GRye3IfEv", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Metropoli/status/1195491671858745345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GRye3IfEv", "media_key": "3_1195468992691023877"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.8037, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}]}, "author_id": "391116248", "created_at": "2019-11-16T00:00:00.000Z", "id": "1195491671858745345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#PorSiNoLoViste Mata a su pareja y se suicida en una iglesia de Iztapalapa https://t.co/jD1neDhRkD https://t.co/6GRye3IfEv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195491671858745345"]}, {"author_id": "1038071642902220801", "created_at": "2019-11-15T23:59:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195467257087963136"}], "id": "1195491650816094213", "in_reply_to_user_id": "197633633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mariapernett_ Escuadr\u00f3n suicida! @diegofdez12 @ksfajardo @CutiepieR4 @AlfredoRstrepo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariapernett_", "id": "197633633"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Diegofdez12", "id": "1420090615853993986"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "ksfajardo", "id": "615575395"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "CutiepieR4", "id": "3347000488"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "AlfredoRstrepo", "id": "355604940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195491650816094213"]}, {"author_id": "77806508", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:59:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195491591370280960", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195491591370280960"]}, {"author_id": "1185155987373744128", "created_at": "2019-11-15T23:59:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195491489993969664", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195491489993969664"]}, {"author_id": "475919442", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l89snYGjlu", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:58:46.000Z", "id": "1195491363418202112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/l89snYGjlu", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195491363418202112"]}, {"author_id": "406433712", "created_at": "2019-11-15T23:58:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195491319180877824", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195491319180877824"]}, {"author_id": "914235523430076417", "created_at": "2019-11-15T23:58:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195491254265663488", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195491254265663488"]}, {"author_id": "96752757", "created_at": "2019-11-15T23:57:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195457214556909569"}], "id": "1195491137903038466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Stegosauro: Facciamo un ripasso:\n\n1) Le madri normali non scappano se hanno dei figli piccoli\n2) Chi ha gatti/cani non si suicida.\n\n#Qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Stegosauro", "id": "417897223"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195491137903038466"]}, {"author_id": "839589096", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jNp4v30RNT", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/em-sp-motorista-de-porsche-que-atropelou-e-matou-idosa-em-faixa-de-pedestres-e-solto/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/em-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.892, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7932, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:57:47.000Z", "id": "1195491113488003076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em SP: Motorista de Porsche que atropelou e matou idosa em faixa de pedestres \u00e9 solto https://t.co/jNp4v30RNT\nSE FOSSE UM FUSCA ESTARIA PRESO.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195491113488003076"]}, {"author_id": "342862041", "created_at": "2019-11-15T23:57:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195491033045520385", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195491033045520385"]}, {"author_id": "372416486", "created_at": "2019-11-15T23:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "id": "1195491024157712384", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195491024157712384"]}, {"author_id": "1055522179276771328", "created_at": "2019-11-15T23:57:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195490756691210241"}], "id": "1195490999843409920", "in_reply_to_user_id": "1055522179276771328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AdrenDemer_ Isso foi rank ? Se foi matou mais q eu KK  eu matei no m\u00e1ximo 9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195490999843409920"]}, {"author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-11-15T23:57:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "Asuka"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.452, "type": "Person", "normalized_text": "Samoa Joe"}]}, "id": "1195490937713176582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Asuka was attacked in the parking lot by Samoa Joe with a tope suicida at payback", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195490937713176582"]}, {"author_id": "305734021", "created_at": "2019-11-15T23:56:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195490794771222529", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195490794771222529"]}, {"author_id": "316946162", "created_at": "2019-11-15T23:55:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195490474880045058", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195490474880045058"]}, {"author_id": "2990511379", "created_at": "2019-11-15T23:55:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195490459860324354", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195490459860324354"]}, {"author_id": "971218231", "created_at": "2019-11-15T23:55:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195490442751741952", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195490442751741952"]}, {"author_id": "1013227931043319809", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:54:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195490219518238723", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195490219518238723"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}]}, "author_id": "155026521", "created_at": "2019-11-15T23:53:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195489998646239232", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195489998646239232"]}, {"author_id": "397507346", "created_at": "2019-11-15T23:52:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195380618101755904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8972, "type": "Place", "normalized_text": "Guate"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6588, "type": "Person", "normalized_text": "Mon Laferte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "evecgalindo", "id": "227023405"}]}, "id": "1195489889468506112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @evecgalindo: Se suicida un Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en Guate y ustedes m\u00e1s preocupadas y orgullosas por Mon Laferte desnuda \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f ub\u00edquense en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195489889468506112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 130, "tag": "SaludParaElPueblo"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "author_id": "1184030217351892992", "created_at": "2019-11-15T23:52:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1147107858195947521"}], "id": "1195489848162959361", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VTVcanal8: Empresario brasile\u00f1o se suicida durante un acto oficial con gobernador y ministro de Bolsonaro\n \n#SaludParaElPueblo\n \nhttps:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195489848162959361"]}, {"author_id": "4889983361", "created_at": "2019-11-15T23:52:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195489754852265984", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195489754852265984"]}, {"author_id": "1046216903709069313", "created_at": "2019-11-15T23:52:01.000Z", "id": "1195489662476926978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sextei vendo pela mil\u00e9sima vez esquadr\u00e3o suicida com o meu primo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195489662476926978"]}, {"author_id": "2809409355", "created_at": "2019-11-15T23:51:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195489511955976194", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195489511955976194"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}]}, "author_id": "2213062418", "created_at": "2019-11-15T23:50:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195489265343438853", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195489265343438853"]}, {"author_id": "2839047387", "created_at": "2019-11-15T23:49:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195489106190573568", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195489106190573568"]}, {"author_id": "1185648875106979842", "created_at": "2019-11-15T23:49:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195489035906666497", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195489035906666497"]}, {"author_id": "1278243505", "created_at": "2019-11-15T23:49:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195457095761575938"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Calu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatiasReggiardo", "id": "65142437"}]}, "id": "1195488975093452800", "in_reply_to_user_id": "65142437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MatiasReggiardo Me cuentan q Calu no llega a los 50 en la primera cana o arruga se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488975093452800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}]}, "author_id": "272117387", "created_at": "2019-11-15T23:49:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195488955011080192", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488955011080192"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}]}, "author_id": "166701370", "created_at": "2019-11-15T23:49:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195488916914294785", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488916914294785"]}, {"author_id": "945592849042681856", "created_at": "2019-11-15T23:48:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195488824769613825", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195488824769613825"]}, {"author_id": "1185156880810893312", "created_at": "2019-11-15T23:48:39.000Z", "id": "1195488816401977351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El olvido es la pastilla suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488816401977351"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antoniodelcomun", "id": "554658257"}]}, "author_id": "1906113133", "created_at": "2019-11-15T23:47:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195487648934223881"}], "id": "1195488632221646848", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antoniodelcomun: Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488632221646848"]}, {"author_id": "2739590417", "created_at": "2019-11-15T23:47:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195488542941700096", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488542941700096"]}, {"author_id": "935737119141703687", "created_at": "2019-11-15T23:47:32.000Z", "id": "1195488532942532608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me voy a quedar sola este fin de semana porque todas mis amigas est\u00e1n out of town *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488532942532608"]}, {"author_id": "259903199", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Oq5ueqUbsz", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosariotres/status/1195456202731184128", "display_url": "twitter.com/Rosariotres/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Darth\u00e9s"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Taki taki"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:47:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195456202731184128"}], "id": "1195488416135299072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Darth\u00e9s se suicida... final m\u00e1s cantado que el Taki taki https://t.co/Oq5ueqUbsz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488416135299072"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Rachi"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5196, "type": "Person", "normalized_text": "Rachi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nrga68", "id": "132697503"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}]}, "author_id": "310546049", "created_at": "2019-11-15T23:46:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195487363683758081"}], "id": "1195488380865458179", "in_reply_to_user_id": "132697503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nrga68 @BonelliOK Sos suicida #Rachi ?!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488380865458179"]}, {"author_id": "823312068698927104", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:46:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195488341522812930", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195488341522812930"]}, {"author_id": "1195362818029170691", "created_at": "2019-11-15T23:46:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195488318731038720", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488318731038720"]}, {"author_id": "906566693492850688", "created_at": "2019-11-15T23:46:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195486774744748032"}], "id": "1195488181979889664", "in_reply_to_user_id": "1610952145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@1234567piopio Si dice anche che marito ricevuto prestito da usurai si suicida x tirar fuori famiglia guai ma vogliono terreno ma lei non vende ma qualcuno sa come sempre", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "1234567piopio", "id": "1610952145"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195488181979889664"]}, {"author_id": "48794701", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/mMTwmRMUt7", "expanded_url": "https://twitter.com/Luesna/status/1195488114233552896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mMTwmRMUt7", "media_key": "16_1195488106734067712"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eloymarchan", "id": "79057176"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:45:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195481465179582470"}], "id": "1195488114233552896", "in_reply_to_user_id": "79057176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eloymarchan @RecuerdosPeru El cobarde suicida y ladr\u00f3n debe haber escrito puras mentiras para que leer esa mierda \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nYa nos desgracio , rob\u00f3 y por sus loncheras de cash hizo adendas de Miles de millones de d\u00f3lares que los seguimos \nPagando todos los peruanos. https://t.co/mMTwmRMUt7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195488114233552896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 276, "tag": "quartogrado"}]}, "author_id": "748946516", "created_at": "2019-11-15T23:45:26.000Z", "id": "1195488004548239365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Maria ha lasciato il suo lavoro, la sua professione per dedicarsi a quello che le aveva lasciato il marito.\nQuesta \u00e8 una delle pi\u00f9 grandi forme di rispetto, verso l'ex marito morto  suicida, ha onorato il suo sacrificio. Perch\u00e9 l'amore pu\u00f2 finire ma la stima no.  #quartogrado", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195488004548239365"]}, {"author_id": "234446391", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/V7LCEFNdJf", "expanded_url": "http://ow.ly/8U2r50xctho", "display_url": "ow.ly/8U2r50xctho"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/rBR2DxeOyF", "expanded_url": "https://twitter.com/TN5Telenoticias/status/1195487925682786304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rBR2DxeOyF", "media_key": "3_1195487924080586752"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:45:07.000Z", "id": "1195487925682786304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida luego de tener una supuesta discusi\u00f3n con su madre quien le habr\u00eda quitado el celular.\u25bahttps://t.co/V7LCEFNdJf https://t.co/rBR2DxeOyF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195487925682786304"]}, {"author_id": "225263177", "created_at": "2019-11-15T23:45:02.000Z", "id": "1195487905306820608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 clase de imb\u00e9cil le dar\u00eda like a un comentario suicida? Siento pena por esta juventud y dolor por quienes ya hemos crecido, observamos y nos toca callar porque hasta las leyes por ayudar te hunden \ud83d\ude12", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195487905306820608"]}, {"author_id": "3377374973", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:44:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195487879629291520", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195487879629291520"]}, {"author_id": "1148042394757148673", "created_at": "2019-11-15T23:44:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195487810809204736", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195487810809204736"]}, {"author_id": "1169180043492433920", "created_at": "2019-11-15T23:44:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195487683436535809", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195487683436535809"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}, {"start": 191, "end": 194, "tag": "RT"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/vCWEvPk6FL", "expanded_url": "https://twitter.com/Antoniodelcomun/status/1195487648934223881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vCWEvPk6FL", "media_key": "3_1195487628604452865"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "21N"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "author_id": "554658257", "created_at": "2019-11-15T23:44:01.000Z", "id": "1195487648934223881", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos soldados ca\u00eddos en combate, uno se suicida en el Ej\u00e9rcito.\n\n\u00bfQui\u00e9n mas?\n\n#RT https://t.co/vCWEvPk6FL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195487648934223881"]}, {"author_id": "15644202", "created_at": "2019-11-15T23:43:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}]}, "id": "1195487562825183233", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195487562825183233"]}, {"author_id": "1021438566495399936", "created_at": "2019-11-15T23:43:16.000Z", "id": "1195487459313893377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e3o louco pensar q tipo\nVc escuta uma m\u00fasica q o vocalista SE MATOU com um tiro de ESCOPETA no QUEIXO mano como q pode, tem gente q realmente \u00e9 eterna", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195487459313893377"]}, {"author_id": "773931327250960385", "created_at": "2019-11-15T23:42:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195453971520995330"}], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "unachicaformal", "id": "2253534297"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Yabrudy", "id": "107082212"}]}, "id": "1195487219068395521", "in_reply_to_user_id": "2253534297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@unachicaformal @Yabrudy Consigna suicida. \u201cMilitares si polic\u00edas no\u201d noo ninguno de los dos. S\u00f3lo el pueblo salva al pueblo dec\u00eda el comandante Ch\u00e1vez!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195487219068395521"]}, {"author_id": "1036274614052085761", "created_at": "2019-11-15T23:42:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195487141108834304", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195487141108834304"]}, {"author_id": "861375439448797184", "created_at": "2019-11-15T23:41:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "RDA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1195486989660938240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "uma mulher se suicidou aqui em RDA, dizem que foi por causa da depress\u00e3o...\nat\u00e9 quando v\u00e3o acha que depress\u00e3o \u00e9 falta de Deus, \u00e9 drama, \u00e9 falta disso, falta daquilo, DEPRESS\u00c3O \u00c9 UMA DOEN\u00c7A SIM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195486989660938240"]}, {"author_id": "3430695136", "created_at": "2019-11-15T23:41:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195486963819790337", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195486963819790337"]}, {"author_id": "65144725", "created_at": "2019-11-15T23:41:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195396844261715973"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Paula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "schmiedell_", "id": "890270586823376896"}]}, "id": "1195486889744179200", "in_reply_to_user_id": "890270586823376896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@schmiedell_ Tanto filme maravilhoso pra ver e tu me coloca ESQUADR\u00c3O SUICIDA Ana Paula francamente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195486889744179200"]}, {"author_id": "326434753", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:40:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195486823537152000", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195486823537152000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 117, "tag": "Iztapalapa"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4139, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "altoalsecuestro", "id": "250281072"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "WallaceIsabel", "id": "462440757"}]}, "author_id": "1064676626393382912", "created_at": "2019-11-15T23:40:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195472545266446337"}], "id": "1195486734311657472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @altoalsecuestro: Tras discutir con su pareja, la asesina y se suicida en una iglesia de la delegaci\u00f3n #Iztapalapa. @WallaceIsabel @El_U\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195486734311657472"]}, {"author_id": "1172150513770668037", "created_at": "2019-11-15T23:39:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195486548831227904", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195486548831227904"]}, {"author_id": "967170457580556289", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:39:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195486508867829760", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195486508867829760"]}, {"author_id": "67444663", "created_at": "2019-11-15T23:39:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195482280111853569"}], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6472, "type": "Other", "normalized_text": "zeze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vitocastrillo", "id": "989770459"}]}, "id": "1195486491490889739", "in_reply_to_user_id": "989770459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vitocastrillo zeze pq se matou \ud83d\ude2b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195486491490889739"]}, {"author_id": "2857772548", "created_at": "2019-11-15T23:39:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195486455910617089", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195486455910617089"]}, {"author_id": "973260949", "created_at": "2019-11-15T23:38:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195361393966493698"}], "id": "1195486318865846272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cesar_antigua: A la puta.  Cuando un ni\u00f1o de nueve a\u00f1os se suicida por exceso de trabajo, te das cuenta  que este pa\u00eds ya se fue a la m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cesar_antigua", "id": "400875886"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195486318865846272"]}, {"author_id": "217960751", "created_at": "2019-11-15T23:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195486245511544833", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195486245511544833"]}, {"author_id": "904055623880499200", "created_at": "2019-11-15T23:38:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195486209864327169", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195486209864327169"]}, {"author_id": "1016116064781045765", "created_at": "2019-11-15T23:37:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195470292799442944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cvyrtlick", "id": "194427627"}]}, "id": "1195486033200263168", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cvyrtlick: 1. Uma Nova Esquerda Ou Uma Direita Ruim?\n\nNo Brasil, vivemos por d\u00e9cadas uma hegemonia esquerdista cultural, mazela que mat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195486033200263168"]}, {"author_id": "181211241", "created_at": "2019-11-15T23:37:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195308271101513728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.759, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fwgonzalez", "id": "273718665"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "id": "1195486031874842624", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fwgonzalez: @melnicksergio El PC mostr\u00f3 su cara. Armaron esta guerra suicida y quedaron fuera de la mesa por autoexclusi\u00f3n. El PC no qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195486031874842624"]}, {"author_id": "1186793381009281028", "created_at": "2019-11-15T23:36:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195329330479583235"}], "id": "1195485864564002816", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Ser\u00eda suicida leerlo!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195485864564002816"]}, {"author_id": "937880670", "created_at": "2019-11-15T23:36:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}], "id": "1195485810281385986", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195485810281385986"]}, {"author_id": "2594941423", "created_at": "2019-11-15T23:36:23.000Z", "id": "1195485727032848384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "q ganas d llorar veintitr\u00e9s a\u00f1os seguidos con este calor horrible en serio alguien m suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195485727032848384"]}, {"author_id": "985676816395440128", "created_at": "2019-11-15T23:36:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195483220156059650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "wilson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WilsonCazarre", "id": "713507877101641728"}]}, "id": "1195485665049358336", "in_reply_to_user_id": "713507877101641728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@WilsonCazarre wilson \u00e9 um notebook, vc \u00e9 suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195485665049358336"]}, {"author_id": "1042799722669453314", "created_at": "2019-11-15T23:36:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195485635475320832", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195485635475320832"]}, {"author_id": "1066454014190133248", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/B2uBIDh5ub", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/un-estudiante-ruso-de-19-anos-mata-a-un-companero-de-instituto-y-despues-se-suicida/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/un-est\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "euskalnewsmedia", "id": "2922065008"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:35:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194957005628334080"}], "id": "1195485471503073280", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @euskalnewsmedia: Un estudiante ruso de 19 a\u00f1os mata a un compa\u00f1ero de instituto y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/B2uBIDh5ub", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195485471503073280"]}, {"author_id": "1041546876607193090", "created_at": "2019-11-15T23:34:39.000Z", "id": "1195485293018832896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que vontade suicida de comer um bolo cravaaaado no brigadeiro, ou um petit gateou \ud83d\ude29\ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195485293018832896"]}, {"author_id": "483158711", "created_at": "2019-11-15T23:34:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Goten"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Freeza"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3422, "type": "Person", "normalized_text": "Janemba"}]}, "id": "1195485206872035329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meta cooler, Goten e Goku na forma q matou o Freeza  pensa numas desgra\u00e7a op. Janemba tbm t\u00e1 doido \u00e9 s\u00f3 jogar contra advers\u00e1rio q tem um desses e se fuder, qse imposs\u00edvel nocautear essas desgra\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195485206872035329"]}, {"author_id": "1022268305682427904", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:34:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195485201192935431", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195485201192935431"]}, {"author_id": "223549482", "created_at": "2019-11-15T23:34:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Morrison"}]}, "id": "1195485176140324864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si Carla Morrison llega a escuchar como arruinaron su tema disfruto se suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195485176140324864"]}, {"author_id": "1132504297", "created_at": "2019-11-15T23:33:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1195485126886604802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Queria que metade dessa palavras de ajuda, realmente me ajudasse a sair dessa bad. Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o sou uma pessoa suicida, se n\u00e3o fi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195485126886604802"]}, {"author_id": "1046219014559727617", "created_at": "2019-11-15T23:32:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195470292799442944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cvyrtlick", "id": "194427627"}]}, "id": "1195484716587196422", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cvyrtlick: 1. Uma Nova Esquerda Ou Uma Direita Ruim?\n\nNo Brasil, vivemos por d\u00e9cadas uma hegemonia esquerdista cultural, mazela que mat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195484716587196422"]}, {"author_id": "1183507712", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195484649574862848", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195484649574862848"]}, {"author_id": "1059164528544571392", "created_at": "2019-11-15T23:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195191920617639939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "ladr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "id": "1195484232392552449", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @piahildebrandt: Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195484232392552449"]}, {"author_id": "934178655785320448", "created_at": "2019-11-15T23:30:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195079618518224897"}], "id": "1195484144186384384", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exoskie: \"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195484144186384384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "LeeElHilo"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4741, "type": "Person", "normalized_text": "LeeElHilo"}, {"start": 80, "end": 103, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "Fredy Oswaldo Xicol Caal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IndagadorSVC", "id": "1138160572044914689"}]}, "author_id": "153519870", "created_at": "2019-11-15T23:29:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195134316008923136"}], "id": "1195483973163585539", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IndagadorSVC: #LeeElHilo\n\ud83d\ude25 Ni\u00f1o se suicida por presi\u00f3n laboral.\n\nEl peque\u00f1o Fredy Oswaldo Xicol Caal, de 9 a\u00f1os se priv\u00f3 de la vida por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195483973163585539"]}, {"author_id": "1054869457808572418", "created_at": "2019-11-15T23:29:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195483929878376448", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195483929878376448"]}, {"author_id": "964947467937730560", "created_at": "2019-11-15T23:29:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195423188731277312"}], "id": "1195483915374473218", "in_reply_to_user_id": "953994511864270850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KGSaantos Quando q se quase me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195483915374473218"]}, {"author_id": "1336719506", "created_at": "2019-11-15T23:28:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195483813213876224", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195483813213876224"]}, {"author_id": "303954943", "created_at": "2019-11-15T23:28:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "id": "1195483659085721601", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195483659085721601"]}, {"author_id": "323793493", "created_at": "2019-11-15T23:27:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195342168912809985"}], "id": "1195483505725202438", "in_reply_to_user_id": "52898387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DecioNeves @olhosdobrasil Matou?\nSe junta a\u00ed os amigos e faz uma cota e paga a algum pistoleiro e manda matar este verme kkkkkkkkkkkkk.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "olhosdobrasil", "id": "1155837486"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195483505725202438"]}, {"author_id": "1120539026925281281", "created_at": "2019-11-15T23:27:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195483436338823170", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195483436338823170"]}, {"author_id": "736346135573467136", "created_at": "2019-11-15T23:22:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195482197249138689", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195482197249138689"]}, {"author_id": "2872960433", "created_at": "2019-11-15T23:21:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195481989702402048", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195481989702402048"]}, {"author_id": "3754836437", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:20:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195481731358441473", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195481731358441473"]}, {"author_id": "150420571", "created_at": "2019-11-15T23:20:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195417954160193536"}], "id": "1195481671711297536", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedLegalColombi: Las evidencias cient\u00edficas tienden a mostrar que si hay una asociaci\u00f3n entre el suicidio y el abuso sexual infantil. D\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedLegalColombi", "id": "227034189"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195481671711297536"]}, {"author_id": "1042451085837959168", "created_at": "2019-11-15T23:19:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195478287721680896"}], "id": "1195481502076866563", "in_reply_to_user_id": "3908249595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Atuspariano_18 Es mit\u00f3mano no suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195481502076866563"]}, {"author_id": "397473896", "created_at": "2019-11-15T23:19:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195439976164610054"}], "id": "1195481468509868033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liviovarriale: @stinco_di_santo @LucaSambucci @waze A napoli no... l\u2019auto a guida autonoma di suicida. Primo caso di intelligenza artif\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "liviovarriale", "id": "880464708"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "stinco_di_santo", "id": "397473896"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "LucaSambucci", "id": "407700205"}, {"start": 50, "end": 55, "username": "waze", "id": "31171669"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195481468509868033"]}, {"author_id": "1194779111501090816", "created_at": "2019-11-15T23:18:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "id": "1195481341103443968", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195481341103443968"]}, {"author_id": "631836500", "created_at": "2019-11-15T23:17:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195481019052371969", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195481019052371969"]}, {"author_id": "841564601699446785", "created_at": "2019-11-15T23:17:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "id": "1195481015172698113", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195481015172698113"]}, {"author_id": "960713615606247425", "created_at": "2019-11-15T23:17:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "id": "1195480973997162497", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195480973997162497"]}, {"author_id": "234119514", "created_at": "2019-11-15T23:17:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195069753846632450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}]}, "id": "1195480850617569285", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DuhSecco: Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195480850617569285"]}, {"author_id": "1175045796108132353", "created_at": "2019-11-15T23:16:54.000Z", "id": "1195480825715929088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Una relaci\u00f3n entre un psic\u00f3pata y una suicida es de las m\u00e1s reales, porque \u00e9l matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por \u00e9l.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195480825715929088"]}, {"author_id": "1055913403", "created_at": "2019-11-15T23:16:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195469159833985026"}], "id": "1195480810641641472", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matteosalvinimi @BorgonzoniPres Lo dico con oltre due mesi di anticipo per non salire poi sul carro del vincitore: per me la signora Borgonzoni non \u00e8 un candidato abbastanza forte per l'Emilia e appare come scelta della Lega e non dal centrodestra. Vedo favorita la sinistra, se non si suicida governando con M5S", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195480810641641472"]}, {"author_id": "308560113", "created_at": "2019-11-15T23:16:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}]}, "id": "1195480710141878272", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195480710141878272"]}, {"author_id": "4564672593", "created_at": "2019-11-15T23:16:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195461747999678465"}], "id": "1195480623999332352", "in_reply_to_user_id": "122818868", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@mareshu Su l\u00edder, el suicida, tambi\u00e9n sufr\u00eda de lo mismo \ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mareshu", "id": "122818868"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195480623999332352"]}, {"author_id": "1129903947597135872", "created_at": "2019-11-15T23:13:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195452146449338369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "shinobu"}]}, "id": "1195480073064845313", "in_reply_to_user_id": "1115738069645254656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@uchihxsas Matou a shinobu mas perdoou se ele me quiser", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195480073064845313"]}, {"author_id": "3145624583", "created_at": "2019-11-15T23:13:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195384703320240128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mlqthyago7", "id": "887847984146395137"}]}, "id": "1195480064026173440", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlqthyago7: GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195480064026173440"]}, {"author_id": "510913847", "created_at": "2019-11-15T23:13:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195470292799442944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cvyrtlick", "id": "194427627"}]}, "id": "1195479915648442369", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cvyrtlick: 1. Uma Nova Esquerda Ou Uma Direita Ruim?\n\nNo Brasil, vivemos por d\u00e9cadas uma hegemonia esquerdista cultural, mazela que mat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195479915648442369"]}, {"author_id": "60999597", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/XA2gXTaTsW", "expanded_url": "https://www.diariopuntual.com/nacional/2019/11/15/31953/tras-asesinar-su-pareja-se-suicida-en-una-iglesia-iztapalapa", "display_url": "diariopuntual.com/nacional/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael \u201c"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:13:06.000Z", "id": "1195479869431398401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ismael \u201cN\u201d, de 37 a\u00f1os, y M\u00f3nica al parecer discutieron en su departamento\n\nhttps://t.co/XA2gXTaTsW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195479869431398401"]}, {"author_id": "1068641519224147969", "created_at": "2019-11-15T23:12:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195479815467474946", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195479815467474946"]}, {"author_id": "719922946", "created_at": "2019-11-15T23:12:16.000Z", "id": "1195479657812054016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195479657812054016"]}, {"author_id": "604856086", "created_at": "2019-11-15T23:11:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "id": "1195479565809963008", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195479565809963008"]}, {"author_id": "2366065399", "created_at": "2019-11-15T23:11:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195418899837280256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Johannadsm", "id": "68001761"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "omar_carmona", "id": "138004824"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 47, "end": 54, "username": "Knesis", "id": "36756157"}]}, "id": "1195479414416515072", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Johannadsm: @omar_carmona @Knesix @jguaido @Knesis No se usted Omar, pero la negaci\u00f3n a los hechos tambi\u00e9n puede ser una tendencia pato\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195479414416515072"]}, {"author_id": "1161350329084067843", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:11:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "id": "1195479410071224322", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195479410071224322"]}, {"author_id": "1562110248", "created_at": "2019-11-15T23:10:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195395440457457664"}], "id": "1195479171792814080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Isabeldepapel17: @AccionDeAmparo Ella no sabe que es sentir hambre, gracias a su corrupto y suicida padre.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Isabeldepapel17", "id": "859856993116315648"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195479171792814080"]}, {"author_id": "597968824", "created_at": "2019-11-15T23:10:16.000Z", "id": "1195479157364396032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "no solo me dejaron el pelo naranja sino que vine al shopping a comprarme un caf\u00e9 (no lo piso muy seguido) y me cruzo al que me gusta con la novia de la mano jajsjsjajs la cara del chabon bueno cuesti\u00f3n alto d\u00eda *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195479157364396032"]}, {"author_id": "521434530", "created_at": "2019-11-15T23:10:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1195479123524825090", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195479123524825090"]}, {"author_id": "2924409982", "created_at": "2019-11-15T23:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}]}, "id": "1195478904275972099", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478904275972099"]}, {"author_id": "868698226559471616", "created_at": "2019-11-15T23:09:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "id": "1195478893769248769", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195478893769248769"]}, {"author_id": "555173350", "created_at": "2019-11-15T23:08:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}]}, "id": "1195478823510401024", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido la decisi\u00f3n democr\u00e1tica del pueblo brit\u00e1nico de abandonar est\u00e1 instituci\u00f3n y ha impuesto austeridad suicida a los pa\u00edses del Sur. \u00bfPor qu\u00e9 la apoy\u00e1is?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478823510401024"]}, {"author_id": "2670692644", "created_at": "2019-11-15T23:07:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "id": "1195478367035899905", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195478367035899905"]}, {"author_id": "119516059", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:06:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195478233992617984", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478233992617984"]}, {"author_id": "4837107976", "created_at": "2019-11-15T23:06:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195431274078322688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "id": "1195478220906389504", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ricardorente: Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Es\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195478220906389504"]}, {"author_id": "3452460077", "created_at": "2019-11-15T23:06:32.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "id": "1195478216166821888", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478216166821888"]}, {"author_id": "807281887", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:06:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "id": "1195478179445649410", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478179445649410"]}, {"author_id": "2716301542", "created_at": "2019-11-15T23:04:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195475112469966848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "flash"}, {"start": 17, "end": 35, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "young and beautiful"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "vbea"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.8098, "type": "Other", "normalized_text": "linea suicida"}]}, "id": "1195477626393153538", "in_reply_to_user_id": "1162383406401036288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@loufocus flash, young and beautiful, vbea, linea suicida, drowned", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195477626393153538"]}, {"author_id": "1139507781394997248", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/B2ZEvUqEuJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ShirleyHelenaP1/status/1195477429038530562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2ZEvUqEuJ", "media_key": "16_1195477419303591936"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Z3HqxlKriV", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1195131671475113989", "display_url": "twitter.com/DeputadoFedera\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:03:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195131671475113989"}], "id": "1195477429038530562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ah..com ctza!!! Se o Bolsonaro matou o John Lennon...\ud83e\udd2b\ud83e\udd10\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/B2ZEvUqEuJ https://t.co/Z3HqxlKriV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195477429038530562"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "61505116", "location": "Koshigaya,Saitama,Japan", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1439, "tweet_count": 114450, "listed_count": 22}, "name": "\u30b7\u30f3\u30fbharukickMM\ud83c\udfc9", "username": "harukickMM"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "id": "33022248", "location": "Totonicap\u00e1n, Guatemala.", "public_metrics": {"followers_count": 16092, "following_count": 8342, "tweet_count": 60352, "listed_count": 119}, "name": "Andrea Ixch\u00edu", "username": "Andreakomio"}, {"verified": false, "id": "618291244", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}, "name": "Carolina_Sarti", "username": "Cescobarsarti"}, {"verified": false, "id": "1116501873207517184", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 466, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}, "name": "sailor mars", "username": "witchymkz"}, {"verified": false, "id": "3159666820", "location": "cg, ms", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1468, "tweet_count": 37969, "listed_count": 1}, "name": "duda", "username": "_eduardafodase"}, {"verified": false, "id": "2687128157", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1034, "tweet_count": 304888, "listed_count": 20}, "name": "\u2018", "username": "dennwr"}, {"verified": false, "id": "1855647360", "location": "bh. qlqr pronome", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1280, "tweet_count": 19370, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf83uru13urger*44\ud83c\udfce", "username": "urubussauro"}, {"verified": false, "id": "961639640984899584", "location": "\u2026\u21dd multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1512, "tweet_count": 35737, "listed_count": 16}, "name": "mari; viu o j\u00e3o", "username": "nhconedijk"}, {"verified": false, "id": "57776764", "location": "Campo Grande -MS- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 674, "tweet_count": 72227, "listed_count": 5}, "name": "yasmin", "username": "midnightskyav"}, {"verified": false, "id": "745415821028057089", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 118, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}, "name": "leo", "username": "leotrinds"}, {"verified": false, "id": "4828082854", "location": "L.de Zamora_Bs.As. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 64, "tweet_count": 7770, "listed_count": 0}, "name": "LILIANA", "username": "LILIDSM13"}, {"verified": false, "id": "844360781932171264", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 69, "tweet_count": 15782, "listed_count": 1}, "name": "Gaby Gro", "username": "gaby_grosso"}, {"verified": false, "id": "1942729706", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 56, "tweet_count": 11904, "listed_count": 1}, "name": "D de dinamita.", "username": "iiddrrgg"}, {"verified": false, "id": "352795155", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 462, "tweet_count": 17598, "listed_count": 0}, "name": "Carolina \u2077", "username": "lesoleilseok"}, {"verified": false, "id": "887534059", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 1379, "tweet_count": 271122, "listed_count": 13}, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94| \u2661\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcee & \ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf4 \u10d3", "username": "OkAndrisaOk"}, {"verified": false, "id": "2495156744", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1219, "tweet_count": 56803, "listed_count": 4}, "name": "Betty Schaper", "username": "BettySchaper1"}, {"verified": false, "id": "124843312", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "username": "ensustrece"}, {"verified": false, "id": "1010696696907657216", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 596, "tweet_count": 2884, "listed_count": 0}, "name": "Diego Santiago\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "EmOutroPatamar"}, {"verified": false, "id": "241161237", "location": "POA", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3761, "tweet_count": 27631, "listed_count": 1}, "name": "L\u00e9o Bragan\u00e7a", "username": "LeoBrag"}, {"verified": false, "id": "176618654", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 5001, "tweet_count": 814258, "listed_count": 9}, "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "username": "Warley_Lopes"}, {"verified": true, "id": "57692627", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 50102, "following_count": 909, "tweet_count": 74190, "listed_count": 284}, "name": "Pedro Ruas", "username": "PedroRuasPsol"}, {"verified": false, "id": "4206283874", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 38, "tweet_count": 37284, "listed_count": 7}, "name": "Notigram", "username": "Notigram"}, {"verified": false, "id": "76427060", "location": "keti", "public_metrics": {"followers_count": 6646, "following_count": 4143, "tweet_count": 140331, "listed_count": 17}, "name": "felipines", "username": "felipiiin"}, {"verified": false, "id": "1070869863340617730", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 223, "tweet_count": 31970, "listed_count": 0}, "name": "GATO PRENHO", "username": "Tomaislindu"}, {"verified": false, "id": "950612375014658048", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 182, "tweet_count": 3312, "listed_count": 0}, "name": "Tyler Rake", "username": "Adriel12185058"}, {"verified": false, "id": "1145562823726174209", "location": "Nor/mal", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1847, "tweet_count": 65487, "listed_count": 8}, "name": "Slippin' Diavo", "username": "diavoludo"}, {"verified": false, "id": "757053008131792896", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2326n\u00b0112 Ocean Avenue\u232b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1580, "tweet_count": 120086, "listed_count": 6}, "name": "S T I T C H \u02c6\u05bc\u0e4b\u1cdd\u065e\u05c4\ud83e\udd8b\u05bb\u05bc\u05bc\u05bd\u06e3\u05ac\ua9bf", "username": "indunbroch"}, {"verified": false, "id": "227015888", "location": "brazzzil", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 451, "tweet_count": 66687, "listed_count": 0}, "name": "julha", "username": "julhasss"}, {"verified": false, "id": "19270679", "location": "Woonsocket Ri ", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 856, "tweet_count": 14097, "listed_count": 0}, "name": "Tom", "username": "boston_tom82"}, {"verified": false, "id": "494125217", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 143, "tweet_count": 240, "listed_count": 2}, "name": "Oscar Villalta Rojas", "username": "ozviro"}, {"verified": false, "id": "3381139335", "location": "\ud835\udc4f\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc56\ud835\udc4e  ", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 555, "tweet_count": 119400, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud83c\udf53", "username": "Otaarianaa"}, {"verified": false, "id": "3165176325", "location": "Perdida.", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 317, "tweet_count": 21578, "listed_count": 1}, "name": "Beah", "username": "socorineo"}, {"verified": false, "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "name": "VITOR \u02ac", "username": "WONDER_BATMAN"}, {"verified": false, "id": "1003189291097284608", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1276, "tweet_count": 8710, "listed_count": 3}, "name": "nj45", "username": "nj4511"}, {"verified": false, "id": "786589285789073408", "location": "Golden Valley", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 200, "tweet_count": 25866, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud83e\uddf8", "username": "bbr3no"}, {"verified": false, "id": "241543752", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 333, "tweet_count": 167701, "listed_count": 7}, "name": "C\ud83c\udf3b", "username": "ceace15"}, {"verified": false, "id": "3817399407", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 3796, "tweet_count": 22984, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Reis 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sandrareis316"}, {"verified": false, "id": "52898387", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20840, "following_count": 2466, "tweet_count": 290153, "listed_count": 114}, "name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DecioNeves"}, {"verified": false, "id": "2240839040", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1146, "tweet_count": 13892, "listed_count": 5}, "name": "Ver\u00f4nica Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Veronica__Neves"}, {"verified": false, "id": "964855068053864448", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 3100, "tweet_count": 46617, "listed_count": 1}, "name": "jg \ud83c\udf44", "username": "jgs703"}, {"verified": false, "id": "1000997346052800513", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 865, "tweet_count": 20736, "listed_count": 2}, "name": "pedro", "username": "p_dr_016"}, {"verified": false, "id": "391631313", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 433, "tweet_count": 78288, "listed_count": 1}, "name": "sassenach \ud83e\udeac", "username": "ihvieira"}, {"verified": false, "id": "268969637", "location": "cusco", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 315, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "name": "Peter  Galdos  G", "username": "PeterGal2"}, {"verified": false, "id": "1165411884448833537", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 444, "tweet_count": 9145, "listed_count": 1}, "name": "beca", "username": "becasanchesz"}, {"verified": false, "id": "741341574911660032", "location": "Brasil-It\u00e1lia-Espanha-Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 581, "tweet_count": 36701, "listed_count": 0}, "name": "roberto gushenau", "username": "karlos532"}, {"verified": false, "id": "3460959436", "location": "Campinas, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12715, "following_count": 354, "tweet_count": 18883, "listed_count": 27}, "name": "Maur\u00edcio Ribeiro", "username": "ribeirocatolico"}, {"verified": false, "id": "961272789071253505", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 1003, "tweet_count": 42519, "listed_count": 6}, "name": "Dejemos el miedoo", "username": "DejemosM"}, {"verified": false, "id": "894623664959877120", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 108, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Chiriboga", "username": "JorgeCh60896774"}, {"verified": false, "id": "3166124466", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 160, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "name": "Pamela Albiz\u00farez Gil", "username": "pamelalbizurez"}, {"verified": false, "id": "1130291755", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 2302, "tweet_count": 9794, "listed_count": 2}, "name": "Franco Medina", "username": "FreddyFranco05"}, {"verified": false, "id": "77481267", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 2781, "tweet_count": 54596, "listed_count": 2}, "name": "Douglas P\u00f4rto (Se n\u00e3o te sigo, d\u00ea um oi!)", "username": "D_F_O_Porto"}, {"verified": false, "id": "57917437", "location": "URSENE", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 4262, "tweet_count": 13691, "listed_count": 8}, "name": "Sidney Praxedes", "username": "sidneypraxedes"}, {"verified": false, "id": "387983511", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 154, "tweet_count": 692, "listed_count": 1}, "name": "Fernando Meza-Figuer", "username": "Overmarcs"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "id": "1547272038", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 4233, "tweet_count": 33911, "listed_count": 6}, "name": "#CRISEnaPF", "username": "APFGIOVANNI"}, {"verified": false, "id": "816692215", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 663, "tweet_count": 31079, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc7b", "username": "lucaspachec0_"}, {"verified": false, "id": "1044657242551832576", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 562, "tweet_count": 12423, "listed_count": 0}, "name": "Luc\u00eda", "username": "jossermee"}, {"verified": false, "id": "3452460077", "location": "mala victima", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1410, "tweet_count": 20812, "listed_count": 1}, "name": "Lupe", "username": "lavidasegun_lu"}, {"verified": false, "id": "2382662035", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 8760, "tweet_count": 572543, "listed_count": 44}, "name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22", "username": "BordinVania"}, {"verified": false, "id": "2588516048", "location": "CAJAMARCA", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 146, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "name": "Germ\u00e1nCalder\u00f3nAquino", "username": "Yerman074"}, {"verified": false, "id": "2869124259", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 799, "tweet_count": 47813, "listed_count": 0}, "name": "@jhonjunes", "username": "JhonJunes"}, {"verified": false, "id": "1026627995031756805", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 0, "tweet_count": 75115, "listed_count": 2}, "name": "gab namorado da lia", "username": "JE0N07"}, {"verified": false, "id": "941014300730249216", "location": "Gt", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 234, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "name": "No\u00e9", "username": "_noemor"}, {"verified": false, "id": "1063972230433042433", "location": "pdpr", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 649, "tweet_count": 15494, "listed_count": 10}, "name": "carolinda", "username": "doveslicense"}, {"verified": true, "id": "3218339445", "public_metrics": {"followers_count": 315407, "following_count": 133, "tweet_count": 2617, "listed_count": 197}, "name": "Amybeth", "username": "AmybethMcnulty"}, {"verified": false, "id": "91008075", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 384, "tweet_count": 10182, "listed_count": 2}, "name": "menina de oy\u00e1 \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "filhadozecapgdn"}, {"verified": false, "id": "3353161959", "location": "Mar\u00e9, vila do jo\u00e3o.", "public_metrics": {"followers_count": 12121, "following_count": 1036, "tweet_count": 73569, "listed_count": 0}, "name": "Andreina S.\u2728", "username": "deinasoouza"}, {"verified": false, "id": "887847984146395137", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8016, "following_count": 1278, "tweet_count": 108111, "listed_count": 0}, "name": "thyagomachado", "username": "mlqthyago7"}, {"verified": true, "id": "28342530", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 643207, "following_count": 1320, "tweet_count": 453853, "listed_count": 2591}, "name": "Silvio Luiz", "username": "silvioluiz"}, {"verified": false, "id": "3290166233", "location": "Hell ", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 265, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}, "name": "Jonathan Moreno", "username": "JonaMorenoG"}, {"verified": false, "id": "1047474543122677760", "location": "Rubiataba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 512, "tweet_count": 13701, "listed_count": 2}, "name": "Brayan", "username": "Bry4nn_"}, {"verified": true, "id": "769228033299472384", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 671702, "following_count": 1586, "tweet_count": 77306, "listed_count": 226}, "name": "rapmais", "username": "RapMais"}, {"verified": false, "id": "743408295512260608", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 87, "tweet_count": 10220, "listed_count": 0}, "name": "Tai", "username": "tainemsei"}, {"verified": false, "id": "694895485958623233", "location": "cardi's house", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2244, "tweet_count": 131853, "listed_count": 4}, "name": "bitch", "username": "japabeyfan"}, {"verified": false, "id": "1146643596176777221", "location": "It\u00e1polis interior de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 3496, "tweet_count": 15171, "listed_count": 0}, "name": "ANDER", "username": "OfcAnderAlves"}, {"verified": false, "id": "36570612", "location": "Mariaverse", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1572, "tweet_count": 154396, "listed_count": 21}, "name": "Alexa \u23f3 DD is coming", "username": "AlexaGissara"}, {"verified": false, "id": "1124370262001115136", "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "username": "littlejaynnie"}, {"verified": false, "id": "1581160351", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 787, "tweet_count": 120930, "listed_count": 1}, "name": "estrela", "username": "_flamenguisa"}, {"verified": false, "id": "1271460199", "location": "Republica de la Boca", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 598, "tweet_count": 39687, "listed_count": 2}, "name": "Turco!", "username": "MovBuenasVibras"}, {"verified": false, "id": "211372921", "location": "Xela, Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 2355, "tweet_count": 38894, "listed_count": 11}, "name": "Alex Morales", "username": "X31O"}, {"verified": true, "id": "347602853", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 5483, "following_count": 4800, "tweet_count": 28576, "listed_count": 26}, "name": "Mariela Casta\u00f1\u00f3n", "username": "MarielaCastan"}, {"verified": false, "id": "1181405369832296449", "location": "\u3164\u3164 \u2800\u3164\u25e0  \u0f7f  \u2018  \ud835\ude5f\ud835\ude5e.\ud835\ude68\ud835\ude6a  \u02d2  ", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 732, "tweet_count": 3814, "listed_count": 0}, "name": "moved.", "username": "ninngies"}, {"verified": true, "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669673, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "id": "887876180795428864", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 445, "tweet_count": 15960, "listed_count": 1}, "name": "Lindaryssa \u2728", "username": "brokemgirl"}, {"verified": false, "id": "627932653", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 242, "tweet_count": 49254, "listed_count": 1}, "name": "yenni", "username": "YeniUrunaga_"}, {"verified": false, "id": "64829388", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 24098, "following_count": 1128, "tweet_count": 138914, "listed_count": 25}, "name": "Koki.", "username": "lakooks"}, {"verified": false, "id": "53147812", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3779, "following_count": 1977, "tweet_count": 65587, "listed_count": 3}, "name": "acervo felipealisson_", "username": "felipealisson_"}, {"verified": false, "id": "885836969540034560", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 288, "tweet_count": 56073, "listed_count": 6}, "name": "lara", "username": "gishabit"}, {"verified": false, "id": "828634007407583232", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "name": "grey's anatomy SPOILERS", "username": "greysanatombei"}, {"verified": false, "id": "798546799", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 903, "tweet_count": 31436, "listed_count": 0}, "name": "titi \u20393", "username": "calesgalaa"}, {"verified": false, "id": "156181055", "public_metrics": {"followers_count": 21069, "following_count": 246, "tweet_count": 109719, "listed_count": 175}, "name": "Mario Luis", "username": "bbbolsa"}, {"verified": false, "id": "902661313503133696", "location": "Forestville, MD", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 542, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e9lix Vicente Laura", "username": "FlixVicenteLau1"}, {"verified": false, "id": "24024323", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}, "name": "Pia Hildebrandt", "username": "piahildebrandt"}, {"verified": false, "id": "161826457", "location": "Rodeio Bonito, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1932, "tweet_count": 29682, "listed_count": 2}, "name": "Cleber Zanella", "username": "cleberand"}, {"verified": false, "id": "194427627", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7709, "following_count": 356, "tweet_count": 45277, "listed_count": 19}, "name": "Cristiano Xavier", "username": "Cvyrtlick"}, {"verified": true, "id": "247379224", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 202655, "following_count": 1359, "tweet_count": 20785, "listed_count": 934}, "name": "Patricia Villegas Marin", "username": "pvillegas_tlSUR"}, {"verified": false, "id": "992572741", "location": "Trentino Alto Adige", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 262, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "name": "Bertein Zepp", "username": "BertZepp"}, {"verified": false, "id": "4564672593", "location": "Donde quiera", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 470, "tweet_count": 16189, "listed_count": 1}, "name": "la_prota", "username": "Tinita_44"}, {"verified": false, "id": "2717137150", "location": "asuncion - paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 1354, "tweet_count": 27056, "listed_count": 7}, "name": "Kiara L\u00f3pez", "username": "kiaralopezs"}, {"verified": false, "id": "164025684", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 499, "tweet_count": 62872, "listed_count": 7}, "name": "Antonella", "username": "antoespinola"}, {"verified": false, "id": "1172529269882392576", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1102, "tweet_count": 53148, "listed_count": 0}, "name": "Consuelo", "username": "Consuel12545570"}, {"verified": false, "id": "1068595011833470976", "public_metrics": {"followers_count": 48856, "following_count": 3431, "tweet_count": 20550, "listed_count": 45}, "name": "D. Z\u00e9lia", "username": "DZlia3"}, {"verified": false, "id": "1166958779692249089", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "name": "PAUL NILO CORDOVA ALEJANDRO", "username": "cordova_nilo"}, {"verified": false, "id": "3376170077", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 129, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Ferroglio", "username": "rferroglio"}, {"verified": true, "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223780, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}, "name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar"}, {"verified": false, "id": "2877894628", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 72, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}, "name": "Tadeu", "username": "cunhamirandat"}, {"verified": false, "id": "2786972663", "location": "Ando por todo sitio.", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 91, "tweet_count": 6425, "listed_count": 1}, "name": "Flor Bravo Rodr\u00edguez", "username": "fanabravo_flor"}, {"verified": false, "id": "84683799", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 139, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "name": "Franco Diez V\u00e1squez", "username": "Francodv"}, {"verified": false, "id": "779804073201721349", "location": "sbc", "public_metrics": {"followers_count": 8563, "following_count": 5533, "tweet_count": 29137, "listed_count": 14}, "name": "shiy", "username": "bluesxwoman"}, {"verified": false, "id": "1175778072186019840", "location": "San antonio canelones uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 159, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "name": "\u2666\ufe0fAlejandro Viera\u2666\ufe0f", "username": "aalevieraa"}, {"verified": false, "id": "1175045796108132353", "location": "Santa Rosa, Canelones\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 248, "tweet_count": 4035, "listed_count": 0}, "name": "bel", "username": "beleeeen_18"}, {"verified": false, "id": "47847587", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1985, "tweet_count": 37402, "listed_count": 10}, "name": "Edward P\u00e9rez", "username": "EdwardPerez5"}, {"verified": false, "id": "98255678", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 217, "tweet_count": 12356, "listed_count": 0}, "name": "Niofen", "username": "Erteyita"}, {"verified": false, "id": "1072113447633072129", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 983, "tweet_count": 54991, "listed_count": 1}, "name": "LuzMita", "username": "LuzmitadelMar"}, {"verified": false, "id": "453510003", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 25367, "following_count": 840, "tweet_count": 5012, "listed_count": 49}, "name": "Joaqu\u00edn Rey", "username": "joaquinreyh"}, {"verified": false, "id": "1127958651048738816", "location": "banner por @goreluzt", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 891, "tweet_count": 55990, "listed_count": 7}, "name": "cio", "username": "BeatchHouse"}, {"verified": false, "id": "914968414250258432", "location": "Gurupi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 603, "tweet_count": 4878, "listed_count": 0}, "name": "copin \u2668\ufe0f", "username": "brenowr"}, {"verified": false, "id": "1162791468995612672", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 371, "tweet_count": 5103, "listed_count": 0}, "name": "SML", "username": "s4wuel_"}, {"verified": false, "id": "1110167472", "public_metrics": {"followers_count": 7851, "following_count": 4905, "tweet_count": 105141, "listed_count": 24}, "name": "Cecilia Palacios", "username": "Cecilia605040"}, {"verified": false, "id": "1137920573684768768", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 417, "tweet_count": 16108, "listed_count": 0}, "name": "Isabela Le Poe", "username": "IsabelaPoel"}, {"verified": false, "id": "342099069", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 107, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}, "name": "Juan Jos\u00e9 Antelo", "username": "jota_antelo"}, {"verified": false, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"verified": false, "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "id": "1169675858933637122", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 32, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "name": "Renan Costa Ferreira Da Silva", "username": "RenanCostaFerr1"}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "id": "2896746479", "location": "Gt", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 509, "tweet_count": 12575, "listed_count": 0}, "name": "chels", "username": "cheelsSm"}, {"verified": false, "id": "53799378", "location": "BraSil", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2921, "tweet_count": 192270, "listed_count": 12}, "name": "Sergio Dourado - Brasil Pot\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u261d\ud83e\udd85\ud83d\udd4a", "username": "sergiusdourado"}, {"verified": false, "id": "2624515978", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Ilha de Maraj\u00f3.", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2300, "tweet_count": 19671, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc94Olivia Horsth.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "eulacpa"}, {"verified": false, "id": "435182211", "location": "Quiero rajar de Paraguay  ", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 415, "tweet_count": 47126, "listed_count": 1}, "name": "Analy Acu\u00f1a", "username": "analy_acu"}, {"verified": false, "id": "113052644", "location": "Montelibano - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1056, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "name": "Lucho Berm\u00fadez", "username": "LuchoBermudez12"}, {"verified": false, "id": "220879732", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1215, "tweet_count": 34775, "listed_count": 0}, "name": "Ana", "username": "danisouv9"}, {"verified": false, "id": "1223233489", "location": "Bogot\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 871, "tweet_count": 5501, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Dom\u00ednguez Rinc\u00f3n.", "username": "DanielDomi96"}, {"verified": false, "id": "375187333", "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1368, "tweet_count": 59375, "listed_count": 17}, "name": "Rat con ciencia", "username": "AndoconMachete"}, {"verified": false, "id": "2310474697", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2518, "tweet_count": 34747, "listed_count": 5}, "name": "Toiasa", "username": "VickZikaVQV"}, {"verified": false, "id": "1031590702394875904", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 160, "tweet_count": 20493, "listed_count": 1}, "name": "Jonathan", "username": "OJonathanF"}, {"verified": false, "id": "933135756742287360", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 77, "tweet_count": 8854, "listed_count": 0}, "name": "Yazmina Rodriguez", "username": "YazminaRodrig18"}, {"verified": false, "id": "901569972002066432", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 75, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "name": "lets", "username": "letslcs002"}, {"verified": false, "id": "2312185099", "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 0, "tweet_count": 72950, "listed_count": 3}, "name": "mari machado", "username": "_MariMachadoo"}, {"verified": false, "id": "2994981471", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 470, "tweet_count": 48988, "listed_count": 2}, "name": "Bel\ud83e\udd8b", "username": "mb_blaiotta"}, {"verified": false, "id": "1170775301942587393", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 17, "tweet_count": 23660, "listed_count": 2}, "name": "Thor", "username": "TON04THR"}, {"verified": false, "id": "1172603835967315968", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 10, "tweet_count": 15037, "listed_count": 2}, "name": "Bucky", "username": "TON04BKY"}, {"verified": false, "id": "184924502", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 236, "tweet_count": 29976, "listed_count": 2}, "name": "van \u2b50", "username": "altmiau"}, {"verified": false, "id": "8347102", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 481, "tweet_count": 85080, "listed_count": 11}, "name": "chaos coordinator - Parn\u00e9sia Parapio", "username": "rozinharm"}, {"verified": false, "id": "600383856", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1047, "tweet_count": 47000, "listed_count": 1}, "name": "Jamila Topacio", "username": "jamilatopacio"}, {"verified": false, "id": "1129071188569985035", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 2131, "tweet_count": 835561, "listed_count": 14}, "name": "ro.bertinha \u2b50\ufe0f", "username": "roobxs"}, {"verified": false, "id": "347958408", "location": "Lauren", "public_metrics": {"followers_count": 4956, "following_count": 587, "tweet_count": 420081, "listed_count": 28}, "name": "Jad", "username": "lmjmusicc"}, {"verified": false, "id": "1035924981157441536", "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 441, "tweet_count": 1667, "listed_count": 1}, "name": "Nicol\u00e1s", "username": "nsalazarp20"}, {"verified": false, "id": "1125153857963745280", "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 10765, "tweet_count": 109238, "listed_count": 10}, "name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "LoteMarcio"}, {"verified": false, "id": "1185366336752570368", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 4627, "tweet_count": 8314, "listed_count": 0}, "name": "JOTA Veras PT o melhor pro Brasil \u2665\ufe0f", "username": "Jeronim38120825"}, {"verified": false, "id": "1962908490", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "name": "malena alvarado", "username": "27511Mariamagda"}, {"verified": false, "id": "786682104168013828", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 987, "tweet_count": 23713, "listed_count": 1}, "name": "Jose Jim\u00e9nez", "username": "joseJim29925153"}, {"verified": false, "id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "username": "isanseba"}, {"verified": false, "id": "2781383187", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1219, "tweet_count": 134619, "listed_count": 0}, "name": "Odo Clauxs", "username": "oclaros06"}, {"verified": false, "id": "1115998834696577024", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 612, "tweet_count": 11443, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "laricar14"}, {"verified": false, "id": "1082869598318456832", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 89, "tweet_count": 35028, "listed_count": 0}, "name": "pendientevenezuela", "username": "pendientevenez1"}, {"verified": true, "id": "118864905", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2002831, "following_count": 452, "tweet_count": 1173003, "listed_count": 6233}, "name": "VTV CANAL 8", "username": "VTVcanal8"}, {"verified": false, "id": "854492527537377280", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 720, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}, "name": "IzaMatsui", "username": "IzaMatsui"}, {"verified": false, "id": "1679734056", "location": "\u262d ", "public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122498, "listed_count": 104}, "name": "arr\u00f8z", "username": "paIpatine"}, {"verified": false, "id": "3436023197", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 506, "tweet_count": 8339, "listed_count": 2}, "name": "Xeonista", "username": "xeonista"}, {"verified": false, "id": "1143854017581371394", "location": " Tchurusbago Tchurusbargos", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 356, "tweet_count": 8873, "listed_count": 0}, "name": "Giovani Reis", "username": "GiReisz9"}, {"verified": false, "id": "1194196785381687296", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 271, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}, "name": "RECHAZO", "username": "ismael02278626"}, {"verified": false, "id": "303353828", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 282, "tweet_count": 10416, "listed_count": 1}, "name": "Pa\u00eds Imaginario, soy del 38%", "username": "vilca73"}, {"verified": false, "id": "2986405933", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1508, "tweet_count": 183602, "listed_count": 9}, "name": "Cla #YoApoyoAlJuezGalvez", "username": "blablabla1950"}, {"verified": false, "id": "916452819732979712", "location": "  ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 2218, "tweet_count": 29474, "listed_count": 14}, "name": "duda", "username": "amitysberries"}, {"verified": true, "id": "1091678023198359558", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136068, "following_count": 260, "tweet_count": 25398, "listed_count": 109}, "name": "tom filho", "username": "prazertom"}, {"verified": false, "id": "908374558473949190", "location": "sixth dimension", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1305, "tweet_count": 49052, "listed_count": 10}, "name": "JUNO | encomendas abertas", "username": "junotrez"}, {"verified": false, "id": "2273443920", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 244, "tweet_count": 12703, "listed_count": 2}, "name": "Mynor Damian", "username": "MynorDamianM"}, {"verified": false, "id": "1179561666134134789", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 42, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcce\ud835\udcbe \u2623", "username": "AnyiMachuca13"}, {"verified": false, "id": "893174687446028290", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 142, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "name": "Walter", "username": "missi071967"}, {"verified": false, "id": "1187136478423535618", "location": "San Borja,lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 253, "tweet_count": 7576, "listed_count": 0}, "name": "Raul Chuchon Sanchez", "username": "rauld_chuchon"}, {"verified": false, "id": "3389581546", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 591, "tweet_count": 29927, "listed_count": 0}, "name": "Hostias \ud83e\udd2a", "username": "mariorrojas1"}, {"verified": false, "id": "1006722075984384000", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 4079, "following_count": 2994, "tweet_count": 21656, "listed_count": 2}, "name": "Anda_Solo", "username": "AndaSolo4"}, {"verified": false, "id": "1188552491723624449", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 229, "tweet_count": 11002, "listed_count": 0}, "name": "rafa & ela", "username": "Rafaelamarrt"}, {"verified": false, "id": "2611971687", "location": "San Bernardo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9197, "following_count": 0, "tweet_count": 131465, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo V\u00e1squez", "username": "MarceloVasper3"}, {"verified": false, "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "id": "1088856878837362688", "location": "Nos seus sonhos", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 242, "tweet_count": 19505, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd21", "username": "Karol_conc"}, {"verified": false, "id": "1007873798459265024", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1588, "tweet_count": 14374, "listed_count": 0}, "name": "Juan Rizzo \ud83d\udc9a", "username": "JuanRizzo12"}, {"verified": false, "id": "1184251378539077632", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 150, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "name": "Gusta\u266a", "username": "GustavVenancio"}, {"verified": false, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41082, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "id": "897545240067944449", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 847, "tweet_count": 3569, "listed_count": 0}, "name": "larizinha \u2764", "username": "Lariigomes56"}, {"verified": false, "id": "927022716225499138", "location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 874, "tweet_count": 35681, "listed_count": 0}, "name": "medusa", "username": "_StefanyViana"}, {"verified": false, "id": "1143464794378375168", "location": "Somewhere ", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 126, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "name": "Peresao", "username": "peResa0"}, {"verified": false, "id": "1194314206411186178", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 11, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "name": "Melisa Salinas", "username": "MelisaS34302802"}, {"verified": false, "id": "1056977837742350336", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 221, "tweet_count": 3524, "listed_count": 0}, "name": "Renatito", "username": "meliodasate"}, {"verified": false, "id": "1098058620384800773", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1448, "tweet_count": 43426, "listed_count": 8}, "name": "natalia\ud83c\udf3b", "username": "Nobodyellse"}, {"verified": false, "id": "328722930", "location": "Slytherin", "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 2177, "tweet_count": 43904, "listed_count": 13}, "name": "Miss Bridgerton - Dri \ud83c\udf83", "username": "cakecyrusz"}, {"verified": false, "id": "1106257012390793218", "location": "Graja\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 299, "tweet_count": 12283, "listed_count": 0}, "name": "mayara", "username": "mayaragxs"}, {"verified": false, "id": "1083889744558333952", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 376, "tweet_count": 7914, "listed_count": 0}, "name": "\u2113\u03c5\u2113\u03c5\u0432s", "username": "PrimLuisa"}, {"verified": false, "id": "3872706554", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 3690, "tweet_count": 86323, "listed_count": 40}, "name": "Noticias \u00c9nfasis", "username": "enfasisnoticias"}, {"verified": false, "id": "2296443321", "location": "cuzil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 254, "tweet_count": 31071, "listed_count": 1}, "name": "portal jessie ware goi\u00e2nia", "username": "marxxjeff"}, {"verified": false, "id": "906582410611101697", "location": "na sua mente", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 277, "tweet_count": 16823, "listed_count": 1}, "name": "$AMARA\ud83d\udc0d", "username": "samarinha_04"}, {"verified": false, "id": "2877046234", "location": "Ramos, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 15222, "following_count": 6954, "tweet_count": 46553, "listed_count": 7}, "name": "i$a", "username": "tremisa_7"}, {"verified": false, "id": "702963774", "location": "Donostia, Euskal Herria. ", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 390, "tweet_count": 23777, "listed_count": 1}, "name": "laadoomiin \u2661\u2640\ud83c\udf08", "username": "ane_lopez16"}, {"verified": false, "id": "741259994", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 371, "tweet_count": 54751, "listed_count": 4}, "name": "De bar en peor.", "username": "sanndra129"}, {"verified": false, "id": "4541587157", "location": "sick sad world", "public_metrics": {"followers_count": 6471, "following_count": 967, "tweet_count": 27468, "listed_count": 15}, "name": "erotofonofilica", "username": "snufffcore"}, {"verified": false, "id": "2806710974", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 175, "tweet_count": 4734, "listed_count": 0}, "name": "arayaM", "username": "mayeur_"}, {"verified": false, "id": "1195509093332598784", "location": "Carregando...", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 72, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "name": "TT NOVO\u2764\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "UmBomMalandrin"}, {"verified": false, "id": "1083540288545660928", "location": "Leme, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76303, "following_count": 69578, "tweet_count": 120546, "listed_count": 19}, "name": "chapeleiro maluco", "username": "antoniel_markes"}, {"verified": false, "id": "113616718", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 2179, "tweet_count": 20128, "listed_count": 4}, "name": "Marcos David \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "_MarcosDavid"}, {"verified": true, "id": "2923397967", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 283404, "following_count": 3153, "tweet_count": 75786, "listed_count": 735}, "name": "Claudio Dantas", "username": "claudioedantas"}, {"verified": false, "id": "1711795069", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 4264, "tweet_count": 379643, "listed_count": 21}, "name": "out of maria\u2019s system.\u2b50\ufe0f", "username": "mariacristtina4"}, {"verified": false, "id": "344965325", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1091, "tweet_count": 14292, "listed_count": 0}, "name": "Victor Hugo V.S.S.", "username": "VictorHugoVSS"}, {"verified": false, "id": "3442803735", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 874, "tweet_count": 2326, "listed_count": 0}, "name": "David Muratore", "username": "davidmuratore1"}, {"verified": false, "id": "1193887248250523649", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda rios", "username": "Marario15392203"}, {"verified": false, "id": "1179467813817331712", "location": "gru city ", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1041, "tweet_count": 20086, "listed_count": 1}, "name": "sarinha do ramon", "username": "ttbysarasz"}, {"verified": false, "id": "3993823036", "location": "\ud83c\udded\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddeb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #93", "public_metrics": {"followers_count": 44360, "following_count": 1307, "tweet_count": 40590, "listed_count": 48}, "name": "L\u2019Ha\u00eftien || Dji\ud83c\udded\ud83c\uddf9", "username": "dji_djins93"}, {"verified": false, "id": "241624760", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 3865, "tweet_count": 177043, "listed_count": 16}, "name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "username": "FabioFarro"}, {"verified": false, "id": "822779741031854081", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 2616, "tweet_count": 25124, "listed_count": 7}, "name": "lyn", "username": "lyn_arte"}, {"verified": false, "id": "1472728375", "location": "Dimension C-137", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 327, "tweet_count": 58959, "listed_count": 0}, "name": "Hugoc\u00eantrico vulgo Hugostoso", "username": "1MrBrightside_"}, {"verified": false, "id": "887009378", "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Saavedra.", "username": "goldenboy797"}, {"verified": false, "id": "3433018871", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1067, "tweet_count": 38454, "listed_count": 0}, "name": "Isabela Costa", "username": "belacosst"}, {"verified": false, "id": "766964532300419073", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 178, "tweet_count": 11983, "listed_count": 0}, "name": "Liz B", "username": "LizBaezB"}, {"verified": false, "id": "717529063489929217", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 262, "tweet_count": 20189, "listed_count": 0}, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "thexnicki"}, {"verified": false, "id": "1184867715758071808", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 158, "tweet_count": 8298, "listed_count": 0}, "name": "Linneker ( de \ud83c\udfe0)", "username": "reallhosemberg"}, {"verified": false, "id": "1026777357770743808", "location": "ela / dela", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 316, "tweet_count": 32746, "listed_count": 2}, "name": "b .", "username": "tojifav"}, {"verified": false, "id": "3351411365", "location": "silvia navarro mm mem", "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 965, "tweet_count": 94415, "listed_count": 26}, "name": "rai", "username": "donnasblock"}, {"verified": false, "id": "1047993782078193664", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 287, "tweet_count": 13675, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udcceH\u06f5", "username": "Htoisaa"}, {"verified": false, "id": "246314170", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 215, "tweet_count": 8340, "listed_count": 1}, "name": "carbecmen\ud83d\udeab #FujimoriNuncaM\u00e1s", "username": "carbecmen"}, {"verified": true, "id": "102789756", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 178353, "following_count": 969, "tweet_count": 102467, "listed_count": 512}, "name": "Ronald Gamarra", "username": "ronaldgamarra"}, {"verified": false, "id": "957635588743720962", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 256, "tweet_count": 35455, "listed_count": 1}, "name": "gloria\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "GloriaAugusto3"}, {"verified": false, "id": "3245456725", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1217, "tweet_count": 5751, "listed_count": 0}, "name": "Regina.Barrios.E", "username": "Regis_Travel"}, {"verified": false, "id": "599617961", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 756, "tweet_count": 39240, "listed_count": 2}, "name": "Dany", "username": "DanniLinardi"}, {"verified": false, "id": "88282022", "location": "Barbados", "public_metrics": {"followers_count": 32206, "following_count": 24524, "tweet_count": 507116, "listed_count": 449}, "name": "F\ud83c\udf39", "username": "mizukisz"}, {"verified": false, "id": "313297527", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 790, "tweet_count": 42302, "listed_count": 1}, "name": "Adenauer Jatene", "username": "adejatene"}, {"verified": false, "id": "939620100759580673", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 176, "tweet_count": 8439, "listed_count": 0}, "name": "Dani\ud83d\udc1a", "username": "pocahontassis"}, {"verified": false, "id": "2188508402", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 188, "tweet_count": 5854, "listed_count": 1}, "name": "mariana \ud83e\udd8b", "username": "wtv_marii"}, {"verified": false, "id": "2965917964", "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 1853, "tweet_count": 211183, "listed_count": 26}, "name": "leo pereira pagando promessa", "username": "donpabIito"}, {"verified": false, "id": "1142848966222057472", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddea / RJ", "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 355, "tweet_count": 84302, "listed_count": 22}, "name": "ayira \ud83e\ude7a \ud83c\udff9", "username": "ayira__"}, {"verified": false, "id": "2219792454", "location": "Asuncion, Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 956, "tweet_count": 121176, "listed_count": 10}, "name": "Diego", "username": "Diego_Gomez199"}, {"verified": false, "id": "2885635809", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 838, "tweet_count": 55395, "listed_count": 8}, "name": "Tam\u2171", "username": "cardozo_tamii"}, {"verified": false, "id": "1191489116371931137", "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 119, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "name": "Ana Paulinha", "username": "paulitinhaa"}, {"verified": false, "id": "3313618782", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1285, "tweet_count": 66224, "listed_count": 5}, "name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d", "username": "ocoringadobem"}, {"verified": false, "id": "485968928", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 439, "tweet_count": 34659, "listed_count": 1}, "name": "PUDDIN\ud83c\udf1d", "username": "xerrana"}, {"verified": false, "id": "163115304", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 208, "tweet_count": 413723, "listed_count": 12}, "name": "Mondoholic", "username": "Mondoholic"}, {"verified": false, "id": "1099787378829524992", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 62, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "name": "vick", "username": "vickmunizzzz"}, {"verified": false, "id": "839957454976876548", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 465, "tweet_count": 89693, "listed_count": 0}, "name": "rayssa.", "username": "rayssasilv04"}, {"verified": false, "id": "817875394804248576", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 315, "tweet_count": 31539, "listed_count": 1}, "name": "Vanessa", "username": "ladyvanhomrigh"}, {"verified": false, "id": "4840362065", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 282, "tweet_count": 5692, "listed_count": 0}, "name": "rafa", "username": "selinzkyle"}, {"verified": false, "id": "1154218790181359616", "location": "Av. Padre Cacique", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 349, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Vandes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Leovandes"}, {"verified": false, "id": "89216640", "location": "Maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1026, "tweet_count": 58589, "listed_count": 1}, "name": "Gabriel Raulino", "username": "G_Raulino"}, {"verified": false, "id": "1070492143117062146", "location": "Uberlandia uai", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 189, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "name": "Menino das asas", "username": "erick_sousa7"}, {"verified": false, "id": "4287625114", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 91, "tweet_count": 7876, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "rdeusaria"}, {"verified": false, "id": "1110642182560645121", "location": "errejota", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 297, "tweet_count": 56961, "listed_count": 0}, "name": "\u2022yas", "username": "xmimoliveira"}, {"verified": false, "id": "1017626604", "location": "rio grande do sul, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 1179, "tweet_count": 46323, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91", "username": "sxgirl_a"}, {"verified": false, "id": "747965471069249536", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 627, "tweet_count": 5314, "listed_count": 3}, "name": "M", "username": "M4ll4y"}, {"verified": false, "id": "957357497257484290", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 386, "tweet_count": 21203, "listed_count": 1}, "name": "Lolaa", "username": "_LolaRojas"}, {"verified": false, "id": "1025504962904829952", "location": "one direction", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 4018, "tweet_count": 95103, "listed_count": 22}, "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc4e \ud83e\udde3", "username": "rdowneyjrxx"}, {"verified": false, "id": "3383854035", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 205, "tweet_count": 1211, "listed_count": 0}, "name": "Lais Oliveira", "username": "laisolly1"}, {"verified": false, "id": "3294956562", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 441, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "name": "LEOA\ud83d\udc7d", "username": "_SamiraVITORIA"}, {"verified": false, "id": "94610599", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8411, "following_count": 710, "tweet_count": 27709, "listed_count": 11}, "name": "Patricia Paula", "username": "patriciapaulam_"}, {"verified": false, "id": "30952949", "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 434, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "name": "Guto", "username": "gutokos"}, {"verified": false, "id": "4697704760", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 585, "tweet_count": 12556, "listed_count": 0}, "name": "Naiara Andrada", "username": "andradanaiaraaa"}, {"verified": false, "id": "1193258278769311745", "location": "abbey road.", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 422, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}, "name": "~s.t.w~", "username": "tbhidwtl"}, {"verified": false, "id": "2147983818", "location": "uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}, "name": "nico", "username": "xcasaa"}, {"verified": false, "id": "20024751", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2151, "tweet_count": 444725, "listed_count": 182}, "name": "Cesar, algo mas", "username": "zerojuls"}, {"verified": false, "id": "332516254", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 563, "tweet_count": 17606, "listed_count": 1}, "name": "Kamiz Ak\u00e8 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "username": "samaterialismo"}, {"verified": false, "id": "1030851029255049217", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 655, "tweet_count": 9069, "listed_count": 0}, "name": "gabz\u22ac", "username": "msbeIiever_"}, {"verified": false, "id": "860158681861718016", "location": "\ud83d\udecb", "public_metrics": {"followers_count": 112110, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "name": "screencaps friends", "username": "capfriends"}, {"verified": false, "id": "1126334300385959937", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 195, "tweet_count": 28356, "listed_count": 0}, "name": "Cristina", "username": "Cristin79970098"}, {"verified": false, "id": "815723180631408640", "location": "galicia", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 333, "tweet_count": 12904, "listed_count": 1}, "name": "Lois Corunha", "username": "corunha71"}, {"verified": false, "id": "64794485", "location": "Galicia, A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 1815, "tweet_count": 67642, "listed_count": 97}, "name": "Ux\u00edo", "username": "_uxio"}, {"verified": false, "id": "757039286281707520", "location": "hell's kitchen", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 1530, "tweet_count": 58559, "listed_count": 7}, "name": "renata", "username": "umbrellafiIes"}, {"verified": false, "id": "1166385601643470849", "location": "Nules, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 744, "tweet_count": 48147, "listed_count": 0}, "name": "rsocsad", "username": "castro_muela"}, {"verified": false, "id": "191276094", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1415, "tweet_count": 102714, "listed_count": 5}, "name": "Eugenia L. Pascual, she/her \ud83d\udc9a\ud83d\udd1e\u264d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "PascualEugenia"}, {"verified": false, "id": "859401012775456769", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 108, "tweet_count": 11476, "listed_count": 0}, "name": "Babi \ud83d\udc95", "username": "choyebi"}, {"verified": false, "id": "981594346620379136", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 15, "tweet_count": 10257, "listed_count": 17}, "name": "\u25f6 MonbeWenee Brasil", "username": "monbewenee_BR"}, {"verified": false, "id": "2929387925", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36833, "listed_count": 5}, "name": "elm3lvin\u00ae", "username": "elm3lvin"}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "id": "109965025", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 37, "tweet_count": 9899, "listed_count": 0}, "name": "JULIANA COUTO", "username": "JULLHI"}, {"verified": false, "id": "1087118063709966339", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1940, "tweet_count": 4658, "listed_count": 0}, "name": "gui", "username": "guiribeirorj"}, {"verified": false, "id": "1171625665982062593", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 56, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}, "name": "Margarita18carmona", "username": "Margarita18car1"}, {"verified": false, "id": "3086501266", "location": "LV426", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 502, "tweet_count": 7314, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf1f Joann-E \ud83e\udd91", "username": "lydhia123"}, {"verified": false, "id": "17637572", "location": "Ericeira, \u00d3bidos", "public_metrics": {"followers_count": 6664, "following_count": 920, "tweet_count": 291783, "listed_count": 134}, "name": "G_L", "username": "G_L"}, {"verified": false, "id": "1064019313500332032", "location": "yugyeom? yugyeom!", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 4381, "tweet_count": 25478, "listed_count": 1}, "name": "nat namora niki\ud83e\udde3", "username": "anistonnat"}, {"verified": false, "id": "813167587303587840", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 549, "tweet_count": 20217, "listed_count": 0}, "name": "Gatinha n\u00e3o! Gata ou gatona", "username": "calaskagrape"}, {"verified": false, "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada"}, {"verified": false, "id": "104934869", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico,", "public_metrics": {"followers_count": 27353, "following_count": 21351, "tweet_count": 24203, "listed_count": 38}, "name": "Anderson Aranguren", "username": "anderarann"}, {"verified": false, "id": "458374706", "location": "Madeira", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 138, "tweet_count": 81506, "listed_count": 4}, "name": "Stifler", "username": "ffstifler"}, {"verified": false, "id": "729148562", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 776, "tweet_count": 4909, "listed_count": 1}, "name": "Cien \u058e", "username": "100dua"}, {"verified": false, "id": "554658257", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2282, "tweet_count": 30809, "listed_count": 6}, "name": "Antonio", "username": "Antoniodelcomun"}, {"verified": false, "id": "28228305", "location": "Cagliari", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4999, "tweet_count": 79352, "listed_count": 56}, "name": "Alessio Mameli", "username": "galamay"}, {"verified": false, "id": "24979939", "location": "Somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 941, "tweet_count": 86908, "listed_count": 36}, "name": "Lica Moon", "username": "LikaMoon"}, {"verified": false, "id": "919708105", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 2210, "tweet_count": 138495, "listed_count": 1}, "name": "Virginia Estrada", "username": "VirginiaEstra14"}, {"verified": false, "id": "2748557824", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 614, "tweet_count": 17543, "listed_count": 0}, "name": "jadoca", "username": "SeiLidar"}, {"verified": false, "id": "947993320831311873", "location": "cora\u00e7\u00e3o da clarissa", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 2047, "tweet_count": 58143, "listed_count": 25}, "name": "aldrin\ud83c\udf3f OU\u00c7A CLARISSA", "username": "TheBrieatles"}, {"verified": false, "id": "1190078587455594496", "location": "bangu, rj", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 869, "tweet_count": 19779, "listed_count": 1}, "name": "castro", "username": "_castrox"}, {"verified": false, "id": "43739019", "location": "TricicloAmbulanteLlamadoPer\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5865, "following_count": 213, "tweet_count": 30032, "listed_count": 1}, "name": "TiTa \ud83c\udf43\ud83e\udec0\ud83c\udf31", "username": "iPulpoalOlivo_"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75481, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley"}, {"verified": false, "id": "802878162879336452", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 394, "tweet_count": 5692, "listed_count": 0}, "name": "Anky", "username": "ankyyahia"}, {"verified": false, "id": "1025879235985125376", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 148, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}, "name": "lya", "username": "lyxsv"}, {"verified": false, "id": "1091508878733389824", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 286, "tweet_count": 19495, "listed_count": 0}, "name": "rai", "username": "raissamcdo"}, {"verified": false, "id": "973006384248868865", "location": "Porto Velho, RO", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 982, "tweet_count": 27745, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc1a", "username": "RamosErlaine12"}, {"verified": false, "id": "371485673", "public_metrics": {"followers_count": 8457, "following_count": 8502, "tweet_count": 360419, "listed_count": 3}, "name": "l\u0e04 \u0e96i\u00f1\u0e04 \u0ed3i\u0e04\u0e96\u0e04 \u0e2f\u0ed0rk\u0e2f\u0e2f", "username": "patriciayorkyy"}, {"verified": false, "id": "68001761", "location": "Donde no haya Chavistas", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2852, "tweet_count": 25864, "listed_count": 7}, "name": "Johanna DSM", "username": "Johannadsm"}, {"verified": false, "id": "2648772106", "location": "Space", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 384, "tweet_count": 9742, "listed_count": 1}, "name": "\u00b8.*\u2606*.\u00b8 \u043c\u03c3\u03c3\u03b7c\u043d\u0131\u0142\u2202 \u00b8.*\u2606*.\u00b8", "username": "bbylee_km"}, {"verified": false, "id": "476232944", "location": "Briarcliff", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 289, "tweet_count": 43549, "listed_count": 5}, "name": "Goode.\ud83c\udf3b", "username": "MarinaGoodeV"}, {"verified": false, "id": "70757523", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 44103, "following_count": 1340, "tweet_count": 34884, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Pampliega", "username": "APampliega"}, {"verified": false, "id": "1185295494047830016", "location": "somewhere only we know", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 652, "tweet_count": 7931, "listed_count": 0}, "name": "ca \ud83c\udf38\ud83e\udd0d", "username": "thescientisttx"}, {"verified": false, "id": "1131359513070755840", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 98, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}, "name": "Andrescampos29", "username": "Andrescampos291"}, {"verified": false, "id": "2289105926", "location": "Facatativ\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1650, "tweet_count": 98618, "listed_count": 7}, "name": "David Andr\u00e9s Bustos Zamudio\ud83d\udd3b", "username": "davidandresbus2"}, {"verified": false, "id": "1043158799891275776", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2390, "tweet_count": 35323, "listed_count": 1}, "name": "Ishimine Valverde", "username": "Ishimine11"}, {"verified": false, "id": "1026188436531765249", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 643, "tweet_count": 24367, "listed_count": 0}, "name": "Thaiane", "username": "Thaiane12841162"}, {"verified": false, "id": "896408412", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1739, "tweet_count": 99598, "listed_count": 14}, "name": "off", "username": "crazyfortori"}, {"verified": false, "id": "2783948762", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 5002, "tweet_count": 55474, "listed_count": 8}, "name": "Daniel Macias", "username": "dnlmacias"}, {"verified": false, "id": "889882912111427586", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1444, "tweet_count": 95573, "listed_count": 0}, "name": "Julinha\ud83e\udd8b", "username": "brysajulinha"}, {"verified": false, "id": "1563640566", "location": "Sbo city", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 716, "tweet_count": 91307, "listed_count": 4}, "name": "bianca", "username": "ponziokskj"}, {"verified": false, "id": "2772260052", "public_metrics": {"followers_count": 6410, "following_count": 658, "tweet_count": 73188, "listed_count": 17}, "name": "sureste sur", "username": "SuresteSur"}, {"verified": false, "id": "399170111", "location": "veracruz mexico", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 586, "tweet_count": 30423, "listed_count": 0}, "name": "jechuchitomix", "username": "jechuchitomix"}, {"verified": false, "id": "1039977296982102016", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 813, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "name": "MalMenor", "username": "MalMenor_Peru"}, {"verified": false, "id": "1653935264", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}, "name": "jesuino evangelista", "username": "JesuinoYahoo"}, {"verified": true, "id": "720786569792253952", "public_metrics": {"followers_count": 1311680, "following_count": 32, "tweet_count": 19698, "listed_count": 2397}, "name": "Evo Morales Ayma", "username": "evoespueblo"}, {"verified": false, "id": "1020734434943930369", "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 47168, "following_count": 5584, "tweet_count": 61220, "listed_count": 15}, "name": "Bela Esquiavone", "username": "belaesquiavone"}, {"verified": false, "id": "66813912", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1104, "tweet_count": 36570, "listed_count": 13}, "name": "\u5c71\u4e0bJimmy\u6cf0\u5f18", "username": "JimmyYasu"}, {"verified": false, "id": "136949598", "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 776, "tweet_count": 38510, "listed_count": 29}, "name": "\u52a0\u85e4", "username": "tmbrise"}, {"verified": false, "id": "1714333675", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1176, "tweet_count": 45592, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf19", "username": "ddtiemann"}, {"verified": false, "id": "756471446940024833", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1042, "tweet_count": 46790, "listed_count": 1}, "name": "Bel", "username": "izziexol"}, {"verified": false, "id": "1022589743589150722", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 540, "tweet_count": 19023, "listed_count": 5}, "name": "lare", "username": "ottoartx"}, {"verified": false, "id": "124549908", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 720, "tweet_count": 8274, "listed_count": 7}, "name": "Ital\u00f6 \u0950", "username": "italobla"}, {"verified": false, "id": "2440648880", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 2376, "tweet_count": 42927, "listed_count": 9}, "name": "Paularaya \ud83e\udea9\u2728", "username": "paularaya_"}, {"verified": false, "id": "2582447805", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 577, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "name": "ESTRELLITA \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "username": "fabriadri9804"}, {"verified": false, "id": "371377133", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 261, "tweet_count": 187241, "listed_count": 15}, "name": "gc \u2b50\ufe0f", "username": "carolindae_"}, {"verified": false, "id": "1625984816", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 304, "tweet_count": 151599, "listed_count": 11}, "name": "hanna mas n\u00e3o montanna", "username": "hannaasouzaa"}, {"verified": false, "id": "2905119689", "location": "Tardis", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1498, "tweet_count": 97843, "listed_count": 5}, "name": "fiwihawk", "username": "magemercy"}, {"verified": false, "id": "735460784667557888", "location": "\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1033, "tweet_count": 25162, "listed_count": 0}, "name": "duda \ud83e\udda6", "username": "intochases"}, {"verified": false, "id": "1192929025121046528", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1182, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "name": "\u115f mel.", "username": "narciseur"}, {"verified": false, "id": "2530850228", "location": "Cear\u00e1 / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1071, "tweet_count": 10023, "listed_count": 1}, "name": "Angela", "username": "gomesangela948"}, {"verified": false, "id": "242029130", "location": "Colombia-Santa marta", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 2491, "tweet_count": 45225, "listed_count": 5}, "name": "El Jefer!", "username": "Eljefer93"}, {"verified": false, "id": "603263822", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 94, "tweet_count": 48336, "listed_count": 62}, "name": "\ud83c\udf52currambita\ud83c\udf52", "username": "Aleja__ndra"}, {"verified": false, "id": "2155599546", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 4572, "tweet_count": 55580, "listed_count": 8}, "name": "lettuce \u2615", "username": "larrysatelIite"}, {"verified": false, "id": "369022647", "location": "S\u00e3o Paulo,Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 752, "tweet_count": 173682, "listed_count": 8}, "name": "Sheila Gomez \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "SheilaGomez03"}, {"verified": false, "id": "735857450226716672", "location": "Grey's Anatomy \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 449, "tweet_count": 50901, "listed_count": 11}, "name": "MoonBe (hiatus)", "username": "MoonBe_"}, {"verified": false, "id": "360895339", "location": "Gua\u00edba, RS", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 82, "tweet_count": 31507, "listed_count": 0}, "name": "Ryan", "username": "neumanniano"}, {"verified": false, "id": "103105130", "location": "ma tete", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 96, "tweet_count": 8361, "listed_count": 0}, "name": "\u263d \ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d \u263e", "username": "artschoolloser"}, {"verified": false, "id": "29739488", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 796, "tweet_count": 105075, "listed_count": 2}, "name": "Adele \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "miss_reboucas"}, {"verified": false, "id": "843985396350500864", "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 587, "tweet_count": 3694, "listed_count": 0}, "name": "RB-", "username": "CathiVipy"}, {"verified": false, "id": "145694868", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 347, "tweet_count": 29254, "listed_count": 2}, "name": "Nora \u2728", "username": "mmnora_"}, {"verified": false, "id": "887426519408279552", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 318, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "name": "Luck-El", "username": "LucasXa1417"}, {"verified": false, "id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 19498, "following_count": 571, "tweet_count": 56239, "listed_count": 105}, "name": "Ricardo Rente", "username": "ricardorente"}, {"verified": false, "id": "970764904994148353", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1551, "tweet_count": 11665, "listed_count": 0}, "name": "nnalu \u2718", "username": "goldchestay"}, {"verified": false, "id": "991429580337463296", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1289, "tweet_count": 20792, "listed_count": 0}, "name": "GendeProgreso", "username": "GendeProgreso"}, {"verified": false, "id": "795072728244035584", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 124, "tweet_count": 20692, "listed_count": 0}, "name": "Malu De Ruiz", "username": "MaludeRuizpalma"}, {"verified": false, "id": "2666342077", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 512, "tweet_count": 21978, "listed_count": 12}, "name": "Pedro Prats", "username": "Nostromo_Mijas"}, {"verified": false, "id": "555173350", "location": "Villaviciosa de Od\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 1422, "tweet_count": 54795, "listed_count": 89}, "name": "Stuart Medina Miltim", "username": "SMiltim"}, {"verified": false, "id": "932257958", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 609, "tweet_count": 31588, "listed_count": 0}, "name": "V\u00edctor Palencia", "username": "vpalencia1959"}, {"verified": false, "id": "1184628273675931648", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 70, "tweet_count": 3275, "listed_count": 0}, "name": "Ariano", "username": "Desossador_0420"}, {"verified": false, "id": "1032447982136963072", "location": "eu sou MAL", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 356, "tweet_count": 16028, "listed_count": 0}, "name": "mariguita", "username": "azzywaa"}, {"verified": false, "id": "132630226", "location": "Grey Sloan Memorial Hospital", "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 3962, "tweet_count": 204539, "listed_count": 16}, "name": "GIRL FROW MANAUS VIU DUA LIPA", "username": "harleyquinnevil"}, {"verified": false, "id": "738508851994058752", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 647, "tweet_count": 64874, "listed_count": 2}, "name": "carolzinha do sus", "username": "cah_bernardo1"}, {"verified": false, "id": "847867543012294656", "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 32, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "name": "jon", "username": "joncarter117"}, {"verified": false, "id": "1247475529", "location": "#ariell", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1343, "tweet_count": 146351, "listed_count": 6}, "name": "Ariel \u00ae\u00a9", "username": "ariel_RC76"}, {"verified": false, "id": "1316600857", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 734, "tweet_count": 111708, "listed_count": 3}, "name": "Pumpi", "username": "milacrocante"}, {"verified": false, "id": "814172686620512258", "location": "\ud835\udc5d\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc61 \u210e\ud835\udc52\ud835\udc5f", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1613, "tweet_count": 32559, "listed_count": 4}, "name": "dudatop", "username": "hwldingontoyou"}, {"verified": false, "id": "1090244270794133505", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 154, "tweet_count": 2219, "listed_count": 2}, "name": "Dia de perros", "username": "Precarizaatupu1"}, {"verified": false, "id": "817814318817415168", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 601, "tweet_count": 16766, "listed_count": 0}, "name": "juan martin", "username": "07_juanmartin"}, {"verified": false, "id": "1089985874941693952", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 526, "tweet_count": 2321, "listed_count": 0}, "name": "Tempestade Santana", "username": "tempestadelr"}, {"verified": false, "id": "1041739209420226560", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 2957, "tweet_count": 94910, "listed_count": 40}, "name": "Maria", "username": "luanbadliar"}, {"verified": false, "id": "189655925", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 314, "tweet_count": 1165, "listed_count": 1}, "name": "Luz Modro\u00f1o", "username": "Luzmodrono"}, {"verified": false, "id": "146178424", "public_metrics": {"followers_count": 6362, "following_count": 231, "tweet_count": 162464, "listed_count": 169}, "name": "nati \ud83d\udcd6: acosf", "username": "saddiesnk"}, {"verified": false, "id": "469475551", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 330, "tweet_count": 27797, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc8e", "username": "RaffaCerqueira"}, {"verified": false, "id": "847262321416196097", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 675, "tweet_count": 62224, "listed_count": 0}, "name": "eclipse lular", "username": "aquamaira"}, {"verified": false, "id": "443905988", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 93, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}, "name": "Manolo Garc\u00eda", "username": "Manolo_grp"}, {"verified": false, "id": "1561268647", "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 10029, "following_count": 910, "tweet_count": 18407, "listed_count": 107}, "name": "Antonio Morales", "username": "AMoralesGC"}, {"verified": false, "id": "287295466", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 35, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "name": "CITYLARRY", "username": "CITYLARRY"}, {"verified": false, "id": "214382454", "location": "Gquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 716, "tweet_count": 30986, "listed_count": 2}, "name": "WDanilo", "username": "danilovelezv"}, {"verified": false, "id": "99807945", "location": "ECUADORR (Guayaquil)", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 291, "tweet_count": 16343, "listed_count": 4}, "name": "Ronnie Alvarado", "username": "ronacho24"}, {"verified": false, "id": "2667985584", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 307, "tweet_count": 32855, "listed_count": 5}, "name": "mila", "username": "beetledeetz"}, {"verified": false, "id": "3332103333", "location": "24, non-mono, INTJ 5w6 & virgo", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 2498, "tweet_count": 60982, "listed_count": 30}, "name": "nalita \u26a2\ufe0e | MSHD \ud83d\udc33\ud83d\udddd\ufe0f", "username": "httpservn"}, {"verified": false, "id": "1072118223561256960", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 203, "tweet_count": 5517, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8b\ud835\udd86", "username": "kiwiemorango"}, {"verified": false, "id": "849908472", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 269, "tweet_count": 66332, "listed_count": 0}, "name": "Julio del Aguila", "username": "jrdabgt"}, {"verified": false, "id": "796498653213028353", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 764, "tweet_count": 26867, "listed_count": 9}, "name": "mi", "username": "rough_diammond"}, {"verified": false, "id": "759024297725788160", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 135, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "name": "MICHELE GON\u00c7ALVES", "username": "miichele8"}, {"verified": false, "id": "2975708278", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 206, "tweet_count": 3018, "listed_count": 9}, "name": "Emner Efrain, Diaz R", "username": "diazrcompany"}, {"verified": false, "id": "999284694096244736", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 406, "tweet_count": 23431, "listed_count": 2}, "name": "Lia", "username": "fuck_loia"}, {"verified": false, "id": "954283195", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 542, "tweet_count": 8691, "listed_count": 1}, "name": "Jayane Barbosa", "username": "jayyyym"}, {"verified": false, "id": "1150975025220128773", "location": "Anapolis, Goias ", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1149, "tweet_count": 31894, "listed_count": 4}, "name": "samu", "username": "eu_mikhail"}, {"verified": false, "id": "257737326", "location": "Ventanilla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "name": "TULIO JORGE SORIANO", "username": "UUUNIKKKO"}, {"verified": false, "id": "797278118004293633", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 838, "tweet_count": 33246, "listed_count": 0}, "name": "samuca", "username": "CueioMexicano"}, {"verified": false, "id": "18888780", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 830, "tweet_count": 9463, "listed_count": 6}, "name": "Marcelo", "username": "rodcan"}, {"verified": false, "id": "3011084919", "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 26547, "following_count": 673, "tweet_count": 82631, "listed_count": 131}, "name": "Juano", "username": "juanoflyer"}, {"verified": false, "id": "1135395271", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 183, "tweet_count": 5251, "listed_count": 1}, "name": "Mi \ud83e\udd84", "username": "menzzi_"}, {"verified": false, "id": "58602407", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 912, "tweet_count": 66146, "listed_count": 4}, "name": "Mariane Oliveira", "username": "mariiimo"}, {"verified": false, "id": "1048245405883006976", "location": "Na sua", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1574, "tweet_count": 22112, "listed_count": 1}, "name": "Maf\u00ea", "username": "upsmafe"}, {"verified": false, "id": "3895630934", "location": "Quetzaltenango ", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 247, "tweet_count": 1093, "listed_count": 0}, "name": "Beariver", "username": "elJosh99"}, {"verified": false, "id": "1391745978", "location": "st. louis, mo. ", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 489, "tweet_count": 55369, "listed_count": 1}, "name": "\u0618endry.", "username": "gorvtzka"}, {"verified": false, "id": "1115322497233190912", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 274, "tweet_count": 13605, "listed_count": 0}, "name": "Felipe #13\ud83d\udea9", "username": "Felipedylonfake"}, {"verified": false, "id": "737167884", "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2878, "tweet_count": 29667, "listed_count": 10}, "name": "AX Noticias", "username": "AXNoticias"}, {"verified": false, "id": "1111267375498838016", "location": "Retro-Copacabana", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 81, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "name": "Farmeme2077", "username": "farmeme2077"}, {"verified": false, "id": "1128652114924797958", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}, "name": "Mocinha Isentona", "username": "MAntinom"}, {"verified": false, "id": "818984680510865408", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1454, "tweet_count": 32282, "listed_count": 19}, "name": "iza \ud83d\udcd6 twotq", "username": "kanefireheart"}, {"verified": false, "id": "791666419620540416", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 305, "tweet_count": 26186, "listed_count": 0}, "name": "Ana Caroline \u2600\ufe0f", "username": "anacaroline_aa"}, {"verified": false, "id": "2873738951", "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1348, "tweet_count": 16082, "listed_count": 5}, "name": "Pepito Papaya P\u00e9rez", "username": "AndresBaronaO"}, {"verified": false, "id": "1056282022212198403", "location": "johansson, scarlett. ", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1576, "tweet_count": 49437, "listed_count": 7}, "name": "nana. 13", "username": "ilylarson"}, {"verified": false, "id": "1403865704", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1857, "tweet_count": 74374, "listed_count": 41}, "name": "Huila Dengue", "username": "HuilaDengue"}, {"verified": false, "id": "2180963582", "location": "Ciudad de Guatemala.", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 4564, "tweet_count": 6430, "listed_count": 2}, "name": "Ernesto", "username": "ErnestoVallei"}, {"verified": false, "id": "815982198172123137", "location": "Monguerlandia", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 3030, "tweet_count": 100209, "listed_count": 0}, "name": "Percebar\ud83d\udc1aMarrano \ud83d\udc37", "username": "percebarmarrano"}, {"verified": false, "id": "1067545361798086658", "location": "Jata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 116, "tweet_count": 10451, "listed_count": 0}, "name": "madlife", "username": "oberdangpfilho"}, {"verified": false, "id": "836598358747844608", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 162, "tweet_count": 1065, "listed_count": 1}, "name": "Annabeth \ud83e\udde0", "username": "adlnsk"}, {"verified": false, "id": "183373413", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 934, "tweet_count": 112113, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9ctor Chin", "username": "HOChinB"}, {"verified": false, "id": "248031859", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 570, "tweet_count": 14533, "listed_count": 1}, "name": "Pa\u00fal Piguave P", "username": "10PPiguave"}, {"verified": false, "id": "237903083", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 273, "tweet_count": 8200, "listed_count": 9}, "name": "Dr. Tuga", "username": "doctor_tuga"}, {"verified": false, "id": "708672509814689793", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 12, "tweet_count": 8829, "listed_count": 1}, "name": "JH RODRIGUEZ", "username": "jhraulr"}, {"verified": false, "id": "1254984289", "location": "ele / dele", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 864, "tweet_count": 158091, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude9b\u00ed\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude98 \ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\udea2\ud835\ude9c \ud835\ude78", "username": "lucasgmerces"}, {"verified": false, "id": "633975221", "location": "Serohell / Canoas", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1273, "tweet_count": 46975, "listed_count": 2}, "name": "F\u00e9 liquis", "username": "PhFelix98"}, {"verified": false, "id": "874098809634205698", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 155, "tweet_count": 19299, "listed_count": 0}, "name": "Juanjo", "username": "juannjo23"}, {"verified": false, "id": "1379956094", "location": "los peques fan account", "public_metrics": {"followers_count": 31971, "following_count": 2536, "tweet_count": 31440, "listed_count": 11}, "name": "Faculo", "username": "faqxeen"}, {"verified": false, "id": "746169341914259456", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 970, "tweet_count": 51188, "listed_count": 3}, "name": "blyn", "username": "meowgguk"}, {"verified": false, "id": "2950915315", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 34, "tweet_count": 23526, "listed_count": 0}, "name": "lisseth marroquin", "username": "liss1522"}, {"verified": false, "id": "4756314573", "location": "Lima,los olivos", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "username": "Luisalb90503166"}, {"verified": false, "id": "234851836", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "name": "Erick Miguel", "username": "Erickrevilla"}, {"verified": false, "id": "517614994", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 205, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}, "name": "GPrada", "username": "_romarico"}, {"verified": false, "id": "496601058", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 3061, "tweet_count": 24807, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Lezameta", "username": "LeonardLezameta"}, {"verified": false, "id": "605858364", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1317, "tweet_count": 93986, "listed_count": 14}, "name": "Juliana\u00b9\u2079", "username": "juliana_trajead"}, {"verified": false, "id": "732580370273701888", "location": "Trapagaran, Bizkaia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1324, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}, "name": "TELMO", "username": "SoloTelmo"}, {"verified": false, "id": "4475334681", "location": "infp 7w6", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 85, "tweet_count": 5375, "listed_count": 1}, "name": "kji \u3134\u3134\u3131 \ud83c\udf51", "username": "exolzs"}, {"verified": false, "id": "1103354759577251847", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 481, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}, "name": "\u24c2\ufe0fanuel Nogueira\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc99\ud83d\udc09", "username": "MAN140473"}, {"verified": false, "id": "929920706489606146", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 223, "tweet_count": 924, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9", "username": "Floky1428"}, {"verified": false, "id": "1043831730120069120", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 153, "tweet_count": 8013, "listed_count": 0}, "name": "Agus \u270c\ud83c\udffc", "username": "aguss_golden"}, {"verified": false, "id": "455183157", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 593, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "name": "AUGUSTO QUIROGA", "username": "cesarpereda2"}, {"verified": false, "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 227396, "following_count": 2944, "tweet_count": 41943, "listed_count": 584}, "name": "Juan Sheput", "username": "JuanSheput"}, {"verified": false, "id": "1129184495024967680", "location": "acampamento meio-sangue", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1909, "tweet_count": 10714, "listed_count": 0}, "name": "Nobody", "username": "magnusch4se"}, {"verified": false, "id": "834725895248236549", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 909, "tweet_count": 30939, "listed_count": 0}, "name": "\u2600\ufe0f", "username": "raquelF1delei"}, {"verified": false, "id": "1164710319211651078", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 419, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "name": "Biel", "username": "gabrielbonfin2"}, {"verified": false, "id": "1134620667108876288", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 32, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "name": "julinha", "username": "juhmoleiro"}, {"verified": false, "id": "1026123418142474245", "location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 962, "tweet_count": 5136, "listed_count": 0}, "name": "pedrin\ud83d\udc8e", "username": "__Pedrinh0"}, {"verified": false, "id": "1112029170341761024", "location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 453, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Matos\ud83d\udc12", "username": "0fc_Gustavo3"}, {"verified": false, "id": "3297237479", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 215, "tweet_count": 678, "listed_count": 1}, "name": "Aleph Asterion", "username": "aleph_asterion"}, {"verified": true, "id": "17308245", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 126693, "following_count": 337, "tweet_count": 157705, "listed_count": 550}, "name": "Carles Enric", "username": "carlesenric"}, {"verified": true, "id": "391116248", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 25067, "following_count": 1558, "tweet_count": 38929, "listed_count": 237}, "name": "Metr\u00f3poli", "username": "Univ_Metropoli"}, {"verified": false, "id": "1038071642902220801", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 650, "tweet_count": 20576, "listed_count": 0}, "name": "\u2741 \ud835\udd3b\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd52 \u211a\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd5f \u2740", "username": "tina9904"}, {"verified": false, "id": "197633633", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 225, "tweet_count": 12319, "listed_count": 0}, "name": "Lilith\u26a1", "username": "mariapernett_"}, {"verified": false, "id": "77806508", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 4495, "tweet_count": 182136, "listed_count": 9}, "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "rotten98"}, {"verified": false, "id": "1185155987373744128", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 88, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "name": "Mr Brightside", "username": "MrBright_side18"}, {"verified": false, "id": "475919442", "location": "viaregggio", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 291, "tweet_count": 17973, "listed_count": 2}, "name": "fabiana  russo", "username": "russo_fabiana"}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "id": "914235523430076417", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 410, "tweet_count": 33679, "listed_count": 0}, "name": "s", "username": "samiravelizz"}, {"verified": false, "id": "96752757", "location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 357, "tweet_count": 3546, "listed_count": 1}, "name": "Laura G", "username": "Laura_G26"}, {"verified": false, "id": "417897223", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 3903, "tweet_count": 161409, "listed_count": 44}, "name": "Stegosauro \ud83c\udf0d", "username": "Stegosauro"}, {"verified": false, "id": "839589096", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 116, "tweet_count": 12881, "listed_count": 0}, "name": "Vanderli Jose Rabelo", "username": "derlhi3"}, {"verified": false, "id": "342862041", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 557, "tweet_count": 33578, "listed_count": 27}, "name": "dora dorinha", "username": "isasilverchair"}, {"verified": false, "id": "372416486", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1093, "tweet_count": 44863, "listed_count": 1}, "name": "Miguel", "username": "MIVARTUR"}, {"verified": false, "id": "231551057", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "name": "Rom\u00e1n Reyes", "username": "romanreye5"}, {"verified": false, "id": "1055522179276771328", "location": "Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 63, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "name": "L\u00facifer [PZH\u2122]", "username": "LuciferNick_"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "id": "305734021", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1034, "tweet_count": 22031, "listed_count": 3}, "name": "Hugo Lepi", "username": "Hugo_Lepi_"}, {"verified": false, "id": "316946162", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5002, "tweet_count": 123927, "listed_count": 14}, "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "username": "Esparappkausas"}, {"verified": false, "id": "2990511379", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 827, "tweet_count": 78372, "listed_count": 17}, "name": "Hugo higueros", "username": "hugo_higueros"}, {"verified": false, "id": "971218231", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}, "name": "Omar Arias Linares", "username": "Darkminho"}, {"verified": false, "id": "1013227931043319809", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 399, "tweet_count": 2208, "listed_count": 0}, "name": "rdjstan", "username": "loveRDowneyjr"}, {"verified": false, "id": "155026521", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2020, "tweet_count": 40123, "listed_count": 3}, "name": "Carlos  Puentes", "username": "CalosPuentes"}, {"verified": false, "id": "397507346", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 355, "tweet_count": 5215, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo Cordero", "username": "rodriicor"}, {"verified": false, "id": "227023405", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 268, "tweet_count": 19138, "listed_count": 0}, "name": "CorGal \ud83e\udd95", "username": "evecgalindo"}, {"verified": false, "id": "1184030217351892992", "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 584, "tweet_count": 104348, "listed_count": 1}, "name": "Ana", "username": "Anaperez0909"}, {"verified": false, "id": "4889983361", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 43, "tweet_count": 43177, "listed_count": 16}, "name": "ARTURO LOLI", "username": "ARTUROLOAYZA4"}, {"verified": false, "id": "1046216903709069313", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 168, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "username": "xxmxndx"}, {"verified": false, "id": "2809409355", "location": "in love", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 2114, "tweet_count": 65935, "listed_count": 15}, "name": "isa \u221e", "username": "omdatgirl"}, {"verified": false, "id": "2213062418", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 4494, "following_count": 4112, "tweet_count": 757886, "listed_count": 229}, "name": "MARIA CRISTINA ALZAT", "username": "23ALZAT"}, {"verified": false, "id": "2839047387", "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 3127, "tweet_count": 17166, "listed_count": 0}, "name": "Lourdes Davila", "username": "lourdaviber"}, {"verified": false, "id": "1185648875106979842", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf31KimFershita\ud83c\udf31", "username": "fershita14"}, {"verified": false, "id": "1278243505", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 682, "tweet_count": 12449, "listed_count": 2}, "name": "rolito", "username": "falucheando"}, {"verified": false, "id": "272117387", "location": "Nuestra Am\u00e9rica.", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1189, "tweet_count": 65356, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89 \u26e7", "username": "JuanDcc_666"}, {"verified": false, "id": "166701370", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 136, "tweet_count": 36982, "listed_count": 1}, "name": "ANGELES", "username": "IZASFLOWER"}, {"verified": false, "id": "945592849042681856", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 317, "tweet_count": 37911, "listed_count": 0}, "name": "Vit\u00f3ria\ud83e\udd0d", "username": "vicunha16"}, {"verified": false, "id": "1185156880810893312", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 91, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "name": "Luc\u00eda Capurro", "username": "lakporro"}, {"verified": false, "id": "1906113133", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 1365, "tweet_count": 51295, "listed_count": 29}, "name": "Juan Houghton", "username": "JuanHoughton"}, {"verified": false, "id": "2739590417", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 229, "tweet_count": 19535, "listed_count": 0}, "name": "Ruth Nu\u00f1ez Del Prado", "username": "ruthy1607"}, {"verified": false, "id": "935737119141703687", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 248, "tweet_count": 8488, "listed_count": 0}, "name": "mj", "username": "mjosesalazarb"}, {"verified": false, "id": "259903199", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 384, "tweet_count": 16957, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Hern\u00e1ndez", "username": "luhernandezmei"}, {"verified": true, "id": "60647069", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 337095, "following_count": 3384, "tweet_count": 287166, "listed_count": 685}, "name": "Rosario3.com", "username": "Rosariotres"}, {"verified": false, "id": "310546049", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 4502, "tweet_count": 155820, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f R I \ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "SoyAria"}, {"verified": false, "id": "132697503", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8478, "following_count": 5711, "tweet_count": 53442, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc99RACHI\ud83d\udc99", "username": "nrga68"}, {"verified": false, "id": "823312068698927104", "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 358, "tweet_count": 51834, "listed_count": 8}, "name": "\u2606 \ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87 \u2606", "username": "clredboy"}, {"verified": false, "id": "1195362818029170691", "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 76, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "name": "RaidZon", "username": "Raid_Zon"}, {"verified": false, "id": "906566693492850688", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 13, "tweet_count": 7712, "listed_count": 0}, "name": "Troy G", "username": "Troy97935837"}, {"verified": false, "id": "48794701", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 340, "tweet_count": 6067, "listed_count": 1}, "name": "Luis Escobar", "username": "Luesna"}, {"verified": false, "id": "79057176", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 36932, "following_count": 2712, "tweet_count": 8635, "listed_count": 125}, "name": "Eloy March\u00e1n", "username": "eloymarchan"}, {"verified": false, "id": "748946516", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1182, "tweet_count": 59227, "listed_count": 5}, "name": "VaNe quella de #ilunatici", "username": "semprevane"}, {"verified": true, "id": "234446391", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 271936, "following_count": 292, "tweet_count": 144019, "listed_count": 412}, "name": "TN5", "username": "TN5Telenoticias"}, {"verified": false, "id": "225263177", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 282, "tweet_count": 2652, "listed_count": 1}, "name": "Lulys", "username": "LichiLombrichi"}, {"verified": false, "id": "3377374973", "location": "cidade onde jesus nasceu", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175683, "listed_count": 2}, "name": "arlequina do daemon", "username": "darkksister"}, {"verified": false, "id": "1148042394757148673", "location": "lorelai gilmore, 1968.", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 2431, "tweet_count": 36933, "listed_count": 11}, "name": "thay", "username": "grccolil"}, {"verified": false, "id": "1169180043492433920", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 513, "tweet_count": 43723, "listed_count": 15}, "name": "maria", "username": "_tpwklwt"}, {"verified": false, "id": "15644202", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 2046, "tweet_count": 172757, "listed_count": 147}, "name": "inurrieta", "username": "inurrieta"}, {"verified": false, "id": "1021438566495399936", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 163, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "name": "Fellipe com 2 L", "username": "Fellipe_Com2L"}, {"verified": false, "id": "773931327250960385", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2951, "tweet_count": 25253, "listed_count": 1}, "name": "Odiseo Itaca", "username": "ulisespic271"}, {"verified": false, "id": "2253534297", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 525, "tweet_count": 38386, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 \ud83c\udf1e", "username": "unachicaformal"}, {"verified": false, "id": "1036274614052085761", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1082, "tweet_count": 58129, "listed_count": 0}, "name": "Iris Sosa", "username": "IrisSosaAuster"}, {"verified": false, "id": "861375439448797184", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 417, "tweet_count": 10799, "listed_count": 15}, "name": "Lilian", "username": "_eulilian"}, {"verified": false, "id": "3430695136", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196697, "listed_count": 2}, "name": "Raquel", "username": "araujaraquel"}, {"verified": false, "id": "65144725", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 236, "tweet_count": 26707, "listed_count": 5}, "name": "Mariana Piano", "username": "maripiano"}, {"verified": false, "id": "890270586823376896", "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 222, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}, "name": "Ana Schmiedel", "username": "schmiedell_"}, {"verified": false, "id": "326434753", "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1680, "tweet_count": 69377, "listed_count": 3}, "name": "Ariel Estigarribia", "username": "arieleztigarrib"}, {"verified": false, "id": "1064676626393382912", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 802, "tweet_count": 19087, "listed_count": 1}, "name": "L\u00fa", "username": "lu_aglr_"}, {"verified": false, "id": "250281072", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 22514, "following_count": 783, "tweet_count": 30455, "listed_count": 172}, "name": "Alto al Secuestro", "username": "altoalsecuestro"}, {"verified": false, "id": "1172150513770668037", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "name": "Didi96mo", "username": "didi96mo"}, {"verified": false, "id": "967170457580556289", "location": "dentil praia clube \ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 751, "tweet_count": 17318, "listed_count": 0}, "name": "gi", "username": "artskim_"}, {"verified": false, "id": "67444663", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1545, "tweet_count": 58447, "listed_count": 23}, "name": "guto \ud83d\udcad", "username": "tuiteguto"}, {"verified": false, "id": "989770459", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 1821, "tweet_count": 150419, "listed_count": 17}, "name": "vito", "username": "vitocastrillo"}, {"verified": false, "id": "2857772548", "location": "McLaren's Pub", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 115, "tweet_count": 3499, "listed_count": 0}, "name": "Yisus Enrique Mart\u00ednez", "username": "jeesusgonzalezf"}, {"verified": false, "id": "973260949", "location": " En un bello lugar Guatemala!", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1066, "tweet_count": 89221, "listed_count": 0}, "name": "Erwin\ud83c\udf31", "username": "erwinamil"}, {"verified": false, "id": "400875886", "location": "Antigua, Guatemala C.A.", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 479, "tweet_count": 6903, "listed_count": 0}, "name": "Poco a poco llegar\u00e1 su fin.", "username": "cesar_antigua"}, {"verified": false, "id": "217960751", "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 151, "tweet_count": 53341, "listed_count": 3}, "name": "Alfredo Boc\u00e1ngel", "username": "ABocangel"}, {"verified": false, "id": "904055623880499200", "location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 452, "tweet_count": 65502, "listed_count": 0}, "name": "LOMA", "username": "canceriana_19"}, {"verified": false, "id": "1016116064781045765", "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1364, "tweet_count": 89582, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MariaBrasil", "username": "MariaTerezaVic3"}, {"verified": false, "id": "181211241", "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1487, "tweet_count": 89800, "listed_count": 15}, "name": "JosePepeMarin", "username": "josepepemarin"}, {"verified": false, "id": "273718665", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 5000, "tweet_count": 16929, "listed_count": 0}, "name": "Gonzalez, patipelao ilustrado", "username": "fwgonzalez"}, {"verified": false, "id": "1186793381009281028", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 463, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "name": "Pakioni Michele", "username": "PakioniM"}, {"verified": false, "id": "937880670", "location": "#iostoconriace #giulioregeni", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1163, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "name": "laHezzi", "username": "laHezzy"}, {"verified": false, "id": "3371020601", "location": "Pzl Spadolini - Staz Tiburtina", "public_metrics": {"followers_count": 32878, "following_count": 542, "tweet_count": 12353, "listed_count": 163}, "name": "Baobab Experience", "username": "BaobabExp"}, {"verified": false, "id": "2594941423", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 448, "tweet_count": 25094, "listed_count": 0}, "name": "candela\ud83e\uddf8", "username": "canrod_"}, {"verified": false, "id": "985676816395440128", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 691, "tweet_count": 8307, "listed_count": 0}, "name": "igor", "username": "fferrazigor"}, {"verified": false, "id": "713507877101641728", "location": "Gravity Falls, Oregon", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 762, "tweet_count": 11428, "listed_count": 1}, "name": "Winter", "username": "WilsonCazarre"}, {"verified": false, "id": "1042799722669453314", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Barrientos", "username": "JCBarri22"}, {"verified": false, "id": "1066454014190133248", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 55, "tweet_count": 5557, "listed_count": 0}, "name": "irene zabala olabe", "username": "OlabeIrene"}, {"verified": false, "id": "2922065008", "location": "Basque Country, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 16710, "following_count": 223, "tweet_count": 22522, "listed_count": 93}, "name": "euskalnews.com", "username": "euskalnewsmedia"}, {"verified": false, "id": "1041546876607193090", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 397, "tweet_count": 3936, "listed_count": 0}, "name": "MoonLightBae", "username": "ingrid__onofre"}, {"verified": false, "id": "483158711", "location": "Miracema do Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 235, "tweet_count": 23329, "listed_count": 1}, "name": "Capitalista de Torrent", "username": "torrentcapi"}, {"verified": false, "id": "1022268305682427904", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 2100, "tweet_count": 98352, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udc08\ud835\udc2c\ud835\udc1a ):)", "username": "jjkutopy"}, {"verified": false, "id": "223549482", "location": "Cda Rosquin / Casa Grande Cba.", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 952, "tweet_count": 70111, "listed_count": 8}, "name": "\u264f Lucre \ud83d\udc3e \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "username": "LucreCdaRosquin"}, {"verified": false, "id": "1132504297", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 346, "tweet_count": 22449, "listed_count": 1}, "name": "Marina", "username": "Lacmarina"}, {"verified": false, "id": "1046219014559727617", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4745, "tweet_count": 62178, "listed_count": 0}, "name": "Daniela Pastorino Silva", "username": "PastorinoSilva"}, {"verified": false, "id": "1183507712", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 316, "tweet_count": 27052, "listed_count": 2}, "name": "M\u00f3n", "username": "esanoesMon"}, {"verified": false, "id": "1059164528544571392", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 342, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}, "name": "juan", "username": "juan42761576"}, {"verified": false, "id": "934178655785320448", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1400, "tweet_count": 52252, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc52\ud835\udc66` \ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud835\udc8e\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc90 \ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc98\ud835\udc90\ud835\udc90\u22c6", "username": "myungsoo_park"}, {"verified": false, "id": "153519870", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 4818, "tweet_count": 307148, "listed_count": 115}, "name": "gaia capogna", "username": "palabritadepape"}, {"verified": false, "id": "1138160572044914689", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 964, "tweet_count": 6347, "listed_count": 1}, "name": "IndagadorSVC", "username": "IndagadorSVC"}, {"verified": false, "id": "1054869457808572418", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2424, "tweet_count": 107974, "listed_count": 2}, "name": "car\u00f8lina \ud83d\udd78\ufe0f#savelegendsoftomorrow", "username": "tneighbourhoox"}, {"verified": false, "id": "964947467937730560", "location": "night city", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 223, "tweet_count": 23501, "listed_count": 0}, "name": "Allegra 180mg", "username": "OdeioRinite"}, {"verified": false, "id": "953994511864270850", "location": "Ionia ", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 323, "tweet_count": 14755, "listed_count": 0}, "name": "Geto \ud83e\ude90", "username": "KvGalliard"}, {"verified": false, "id": "1336719506", "location": "Guatemala :)", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 138, "tweet_count": 9292, "listed_count": 3}, "name": "Chuleween\ud83c\udf83", "username": "lemalemaaa"}, {"verified": false, "id": "303954943", "location": "Brasil - Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 5737, "following_count": 5994, "tweet_count": 114329, "listed_count": 15}, "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "dornelasmarcos"}, {"verified": false, "id": "323793493", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2477, "tweet_count": 24963, "listed_count": 1}, "name": "FODA-SE ESQUERDALHA,TODOS DE ESQUERDA, FODA-SE", "username": "Jailtonjajaleo"}, {"verified": false, "id": "1120539026925281281", "location": "embaixo do tren\u00f3 do Papai Noel", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 685, "tweet_count": 12901, "listed_count": 7}, "name": "Crystal quer correr na Corrida de Reis", "username": "MinyardJosten13"}, {"verified": false, "id": "736346135573467136", "location": "Itagua\u00ed, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 566, "tweet_count": 92814, "listed_count": 3}, "name": "cachinhos dourados", "username": "muniznath_"}, {"verified": false, "id": "2872960433", "location": "Grey Sloan Memorial Hospital", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 450, "tweet_count": 180940, "listed_count": 6}, "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udc90", "username": "SchreinerFlavia"}, {"verified": false, "id": "3754836437", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 797, "tweet_count": 92070, "listed_count": 4}, "name": "camz \ud83d\udcda\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udc8c", "username": "luvbookz"}, {"verified": false, "id": "150420571", "location": "Cundinamarca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2997, "tweet_count": 47496, "listed_count": 58}, "name": "Adriana Segura V\u00e1squez \ud83c\udf97\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "adrianasegurav"}, {"verified": false, "id": "227034189", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 18132, "following_count": 940, "tweet_count": 4730, "listed_count": 86}, "name": "Medicina Legal (Col)", "username": "MedLegalColombi"}, {"verified": false, "id": "1042451085837959168", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1274, "tweet_count": 23001, "listed_count": 4}, "name": "Genoveva S\u00e1nchez Garc\u00eda", "username": "Genovev61561656"}, {"verified": false, "id": "3908249595", "location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "username": "Atuspariano_18"}, {"verified": false, "id": "397473896", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 332, "tweet_count": 28460, "listed_count": 1}, "name": "claudio", "username": "stinco_di_santo"}, {"verified": false, "id": "880464708", "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 971, "tweet_count": 30170, "listed_count": 0}, "name": "Livio Varriale", "username": "liviovarriale"}, {"verified": false, "id": "1194779111501090816", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "name": "Pocho_28", "username": "Pocho288"}, {"verified": false, "id": "631836500", "location": "Minas ", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 938, "tweet_count": 51633, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 Clonazepam com caf\u00e9 \uea00", "username": "novasenhora"}, {"verified": false, "id": "841564601699446785", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 137, "tweet_count": 5648, "listed_count": 0}, "name": "\u2745", "username": "thxpri"}, {"verified": false, "id": "960713615606247425", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 283, "tweet_count": 11494, "listed_count": 0}, "name": "anto\ud83d\udda4", "username": "Antooochiarello"}, {"verified": false, "id": "234119514", "location": "Fortaleza/CE", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 140, "tweet_count": 2088, "listed_count": 6}, "name": "Camylla Soares", "username": "caamyllasoares"}, {"verified": false, "id": "2804457966", "location": "Mogi Mirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18522, "following_count": 729, "tweet_count": 82010, "listed_count": 26}, "name": "Duh Secco", "username": "DuhSecco"}, {"verified": false, "id": "1055913403", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 173, "tweet_count": 6952, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Ciucci", "username": "andy77ssl"}, {"verified": true, "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498567, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": false, "id": "308560113", "location": "Parla, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1355, "tweet_count": 179390, "listed_count": 40}, "name": "Gon", "username": "sebas221071"}, {"verified": false, "id": "122818868", "public_metrics": {"followers_count": 9447, "following_count": 538, "tweet_count": 11151, "listed_count": 69}, "name": "Maritza Espinoza", "username": "mareshu"}, {"verified": false, "id": "1129903947597135872", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 667, "tweet_count": 16506, "listed_count": 3}, "name": "Nalu\u2077 ceo of Rem", "username": "maodosasuke"}, {"verified": false, "id": "1115738069645254656", "location": "sasageyo \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 1079, "tweet_count": 23980, "listed_count": 9}, "name": "` rafa \u263d", "username": "sasukitten"}, {"verified": false, "id": "3145624583", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 408, "tweet_count": 27050, "listed_count": 0}, "name": "\u264f", "username": "silva22anny"}, {"verified": false, "id": "510913847", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 4799, "tweet_count": 6988, "listed_count": 0}, "name": "vanderlei dias", "username": "72Vande"}, {"verified": false, "id": "60999597", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 32233, "following_count": 191, "tweet_count": 228967, "listed_count": 284}, "name": "Diario Puntual", "username": "DiarioPuntual"}, {"verified": false, "id": "1068641519224147969", "location": "RS- Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 16820, "following_count": 1005, "tweet_count": 31020, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude9c", "username": "Fernando_Riostt"}, {"verified": false, "id": "719922946", "location": "Hollywoo ", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 453, "tweet_count": 92020, "listed_count": 0}, "name": "bad ma \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "amarianamartins"}, {"verified": false, "id": "604856086", "location": "Tarata, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 630, "tweet_count": 27656, "listed_count": 2}, "name": "Eloy Edgar Bernab\u00e9", "username": "EloyBernabe"}, {"verified": false, "id": "2366065399", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 2207, "tweet_count": 240945, "listed_count": 16}, "name": "Claude Artois", "username": "auristeloII"}, {"verified": false, "id": "1161350329084067843", "location": "Na maconha da Lauren", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 528, "tweet_count": 24626, "listed_count": 8}, "name": "MV as Max Black\ud83e\udd51\ud83d\udc9b", "username": "wonderxmoff"}, {"verified": false, "id": "1562110248", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 880, "tweet_count": 19259, "listed_count": 2}, "name": "carmen", "username": "CarnemCarnem2"}, {"verified": false, "id": "859856993116315648", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 350, "tweet_count": 16838, "listed_count": 0}, "name": "Isabel", "username": "Isabeldepapel17"}, {"verified": false, "id": "597968824", "location": "capital federal ", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1054, "tweet_count": 34375, "listed_count": 2}, "name": "giuliana con g", "username": "awkwardgiulit"}, {"verified": false, "id": "521434530", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 472, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}, "name": "El Palma....", "username": "cadrianpalma"}, {"verified": false, "id": "2924409982", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 766, "tweet_count": 113358, "listed_count": 13}, "name": "La peseta primigenia", "username": "luis261977"}, {"verified": false, "id": "868698226559471616", "location": "numa galaxia mt mt distante", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1409, "tweet_count": 46271, "listed_count": 0}, "name": "sara|\ud83d\udcd6: kingdom of the wicked", "username": "saramxf"}, {"verified": false, "id": "2670692644", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 214, "tweet_count": 139759, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udf4a\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "NGBA_SVM"}, {"verified": false, "id": "119516059", "location": "En mi culo", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 439, "tweet_count": 35526, "listed_count": 1}, "name": "Significativamente Boludo", "username": "Luis_Bee"}, {"verified": false, "id": "4837107976", "location": "Manaus, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 568, "tweet_count": 31737, "listed_count": 3}, "name": "caminhoneiro cin\u00e9filo \ud83c\udf83", "username": "lucassouza1408_"}, {"verified": false, "id": "807281887", "location": "Piribebuy - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 318, "tweet_count": 16024, "listed_count": 0}, "name": "Bel\u00e9n", "username": "EnriquezB_"}, {"verified": false, "id": "2716301542", "location": "thv", "public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 2728, "tweet_count": 29267, "listed_count": 23}, "name": "aix |", "username": "goldjeonlwt"}, {"verified": false, "id": "1139507781394997248", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 16, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "name": "Shirley Helena Pires", "username": "ShirleyHelenaP1"}, {"verified": true, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531967, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 142, "tag": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb"}, {"start": 143, "end": 148, "tag": "\u5bae\u539f\u5065\u6597"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wGRqeiX33b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12866", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2369, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-11-16T02:30:28.000Z", "id": "1195529539813658624", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u884c\u308f\u308c\u305f\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30a4\u30c8\u3092\u89b3\u6226\u3057\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u64ae\u3063\u305f\u5199\u771f\u3082\u4e00\u90e8\u30a2\u30c3\u30d7\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\ud83d\udcf7\n\nhttps://t.co/wGRqeiX33b\n\n#\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u30e1\u30e2\u30ea\u30a2\u30eb\n#\u5bae\u539f\u5065\u6597", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1195529539813658624"]}, {"author_id": "618291244", "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z", "id": "1195376159275520001", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"]}, {"author_id": "2687128157", "created_at": "2019-11-16T01:28:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "id": "1195513985015132161", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "a josiane matou, sabotou, humilhou pessoas mas vamos acreditar no seu testemunho \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 ja que ela se converteu e automaticamente apaga tudo o que ela fez de errado \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195513985015132161"]}, {"author_id": "745415821028057089", "created_at": "2019-11-15T14:14:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341137403416577"}], "id": "1195344333031038976", "in_reply_to_user_id": "1076833137131429890", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 340, "quote_count": 22}, "text": "@p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195344333031038976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 161, "tag": "MiVidaEresTu"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532722074259456"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532726507646976"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532735449878528"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5QZqEwwfx6", "expanded_url": "https://twitter.com/gaby_grosso/status/1195532752411598848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QZqEwwfx6", "media_key": "3_1195532744761257984"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Filipos"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Filipos"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.4805, "type": "Other", "normalized_text": "MiVidaEresTu"}]}, "author_id": "844360781932171264", "created_at": "2019-11-16T02:43:14.000Z", "id": "1195532752411598848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Lleno de derrotas y herido en su orgullo, Filipos le hace un bien a la humanidad y se suicida...\"Usted volver\u00e1 a Grecia, pero en un caj\u00f3n, Filipos\" #MiVidaEresTu https://t.co/5QZqEwwfx6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195532752411598848"]}, {"author_id": "352795155", "created_at": "2019-11-16T02:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "live action"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "Orange"}]}, "id": "1195527158011088896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Iba a ver el live action se Orange pero no me acuerdo bien del plot del anime as\u00ed que lo volver\u00e9 a ver y todo esto lo hago por que me gusta hacerme sufrir :)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195527158011088896"]}, {"author_id": "124843312", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/vhmbV0KeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1195387383614562306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhmbV0KeX8", "media_key": "3_1195387373237886976"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 165, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:05:36.000Z", "id": "1195387383614562306", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 12, "like_count": 302, "quote_count": 5}, "text": "En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n.\nKeiko Fujimori no s\u00f3lo ha perdido la libertad y el poder que ostentaba sino tambi\u00e9n las riendas de su partido. https://t.co/vhmbV0KeX8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195387383614562306"]}, {"author_id": "241161237", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/HHz3iiMeKh", "expanded_url": "https://twitter.com/EmOutroPatamar/status/1195449391345291264", "display_url": "twitter.com/EmOutroPatamar\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Damian"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:21:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195449391345291264"}], "id": "1195512122844884993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Foi o Damian https://t.co/HHz3iiMeKh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512122844884993"]}, {"author_id": "57692627", "created_at": "2019-11-15T17:09:05.000Z", "id": "1195388263667777536", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 218, "quote_count": 1}, "text": "Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presidente com muito poder e que ama a viol\u00eancia e, de quebra, mexeu com a mil\u00edcia que mais mata no pa\u00eds. O cara n\u00e3o \u00e9 \"mentiroso\", \u00e9 suicida...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195388263667777536"]}, {"author_id": "76427060", "created_at": "2019-11-16T02:41:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195532336923922433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "Dios es"}]}, "id": "1195532338588987392", "in_reply_to_user_id": "76427060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan el mismo libro de Juan, \"Dios es amor\", y Dios es eterno omnipotente y omnipresente. Lo que significa que si debemos amar al pr\u00f3jimo como \u00e9l nos ama, ese amor debe ser eterno omnipresente por \u00faltimo y quiz\u00e1 omnipotente dentro de lo que se pueda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195532338588987392"]}, {"author_id": "950612375014658048", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/sCPiRz7gyT", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriel12185058/status/1195527864688553984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sCPiRz7gyT", "media_key": "3_1195527840520949760"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:23:49.000Z", "id": "1195527864688553984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "poww https://t.co/sCPiRz7gyT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195527864688553984"]}, {"author_id": "1156317847867613184", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z", "id": "1195415277854441476", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"]}, {"author_id": "52898387", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CfSPuXOD5B", "expanded_url": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1195527287187410944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfSPuXOD5B", "media_key": "7_1195527231923245056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8092, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:21:31.000Z", "id": "1195527287187410944", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "text": "Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 Ele se diz \u201cum homem s\u00e9rio.\u201d \u00c9 s\u00e9rio isso, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7? https://t.co/CfSPuXOD5B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195527287187410944"]}, {"author_id": "3460959436", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/uUHLRqOfYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ribeirocatolico/status/1195482299422429185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUHLRqOfYQ", "media_key": "3_1195482294196326401"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:22:45.000Z", "id": "1195482299422429185", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 185, "quote_count": 3}, "text": "Mentiras e mais mentiras sobre a Inquisi\u00e7\u00e3o... https://t.co/uUHLRqOfYQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195482299422429185"]}, {"author_id": "894623664959877120", "created_at": "2019-11-16T02:32:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195526305938362368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Narciso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DejemosM", "id": "961272789071253505"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "DrRobertoLopez2", "id": "742881890"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "GermanyaBravo", "id": "1158620846660956160"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "Vynylplayer", "id": "898012714374750211"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "conreneasolas", "id": "1161125753536372736"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "andrespaezec", "id": "239938002"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "theo12const", "id": "380051343"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "AmparoGomezEc", "id": "200253688"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "NenaHurtadoL", "id": "275378706"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "ecuador_real", "id": "893975886487334914"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "LaPosta_Ecu", "id": "3592319536"}]}, "id": "1195529935252791296", "in_reply_to_user_id": "961272789071253505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@DejemosM @DrRobertoLopez2 @Aqua2650 @GermanyaBravo @Vynylplayer @conreneasolas @andrespaezec @theo12const @AmparoGomezEc @NenaHurtadoL @ecuador_real @LaPosta_Ecu Cortenle el saludo al badea ese con lo Narciso que es se suicida que es lo que est\u00e1 esperando el mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195529935252791296"]}, {"author_id": "961272789071253505", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/aDISnpIA8o", "expanded_url": "https://twitter.com/DejemosM/status/1195526305938362368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aDISnpIA8o", "media_key": "3_1195526298606678016"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "DrRobertoLopez2", "id": "742881890"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "GermanyaBravo", "id": "1158620846660956160"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "Vynylplayer", "id": "898012714374750211"}, {"start": 166, "end": 180, "username": "conreneasolas", "id": "1161125753536372736"}, {"start": 181, "end": 194, "username": "andrespaezec", "id": "239938002"}, {"start": 195, "end": 207, "username": "theo12const", "id": "380051343"}, {"start": 208, "end": 222, "username": "AmparoGomezEc", "id": "200253688"}, {"start": 223, "end": 236, "username": "NenaHurtadoL", "id": "275378706"}, {"start": 237, "end": 250, "username": "ecuador_real", "id": "893975886487334914"}, {"start": 251, "end": 263, "username": "LaPosta_Ecu", "id": "3592319536"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:17:37.000Z", "id": "1195526305938362368", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 14, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "text": "Ayyy que pena casi lloro, se le olvid\u00f3 cuando cerraba medios.  Se reservan el derecho de su programaci\u00f3n \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\n\n@DrRobertoLopez2 @Aqua2650 @GermanyaBravo @Vynylplayer @conreneasolas @andrespaezec @theo12const @AmparoGomezEc @NenaHurtadoL @ecuador_real @LaPosta_Ecu https://t.co/aDISnpIA8o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195526305938362368"]}, {"author_id": "57917437", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/WiMqug2LKC", "expanded_url": "https://twitter.com/pvillegas_tlSUR/status/1195507384845787137", "display_url": "twitter.com/pvillegas_tlSU\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7898, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 260, "username": "ONUBrasil", "id": "57763444"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:19:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195507384845787137"}], "id": "1195526678694580224", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Responda com sinceridade. Se o governo venezuelano tivesse matado 23 pessoas em menos de uma semana, o que aconteceria? Os EUA fariam uma guerra para restaurar a \u201cdemocracia\u201d? \n\nFoi o mercado quem matou e continua matando na Bol\u00edvia. Todos se calam: @ONUBrasil, @OEA_oficial... https://t.co/WiMqug2LKC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195526678694580224"]}, {"author_id": "19729967", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/LGEe9PNVbs", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/luces/libros/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:14:55.000Z", "id": "1195329330479583235", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 450, "like_count": 1457, "quote_count": 41}, "text": "Las memorias de Alan Garc\u00eda: lee en exclusiva un cap\u00edtulo del libro del expresidente peruano https://t.co/LGEe9PNVbs v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195329330479583235"]}, {"author_id": "3452460077", "created_at": "2019-11-15T23:06:32.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "id": "1195478216166821888", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478216166821888"]}, {"author_id": "3218339445", "created_at": "2019-11-15T23:31:35.000Z", "id": "1195484520432242689", "public_metrics": {"retweet_count": 673, "reply_count": 539, "like_count": 4896, "quote_count": 509}, "text": "Oh and \ud83d\udd8b", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195484520432242689"]}, {"author_id": "887847984146395137", "created_at": "2019-11-15T16:54:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "id": "1195384703320240128", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 132, "quote_count": 10}, "text": "GENTE PELO AMOR DE DEUS AMANDA N SE MATOU!!!!!!!!  PAREM DE FALAR BOBAGENS.. E RESPEITEM A DOR DO PR\u00d3XIMO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195384703320240128"]}, {"author_id": "769228033299472384", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Mipsb70Mn6", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/ator-diz-ter-provas-de-que-suge-knight-matou-biggie-e-tupac/", "display_url": "portalrapmais.com/ator-diz-ter-p\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zsB7dRZ6Jn", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1195333735346003971/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zsB7dRZ6Jn", "media_key": "3_1195333733282394113"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Suge Knight"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Biggie"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "created_at": "2019-11-15T13:32:25.000Z", "id": "1195333735346003971", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 15, "like_count": 699, "quote_count": 82}, "text": "Ator diz ter provas de que Suge Knight matou Biggie e Tupac - https://t.co/Mipsb70Mn6 https://t.co/zsB7dRZ6Jn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195333735346003971"]}, {"author_id": "1146643596176777221", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NydNC3rUm5", "expanded_url": "https://twitter.com/TheAnderAlves/status/1195202855784849409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NydNC3rUm5", "media_key": "16_1195202841167704069"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "created_at": "2019-11-15T04:52:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195127612949094400"}], "id": "1195202855784849409", "in_reply_to_user_id": "349471241", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 297, "quote_count": 1}, "text": "@Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o desmaiou batendo na parede teve que tirar correndo e a senhora na maior tranquilidade poss\u00edvel \"PRONTO MATOU\" como se fosse a coisa mais normal do mundo https://t.co/NydNC3rUm5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195202855784849409"]}, {"author_id": "1124370262001115136", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696895958003718"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696900013969410"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:21:52.000Z", "id": "1194696902824124417", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "text": "\"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depressivo e ainda BATEU e TORTUROU ele como se n\u00e3o fosse nada???????? eU QUERO O DIV\u00d3RCIO! AGORA!\" https://t.co/65Ir8cwxRC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194696902824124417"]}, {"author_id": "347602853", "created_at": "2019-11-15T22:25:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3791, "type": "Person", "normalized_text": "Inacif"}]}, "id": "1195467916558381058", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 17, "like_count": 90, "quote_count": 21}, "text": "Del 1 de enero al 31 de octubre de este a\u00f1o, Inacif ha realizado 80 necropsias por asfixia por suspensi\u00f3n a menores de edad, 49 correspond\u00edan a ni\u00f1os y 31 a ni\u00f1as.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195467916558381058"]}, {"author_id": "14594698", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/p24pp45jg0", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1195125982740590593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p24pp45jg0", "media_key": "13_1195125486248222726"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4454, "type": "Place", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-14T23:46:53.000Z", "id": "1195125982740590593", "public_metrics": {"retweet_count": 623, "reply_count": 815, "like_count": 3121, "quote_count": 6492}, "text": "\u201cN\u00e3o teve quest\u00e3o pol\u00eamica\u201d, diz Bolsonaro sobre ENEM. Bolsonaro afirmou tamb\u00e9m que prova n\u00e3o abordou ditadura porque \"n\u00e3o houve ditadura no Brasil\" https://t.co/p24pp45jg0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195125982740590593"]}, {"author_id": "64829388", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:15:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "id": "1195314311012474881", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 5, "like_count": 365, "quote_count": 0}, "text": "Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195314311012474881"]}, {"author_id": "828634007407583232", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096772411394"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096759894017"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096755679232"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096764022787"}]}, "created_at": "2019-11-15T20:27:15.000Z", "id": "1195438130893131776", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 7, "like_count": 981, "quote_count": 9}, "text": "\"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enorme hemorragia intracerebral hipertensiva. eu preciso que voc\u00ea opere.\" https://t.co/0P0ZeC81Lf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195438130893131776"]}, {"author_id": "156181055", "created_at": "2019-11-14T03:57:50.000Z", "id": "1194826749332393984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "igualmente yo cuando estaba suicida no andaba cargoseando vidas ajenas cuando estaba muy del orto me reclu\u00eda me empastillaba y terminaba internada ahre el resto del tiempo era la m\u00e1s piola igual que ahora", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194826749332393984"]}, {"author_id": "24024323", "created_at": "2019-11-15T04:08:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1195191920617639939", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 20, "like_count": 846, "quote_count": 6}, "text": "Me desconecto un rato y resulta que 1) El ladr\u00f3n suicida escribi\u00f3 un libro y Planeta lo publica. 2) El marido de Keiko est\u00e1 en huelga de hambre por la \"injusticia\" que cometen con la lideresa de la mafia. Dos ejemplos de c\u00f3mo no hay l\u00edmite para la miseria humana y la conchudez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195191920617639939"]}, {"author_id": "194427627", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9ap4WVJ6fd", "expanded_url": "https://twitter.com/Cvyrtlick/status/1195470292799442944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ap4WVJ6fd", "media_key": "7_1195470180236845056"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-15T22:35:03.000Z", "id": "1195470292799442944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "1. Uma Nova Esquerda Ou Uma Direita Ruim?\n\nNo Brasil, vivemos por d\u00e9cadas uma hegemonia esquerdista cultural, mazela que matou as Direitas (existindo s\u00f3 em indiv\u00edduos espor\u00e1dicos) e acabou com o senso dial\u00e9tico brasileiro: em que s\u00f3 esquerdistas se opunham entre si pelo poder. https://t.co/9ap4WVJ6fd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195470292799442944"]}, {"author_id": "247379224", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/03eGiMlhFD", "expanded_url": "https://twitter.com/pvillegas_tlSUR/status/1195507384845787137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03eGiMlhFD", "media_key": "3_1195507363022807040"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6768, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:02:26.000Z", "id": "1195507384845787137", "public_metrics": {"retweet_count": 1326, "reply_count": 46, "like_count": 712, "quote_count": 63}, "text": "23 fallecidos tras el golpe al Pdte @evoespueblo, en todo el pa\u00eds, seg\u00fan Defensora del Pueblo de La Paz. En vivo por @teleSURtv https://t.co/03eGiMlhFD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195507384845787137"]}, {"author_id": "4564672593", "created_at": "2019-11-15T23:16:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195461747999678465"}], "id": "1195480623999332352", "in_reply_to_user_id": "122818868", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@mareshu Su l\u00edder, el suicida, tambi\u00e9n sufr\u00eda de lo mismo \ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mareshu", "id": "122818868"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195480623999332352"]}, {"author_id": "1068595011833470976", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tpb54zsrvo", "expanded_url": "https://twitter.com/DZlia3/status/1195501756446367749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tpb54zsrvo", "media_key": "16_1195501738779906048"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:40:04.000Z", "id": "1195501756446367749", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 26, "like_count": 145, "quote_count": 11}, "text": "Hoje teve umas duas ou tr\u00eas not\u00edcias que , n\u00e3o sei pq, mas me fazem pensar nisso \u00e0s vezes. https://t.co/tpb54zsrvo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195501756446367749"]}, {"author_id": "55069015", "created_at": "2019-11-15T21:06:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "sele\u00e7\u00e3o brasileira"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.921, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}]}, "id": "1195448005102571521", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 1763, "like_count": 1588, "quote_count": 142}, "text": "Quem voc\u00ea tentaria contratar para treinar a sele\u00e7\u00e3o brasileira se fosse presidente da CBF?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195448005102571521"]}, {"author_id": "2877894628", "created_at": "2019-11-16T02:13:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195525220758630401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "Skynet"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "id": "1195525223044591618", "in_reply_to_user_id": "2877894628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O filme repete a mesma trama dos antigos s\u00f3 que agora \u00e9 uma Skynet com outro nome e uma garota no lugar do John. Uau, quanta originalidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195525223044591618"]}, {"author_id": "84683799", "created_at": "2019-10-16T07:10:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184321204829773826"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Salett_", "id": "978106831942930432"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "id": "1184365897097433088", "in_reply_to_user_id": "978106831942930432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@_Salett_ @esquinabaja @gretapatines @hurgamemoriaPE En eso tienes raz\u00f3n. No hay ning\u00fan l\u00edder en el Per\u00fa como Alan G. Nadie es tan delincuente, ratero, coimero, conchudo, descarado y suicida. Saludos! \ud83d\ude01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184365897097433088"]}, {"author_id": "1175045796108132353", "created_at": "2019-11-15T23:16:54.000Z", "id": "1195480825715929088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Una relaci\u00f3n entre un psic\u00f3pata y una suicida es de las m\u00e1s reales, porque \u00e9l matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por \u00e9l.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195480825715929088"]}, {"author_id": "98255678", "created_at": "2019-11-16T01:55:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195514791126872066"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5864, "type": "Organization", "normalized_text": "vandalismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EdwardPerez5", "id": "47847587"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Victoradriancs", "id": "290636343"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "id": "1195520823060246528", "in_reply_to_user_id": "47847587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EdwardPerez5 @SnuunpyAbsolutt @Victoradriancs @cristiancrespoj me esta diciendo que hay q hacer leyes q castiguen el vandalismo, pero que la colusion no sea delito aunque cause mas da\u00f1o que todos los dias de protesta que llevamos??? eso a usted le parece correcto??? eso le parece justo??? eso es idiotez??? anda a laar...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195520823060246528"]}, {"author_id": "453510003", "created_at": "2019-11-14T19:06:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1195055537618083843", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 229, "like_count": 958, "quote_count": 51}, "text": "El Per\u00fa debe ser uno de los pocos pa\u00edses del mundo donde el presidente asiste a inaugurar centros comerciales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195055537618083843"]}, {"author_id": "914968414250258432", "created_at": "2019-11-16T02:09:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195524091337478145"}], "id": "1195524289820332033", "in_reply_to_user_id": "1127958651048738816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cioBelzebu A historia dessa porra fritou meu cerebro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195524289820332033"]}, {"author_id": "1110167472", "created_at": "2019-11-15T17:25:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195055537618083843"}], "id": "1195392342284537856", "in_reply_to_user_id": "453510003", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@joaquinreyh No tiene obras propias as\u00ed que gorrea inauguraciones", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaquinreyh", "id": "453510003"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195392342284537856"]}, {"author_id": "342099069", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/K9xDbgPpp9", "expanded_url": "https://twitter.com/jota_antelo/status/1195516567380992001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K9xDbgPpp9", "media_key": "3_1195516538310316037"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/K9xDbgPpp9", "expanded_url": "https://twitter.com/jota_antelo/status/1195516567380992001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K9xDbgPpp9", "media_key": "3_1195516549450412033"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/K9xDbgPpp9", "expanded_url": "https://twitter.com/jota_antelo/status/1195516567380992001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K9xDbgPpp9", "media_key": "3_1195516559999086592"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/K9xDbgPpp9", "expanded_url": "https://twitter.com/jota_antelo/status/1195516567380992001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K9xDbgPpp9", "media_key": "3_1195516563773952000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "CIDH", "id": "60954521"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:38:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195495519344349184"}], "id": "1195516567380992001", "in_reply_to_user_id": "60954521", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 18, "like_count": 72, "quote_count": 5}, "text": "@CIDH Armas usadas por campesinos @CIDH osea las fuerzas armadas est\u00e1n para repeler todo acto belicoso y de insurgentes que quieren quitar la paz y tranquilidad de los bolivianos. https://t.co/K9xDbgPpp9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195516567380992001"]}, {"author_id": "97840455", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MbnBYtb02I", "expanded_url": "https://twitter.com/Rawwwl/status/1195143949666717696", "display_url": "twitter.com/Rawwwl/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T01:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195143949666717696"}], "geo": {"place_id": "0083e91b64f919f4"}, "id": "1195154391541653504", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 92, "like_count": 240, "quote_count": 8}, "text": "Recuerdo el momento. Si algo puedo decir es q no peleamos por alg\u00fan caso de corrupci\u00f3n o similar, @MijaelGLP defend\u00eda sus ideas y yo las m\u00edas.\n\nEl partido tom\u00f3 la decisi\u00f3n d llevarlo en la lista, AS\u00cd QUE LO APOYO, las diferencias q tuvimos ya fueron superadas. Yo sumo no resto\ud83d\ude42. https://t.co/MbnBYtb02I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195154391541653504"]}, {"author_id": "182573469", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "id": "1194329465264001024", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"]}, {"author_id": "2624515978", "created_at": "2019-11-15T16:41:48.000Z", "id": "1195381396845613056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "O que pod\u00edamos esperar de um governo q foi pensado, liderado e guiado por um sujeito asqueroso e cretino como @opropriolavo Satan\u00e1s em pessoa de fil\u00f3sofo pensador de direita?", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 123, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195381396845613056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/K42PWgSI6V", "expanded_url": "https://twitter.com/OJonathanF/status/1195503476819795968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K42PWgSI6V", "media_key": "3_1195503473296596993"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Gerusa"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1031590702394875904", "created_at": "2019-11-16T00:46:54.000Z", "id": "1195503476819795968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Gerusa, a personagem da Ana Furtado, matou o marido pra se proteger e proteger os filhos\n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/K42PWgSI6V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195503476819795968"]}, {"author_id": "1172603835967315968", "created_at": "2019-11-16T01:49:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195518350346145797"}], "id": "1195519329737068544", "in_reply_to_user_id": "1170775301942587393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tonart_thr matei \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "lang": "eu", "edit_history_tweet_ids": ["1195519329737068544"]}, {"author_id": "8347102", "created_at": "2019-11-15T16:43:55.000Z", "id": "1195381928582619138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "i put my suculent on the windowsill so it could have some sunlight, but it\u00b4s really windy and the vase is really light, it fell down and broke. i cried. i felt really heartbroken for not taking good care of my plant.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195381928582619138"]}, {"author_id": "347958408", "created_at": "2019-11-16T01:59:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195514719915954177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "roobxs", "id": "1129071188569985035"}]}, "id": "1195521733295521793", "in_reply_to_user_id": "1129071188569985035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@roobxs Eu sei que tem pessoas que muda mas a novela deu a entender desdo in\u00edcio que J\u00f4 era psicopata e n\u00e3o tem como mudar um psicopata pq eles n\u00e3o se arrependem, tanto que gente que tem esse diagn\u00f3stico de sair da cadeia pode facilmente cometer outro crime", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195521733295521793"]}, {"author_id": "1185366336752570368", "created_at": "2019-11-15T16:30:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195316934155345927"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "id": "1195378557465374720", "in_reply_to_user_id": "94451423", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@majorolimpio Ta com inveja pq Tu se sair de casa talvez nem teu cachorro te segue, cara quem matou a Marielle Franco n\u00e3o foi o Lula tu sabe, eu acho q tu vai se suicidar, n\u00f3s esquerdistas vamos te atropelar seu escroto de merda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195378557465374720"]}, {"author_id": "19729967", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/shTC7puGOk", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/de-belaunde-y-costa-las-cartas-bajo-la-manga-del-partido-morado/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/de-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/de-belaunde-y-costa-las-cartas-bajo-la-manga-del-partido-morado/"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Gino"}]}, "created_at": "2019-11-14T06:16:32.000Z", "id": "1194861653319401472", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 321, "like_count": 1608, "quote_count": 67}, "text": "Volverse a presentar en otros partidos despu\u00e9s de ser los m\u00e1s entusiastas en el cierre del congreso es lo m\u00e1s oportunista y sanguijuela del estado que hay. Saludos a Albertito y Gino, falsos valores.https://t.co/shTC7puGOk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194861653319401472"]}, {"author_id": "461370816", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "id": "1193824871379341312", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 115, "tag": "SaludParaElPueblo"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/HZboJDf6dv", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/empresario-brasileno-suicida/", "display_url": "vtv.gob.ve/empresario-bra\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "118864905", "created_at": "2019-07-05T11:40:00.000Z", "id": "1147107858195947521", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "text": "Empresario brasile\u00f1o se suicida durante un acto oficial con gobernador y ministro de Bolsonaro\n \n#SaludParaElPueblo\n \nhttps://t.co/HZboJDf6dv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1147107858195947521"]}, {"author_id": "1679734056", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/M8iJnCb2cz", "expanded_url": "https://twitter.com/sfiabieber/status/1131056027200131072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8iJnCb2cz", "media_key": "7_1131055985311698944"}]}, "created_at": "2019-11-14T20:42:39.000Z", "id": "1195079618518224897", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 3, "like_count": 622, "quote_count": 3}, "text": "\"o sehun eh infiltrado\"\n\"s\u00f3 existe 1 sehun\"\n\"o sehun original matou o clone\"\n\"o clone matou o sehun original\"\n\"o sehun tem o poder de se multiplicar\"\n\nhttps://t.co/M8iJnCb2cz", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1195079618518224897"]}, {"author_id": "1143854017581371394", "created_at": "2019-11-15T21:39:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195449313683558401"}], "id": "1195456424953954304", "in_reply_to_user_id": "3436023197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@p_simoni2 @fraseserradaxx Kurt Cobain/ Chester Bennington", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1195456424953954304"]}, {"author_id": "303353828", "created_at": "2019-11-15T21:38:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195455514869714944"}], "id": "1195456170623930368", "in_reply_to_user_id": "302219334", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 120, "like_count": 59, "quote_count": 5}, "text": "@tere_marinovic Ojal\u00e1 no te vuelvan a llevar m\u00e1s a @MuchoGustoMEGA \nEres subnormal", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "MuchoGustoMEGA", "id": "116328381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195456170623930368"]}, {"author_id": "1091678023198359558", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/fIiVWys6hN", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1169071870290944000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIiVWys6hN", "media_key": "16_1169071486252003328"}]}, "created_at": "2019-09-04T02:17:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069623297347585"}], "id": "1169071870290944000", "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 621, "quote_count": 3}, "text": "2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celular, porque ela precisa muito trabalhar pra entregar esse movimento ao bloqueio de tela\n\npra trabalhar? precisa de bateria\n\nmatou a charadona ai https://t.co/fIiVWys6hN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169071870290944000"]}, {"author_id": "1006722075984384000", "created_at": "2019-11-15T16:07:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Sudan"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "id": "1195372685209088000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Sudan las calenturas de la oposici\u00f3n venezolana y de la derecha latinoamericana desde un pa\u00eds en que se suicida un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os por explotaci\u00f3n laboral en un latifundio. Dudo que eso haya pasado en Cuba, Venezuela, Nicaragua o Bolivia \u00bfO si?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195372685209088000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 144, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/IfNf2QzlYN", "expanded_url": "https://twitter.com/OJonathanF/status/1195510528900239360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfNf2QzlYN", "media_key": "3_1195510524202639361"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi Guedes"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Gerusa"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Furtado"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1031590702394875904", "created_at": "2019-11-16T01:14:56.000Z", "id": "1195510528900239360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Vivi Guedes tem que aprender com a Gerusa, a personagem da Ana Furtado, que matou o marido pra se proteger e proteger os filhos \n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/IfNf2QzlYN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195510528900239360"]}, {"author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"author_id": "927022716225499138", "created_at": "2019-11-15T16:52:17.000Z", "id": "1195384034211315713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mano, voc\u00eas entendem a gravidade do problema??? Meu amigo se matou manooo, e eu n\u00e3o fiz NADA pra ajudar!! Um Sorriso engana MUITO, os \u00faltimos dias foram o que ele mais sorriu. \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 Maldita depress\u00e3o que tirou ele de mim!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195384034211315713"]}, {"author_id": "1194314206411186178", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/fiUWG8qwSn", "expanded_url": "https://twitter.com/MelisaS34302802/status/1195501199266590720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fiUWG8qwSn", "media_key": "7_1195501098049658880"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:37:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195491809679609858"}], "id": "1195501199266590720", "in_reply_to_user_id": "1194048538096914434", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 88, "like_count": 160, "quote_count": 4}, "text": "@Patrici21788452 @evoespueblo Como puede decir que esta mintiendo... Si la realidad est\u00e1 ante sus ojos... Est\u00e1n matando a nuestra gente ind\u00edgena https://t.co/fiUWG8qwSn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195501199266590720"]}, {"author_id": "2877046234", "created_at": "2019-11-16T00:27:47.000Z", "id": "1195498663197454342", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Quem se suicida n\u00e3o queria de fato morrer de alguma forma ele pediu ajuda mas ningu\u00e9m atendeu seu pedido e a \u00fanica forma que essa pessoa encontrou pra acabar com toda a dor e problema foi acabando com a pr\u00f3pria vida, frustrante", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195498663197454342"]}, {"author_id": "741259994", "created_at": "2019-11-15T20:06:31.000Z", "id": "1195432914743386112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195432914743386112"]}, {"author_id": "1083540288545660928", "created_at": "2019-09-24T05:43:01.000Z", "id": "1176371439286534146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "tava demorando pro povo come\u00e7ar a falar de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176371439286534146"]}, {"author_id": "2923397967", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/R5Lvk7dueE", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=280142", "display_url": "oantagonista.com/?p=280142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5978, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "Coaf"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:38:55.000Z", "id": "1195501465101623298", "public_metrics": {"retweet_count": 1931, "reply_count": 1168, "like_count": 7263, "quote_count": 451}, "text": "Al\u00e9m de negar pedido de Aras, Toffoli quer nomes de quem no MPF recebeu dados do antigo Coaf https://t.co/R5Lvk7dueE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195501465101623298"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 250, "tag": "Fdelrincon"}, {"start": 251, "end": 263, "tag": "EvoesFraude"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 278, "username": "aristeguicnn", "id": "169279319"}]}, "author_id": "1193887248250523649", "created_at": "2019-11-16T01:09:34.000Z", "id": "1195509179206766592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Porque los pa\u00edses extranjeros hablan de Bolivia sin saber lo que pasa???? Argentinos mentirosos!!! Los cocaleros portaban armas y explosivos, los polic\u00edas y militares s\u00f3lo gas!!! Si hubieron muertos fue porque los masistas ten\u00edan armas!!!\n#Fdelrincon #EvoesFraude\n @aristeguicnn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195509179206766592"]}, {"author_id": "3993823036", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/bLc3PXR7cc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLc3PXR7cc", "media_key": "3_1181654762267250689"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/bLc3PXR7cc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLc3PXR7cc", "media_key": "3_1181654762279837699"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:37:08.000Z", "id": "1181654781187764225", "public_metrics": {"retweet_count": 1088, "reply_count": 140, "like_count": 4195, "quote_count": 9587}, "text": "Bomboclaat https://t.co/bLc3PXR7cc", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1181654781187764225"]}, {"author_id": "822779741031854081", "created_at": "2019-11-15T19:45:01.000Z", "id": "1195427503340478464", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 373, "quote_count": 1}, "text": "Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m sofre problemas psicol\u00f3gicos, tend\u00eancia suicida, problemas com drogas. Se voc\u00eas soubessem a realidades, ficariam quietos antes de falaram tanta asneira.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195427503340478464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Awxk2270j5", "expanded_url": "https://twitter.com/reallhosemberg/status/1195513526573584384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Awxk2270j5", "media_key": "3_1195513515714449409"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 179, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1184867715758071808", "created_at": "2019-11-16T01:26:50.000Z", "id": "1195513526573584384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Ela humilhou a mulher que deu a luz, a coisa mais divina que existe. Matou, roubou, furtou....Agora leu dois vers\u00edculos e se converteu. \nGente!!!!  G E N T E!!!!!!!!\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Awxk2270j5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195513526573584384"]}, {"author_id": "102789756", "created_at": "2019-11-16T00:33:21.000Z", "id": "1195500066259292161", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 26, "like_count": 935, "quote_count": 7}, "text": "En serio @MijaelGLP, hazte ver.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195500066259292161"]}, {"author_id": "313297527", "created_at": "2019-11-16T01:23:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195511725434556416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "Net"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mizukisz", "id": "88282022"}]}, "id": "1195512650131738624", "in_reply_to_user_id": "88282022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mizukisz Em tempos de Net?!? Imposs\u00edvel q consigam... Mas \u00e9 da natureza deles tentar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195512650131738624"]}, {"author_id": "2188508402", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/bAnBZQW7iH", "expanded_url": "https://twitter.com/filipareis0809/status/1195047782396104705", "display_url": "twitter.com/filipareis0809\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:15:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195047782396104705"}], "id": "1195510645959122944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lembrei-me de ti @DanielaLou02 https://t.co/bAnBZQW7iH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195510645959122944"]}, {"author_id": "2885635809", "created_at": "2019-11-16T01:21:05.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "id": "1195512079375048708", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s estos profesores son los m\u00e1s sorprendidos cuando un estudiante o residente se suicida y no tienen cara para darte un serm\u00f3n diciendo que \u201cning\u00fan profesor quiere cagarte\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195512079375048708"]}, {"author_id": "89216640", "created_at": "2019-11-16T01:16:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195510230626508800"}], "id": "1195510960045330432", "in_reply_to_user_id": "1154218790181359616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Leovandes @Andre_Ede @desimpedidos Fala o que quiser brother, minha torcida \u00e9 a maior do mundo, todo mundo conhece, vc a\u00ed mesmo t\u00e1 a\u00ed todo conhecedor da minha torcida, eu nunca cai, fale o que quiser, eu sei que sua torcida n\u00e3o canta, vi de perto, fale o que quiser", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Leovandes", "id": "1154218790181359616"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Andre_Ede", "id": "1057636702770974720"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "desimpedidos", "id": "1524689467"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195510960045330432"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "author_id": "747965471069249536", "created_at": "2019-11-16T01:18:33.000Z", "id": "1195511439001366529", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Josiane vai ser aceita logo logo na igreja se ela falar q matou 2 gays. A igreja vai at\u00e9 fazer oferenda pra ela ser solta\n#ADonadoPedaco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195511439001366529"]}, {"author_id": "2147983818", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z", "id": "1195370985760923648", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}, "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"]}, {"author_id": "860158681861718016", "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "id": "1194670006530904064", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"]}, {"author_id": "64794485", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Lemrqjhzoo", "expanded_url": "https://twitter.com/GC_GCiencia/status/1194978307504132101", "display_url": "twitter.com/GC_GCiencia/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7145, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel del medio ambiente"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:13:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194978307504132101"}], "id": "1195419568329629697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ya de paso que le den el Nobel del medio ambiente a Abel. https://t.co/Lemrqjhzoo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195419568329629697"]}, {"author_id": "191276094", "created_at": "2019-11-15T21:35:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195431721384235008"}], "id": "1195455265010782208", "in_reply_to_user_id": "1166385601643470849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@castro_muela @__fededelgado__ @notcutebutsad Desear no existir y desear suicidarse no son la misma cosa. Te falta estudio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "castro_muela", "id": "1166385601643470849"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "__fededelgado__", "id": "822264048"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "notcutebutsad", "id": "809473883745173504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195455265010782208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "BeStrongForWonho"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "\uae30\uc5b5\ud574_514"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8bKan3ukH3", "expanded_url": "https://twitter.com/neonnightlites/status/1190747283534598145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bKan3ukH3", "media_key": "7_1190747210805366785"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "BeStrongForWonho"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 173, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}]}, "author_id": "981594346620379136", "created_at": "2019-11-15T00:52:28.000Z", "id": "1195142489612726272", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 10, "like_count": 291, "quote_count": 15}, "text": "O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acontecido.\n\n#BeStrongForWonho\n#\uae30\uc5b5\ud574_514\n@OfficialMonstaX\n@STARSHIPent\n\u00a9eng: neonnightlites\n https://t.co/8bKan3ukH3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195142489612726272"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Fvq5LKwsS6", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194971780705861637", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:18:14.000Z", "id": "1195315066570035200", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos es \u00e9se? \u00bfO todo es puro show, sainete y tragicomedia? https://t.co/Fvq5LKwsS6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195315066570035200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9301, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1087118063709966339", "created_at": "2019-11-16T01:11:22.000Z", "id": "1195509631155679233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei porque a Kim n\u00e3o casou consigo mesma. Nao teve uma blogueirinha que fez isso? #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195509631155679233"]}, {"author_id": "1064019313500332032", "created_at": "2019-11-16T01:05:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195507893480644609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Yuqi"}]}, "id": "1195508186029207553", "in_reply_to_user_id": "1064019313500332032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se botem no lugar da Yuqi. N\u00e3o joguem hate nela. Mesmo que por um lado ela possa ter errado ou por outro n\u00e3o, se bota no lugar dela e v\u00ea o que ela ta sofrendo. Sente o que ela est\u00e1 sentindo nesse momento.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195508186029207553"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}, {"start": 191, "end": 194, "tag": "RT"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/vCWEvPk6FL", "expanded_url": "https://twitter.com/Antoniodelcomun/status/1195487648934223881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vCWEvPk6FL", "media_key": "3_1195487628604452865"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "21N"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "author_id": "554658257", "created_at": "2019-11-15T23:44:01.000Z", "id": "1195487648934223881", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Me ayudan \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la fuerza p\u00fablica tambi\u00e9n deber\u00eda marchar el #21N?\n\nEmpiezo yo: \n\n-Por malos tratos. De cada dos soldados ca\u00eddos en combate, uno se suicida en el Ej\u00e9rcito.\n\n\u00bfQui\u00e9n mas?\n\n#RT https://t.co/vCWEvPk6FL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195487648934223881"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/e6xx67Q4mj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/15/mijael-garrido-lecca-mindef-desmiente-que-sea-capitan-y-comande-peloton-en-el-vraem-elecciones-2020-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/15/mijael-garrido-lecca-mindef-desmiente-que-sea-capitan-y-comande-peloton-en-el-vraem-elecciones-2020-video/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7791, "type": "Person", "normalized_text": "Mindef"}, {"start": 30, "end": 49, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3232, "type": "Place", "normalized_text": "Vraem"}]}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-11-15T20:49:55.000Z", "id": "1195443836455202820", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 226, "like_count": 1400, "quote_count": 110}, "text": "#VIDEO | Mindef desmiente que Mijael Garrido Lecca sea capit\u00e1n y comande pelot\u00f3n en el Vraem\n\nhttps://t.co/e6xx67Q4mj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195443836455202820"]}, {"author_id": "973006384248868865", "created_at": "2019-11-16T00:51:44.000Z", "id": "1195504693482536960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Meu tt s\u00f3 ta sobre a menina que mentiu que se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195504693482536960"]}, {"author_id": "68001761", "created_at": "2019-11-15T19:10:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195400468039643138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "omar_carmona", "id": "138004824"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "Knesis", "id": "36756157"}]}, "id": "1195418899837280256", "in_reply_to_user_id": "138004824", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@omar_carmona @Knesix @jguaido @Knesis No se usted Omar, pero la negaci\u00f3n a los hechos tambi\u00e9n puede ser una tendencia patol\u00f3gica o suicida. O cuantas veces necesita usted ser estafado? Ll\u00e1meme Bots neuronal. Saludos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195418899837280256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180631248896"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180606078977"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}]}, "author_id": "70757523", "created_at": "2019-11-14T13:03:58.000Z", "id": "1194964186360623110", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "text": "Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca  m\u00e1s los volvi\u00f3 a ver con vida. Horas despu\u00e9s los talibanes los mataron a ambos en un atentado suicida. #Afganistan https://t.co/WwaLXQqry6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194964186360623110"]}, {"author_id": "720786569792253952", "created_at": "2019-11-15T23:24:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5956, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5107, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Boliviana"}]}, "id": "1195482785403854849", "public_metrics": {"retweet_count": 14478, "reply_count": 3674, "like_count": 33460, "quote_count": 503}, "text": "Pedimos a las FFAA y a la Polic\u00eda Boliviana que paren la masacre. El uniforme de las instituciones de la Patria no puede mancharse con la sangre de nuestro pueblo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195482785403854849"]}, {"author_id": "136949598", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281201545658368"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281309393813504"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/VTnPRb6K2F", "expanded_url": "https://twitter.com/tmbrise/status/1195281395813191681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTnPRb6K2F", "media_key": "3_1195281344198148098"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.5609, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.6502, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4766, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}]}, "created_at": "2019-11-15T10:04:26.000Z", "id": "1195281395813191681", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "11/24(\u65e5)\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\u6642\u9593\u65e9\u3081\u203c\ufe0f\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n13:00/13:30 MC 3000+1D(500) https://t.co/VTnPRb6K2F", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1195281395813191681"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "laluchasigue"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hyqw9GXNXB", "expanded_url": "https://twitter.com/ceciliamorel/status/1195322741890650113", "display_url": "twitter.com/ceciliamorel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 279, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "laluchasigue"}]}, "author_id": "2440648880", "created_at": "2019-11-15T16:34:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195322741890650113"}], "id": "1195379552589164546", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esta imagen, ademas de ser super cuma, representa lo que tu clase politica ha intentado hacer siempre: tapar la verdad, hacer como si nada ha pasado; al igual como en el costanera tapan a la persona que se suicida y siguen trabajando como si nada. Asi que NO CECILIA #laluchasigue https://t.co/hyqw9GXNXB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195379552589164546"]}, {"author_id": "19729967", "created_at": "2019-11-14T13:34:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}]}, "id": "1194971780705861637", "public_metrics": {"retweet_count": 608, "reply_count": 863, "like_count": 3241, "quote_count": 244}, "text": "Di lo que quieras de Mark, pero te apuesto a que ninguno de tus ex hizo huelga de hambre por ti.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194971780705861637"]}, {"author_id": "1625984816", "created_at": "2019-11-16T00:42:28.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}]}, "id": "1195502361244061697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a mulher t\u00e1 presa pq matou o marido agressor antes que a matasse\n\ne o Walcyr a pintou como errada que se encontrou na f\u00e9 \n\npqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195502361244061697"]}, {"author_id": "603263822", "created_at": "2019-11-16T00:41:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}]}, "id": "1195502076006154240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "haberme enamorado de un fuckboy suicida es lo peor que me ha pasado en la vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195502076006154240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 159, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 158, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "369022647", "created_at": "2019-11-16T00:40:39.000Z", "id": "1195501903213465604", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Eu matei o meu marido\" novela mostrando a realidade da justi\u00e7a brasileira, a mulher matou o marido para se defender e mesmo assim foi presa \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195501903213465604"]}, {"author_id": "66224656", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/FhC9J94i6C", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1195431274078322688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FhC9J94i6C", "media_key": "3_1195238055335972864"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.6907, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}]}, "created_at": "2019-11-15T20:00:00.000Z", "id": "1195431274078322688", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 275, "quote_count": 5}, "text": "Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Estranho 2\n25/06 - The Batman\n16/07 - Homem-Aranha 3\n06/08 - Esquadr\u00e3o Suicida\n05/11 - Thor 4\n22/12 - Ad\u00e3o Negro https://t.co/FhC9J94i6C", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195431274078322688"]}, {"author_id": "555173350", "created_at": "2019-11-15T23:08:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}]}, "id": "1195478823510401024", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido la decisi\u00f3n democr\u00e1tica del pueblo brit\u00e1nico de abandonar est\u00e1 instituci\u00f3n y ha impuesto austeridad suicida a los pa\u00edses del Sur. \u00bfPor qu\u00e9 la apoy\u00e1is?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478823510401024"]}, {"author_id": "1032447982136963072", "created_at": "2019-11-13T15:43:51.000Z", "id": "1194642038362390528", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Eu desejo aquela boca na mesma intensidade que eu desejo morrer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194642038362390528"]}, {"author_id": "1316600857", "created_at": "2019-11-16T00:22:47.000Z", "id": "1195497406386888704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Reci\u00e9n se me cay\u00f3 cerveza adentro del vaso. Kevaserrrr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195497406386888704"]}, {"author_id": "1041739209420226560", "created_at": "2019-11-15T17:13:23.000Z", "id": "1195389341994037248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "EU N\u00c3O TINHA PARADO PRA VER O V\u00cdDEO DAS ON\u00c7AS E VI S\u00d3 AGORAAAAAA! QUE \u00d3DIO, QUE TRISTEZA PUTA Q PARIU, A MULHER FALANDO COM ORGULHO QUE O CARA MATOU AS ON\u00c7AS VAI SE FODEEEEEER. PQ O SER HUMANO \u00c9 ASSIM?????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195389341994037248"]}, {"author_id": "1561268647", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387294398164992"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387310726565889"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387325746331649"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}]}, "created_at": "2019-11-12T22:51:47.000Z", "id": "1194387341739220993", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy estuvo en Gran Canaria Robert Kennedy, sin duda ayudar\u00e1 a concienciar, sumemos esfuerzos porque sin la acci\u00f3n de cada persona no salvaremos la Tierra https://t.co/7DZiCroeFa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194387341739220993"]}, {"author_id": "3011084919", "created_at": "2019-11-16T00:04:14.000Z", "id": "1195492735635116033", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 38, "like_count": 312, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de dejar a mi \u00fanica hija (12) en su primer fiesta en un colegio.\n\nCuando me hac\u00eda la idea de que tengo que convivir con esto, baja de su cuarto con un SHORT DE CUERO\n\nDios llevame esta misma noche \ud83d\ude12", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195492735635116033"]}, {"author_id": "769228033299472384", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Mipsb70Mn6", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/ator-diz-ter-provas-de-que-suge-knight-matou-biggie-e-tupac/", "display_url": "portalrapmais.com/ator-diz-ter-p\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/7hZwqAC7wt", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1195430848436342784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7hZwqAC7wt", "media_key": "3_1195430846116847617"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Suge Knight"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Biggie"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:58:18.000Z", "id": "1195430848436342784", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 142, "quote_count": 9}, "text": "Ator disse ter provas em 2004 de que Suge Knight matou Biggie e Tupac; Pol\u00edcia decidiu n\u00e3o investigar - https://t.co/Mipsb70Mn6 https://t.co/7hZwqAC7wt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195430848436342784"]}, {"author_id": "1128652114924797958", "created_at": "2019-11-15T22:50:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195465083775803401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}]}, "id": "1195474258933243904", "in_reply_to_user_id": "20294499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@henrybugalho Nem precisaria ser um mundo diferente. Se fosse no Jap\u00e3o, por exemplo, o pr\u00f3prio ministro pediria demiss\u00e3o por vergonha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195474258933243904"]}, {"author_id": "836598358747844608", "created_at": "2019-11-16T00:17:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195496005363544065"}], "id": "1195496006605037568", "in_reply_to_user_id": "836598358747844608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nenhum dos principais tem pais ou m\u00e3es, tirando o solu\u00e7o. Todos s\u00e3o \u00f3rf\u00e3os? De onde eles vieram?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195496006605037568"]}, {"author_id": "1379956094", "created_at": "2019-11-14T21:01:00.000Z", "id": "1195084235922722826", "public_metrics": {"retweet_count": 926, "reply_count": 7, "like_count": 4732, "quote_count": 64}, "text": "no les da curiosidad saber que es de la vida de las personas q se cruzan en la calle??? onda problemas tienen Q CARAJO LES PASA POR LA CABEZA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195084235922722826"]}, {"author_id": "234851836", "created_at": "2019-11-15T18:17:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195391869292818432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.3743, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.3728, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}]}, "id": "1195405407231066112", "in_reply_to_user_id": "14165101", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "@uterope @MindefPeru Solo un personaje con un evidente problema de autoestima ser\u00eda capaz de integrar las filas del delincuente suicida AG. Ya nos cansamos de tanto imb\u00e9cil en el Congreso, no dejaremos q este mamarracho llegue al Legislativo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195405407231066112"]}, {"author_id": "33808317", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/aKpDnV1Wke", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1195417216700878854", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:58:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195417216700878854"}], "id": "1195430996482461696", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 164, "like_count": 285, "quote_count": 21}, "text": "Mart\u00edn Vizcarra insiste en interferir en las elecciones. Olvida decir que a su \u201cinvocaci\u00f3n\u201d luego responden un ej\u00e9rcito de troles y activistas de oeneg\u00e9s direccionando el voto. https://t.co/aKpDnV1Wke", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195430996482461696"]}, {"author_id": "1112029170341761024", "created_at": "2019-11-15T22:14:20.000Z", "id": "1195465078704881665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Apoiei minha bike para o @__Pedrinh0 eo cabe\u00e7a se matou kdkdkdkdkdkd , s\u00f3 quero ver no baile", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "__Pedrinh0", "id": "1026123418142474245"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195465078704881665"]}, {"author_id": "17308245", "created_at": "2019-11-14T22:15:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195102722149629952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "Lobo"}]}, "id": "1195102899715612672", "in_reply_to_user_id": "17308245", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "text": "Incluso el Lobo, por cierto que de esa parte no ten\u00eda ni idea, la corroboro a\u00f1os despu\u00e9s. Hoy repetimos escenario. Y mi hilo acaba aqu\u00ed. Tema cerrado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195102899715612672"]}, {"author_id": "197633633", "created_at": "2019-11-15T22:22:59.000Z", "id": "1195467257087963136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Necesito cabecear una bala", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195467257087963136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Quartogrado"}, {"start": 133, "end": 145, "tag": "chilhavisto"}]}, "author_id": "417897223", "created_at": "2019-11-15T21:43:05.000Z", "id": "1195457214556909569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Facciamo un ripasso:\n\n1) Le madri normali non scappano se hanno dei figli piccoli\n2) Chi ha gatti/cani non si suicida.\n\n#Quartogrado #chilhavisto", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195457214556909569"]}, {"author_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "id": "1194400159737765890", "in_reply_to_user_id": "231551057", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"]}, {"author_id": "1055522179276771328", "created_at": "2019-11-15T23:56:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195489895923539975"}], "id": "1195490756691210241", "in_reply_to_user_id": "827184247001718788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AdrenDemer_ Treina q vc consegue pelo menos jogar metade disso todo dia kk (pelo menos quando vc n\u00e3o estiver nos dias de pro player)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195490756691210241"]}, {"author_id": "227023405", "created_at": "2019-11-15T16:38:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8413, "type": "Place", "normalized_text": "Guate"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Mon Laferte"}]}, "id": "1195380618101755904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida un Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en Guate y ustedes m\u00e1s preocupadas y orgullosas por Mon Laferte desnuda \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f ub\u00edquense en el lugar donde est\u00e1n!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195380618101755904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 207, "tag": "Rosario3"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZreZB4AI3s", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJN2Gj", "display_url": "dlvr.it/RJN2Gj", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Interpol-emitio-alerta-roja-para-detener-a-Juan-Darthes-20191115-0058.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5647, "type": "Organization", "normalized_text": "Interpol"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Darth\u00e9s"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma Fard\u00edn"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.3265, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario3"}]}, "author_id": "60647069", "created_at": "2019-11-15T21:39:03.000Z", "id": "1195456202731184128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\uddde  Interpol emiti\u00f3 alerta roja para detener a Juan Darth\u00e9s: Lo confirmaron la abogada de Thelma Fard\u00edn y el representante legal del propio actor, que est\u00e1 viviendo en Brasil https://t.co/ZreZB4AI3s #Rosario3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195456202731184128"]}, {"author_id": "132697503", "created_at": "2019-11-15T23:42:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}]}, "id": "1195487363683758081", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Hab\u00eda dejado de ver noticieros,porque  me fastidian como se prostituian y se abr\u00edan los cantos para Alberto, hoy al ver a @BonelliOK lo vuelvo  a confirmar los noticieros  argentinos, dan asco  y producen m\u00e1s da\u00f1o a la salud que  el cigarrillo..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195487363683758081"]}, {"author_id": "79057176", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UX92XkGJ2t", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1195481465179582470/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UX92XkGJ2t", "media_key": "3_1195481459123007489"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UX92XkGJ2t", "expanded_url": "https://twitter.com/eloymarchan/status/1195481465179582470/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UX92XkGJ2t", "media_key": "3_1195481459135537153"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3019, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "dictador"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8621, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Tabar\u00e9 V\u00e1zquez"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "Guevara"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:19:26.000Z", "id": "1195481465179582470", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 34, "like_count": 199, "quote_count": 9}, "text": "Del libro \"Metamemorias\" de AG:\n-Llama a Keiko como \"hija del dictador\"\n-Mulder lo ayud\u00f3 a refugiarse en embajada de Uruguay\n-Dice que Tabar\u00e9 V\u00e1zquez le asegur\u00f3 el asilo\n-Reconoce que postular el 2016 fue su gran error\n-Ten\u00eda un familiar directo que apellidaba Ladr\u00f3n de Guevara https://t.co/UX92XkGJ2t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195481465179582470"]}, {"author_id": "2253534297", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/fMc6HWPiyo", "expanded_url": "https://twitter.com/unachicaformal/status/1195453971520995330/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMc6HWPiyo", "media_key": "7_1195453821926944772"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.4752, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-11-15T21:30:11.000Z", "id": "1195453971520995330", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 18, "like_count": 221, "quote_count": 15}, "text": "No todas las FFAA de Bolivia apoyan el golpe. El pueblo boliviano podr\u00e1 derrotar al gobierno de facto con una fuerte uni\u00f3n c\u00edvico militar con los mandos medios y bajos de las FFAA que no apoyan a EEUU. Los altos mandos traidores  alg\u00fan d\u00eda tendr\u00e1n q pagar x lo q hicieron. https://t.co/fMc6HWPiyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195453971520995330"]}, {"author_id": "890270586823376896", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rjerOup688", "expanded_url": "https://twitter.com/schmiedell_/status/1195396844261715973/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rjerOup688", "media_key": "3_1195396829074141184"}]}, "created_at": "2019-11-15T17:43:11.000Z", "id": "1195396844261715973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "garantindo minha integridade mental em dez horas de v\u00f4o https://t.co/rjerOup688", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195396844261715973"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 96, "tag": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/RKzA6nYKTA", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.3992, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "WallaceIsabel", "id": "462440757"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 130, "end": 145, "username": "Alc_Iztapalapa", "id": "834009786"}]}, "author_id": "250281072", "created_at": "2019-11-15T22:44:00.000Z", "id": "1195472545266446337", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tras discutir con su pareja, la asesina y se suicida en una iglesia de la delegaci\u00f3n #Iztapalapa. @WallaceIsabel @El_Universal_Mx @Alc_Iztapalapa https://t.co/RKzA6nYKTA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195472545266446337"]}, {"author_id": "989770459", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/PMn5sUPDST", "expanded_url": "https://t.co/PMn5sUPDST", "display_url": "t.co/PMn5sUPDST"}]}, "created_at": "2019-11-15T23:22:41.000Z", "id": "1195482280111853569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Eu penso mto nisso https://t.co/PMn5sUPDST", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195482280111853569"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 267, "tag": "estoyindignado"}]}, "author_id": "400875886", "created_at": "2019-11-15T15:22:19.000Z", "id": "1195361393966493698", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "A la puta.  Cuando un ni\u00f1o de nueve a\u00f1os se suicida por exceso de trabajo, te das cuenta  que este pa\u00eds ya se fue a la mierda.\n\nY vos, eligiendo  religiosos (evangelicos/cat\u00f3licos) mierdas, que s\u00f3lo ven su beneficio y no el del chap\u00edn m\u00e1s vulnerable.\n\n#estoyindignado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195361393966493698"]}, {"author_id": "273718665", "created_at": "2019-11-15T11:51:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195303056025542658"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7617, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7998, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "id": "1195308271101513728", "in_reply_to_user_id": "622098575", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@melnicksergio El PC mostr\u00f3 su cara. Armaron esta guerra suicida y quedaron fuera de la mesa por autoexclusi\u00f3n. El PC no quiere acuerdos, sino conflictos. No auguro paz y esto debe servir para evaluar su proscripci\u00f3n del sistema pol\u00edtico. No se puede y le de paz con quien no la quiere.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195308271101513728"]}, {"author_id": "3371020601", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MPOP9YC8vI", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:02:51.000Z", "id": "1194979008192094212", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 41, "like_count": 612, "quote_count": 23}, "text": "Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono europea entrare in contatto con loro (in carcere),figuratevi uno straniero col permesso di soggiorno che vuole far visita a un amico\"\n\nhttps://t.co/MPOP9YC8vI", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194979008192094212"]}, {"author_id": "713507877101641728", "created_at": "2019-11-15T23:26:25.000Z", "id": "1195483220156059650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "e eu que tentei overclock na minha ram e quase perdi o pc inteiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195483220156059650"]}, {"author_id": "2922065008", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/B2uBIDh5ub", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/un-estudiante-ruso-de-19-anos-mata-a-un-companero-de-instituto-y-despues-se-suicida/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/un-est\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T12:35:26.000Z", "id": "1194957005628334080", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un estudiante ruso de 19 a\u00f1os mata a un compa\u00f1ero de instituto y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/B2uBIDh5ub", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194957005628334080"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LeeElHilo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/khNsaqJsJM", "expanded_url": "https://twitter.com/IndagadorSVC/status/1195134316008923136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khNsaqJsJM", "media_key": "3_1195134311458123779"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 85, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "Fredy Oswaldo Xicol Caal"}]}, "author_id": "1138160572044914689", "created_at": "2019-11-15T00:20:00.000Z", "id": "1195134316008923136", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 7}, "text": "#LeeElHilo\n\ud83d\ude25 Ni\u00f1o se suicida por presi\u00f3n laboral.\n\nEl peque\u00f1o Fredy Oswaldo Xicol Caal, de 9 a\u00f1os se priv\u00f3 de la vida por la presi\u00f3n y la Esclavitud laboral que sufr\u00eda a diario en una finca privada de Caf\u00e9. https://t.co/khNsaqJsJM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195134316008923136"]}, {"author_id": "953994511864270850", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/u4mYATlT7J", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdatreem/status/1195418061874114560", "display_url": "twitter.com/ttdatreem/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:27:52.000Z", "id": "1195423188731277312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "em 11 meses eu:\n-tive o melhor rol\u00ea da vida\n-passei estresse\n-briguei pra crl\n-quase matei o GB \n-perdi o meu irm\u00e3o\n-queimei todos os meus neur\u00f4nios\n-mantive meus princ\u00edpios apesar de tudo\n-perdi minha karambit\n-me fudi https://t.co/u4mYATlT7J", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195423188731277312"]}, {"author_id": "52898387", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/xt0IcGNJ4s", "expanded_url": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1195342168912809985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xt0IcGNJ4s", "media_key": "7_1195342090789634048"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8227, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "created_at": "2019-11-15T14:05:56.000Z", "id": "1195342168912809985", "public_metrics": {"retweet_count": 2000, "reply_count": 452, "like_count": 5068, "quote_count": 277}, "text": "Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 E n\u00f3s perdemos um colega covardemente assassinado\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/xt0IcGNJ4s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195342168912809985"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 234, "tag": "NoCallesM\u00e1s"}, {"start": 235, "end": 246, "tag": "DenunciaYa"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rQv9BeYCy8", "expanded_url": "https://twitter.com/MedLegalColombi/status/1195417954160193536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQv9BeYCy8", "media_key": "3_1195417945947684866"}]}, "author_id": "227034189", "created_at": "2019-11-15T19:07:04.000Z", "id": "1195417954160193536", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Las evidencias cient\u00edficas tienden a mostrar que si hay una asociaci\u00f3n entre el suicidio y el abuso sexual infantil. De esta manera, el abuso act\u00faa como factor de riesgo o un potente precipitante de una actuaci\u00f3n suicida. #NoCallesM\u00e1s #DenunciaYa https://t.co/rQv9BeYCy8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195417954160193536"]}, {"author_id": "3908249595", "created_at": "2019-11-15T23:06:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195425533309456386"}], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 168, "probability": 0.3173, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Genovev61561656", "id": "1042451085837959168"}]}, "id": "1195478287721680896", "in_reply_to_user_id": "1042451085837959168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Genovev61561656 Dejen de hacer bullyng al pobre muchacho, si es que agarra su rev\u00f3lver que usaba en el ej\u00e9rcito y se pega un tiero en la cabeza al estilo se su l\u00edder AG, ustedes ser\u00e1n los culpables.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478287721680896"]}, {"author_id": "880464708", "created_at": "2019-11-15T20:34:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195439057507176449"}], "id": "1195439976164610054", "in_reply_to_user_id": "397473896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@stinco_di_santo @LucaSambucci @waze A napoli no... l\u2019auto a guida autonoma di suicida. Primo caso di intelligenza artificiale che decide di farsi fuori \ud83d\ude37\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stinco_di_santo", "id": "397473896"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LucaSambucci", "id": "407700205"}, {"start": 31, "end": 36, "username": "waze", "id": "31171669"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195439976164610054"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "PrimeiroImpacto"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/h3CU4B7NRP", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 225, "end": 239, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}]}, "author_id": "2804457966", "created_at": "2019-11-14T20:03:27.000Z", "id": "1195069753846632450", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 22, "like_count": 142, "quote_count": 7}, "text": "Silvio Santos n\u00e3o deixa Rachel Sheherazade opinar. \"Jornalista \u00e9 pra ler TP, quer opinar, compra uma emissora\", disse ele. Mas Marc\u00e3o do Povo opina, debocha... Um homem se suicidou no mesmo dia em que virou alvo de piada no #PrimeiroImpacto. E agora? &gt; https://t.co/h3CU4B7NRP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195069753846632450"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "26gennaiovotoLega"}, {"start": 76, "end": 97, "tag": "BorgonzoniPresidente"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Kg4cBZh5ww", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1195469159833985026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kg4cBZh5ww", "media_key": "3_1195469129244971008"}]}, "author_id": "270839361", "created_at": "2019-11-15T22:30:33.000Z", "id": "1195469159833985026", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 202, "like_count": 1102, "quote_count": 20}, "text": "Il 26 gennaio, se ci impegniamo tutti, faremo la Storia! #26gennaiovotoLega #BorgonzoniPresidente @BorgonzoniPres https://t.co/Kg4cBZh5ww", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1195469159833985026"]}, {"author_id": "122818868", "created_at": "2019-11-15T22:01:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 22, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail Garrido Lecca"}]}, "id": "1195461747999678465", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 145, "like_count": 2202, "quote_count": 37}, "text": "Si Mijail Garrido Lecca miente compulsivamente, como se ha probado, sufre de mitoman\u00eda y la mitoman\u00eda es una patolog\u00eda. No es cosa de broma. Necesita ayuda psiqui\u00e1trica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195461747999678465"]}, {"author_id": "1115738069645254656", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/kNt4tm3F3M", "expanded_url": "https://twitter.com/maodosasuke/status/1195351486831714307", "display_url": "twitter.com/maodosasuke/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T21:22:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195351486831714307"}], "id": "1195452146449338369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 fdp mas \u00e9 um fdp BONITO https://t.co/kNt4tm3F3M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195452146449338369"]}, {"author_id": "859856993116315648", "created_at": "2019-11-15T17:37:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195367972065419271"}], "id": "1195395440457457664", "in_reply_to_user_id": "3193276859", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@AccionDeAmparo Ella no sabe que es sentir hambre, gracias a su corrupto y suicida padre.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195395440457457664"]}, {"author_id": "22864100", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/AZEkko9j1U", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/mundo/lider-do-golpe-na-bolivia-confessa-conluio-com-governo-bolsonaro#.Xc3srw4tWGo.twitter", "display_url": "brasil247.com/mundo/lider-do\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/mundo/lider-do-golpe-na-bolivia-confessa-conluio-com-governo-bolsonaro#.Xc3srw4tWGo.twitter"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8148, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-15T00:09:29.000Z", "id": "1195131671475113989", "public_metrics": {"retweet_count": 999, "reply_count": 171, "like_count": 3501, "quote_count": 52}, "text": "L\u00edder do golpe na Bol\u00edvia confessa conluio com governo Bolsonaro https://t.co/AZEkko9j1U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195131671475113989"]}], "places": [{"full_name": "Bolivia", "id": "c4320f726d222937"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "id": "3ad512d283f67a11"}, {"full_name": "Coatzacoalcos, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "de53bfce0b1ef58c"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}]}, "errors": [{"value": "794962869108568069", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [794962869108568069].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "794962869108568069", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195527691967090688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195527691967090688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195527691967090688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1089073866398461953", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089073866398461953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089073866398461953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195532033122021376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195532033122021376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195532033122021376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195420501319049216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195420501319049216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195420501319049216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1150073007584489472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1150073007584489472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150073007584489472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195518893227433984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195518893227433984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195518893227433984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195515791208267776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195515791208267776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195515791208267776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1118091242951323650", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1118091242951323650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118091242951323650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195516024466165760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195516024466165760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195516024466165760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "243147679", "value": "243147679", "detail": "User has been suspended: [243147679].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195511943722938375", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195511943722938375", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195511943722938375].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195045659432407046", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195045659432407046].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195045659432407046", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195510452450680834", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195510452450680834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195510452450680834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3172914035", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3172914035].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3172914035", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195506201951395841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195506201951395841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195506201951395841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "905497784027054080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [905497784027054080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "905497784027054080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195500211340292096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195500211340292096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195500211340292096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "939715705418772480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [939715705418772480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "939715705418772480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195101002476720128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195101002476720128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195101002476720128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184905673630535683", "value": "1184905673630535683", "detail": "User has been suspended: [1184905673630535683].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195461359850401792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195461359850401792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195461359850401792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195506971442655232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195506971442655232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195506971442655232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195493388180701184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195493388180701184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195493388180701184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195430744606285825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195430744606285825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195430744606285825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195478260559351808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195478260559351808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195478260559351808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2718423327", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2718423327].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2718423327", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195149027119157248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195149027119157248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195149027119157248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087345634380783616", "value": "1087345634380783616", "detail": "User has been suspended: [1087345634380783616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195413839011098625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195413839011098625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195413839011098625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195491890319306753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195491890319306753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195491890319306753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "65142437", "value": "65142437", "detail": "User has been suspended: [65142437].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195457095761575938", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195457095761575938", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195457095761575938].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1610952145", "value": "1610952145", "detail": "User has been suspended: [1610952145].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195486774744748032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195486774744748032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195486774744748032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162383406401036288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162383406401036288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162383406401036288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195475112469966848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195475112469966848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195475112469966848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1195533645152284672", "oldest_id": "1195477429038530562", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00h57k9l1d5dph273efz5bbfjx"}}