{"data": [{"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757391238266023936", "edit_history_tweet_ids": ["1175755857302306817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:56:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755857302306817"}, {"text": "RT @helidatorres: @ldrtx @LuisCar95647515 @RonanBNU @gilmarmendes Se culparem os bandidos,  levsm chumbo na hora! E nesses casos,  o sil\u00eanc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92961143", "edit_history_tweet_ids": ["1175755835512885249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelidaTorres", "id": "1424810904538001409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175755367717974016"}], "created_at": "2019-09-22T12:56:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755835512885249"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471090694", "edit_history_tweet_ids": ["1175755643749326854"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:56:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755643749326854"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4746717562", "edit_history_tweet_ids": ["1175755470000328705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:55:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755470000328705"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541875850", "edit_history_tweet_ids": ["1175755426362724354"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:55:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755426362724354"}, {"text": "RT @BigBrodi_: @korviliath @ayubrazil A morte da \u00c1gata n\u00e3o foi planejada. Rhuan teve o p\u00eanis decepado e sofreu muito! Foi morto por ser hom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92780914", "edit_history_tweet_ids": ["1175755392674074629"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BigBrodi_", "id": "110313104"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "korviliath", "id": "830622725408509952"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175592017654681600"}], "created_at": "2019-09-22T12:55:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755392674074629"}, {"text": "@ldrtx @LuisCar95647515 @RonanBNU @gilmarmendes Se culparem os bandidos,  levsm chumbo na hora! E nesses casos,  o sil\u00eancio \u00e9 sepulcral na comunidade.  Ningu\u00e9m pode falar que foi o bandido que matou!!!\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "in_reply_to_user_id": "88036637", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "92961143", "edit_history_tweet_ids": ["1175755367717974016"], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 47, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175753998495821824"}], "created_at": "2019-09-22T12:54:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755367717974016"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195707514", "edit_history_tweet_ids": ["1175755336185237504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:54:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755336185237504"}, {"text": "tia- tua prima t\u00e1 a\u00ed\neu- que prima?\ntia- a primavera \n\nela se matou rindo e eu tb KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163255562257276930", "edit_history_tweet_ids": ["1175755327574355969"], "created_at": "2019-09-22T12:54:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755327574355969"}, {"text": "gente minha amiga se suicidou\n\nela se suicidou\n\nsuicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759964285", "edit_history_tweet_ids": ["1175755219394793473"], "created_at": "2019-09-22T12:54:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755219394793473"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110190119", "edit_history_tweet_ids": ["1175755187312582657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:54:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755187312582657"}, {"text": "gente que leva tudo a s\u00e9rio deve pensar que no twitter s\u00f3 tem tarado e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171712427", "edit_history_tweet_ids": ["1175755149408636929"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:54:06.000Z", "geo": {"place_id": "e139d9ffeeb8fa1c"}, "lang": "pt", "id": "1175755149408636929"}, {"text": "@BuubaAguiar Toda a quest\u00e3o est\u00e1 voltada para a mudan\u00e7as necess\u00e1rias! Agora a penaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode recair para t\u00e3o somente os policiais precisa se saber de que onde partiu o tiro que matou a crian\u00e7a e tamb\u00e9m este policial abatido ao solo, caso contr\u00e1rio teremos mais mortes sem resposta.", "in_reply_to_user_id": "88753650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058006257456635906", "edit_history_tweet_ids": ["1175755139308761088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BuubaAguiar", "id": "88753650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175446526249902081"}], "created_at": "2019-09-22T12:54:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755139308761088"}, {"text": "@autosprintLIVE Tattica suicida?", "in_reply_to_user_id": "2316854743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977974387222765571", "edit_history_tweet_ids": ["1175755063769411584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "autosprintLIVE", "id": "2316854743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175754374796251136"}], "created_at": "2019-09-22T12:53:46.000Z", "lang": "it", "id": "1175755063769411584"}, {"text": "@thireca2 @felipeneto Se quem matou n\u00e3o foi outro PM.....aqui ningu\u00e9m quer saber !!!!", "in_reply_to_user_id": "760968817132568576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900698064482181120", "edit_history_tweet_ids": ["1175755034459541504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thireca2", "id": "760968817132568576"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175602006528073729"}], "created_at": "2019-09-22T12:53:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755034459541504"}, {"text": "@jjbertini @Mister_UGA @BrVcb @MauMeirelles Caralho, que se foda a gest\u00e3o passada cara. \nAt\u00e9 quando v\u00e3o ficar se baseando em gest\u00f5es passadas pra a\u00ed sim fazer alguma coisa decente? pqp, n\u00e3o faz sentido.\n\n\"o governo passado matou X, ainda n\u00e3o alcan\u00e7amos essa meta, ta de boa gente.\"", "in_reply_to_user_id": "227643045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "941236668", "edit_history_tweet_ids": ["1175755026125529088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jjbertini", "id": "227643045"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "MauMeirelles", "id": "19608629"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175754215442059270"}], "created_at": "2019-09-22T12:53:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755026125529088"}, {"text": "Otro fichaje de excepci\u00f3n confirmado para \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d - https://t.co/nYJc1CzY1y https://t.co/SSB4YB6VFY", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nYJc1CzY1y", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/otro-fichaje-de-excepcion-confirmado-para-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/otro-fich\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SSB4YB6VFY", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1175754609803087872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SSB4YB6VFY", "media_key": "3_1175754607643025408"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022279635508371456", "edit_history_tweet_ids": ["1175755025387311104"], "created_at": "2019-09-22T12:53:37.000Z", "lang": "es", "id": "1175755025387311104"}, {"text": "@cariocadelegado Quem fornece as armas dos bandidos? O amigo miliciano e vizinho do seu president0 @jairbolsonaro https://t.co/Gruv2E8OZ2", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Gruv2E8OZ2", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "279854727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171798752920854528", "edit_history_tweet_ids": ["1175754985142927360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175513540461060098"}], "created_at": "2019-09-22T12:53:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754985142927360"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490487462", "edit_history_tweet_ids": ["1175754966838984704"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T12:53:23.000Z", "lang": "es", "id": "1175754966838984704"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101472264", "edit_history_tweet_ids": ["1175754915978895361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:53:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754915978895361"}, {"text": "@William_WS01 @DiegoRibasdeMa1 @DoOraculo @MARCIOTOBIAS6 @martins_binha @jairbolsonaro Nesse post tem varias mentiras, mas vou escolher s\u00f3 duas: o governo Bolsonaro tem o MENOR INVESTIMENTO DOS \u00daLTIMOS 30 ANOS em educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade s\u00f3 p ficar em 3. Outra GRANDE MENTIRA: prote\u00e7\u00e3o das mulheres, NUNCA se matou tantas mulheres como nos dias de hj. Feminic\u00eddio.", "in_reply_to_user_id": "1183949484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724003686863740933", "edit_history_tweet_ids": ["1175754873847111681"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "William_WS01", "id": "1183949484"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "DiegoRibasdeMa1", "id": "1147518716843876352"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "DoOraculo", "id": "1065601464083595264"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "MARCIOTOBIAS6", "id": "1490340417623273474"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "martins_binha", "id": "3149484777"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175753170557067264"}], "created_at": "2019-09-22T12:53:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754873847111681"}, {"text": "@felipeneto Pera\u00ed, ent\u00e3o voc\u00ea est\u00e1 AFIRMANDO que o policial matou uma crian\u00e7a querendo, \u00e9 isso? Bom, se for... deve servir de testemunha perante o juiz.", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287644724", "edit_history_tweet_ids": ["1175754699028488198"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}], "created_at": "2019-09-22T12:52:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754699028488198"}, {"text": "Otro fichaje de excepci\u00f3n confirmado para \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d - https://t.co/X57Jdj4OFd https://t.co/yMnjrh55ov", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/X57Jdj4OFd", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/otro-fichaje-de-excepcion-confirmado-para-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/otro-fich\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yMnjrh55ov", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1175754609803087872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMnjrh55ov", "media_key": "3_1175754607643025408"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1159921734", "edit_history_tweet_ids": ["1175754609803087872"], "created_at": "2019-09-22T12:51:58.000Z", "lang": "es", "id": "1175754609803087872"}, {"text": "@crovimgx420 @_KallOliveira @Crist_Math @bielmarcola @henriolliveira @FabioPorchat Cara vc n\u00e3o faz ideia do que seja o fascismo! Ali\u00e1s se vc odeia tanto o fascismo assim, na verdade nem odeia s\u00f3 usa como xingamento hist\u00e9rico, deveria odia tbm o comunismo que matou 100 vezes mais que o fascismo! O que vc acha do comunismo?", "in_reply_to_user_id": "887455091082637313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85174938", "edit_history_tweet_ids": ["1175754542727794688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crovimgx420", "id": "887455091082637313"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "_KallOliveira", "id": "46001336"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Crist_Math", "id": "1064882423140364290"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "bielmarcola", "id": "917004187975774209"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175751219400384519"}], "created_at": "2019-09-22T12:51:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754542727794688"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134532154069790720", "edit_history_tweet_ids": ["1175754497123131399"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:51:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754497123131399"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1175754484934426625"], "created_at": "2019-09-22T12:51:28.000Z", "lang": "es", "id": "1175754484934426625"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075462960133361669", "edit_history_tweet_ids": ["1175754415938125825"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:51:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754415938125825"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183182746", "edit_history_tweet_ids": ["1175754396367556608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:51:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754396367556608"}, {"text": "Gra\u00e7as a Deus ngm se matou nessa festa da fam\u00edlia kkkkk rindo de nervoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828319272", "edit_history_tweet_ids": ["1175754350423150592"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:50:56.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "id": "1175754350423150592"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Jai Courtney, o Capit\u00e3o Bumerangue elogia Gunn |\u00a0Not\u00edcias https://t.co/vrjofhKmjg https://t.co/RdarXSlhNp", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vrjofhKmjg", "expanded_url": "http://sirinerd.com.br/esquadrao-suicida-jai-courtney-o-capitao-bumerangue-elogia-gunn-noticias/", "display_url": "sirinerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/RdarXSlhNp", "expanded_url": "https://twitter.com/SiriNerdOficial/status/1175754316436705283/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RdarXSlhNp", "media_key": "3_1175754315035742208"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1022845284764790785", "edit_history_tweet_ids": ["1175754316436705283"], "created_at": "2019-09-22T12:50:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754316436705283"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133532019940626432", "edit_history_tweet_ids": ["1175754256630145024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:50:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754256630145024"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908000018120003584", "edit_history_tweet_ids": ["1175754118360698880"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:50:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754118360698880"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044031261", "edit_history_tweet_ids": ["1175754101751263233"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:49:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754101751263233"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177421464", "edit_history_tweet_ids": ["1175754090359468033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:49:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754090359468033"}, {"text": "@PorTiMeu_BR Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144974926161600514", "edit_history_tweet_ids": ["1175754041474859008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175520878836236291"}], "created_at": "2019-09-22T12:49:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754041474859008"}, {"text": "@Corinthians Esse gol deu d ver q o cleyson lembro de jgoar com ra\u00e7a quase se matou mas fez o gol", "in_reply_to_user_id": "44627459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746133719841382401", "edit_history_tweet_ids": ["1175754010730684416"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "cleyson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580722788294657"}], "created_at": "2019-09-22T12:49:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754010730684416"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113441373384998912", "edit_history_tweet_ids": ["1175753889603342336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:49:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753889603342336"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2428187439", "edit_history_tweet_ids": ["1175753884834390016"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-22T12:49:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753884834390016"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026294734707470336", "edit_history_tweet_ids": ["1175753884247236609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:49:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753884247236609"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220175372", "edit_history_tweet_ids": ["1175753804207329280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:48:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753804207329280"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80447331", "edit_history_tweet_ids": ["1175753783072235520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:48:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753783072235520"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59596925", "edit_history_tweet_ids": ["1175753742613958656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:48:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753742613958656"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "edit_history_tweet_ids": ["1175753732837060609"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-22T12:48:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753732837060609"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67345113", "edit_history_tweet_ids": ["1175753669930815488"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-22T12:48:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753669930815488"}, {"text": "@nell_correa @visaomacro @revistaazmina Vamos fazer uma conta simples, se voc\u00ea tem uma m\u00e3e gr\u00e1vida, e ela aborta e fica viva, voc\u00ea \"mata\" uma pessoa, sendo que at\u00e9 uma certa idade o feto n\u00e3o tem desenvolvimento neuronal nenhum, agora, se a m\u00e3e aborta em uma cl\u00ednica clandestina, e morre a m\u00e3e, e o feto, quem matou mais?", "in_reply_to_user_id": "2533383078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857365145282121729", "edit_history_tweet_ids": ["1175753562707714049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nell_correa", "id": "2533383078"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "visaomacro", "id": "1484579507197595650"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175752809943375874"}], "created_at": "2019-09-22T12:47:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753562707714049"}, {"text": "Inician las grabaciones del Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/R9FAK8I6BK v\u00eda @1raEdicionCol", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/R9FAK8I6BK", "expanded_url": "https://primeraedicioncol.com/2019/09/22/inician-las-grabaciones-del-escuadron-suicida-2/", "display_url": "primeraedicioncol.com/2019/09/22/ini\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.9172, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "1raEdicionCol", "id": "130977084"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321485469", "edit_history_tweet_ids": ["1175753557087260672"], "created_at": "2019-09-22T12:47:47.000Z", "lang": "es", "id": "1175753557087260672"}, {"text": "Inician las grabaciones del Escuadr\u00f3n Suicida\u00a02 https://t.co/wlYpN6ABNa https://t.co/SZ4h05OnaV", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/wlYpN6ABNa", "expanded_url": "http://primeraedicioncol.com/2019/09/22/inician-las-grabaciones-del-escuadron-suicida-2/", "display_url": "primeraedicioncol.com/2019/09/22/ini\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/SZ4h05OnaV", "expanded_url": "https://twitter.com/1raEdicionCol/status/1175753506550112257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZ4h05OnaV", "media_key": "3_1175753505228939264"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4477, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130977084", "edit_history_tweet_ids": ["1175753506550112257"], "created_at": "2019-09-22T12:47:35.000Z", "lang": "es", "id": "1175753506550112257"}, {"text": "NO BRASIL\n\nPedro falhou; Vargas se matou; Geisel torturou; Collor confiscou; Lula preso ficou; Bozo endoidou e at\u00e9 hoje\nNADA MUDOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720208116", "edit_history_tweet_ids": ["1175753312123183104"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.824, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Geisel"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:46:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753312123183104"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288781975", "edit_history_tweet_ids": ["1175753277683769344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:46:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753277683769344"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994606770113908737", "edit_history_tweet_ids": ["1175753222583148544"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:46:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753222583148544"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78016675", "edit_history_tweet_ids": ["1175753177322246144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:46:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753177322246144"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47163004", "edit_history_tweet_ids": ["1175753148364939264"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-22T12:46:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753148364939264"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744637517115330560", "edit_history_tweet_ids": ["1175753140068651008"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:46:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753140068651008"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782637993", "edit_history_tweet_ids": ["1175753100105142273"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:45:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753100105142273"}, {"text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "author_id": "9822902", "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753066022412289"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197271519", "edit_history_tweet_ids": ["1175753024842739713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:45:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753024842739713"}, {"text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263513090", "edit_history_tweet_ids": ["1175753006433939456"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-22T12:45:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753006433939456"}, {"text": "Sindaco suicida. Stefano ha salutato la mamma e poi si \u00e8 impiccato https://t.co/XPB3jDBDTO", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/XPB3jDBDTO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Om0Acp", "display_url": "bit.ly/2Om0Acp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1175752943963975680"], "created_at": "2019-09-22T12:45:20.000Z", "lang": "it", "id": "1175752943963975680"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708310166", "edit_history_tweet_ids": ["1175752941929713664"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:45:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752941929713664"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060287058986631168", "edit_history_tweet_ids": ["1175752768440553472"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:44:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752768440553472"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47111437", "edit_history_tweet_ids": ["1175752767723462657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:44:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752767723462657"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78093615", "edit_history_tweet_ids": ["1175752718155210758"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-22T12:44:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752718155210758"}, {"text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396076334", "edit_history_tweet_ids": ["1175752664606552064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "created_at": "2019-09-22T12:44:14.000Z", "lang": "es", "id": "1175752664606552064"}, {"text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4290706468", "edit_history_tweet_ids": ["1175752642670276608"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "created_at": "2019-09-22T12:44:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752642670276608"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849223630", "edit_history_tweet_ids": ["1175752589004214274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:43:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752589004214274"}, {"text": "@Wellgyn4u @felipeneto Quem fornece as armas para os bandidos?  Miliciano, amigo e vizinho do seu president0 @jairbolsonaro  https://t.co/Gruv2E8OZ2", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Gruv2E8OZ2", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "3104029164", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171798752920854528", "edit_history_tweet_ids": ["1175752485635538947"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175751538548981760"}], "created_at": "2019-09-22T12:43:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752485635538947"}, {"text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814084607238868993", "edit_history_tweet_ids": ["1175752466635415553"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "created_at": "2019-09-22T12:43:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752466635415553"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015711388113784832", "edit_history_tweet_ids": ["1175752317573980162"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-22T12:42:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752317573980162"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137059446071468039", "edit_history_tweet_ids": ["1175752250406227968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:42:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752250406227968"}, {"text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "author_id": "4690224271", "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752218944950277"}, {"text": "Eu n\u00e3o dormi a noite inteira, tive crise de ansiedade, eu t\u00f4 ligada totalmente por causa disso, eu n\u00e3o consigo dormi, minha m\u00e3o para formigar, n\u00e3o paro de vomitar, s\u00f3 passa pensamento suicida na cabe\u00e7a, gra\u00e7as a Deus consegui me controlar para n\u00e3o fazer merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184656708", "edit_history_tweet_ids": ["1175752150858833920"], "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:42:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752150858833920"}, {"text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "edit_history_tweet_ids": ["1175752079446614017"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "created_at": "2019-09-22T12:41:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752079446614017"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052240515150897153", "edit_history_tweet_ids": ["1175751989973659648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:41:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751989973659648"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167099340869046279", "edit_history_tweet_ids": ["1175751961297244160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:41:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751961297244160"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752719432636506112", "edit_history_tweet_ids": ["1175751909992521728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:41:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751909992521728"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13909492", "edit_history_tweet_ids": ["1175751718707040256"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:40:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751718707040256"}, {"text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89667020", "edit_history_tweet_ids": ["1175751699966939137"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "created_at": "2019-09-22T12:40:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751699966939137"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001495836692500482", "edit_history_tweet_ids": ["1175751610204610560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:40:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751610204610560"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000892116887916544", "edit_history_tweet_ids": ["1175751490339778561"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:39:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751490339778561"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235327544", "edit_history_tweet_ids": ["1175751486879490049"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:39:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751486879490049"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052226759335301120", "edit_history_tweet_ids": ["1175751449818607616"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:39:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751449818607616"}, {"text": "@Josh_HZR Sustituye cerveza por batidos de chocolate y si...... sin videojuegos ni batidos de chocolate Gabi se suicida con Colgate", "in_reply_to_user_id": "538565081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118861033", "edit_history_tweet_ids": ["1175751444860981248"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5351, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "Colgate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Josh_HZR", "id": "538565081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175751140018925568"}], "created_at": "2019-09-22T12:39:23.000Z", "lang": "es", "id": "1175751444860981248"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279694444", "edit_history_tweet_ids": ["1175751415572115456"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T12:39:16.000Z", "lang": "es", "id": "1175751415572115456"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348526655", "edit_history_tweet_ids": ["1175751368063238144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:39:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751368063238144"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098184812429561862", "edit_history_tweet_ids": ["1175751155344957440"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:38:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751155344957440"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974601470715809793", "edit_history_tweet_ids": ["1175751098587594752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:38:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751098587594752"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189243764", "edit_history_tweet_ids": ["1175751044816654343"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:37:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751044816654343"}, {"text": "RT @TVObservatorio: Globo exibe o filme Esquadr\u00e3o Suicida na Tela Quente | Observat\u00f3rio da Televis\u00e3o https://t.co/CtBgzF0eBu https://t.co/F\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CtBgzF0eBu", "expanded_url": "http://bit.ly/30F4pf1", "display_url": "bit.ly/30F4pf1"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4142, "type": "Other", "normalized_text": "Televis\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TVObservatorio", "id": "1869929936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155455693157208065", "edit_history_tweet_ids": ["1175751040861450241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175686714200866816"}], "created_at": "2019-09-22T12:37:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751040861450241"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176427235", "edit_history_tweet_ids": ["1175750994631806976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:37:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750994631806976"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069381892422737923", "edit_history_tweet_ids": ["1175750930513440769"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:37:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750930513440769"}, {"text": "@MomentsBrasil E se descobrir quem matou e prender, GM vai e solta.", "in_reply_to_user_id": "4172587277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "94396193", "edit_history_tweet_ids": ["1175750886120939521"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "GM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175745294635536384"}], "created_at": "2019-09-22T12:37:10.000Z", "geo": {"place_id": "04b990530ebe63a3"}, "lang": "pt", "id": "1175750886120939521"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861756829", "edit_history_tweet_ids": ["1175750837475430400"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:36:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750837475430400"}, {"text": "A mulher tirou a sua pr\u00f3pria vida e tu tas preocupada com o facto de ela t\u00ea-lo feito em p\u00fablico \u00bf? Smh https://t.co/07SvnJAlCk", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/07SvnJAlCk", "expanded_url": "https://twitter.com/octoberust_/status/1175140366590390274", "display_url": "twitter.com/octoberust_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4633610673", "edit_history_tweet_ids": ["1175750812255096833"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175140366590390274"}], "created_at": "2019-09-22T12:36:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750812255096833"}, {"text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62347099", "edit_history_tweet_ids": ["1175750768038686721"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "created_at": "2019-09-22T12:36:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750768038686721"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925505581733040128", "edit_history_tweet_ids": ["1175750734622724096"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750734622724096"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115507473", "edit_history_tweet_ids": ["1175750668587536384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:36:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750668587536384"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62595441", "edit_history_tweet_ids": ["1175750651080597504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:36:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750651080597504"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65990198", "edit_history_tweet_ids": ["1175750617677148161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:36:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750617677148161"}, {"text": "RT @rvpastrana: Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357120731", "edit_history_tweet_ids": ["1175750594944012290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175392487562719232"}], "created_at": "2019-09-22T12:36:00.000Z", "lang": "es", "id": "1175750594944012290"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128381432", "edit_history_tweet_ids": ["1175750492552646656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:35:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750492552646656"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868634117960867840", "edit_history_tweet_ids": ["1175750487028584448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:35:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750487028584448"}, {"text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054022733883944962", "edit_history_tweet_ids": ["1175750479067975681"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "created_at": "2019-09-22T12:35:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750479067975681"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65694781", "edit_history_tweet_ids": ["1175750370871652352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:35:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750370871652352"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799291749462147072", "edit_history_tweet_ids": ["1175750280413102081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:34:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750280413102081"}, {"text": "@Suicida_Comp https://t.co/ZI8i2wZAXK", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ZI8i2wZAXK", "expanded_url": "https://twitter.com/hallergo/status/1175750227350970369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZI8i2wZAXK", "media_key": "3_1175750222720446465"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "in_reply_to_user_id": "4581432982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56836752", "edit_history_tweet_ids": ["1175750227350970369"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175647649720131584"}], "created_at": "2019-09-22T12:34:33.000Z", "lang": "qme", "id": "1175750227350970369"}, {"text": "@geisonrangel04 @yasminnnnnpires @atilaroque @monicabergamo Ontem o cabo da PM do Rio morto com um tiro de fuzil na cabe\u00e7a tb \u00e9 culpa da policia? vai v\u00ea ele se matou", "in_reply_to_user_id": "751964590204973056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226541147", "edit_history_tweet_ids": ["1175750160791560193"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4941, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "geisonrangel04", "id": "751964590204973056"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "yasminnnnnpires", "id": "182135385"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "atilaroque", "id": "55899260"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175749359193010177"}], "created_at": "2019-09-22T12:34:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750160791560193"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347775892", "edit_history_tweet_ids": ["1175750123747446786"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:34:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750123747446786"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548470888", "edit_history_tweet_ids": ["1175750036464054274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:33:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175750036464054274"}, {"text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai me matar  \ud83d\udc4d\ud83d\ude03\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119021085", "edit_history_tweet_ids": ["1175749979081781248"], "created_at": "2019-09-22T12:33:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749979081781248"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077651427", "edit_history_tweet_ids": ["1175749959808966656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:33:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749959808966656"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73699183", "edit_history_tweet_ids": ["1175749947121176577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:33:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749947121176577"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60347662", "edit_history_tweet_ids": ["1175749910261579776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:33:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749910261579776"}, {"text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088145408289923073", "edit_history_tweet_ids": ["1175749849901424647"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-22T12:33:03.000Z", "lang": "es", "id": "1175749849901424647"}, {"text": "RT @claudio_barr: @memobarba @raymundotenorio Dejar de avanzar (crecimiento) porque te dicen que solo  necesitamos tener el motor encendido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43826682", "edit_history_tweet_ids": ["1175749783442604033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "claudio_barr", "id": "224674890"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "memobarba", "id": "57398614"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172541484492607490"}], "created_at": "2019-09-22T12:32:47.000Z", "lang": "es", "id": "1175749783442604033"}, {"text": "@Politica_ECpe Estas situaciones son las que incomodan en el Fujiaprismo. Que Olaechea se un p\u00e9simo comunicador, y que no necesite ayuda para ser golpeado, sino al contrario de propia boca y acci\u00f3n se suicida. Y no hay quien ponga la cara en la directiva. Beteta sale con cada cosa Heresi otro", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144949793359142914", "edit_history_tweet_ids": ["1175749781643243521"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "Fujiaprismo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.3805, "type": "Other", "normalized_text": "Beteta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175093320848236545"}], "created_at": "2019-09-22T12:32:46.000Z", "lang": "es", "id": "1175749781643243521"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2644292919", "edit_history_tweet_ids": ["1175749660071354368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:32:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749660071354368"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103078068762087430", "edit_history_tweet_ids": ["1175749612541501446"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:32:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749612541501446"}, {"text": "@nutri_rivers @ahorapodemos @populares @PSOE @iunida Que tiempos aquellos en los que me comia un donut con una cocacola y no me consideraban un suicida, en fin...a seguir prohibiendo y no educando que es mas f\u00e1cil", "in_reply_to_user_id": "215418306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193750688", "edit_history_tweet_ids": ["1175749557092847617"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "cocacola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nutri_rivers", "id": "1334618026293997573"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 39, "end": 44, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175424240683814915"}], "created_at": "2019-09-22T12:31:53.000Z", "lang": "es", "id": "1175749557092847617"}, {"text": "RT @Davih33188701: @naosalvo Com esse curr\u00edculo, provavelmente no esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2388140006", "edit_history_tweet_ids": ["1175749516974264320"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175394467723075585"}], "created_at": "2019-09-22T12:31:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749516974264320"}, {"text": "@AriSanSouza @Gurdi3v @_choripan_ @henriolliveira @cariocadelegado Sempre bom lembrar que quem ganha com o tr\u00e1fico s\u00e3o os poderosos, j\u00e1 que n\u00e3o se produz droga na favela. Al\u00e9m disso a maconha, a \"droga\" mais vendida, \u00e9 uma planta que nunca matou ningu\u00e9m e \u00e9 liberada em v\u00e1rios pa\u00edses. Se legalizar, o trafico diminui.", "in_reply_to_user_id": "1087060813196771329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52787185", "edit_history_tweet_ids": ["1175749515929952256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AriSanSouza", "id": "1087060813196771329"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "_choripan_", "id": "76245574"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175620310009372673"}], "created_at": "2019-09-22T12:31:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749515929952256"}, {"text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32970721", "edit_history_tweet_ids": ["1175749492672516097"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "created_at": "2019-09-22T12:31:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749492672516097"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15128804", "edit_history_tweet_ids": ["1175749490118201344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:31:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749490118201344"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45161241", "edit_history_tweet_ids": ["1175749481721188352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:31:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749481721188352"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58989130", "edit_history_tweet_ids": ["1175749347822247936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:31:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749347822247936"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078686944", "edit_history_tweet_ids": ["1175749323453272064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:30:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749323453272064"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824368387237314560", "edit_history_tweet_ids": ["1175749295993237505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:30:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749295993237505"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854765931406536704", "edit_history_tweet_ids": ["1175749279442505728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:30:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749279442505728"}, {"text": "Se me hizo m\u00e1s concha el celular, qu\u00e9 m\u00e9todo suicida voy a elegir hoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110044396358123520", "edit_history_tweet_ids": ["1175749150023069696"], "created_at": "2019-09-22T12:30:16.000Z", "lang": "es", "id": "1175749150023069696"}, {"text": "E quem se preocupa com a pol\u00edcia, n\u00e3o \u00e9 mesmo? SE a morte da menina foi causada pela pol\u00edcia, SE, algu\u00e9m acha que o policial que a matou est\u00e1 feliz com isso? Ou o governador? Porra, Vms parar com esse discurso vazio. Que trata a situa\u00e7\u00e3o de forma simplista e banal. https://t.co/eQIlNAA2p4", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/eQIlNAA2p4", "expanded_url": "https://twitter.com/roberto2014Bras/status/1175524453331230720", "display_url": "twitter.com/roberto2014Bra\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "89282975", "edit_history_tweet_ids": ["1175748801006637057"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175524453331230720"}], "created_at": "2019-09-22T12:28:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748801006637057"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096515672044171264", "edit_history_tweet_ids": ["1175748778248290306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:28:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748778248290306"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4068398788", "edit_history_tweet_ids": ["1175748744450650112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:28:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748744450650112"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276585472", "edit_history_tweet_ids": ["1175748719876222976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:28:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748719876222976"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160000159394279424", "edit_history_tweet_ids": ["1175748523687665664"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:27:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748523687665664"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53299978", "edit_history_tweet_ids": ["1175748493824188417"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:27:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748493824188417"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162422433", "edit_history_tweet_ids": ["1175748412316110849"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:27:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748412316110849"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169337572", "edit_history_tweet_ids": ["1175748358415290368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:27:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748358415290368"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188455899", "edit_history_tweet_ids": ["1175748323065683968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:26:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748323065683968"}, {"text": "@rafamarin_super A sensu contrario digo que no hay que matarlo porque costase 9 kilos. \u00c9l es el que menos culpa tiene de eso . Los mejores partidos del a\u00f1o pasado, los \u00faltimos 5, fueron con \u00e9l. Yo no soy de Manolo, ni de Tito, ni de Vukcevic. Soy del Levante, y pienso que jugar sin MCD es suicida", "in_reply_to_user_id": "256062063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "290468327", "edit_history_tweet_ids": ["1175748254539145218"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "sensu"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Manolo"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Tito"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Vukcevic"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "Levante"}, {"start": 283, "end": 285, "probability": 0.4338, "type": "Person", "normalized_text": "MCD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rafamarin_super", "id": "256062063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175705958862995461"}], "created_at": "2019-09-22T12:26:42.000Z", "lang": "es", "id": "1175748254539145218"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086327692394414080", "edit_history_tweet_ids": ["1175748244674138113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:26:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748244674138113"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18028946", "edit_history_tweet_ids": ["1175748232548442112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:26:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748232548442112"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74182461", "edit_history_tweet_ids": ["1175748231906713601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:26:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748231906713601"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51141993", "edit_history_tweet_ids": ["1175748177020035073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:26:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748177020035073"}, {"text": "minha irm\u00e3 t\u00e1 jogando night in the woods e eu n\u00e3o quero contar pra ela das tretas do dev que se matou etc https://t.co/4aY3DxVN10", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/4aY3DxVN10", "expanded_url": "https://twitter.com/springzord/status/1175748136582746113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4aY3DxVN10", "media_key": "3_1175748124943536130"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "night in the woods"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84556612", "edit_history_tweet_ids": ["1175748136582746113"], "created_at": "2019-09-22T12:26:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748136582746113"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32255370", "edit_history_tweet_ids": ["1175748135018225665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:26:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748135018225665"}, {"text": "@feriacubecz @FabioPorchat Foi  o que matou a menina ?\nOlha a guerra que se quer justificar. \nEle escolheu a profiss\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "52200346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406067485", "edit_history_tweet_ids": ["1175748132581322752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "feriacubecz", "id": "52200346"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175746635516862465"}], "created_at": "2019-09-22T12:26:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748132581322752"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121786860089380865", "edit_history_tweet_ids": ["1175748009579167745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:25:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175748009579167745"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19238964", "edit_history_tweet_ids": ["1175747897721335808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:25:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747897721335808"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3215383431", "edit_history_tweet_ids": ["1175747849839136769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:25:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747849839136769"}, {"text": "RT @CatalunyaPlural: L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622457739", "edit_history_tweet_ids": ["1175747810106531840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CatalunyaPlural", "id": "921613332"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650936372355073"}], "created_at": "2019-09-22T12:24:56.000Z", "lang": "ca", "id": "1175747810106531840"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098781306182348805", "edit_history_tweet_ids": ["1175747774580776960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:24:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747774580776960"}, {"text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/NMaR8GPk2r v\u00eda @EsPapageno", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/NMaR8GPk2r", "expanded_url": "http://papageno.es/adicciones-drogas-y-alcohol-en-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/adicciones-dro\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}, {"start": 96, "end": 107, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622457739", "edit_history_tweet_ids": ["1175747774555574273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175340038466523136"}], "created_at": "2019-09-22T12:24:48.000Z", "lang": "es", "id": "1175747774555574273"}, {"text": "@batmanFLA87 O Santos Jogou bem Perdeu por n\u00e3o marcou bem na zaga, os laterais n\u00e3o voltavam na hora e no um a um os atacantes do gremio levou a melhor , O gremio se aproveitou disso e matou O jogo, Espero que o JJ TENHA VISTO ESSE JOGO, Quero muito que o Flamengo ganhe l\u00e1 dentro  de 3 a 0.", "in_reply_to_user_id": "821168099168833537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1022713876998238208", "edit_history_tweet_ids": ["1175747708155572230"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9696, "type": "Organization", "normalized_text": "gremio"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "gremio"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9342, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175590350007783424"}], "created_at": "2019-09-22T12:24:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747708155572230"}, {"text": "@felipeneto N\u00e3o te entendo, admiro tanto, entretanto vc sabe que oa policiais brasileiros est\u00e3o \"sucatiadoas\". Agora se vc falase do garoto de doze anos que morava em Agudos interior de SP, seu f\u00e3 e se suicidou concordaria com vc, ou o SUS que esta sucatiado tamb\u00e9m concordaria bjos de luz", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132743295820619782", "edit_history_tweet_ids": ["1175747598071881728"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.5663, "type": "Place", "normalized_text": "Agudos"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}], "created_at": "2019-09-22T12:24:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747598071881728"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158191776", "edit_history_tweet_ids": ["1175747592547950593"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:24:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747592547950593"}, {"text": "@geovannimellof @Thetebatista28 Isso quando n\u00e3o suicida antes n\u00e9, triste demais slc !", "in_reply_to_user_id": "1173394517266972672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3192968103", "edit_history_tweet_ids": ["1175747473865891840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "geovannimellof", "id": "1173394517266972672"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Thetebatista28", "id": "915141977963974656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175153142570323969"}], "created_at": "2019-09-22T12:23:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747473865891840"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336906695", "edit_history_tweet_ids": ["1175747444749033472"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:23:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747444749033472"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15621461", "edit_history_tweet_ids": ["1175747316457836544"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:22:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747316457836544"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089212613685379072", "edit_history_tweet_ids": ["1175747309491105792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:22:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747309491105792"}, {"text": "@felipeneto J\u00e1 teve a per\u00edcia do proj\u00e9til que matou a crian\u00e7a? Foi constatada que saiu do policial?\nSe n\u00e3o fica quieto sua berra\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092935086822121472", "edit_history_tweet_ids": ["1175747285164183552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}], "created_at": "2019-09-22T12:22:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747285164183552"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138227563250233344", "edit_history_tweet_ids": ["1175747272040243200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:22:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747272040243200"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59795071", "edit_history_tweet_ids": ["1175747220911640576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:22:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747220911640576"}, {"text": "Tem gente que n\u00e3o consegue ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "218733760", "edit_history_tweet_ids": ["1175747198736314374"], "created_at": "2019-09-22T12:22:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747198736314374"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044013305235468289", "edit_history_tweet_ids": ["1175747067408519168"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:21:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747067408519168"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742881751", "edit_history_tweet_ids": ["1175747067307839488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:21:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747067307839488"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140206721", "edit_history_tweet_ids": ["1175747004766572545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:21:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175747004766572545"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311389209", "edit_history_tweet_ids": ["1175746944888532992"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:21:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175746944888532992"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361998717", "edit_history_tweet_ids": ["1175746915490816001"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:21:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1175746915490816001"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74148972", "edit_history_tweet_ids": ["1175746879008727040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:21:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175746879008727040"}, {"text": "RT @fotogramas_es: https://t.co/ueLloLxRyD", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/ueLloLxRyD", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29138218/jai-courtney-the-suicide-squad-diferente-escuadron-suicida/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fotogramas_es", "id": "19913847"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46211906", "edit_history_tweet_ids": ["1175746854069395457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175734051514327040"}], "created_at": "2019-09-22T12:21:08.000Z", "lang": "zxx", "id": "1175746854069395457"}, {"text": "RT @HospitaldeInca: Desde Servei de Psiquiatria HCIN seguim amb les formacions sobre maneig conductes suicides a professionals d'Atenci\u00f3 Pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622457739", "edit_history_tweet_ids": ["1175746794967523330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HospitaldeInca", "id": "2680288068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139563464744214528"}], "created_at": "2019-09-22T12:20:54.000Z", "lang": "ca", "id": "1175746794967523330"}, {"text": "@Mister_UGA @heda_chris @cremonini_regis @gabiaraujo94 @cariocadelegado @FabioPorchat Se o policial matou por vontade eu nao sei o que eu tenho absoluta certeza era que a menina nao queria morrer.", "in_reply_to_user_id": "1525041200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765537555668471808", "edit_history_tweet_ids": ["1175746659004899328"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "heda_chris", "id": "1014527474296918016"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "cremonini_regis", "id": "802014101576814592"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "gabiaraujo94", "id": "3222790823"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175746174776729600"}], "created_at": "2019-09-22T12:20:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175746659004899328"}, {"text": "@kepler_johann Ele n\u00e3o comenta pq n\u00e3o sabe quem matou essa menina.\nVcs j\u00e1 escolheram quem atirou, sempre cai na conta da PM\n\nTr\u00e1fico s\u00f3 tem inocente \n\nMas se o tr\u00e1fico n\u00e3o existisse, a PM nem estaria l\u00e1", "in_reply_to_user_id": "773610639591895041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724758462169755648", "edit_history_tweet_ids": ["1175746584648265738"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4025, "type": "Organization", "normalized_text": "Tr\u00e1fico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kepler_johann", "id": "773610639591895041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175519330789974016"}], "created_at": "2019-09-22T12:20:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175746584648265738"}, {"text": "RT @AsiGarSan: 10 favs y me pongo el calamardo suicida como foto de perfil https://t.co/pAAhptkgJ0", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pAAhptkgJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/AsiGarSan/status/1175744840203677702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAAhptkgJ0", "media_key": "3_1175744833354457088"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AsiGarSan", "id": "4416856673"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087047740343926786", "edit_history_tweet_ids": ["1175746569276207104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175744840203677702"}], "created_at": "2019-09-22T12:20:01.000Z", "lang": "es", "id": "1175746569276207104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 274, "tag": "STFVergonhaNacional"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/FwFF4OK5G4", "expanded_url": "http://defender.Do", "display_url": "defender.Do"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8734, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 255, "end": 273, "probability": 0.5173, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "text": "@gilmarmendes A semana passada seu colega de STF soltou um chefe do tr\u00e1fico no RJ, ent\u00e3o semideus n\u00e3o reclame,quem matou a garota foi o tr\u00e1fico em a\u00e7\u00e3o para se https://t.co/FwFF4OK5G4 policial negro que foi morto por assaltante o dign\u00edssimo n\u00e3o fiz nada.#STFVergonhaNacional", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854874526", "edit_history_tweet_ids": ["1175746537625923585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}], "created_at": "2019-09-22T12:19:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175746537625923585"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185197304", "edit_history_tweet_ids": ["1175746514792210432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:19:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175746514792210432"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146096114", "edit_history_tweet_ids": ["1175746358139076608"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:19:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175746358139076608"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54158987", "edit_history_tweet_ids": ["1175746314841329666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:19:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175746314841329666"}, {"text": "@isentoes2 a naum ser que seja de pm, neh. pm pode morrer \u00e0 vontade, que eles naum t\u00e3o nem a\u00ed. hip\u00f3critas! quem matou a menina foi o tr\u00e1fico. se naum tivesse tr\u00e1fico, ela estaria viva. ponto final.", "in_reply_to_user_id": "1041386795198545921", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1041386795198545921", "edit_history_tweet_ids": ["1175745988570435584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175745631794737153"}], "created_at": "2019-09-22T12:17:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745988570435584"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087473761710952448", "edit_history_tweet_ids": ["1175745947978145792"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:17:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745947978145792"}, {"text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042863178672164870", "edit_history_tweet_ids": ["1175745915300265986"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "created_at": "2019-09-22T12:17:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745915300265986"}, {"text": "@LeonardoCaciopp @Carlo213Ge @SonoproprioMe @kraysius @IlComunitarista @VoceIddio @EmpfindsamerS @CScrotone Se dici \"caccia al negro\" significa che sei refrattario alla comprensione dell'altrui posizione.\n\nOppure sei semplicementi impossibilitato a rinunciare all'impulso del linguaggio dei pecoroni petalosi del tuo partito. Una scelta SUICIDA per chi dice di voler fare egemonia.", "in_reply_to_user_id": "572866310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "929318281529511936", "edit_history_tweet_ids": ["1175745896291688448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "sonopropriome", "id": "1250114376885063688"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "kraysius", "id": "4825381937"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "IlComunitarista", "id": "1101815305771327488"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "VoceIddio", "id": "1058712916856369153"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "EmpfindsamerS", "id": "1024702799215509504"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "CScrotone", "id": "97200408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175742058746658816"}], "created_at": "2019-09-22T12:17:20.000Z", "lang": "it", "id": "1175745896291688448"}, {"text": "RT @belkis24036550: @claudiosavoia MIRADA APAGADA,SONRISA FORZADA, SOLO ESTIRA LA BOCA EN UN RICTUS Q PRETENDE SER SONRISA....NO ALCANZA PA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140323648290639872", "edit_history_tweet_ids": ["1175745894681067521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "belkis24036550", "id": "767418890104217600"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175588414319730688"}], "created_at": "2019-09-22T12:17:20.000Z", "lang": "es", "id": "1175745894681067521"}, {"text": "@SGLEDZEPPELIN @edufeiok Cabeza de termo hubo y habra siempre. Estar\u00e1n los chorros y los pobres que vivir\u00e1n de las d\u00e1divas del estado, No se de que lado estar\u00e1s!!! Yo por suerte de ninguno de los dos!! Lo siento por el pais!! Chau republica\ud83d\ude2d. Cada uno se suicida como quiere!!", "in_reply_to_user_id": "1700144228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396067708", "edit_history_tweet_ids": ["1175745598898823168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SGLEDZEPPELIN", "id": "1700144228"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175636323027357696"}], "created_at": "2019-09-22T12:16:09.000Z", "lang": "es", "id": "1175745598898823168"}, {"text": "\ud83d\udc46...pagar por lo hecho, que el asesinado por el motivo que llev\u00f3 al otro a asesinarlo. \u00ab\u00bfPero qu\u00e9 locura dices, Juli\u00e1n? \u00a1Ha perdido la vida!\u00bb. No. Esa reacci\u00f3n se debe a que en principio ignoras algo. Por ejemplo quien se suicida, no acabar\u00eda con sus problemas, para... \ud83d\udc47", "in_reply_to_user_id": "2766511651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766511651", "edit_history_tweet_ids": ["1175745534319050753"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "Juli\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175745529973825543"}], "created_at": "2019-09-22T12:15:54.000Z", "lang": "es", "id": "1175745534319050753"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380805537", "edit_history_tweet_ids": ["1175745397194727424"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:15:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745397194727424"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401423183", "edit_history_tweet_ids": ["1175745348003930112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:15:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745348003930112"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327637644", "edit_history_tweet_ids": ["1175745338684125184"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:15:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745338684125184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981542665991933955", "edit_history_tweet_ids": ["1175745228671717376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-22T12:14:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745228671717376"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123116138", "edit_history_tweet_ids": ["1175745214918606848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:14:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745214918606848"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39116717", "edit_history_tweet_ids": ["1175745198804099072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:14:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745198804099072"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233768444", "edit_history_tweet_ids": ["1175745041668743169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:13:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745041668743169"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2277529163", "edit_history_tweet_ids": ["1175745039475105792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:13:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745039475105792"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79311662", "edit_history_tweet_ids": ["1175744997217296384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:13:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744997217296384"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412404974", "edit_history_tweet_ids": ["1175744989135036417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:13:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744989135036417"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981542665991933955", "edit_history_tweet_ids": ["1175744983200145408"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:13:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744983200145408"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965632863692623872", "edit_history_tweet_ids": ["1175744949721194496"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:13:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744949721194496"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841809206881734658", "edit_history_tweet_ids": ["1175744881085603840"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:13:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744881085603840"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370174394", "edit_history_tweet_ids": ["1175744864408997888"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:13:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744864408997888"}, {"text": "10 favs y me pongo el calamardo suicida como foto de perfil https://t.co/pAAhptkgJ0", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pAAhptkgJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/AsiGarSan/status/1175744840203677702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAAhptkgJ0", "media_key": "3_1175744833354457088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "4416856673", "edit_history_tweet_ids": ["1175744840203677702"], "created_at": "2019-09-22T12:13:08.000Z", "lang": "es", "id": "1175744840203677702"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29763005", "edit_history_tweet_ids": ["1175744736532955136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:12:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744736532955136"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246925246", "edit_history_tweet_ids": ["1175744732347142145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:12:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744732347142145"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96450222", "edit_history_tweet_ids": ["1175744715674857473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:12:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744715674857473"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136750209", "edit_history_tweet_ids": ["1175744703905579008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:12:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744703905579008"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266077491", "edit_history_tweet_ids": ["1175744634779328514"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:12:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744634779328514"}, {"text": "Pqp triste demais qd algu\u00e9m se suicida \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479793943", "edit_history_tweet_ids": ["1175744591032705024"], "created_at": "2019-09-22T12:12:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744591032705024"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140522183", "edit_history_tweet_ids": ["1175744513840730114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:11:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744513840730114"}, {"text": "el puto calamardo suicida ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "927207241748533248", "edit_history_tweet_ids": ["1175744497663258624"], "created_at": "2019-09-22T12:11:47.000Z", "lang": "es", "id": "1175744497663258624"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49789080", "edit_history_tweet_ids": ["1175744497621356546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:11:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744497621356546"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101067874", "edit_history_tweet_ids": ["1175744469934714884"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:11:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744469934714884"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2629548802", "edit_history_tweet_ids": ["1175744450930401280"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:11:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744450930401280"}, {"text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636513678", "edit_history_tweet_ids": ["1175744442831122432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "created_at": "2019-09-22T12:11:34.000Z", "lang": "es", "id": "1175744442831122432"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55770502", "edit_history_tweet_ids": ["1175744380256305153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:11:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744380256305153"}, {"text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762103712", "edit_history_tweet_ids": ["1175744377592922112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-22T12:11:18.000Z", "lang": "es", "id": "1175744377592922112"}, {"text": "@ComoLepanto @alonso_dm Dentro de 20 se da cuenta de la mierda en la que est\u00e1 metida y se suicida, fin.", "in_reply_to_user_id": "1081887929910415360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "880776841", "edit_history_tweet_ids": ["1175744364531859457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ComoLepanto", "id": "1081887929910415360"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175736104034738176"}], "created_at": "2019-09-22T12:11:15.000Z", "lang": "es", "id": "1175744364531859457"}, {"text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911458094", "edit_history_tweet_ids": ["1175744297968328704"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-22T12:10:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744297968328704"}, {"text": "@dhearantes @QuebrandoOTabu Indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 maior pqfoi o POLICIAL, nosso defensor, qMATOU UMA CRIAN\u00c7A. N\u00e3ofoi na guerra contra bandidos, onde infelizmente se esperam baixas e morte. Foi num ato irrespons\u00e1vel e incompetente que MATOU UMA https://t.co/4Qh1x6CGEV vc n\u00e3o entende a diferen\u00e7a, \u00e9 pq n\u00e3o se importa.", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/4Qh1x6CGEV", "expanded_url": "http://xn--criana-0ua.Se", "display_url": "crian\u00e7a.Se"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "in_reply_to_user_id": "220421349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "90752240", "edit_history_tweet_ids": ["1175744225864011776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175611494517608448"}], "created_at": "2019-09-22T12:10:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744225864011776"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81748894", "edit_history_tweet_ids": ["1175744186756337667"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:10:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744186756337667"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840323689", "edit_history_tweet_ids": ["1175744068191698944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:10:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175744068191698944"}, {"text": "Daqui a pouco a pol\u00edcia  carioca vai dizer que a crian\u00e7a se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116925288", "edit_history_tweet_ids": ["1175743890978156545"], "created_at": "2019-09-22T12:09:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743890978156545"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713659874", "edit_history_tweet_ids": ["1175743809029849088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:09:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743809029849088"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71819061", "edit_history_tweet_ids": ["1175743779359399941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:08:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743779359399941"}, {"text": "uma amiga de inf\u00e2ncia minha se matou ontem e eu s\u00f3 consigo chorar eu n\u00e3o t\u00f4 conseguindo acreditar que isso aconteceu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078839279831396352", "edit_history_tweet_ids": ["1175743739526090752"], "created_at": "2019-09-22T12:08:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743739526090752"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017555733", "edit_history_tweet_ids": ["1175743707171229696"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:08:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743707171229696"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347658779", "edit_history_tweet_ids": ["1175743670726856704"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:08:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743670726856704"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210655238", "edit_history_tweet_ids": ["1175743587528650758"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:08:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743587528650758"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285784223", "edit_history_tweet_ids": ["1175743433518080005"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:07:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743433518080005"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786139521", "edit_history_tweet_ids": ["1175743312667578368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:07:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743312667578368"}, {"text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56184198", "edit_history_tweet_ids": ["1175743310272565248"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "created_at": "2019-09-22T12:07:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743310272565248"}, {"text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427913357", "edit_history_tweet_ids": ["1175743269097136128"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "created_at": "2019-09-22T12:06:54.000Z", "lang": "es", "id": "1175743269097136128"}, {"text": "@jguaido Presidente es una VERG\u00dcENZA esas declaraciones a Idania de Edgar Zambrano, si esa es la posici\u00f3n de todos estamos m\u00e1s que fregados, tratar con POL\u00cdTICA a un conglomerado mafioso y terrorista, es simplemente suicida y homicida.", "in_reply_to_user_id": "39176902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180879235", "edit_history_tweet_ids": ["1175743220229267456"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6729, "type": "Person", "normalized_text": "Idania"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Edgar Zambrano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:06:42.000Z", "lang": "es", "id": "1175743220229267456"}, {"text": "@alucardanonimus @folha Quem fornece essas armas n\u00e3o \u00e9 miliciano amigo vizinho do seu president0? Kkkkkkkkk https://t.co/Gruv2E8OZ2", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Gruv2E8OZ2", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alucardanonimus", "id": "955786398736543744"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "955786398736543744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171798752920854528", "edit_history_tweet_ids": ["1175743097449451520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175663163808915456"}], "created_at": "2019-09-22T12:06:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743097449451520"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130198745", "edit_history_tweet_ids": ["1175743048766107649"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:06:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175743048766107649"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608489145", "edit_history_tweet_ids": ["1175742996505071616"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:05:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742996505071616"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139831687", "edit_history_tweet_ids": ["1175742970223583234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:05:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742970223583234"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745735574317862912", "edit_history_tweet_ids": ["1175742948874641410"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:05:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742948874641410"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854766575", "edit_history_tweet_ids": ["1175742891425173504"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:05:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742891425173504"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71136416", "edit_history_tweet_ids": ["1175742870193618944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:05:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742870193618944"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79575971", "edit_history_tweet_ids": ["1175742806322765824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:05:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742806322765824"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55653952", "edit_history_tweet_ids": ["1175742767915556866"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:04:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742767915556866"}, {"text": "@Cecillia Um a\u00ed correu para defender MC que se matou ap\u00f3s espancar mulher gr\u00e1vida", "in_reply_to_user_id": "14499351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "100077761", "edit_history_tweet_ids": ["1175742719223914497"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175579134887677952"}], "created_at": "2019-09-22T12:04:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742719223914497"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919958619889766400", "edit_history_tweet_ids": ["1175742696037789697"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:04:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742696037789697"}, {"text": "@wilsonwitzel Esse ano n\u00e3o d\u00e1 pra comemorar anivers\u00e1rio de cidade governador. Esse ano \u00e9 ano de se desculpar por todas as mortes de inocentes que a t\u00e1tica ineficaz da pol\u00edcia j\u00e1 matou em favelas pelo RJ.", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1107630479921106945", "edit_history_tweet_ids": ["1175742677347917827"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 201, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175741656215248897"}], "created_at": "2019-09-22T12:04:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742677347917827"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210028560", "edit_history_tweet_ids": ["1175742636528943104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:04:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742636528943104"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265338428", "edit_history_tweet_ids": ["1175742588072148993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:04:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742588072148993"}, {"text": "RT @LPOEsp: \"Permitir a Iglesias en un Gobierno de coalici\u00f3n era suicida\". El consultor Luis Arroyo, ex asesor de S\u00e1nchez, analiza el escen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398893820", "edit_history_tweet_ids": ["1175742365266522114"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Arroyo"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LPOEsp", "id": "1072894978941218816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175356495598379008"}], "created_at": "2019-09-22T12:03:18.000Z", "lang": "es", "id": "1175742365266522114"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818294703544303616", "edit_history_tweet_ids": ["1175742173263912960"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:02:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742173263912960"}, {"text": "Ogni volta che si usa una gif o un'emoticon per esprimere un concetto o un'emozione, un vocabolo della lingua italiana si suicida. \nPer parte mia, chiedo umilmente perdono a tutti i vocaboli che nel tempo ho suicidato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3329855957", "edit_history_tweet_ids": ["1175742127881502720"], "created_at": "2019-09-22T12:02:22.000Z", "lang": "it", "id": "1175742127881502720"}, {"text": "@jimin_bl_ Se eu morrer j\u00e1 sabem quem me matou", "in_reply_to_user_id": "1175156650648453126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1172194692273987586", "edit_history_tweet_ids": ["1175742061666033664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jimin_bl_", "id": "1175156650648453126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175624284053618688"}], "created_at": "2019-09-22T12:02:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175742061666033664"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3244464094", "edit_history_tweet_ids": ["1175741976760766465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:01:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741976760766465"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030871699338788866", "edit_history_tweet_ids": ["1175741922641625088"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:01:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741922641625088"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719345973", "edit_history_tweet_ids": ["1175741912621506560"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T12:01:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741912621506560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89436400", "edit_history_tweet_ids": ["1175741901053550594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "created_at": "2019-09-22T12:01:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741901053550594"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127678315", "edit_history_tweet_ids": ["1175741840060010497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T12:01:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741840060010497"}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/VCvpqhiujG", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VCvpqhiujG", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977283764", "edit_history_tweet_ids": ["1175741728587997189"], "created_at": "2019-09-22T12:00:46.000Z", "lang": "es", "id": "1175741728587997189"}, {"text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131187170037968896", "edit_history_tweet_ids": ["1175741705066295301"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "created_at": "2019-09-22T12:00:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741705066295301"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068499401231003650", "edit_history_tweet_ids": ["1175741688284942337"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T12:00:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741688284942337"}, {"text": "@TFigueirefo @pirescarol Vc tem q entender q n\u00e3o se trata de n\u00e3o sentir a morte dessa crian\u00e7a, isso \u00e9 inadmiss\u00edvel! Por\u00e9m a pol\u00edcia n\u00e3o matou a crian\u00e7a queria mata-la, nem olhei seu perfil para saber q vc ou \u00e9 de esquerda ou simpatiza com essa ideologia n\u00e9 festa.. Ent\u00e3o eu lhe pergunto..", "in_reply_to_user_id": "1057584042743382016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021143409124433920", "edit_history_tweet_ids": ["1175741546995601410"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TFigueirefo", "id": "1057584042743382016"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175737995481309185"}], "created_at": "2019-09-22T12:00:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741546995601410"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056475069051035648", "edit_history_tweet_ids": ["1175741450413363200"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:59:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741450413363200"}, {"text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728109205", "edit_history_tweet_ids": ["1175741415965560833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-22T11:59:32.000Z", "lang": "es", "id": "1175741415965560833"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491314460", "edit_history_tweet_ids": ["1175741244766654464"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:58:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741244766654464"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396674276", "edit_history_tweet_ids": ["1175741029481439232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:58:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741029481439232"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217963578", "edit_history_tweet_ids": ["1175740969205022720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:57:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740969205022720"}, {"text": "@g1 Pra que isso...acabou com a pr\u00f3pria vida ser humano tem cada id\u00e9ia.", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "84161841", "edit_history_tweet_ids": ["1175740904763723776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175733983629328384"}], "created_at": "2019-09-22T11:57:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740904763723776"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029052427947962368", "edit_history_tweet_ids": ["1175740897423765504"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:57:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740897423765504"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949278554", "edit_history_tweet_ids": ["1175740887189590023"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:57:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740887189590023"}, {"text": "N\u00e3o se suicida no tr\u00e2nsito!\nSeja Educado ! https://t.co/9YP41pniVT", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/9YP41pniVT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2tmk9bhc_P/?igshid=1ovq6rj2lv6ea", "display_url": "instagram.com/p/B2tmk9bhc_P/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98173302", "edit_history_tweet_ids": ["1175740819757776896"], "created_at": "2019-09-22T11:57:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740819757776896"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166561484", "edit_history_tweet_ids": ["1175740807556583430"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T11:57:07.000Z", "lang": "es", "id": "1175740807556583430"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264502816", "edit_history_tweet_ids": ["1175740742695837696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:56:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740742695837696"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474069375", "edit_history_tweet_ids": ["1175740538286485506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:56:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740538286485506"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170811713106698242", "edit_history_tweet_ids": ["1175740481814368256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:55:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740481814368256"}, {"text": "Ontem uma menina que mora aqui em primavera, se suicidou, com depress\u00e3o. Agora t\u00e1 absolutamente todo mundo postando sobre o assunto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801113662039662592", "edit_history_tweet_ids": ["1175740451409879042"], "created_at": "2019-09-22T11:55:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740451409879042"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963083366", "edit_history_tweet_ids": ["1175740435786010624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:55:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740435786010624"}, {"text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45008862", "edit_history_tweet_ids": ["1175740391016083456"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "created_at": "2019-09-22T11:55:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740391016083456"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49323305", "edit_history_tweet_ids": ["1175740347319771137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:55:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740347319771137"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97442260", "edit_history_tweet_ids": ["1175740264788484096"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:54:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740264788484096"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871487292682186754", "edit_history_tweet_ids": ["1175740223399124992"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:54:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740223399124992"}, {"text": "RT @Goncalo0118: \"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida \nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\n Mas estou-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424204872", "edit_history_tweet_ids": ["1175740202742140929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Goncalo0118", "id": "1037081067193335810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175544732539379712"}], "created_at": "2019-09-22T11:54:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740202742140929"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69761788", "edit_history_tweet_ids": ["1175740170504724480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:54:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740170504724480"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103473212", "edit_history_tweet_ids": ["1175740018691923969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:53:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175740018691923969"}, {"text": "@daniladebingen Lo viv\u00ed, con ideaci\u00f3n suicida y agorafobia. Pero pasa, a pesar de que el miedo nos paralice, hay que recordar que ya pudimos antes con eso y que esta mierda no es m\u00e1s fuerte que nosotres. Te mando un abrazo gigante.", "in_reply_to_user_id": "2987521420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2601540407", "edit_history_tweet_ids": ["1175739953424343040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175552175302463490"}], "created_at": "2019-09-22T11:53:43.000Z", "lang": "es", "id": "1175739953424343040"}, {"text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023014026580815872", "edit_history_tweet_ids": ["1175739951264206850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-22T11:53:43.000Z", "lang": "es", "id": "1175739951264206850"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67345113", "edit_history_tweet_ids": ["1175739925813223424"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:53:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175739925813223424"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106509996899135488", "edit_history_tweet_ids": ["1175739921245593600"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:53:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175739921245593600"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39511740", "edit_history_tweet_ids": ["1175739802995458048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:53:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175739802995458048"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724052370", "edit_history_tweet_ids": ["1175739770414215173"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T11:53:00.000Z", "lang": "es", "id": "1175739770414215173"}, {"text": "RT @amr_cix: @whuacasi A es de la banda del suicida, se toma como de quien viene , nada", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087444886813593602", "edit_history_tweet_ids": ["1175739716840382466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663662449872896"}], "created_at": "2019-09-22T11:52:47.000Z", "lang": "es", "id": "1175739716840382466"}, {"text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801404401206202368", "edit_history_tweet_ids": ["1175739631767343105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "created_at": "2019-09-22T11:52:27.000Z", "lang": "es", "id": "1175739631767343105"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "edit_history_tweet_ids": ["1175739505988526080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:51:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175739505988526080"}, {"text": "\u26a0\ufe0fTRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA\u26a0\ufe0f\n\n\ud83d\udccdEspa\u00f1a: 1-2% de la mortalidad total, entre las 10 primeras causas de muerte en la poblaci\u00f3n general.\n\n\u25ab\ufe0fIDEAS SUICIDAS: \u2b06\ufe0f\ud83d\udeba\n\u25ab\ufe0fTENTATIVAS: \u2b06\ufe0f\ud83d\udeba\n\u25ab\ufe0fSUICIDIO CONSUMADO: \u2b06\ufe0f\ud83d\udeb9\n\n\ud83d\udd39 Tasas suicidio consumado: adolescencia y juventud.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110624130712432640", "edit_history_tweet_ids": ["1175739469829476352"], "created_at": "2019-09-22T11:51:48.000Z", "lang": "es", "id": "1175739469829476352"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4774042354", "edit_history_tweet_ids": ["1175739382466306048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:51:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175739382466306048"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305885472", "edit_history_tweet_ids": ["1175739240052920322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:50:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175739240052920322"}, {"text": "\"Sou uma gana suicida e terei uma morte divina.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287025460", "edit_history_tweet_ids": ["1175739234872897537"], "created_at": "2019-09-22T11:50:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175739234872897537"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165445485", "edit_history_tweet_ids": ["1175739033160507392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:50:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175739033160507392"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057416361079726080", "edit_history_tweet_ids": ["1175738917913604096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:49:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175738917913604096"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075875495697362944", "edit_history_tweet_ids": ["1175738513905659904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:48:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175738513905659904"}, {"text": "@XTrainingBejar @RamnCid2 Brutal, y eso sin tener en cuenta que no es powerlifter y no \u201csabe\u201d ejecutar 100% como un powerlifter. V\u00e9ase por ejemplo su agarre, tipo suicida (pulgar por fuera y muy peligroso, barra resbala). Vaya potencial de fuerza ten\u00eda!", "in_reply_to_user_id": "2299963874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226150116", "edit_history_tweet_ids": ["1175738397559795713"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "powerlifter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "RamnCid2", "id": "1507247894457372698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175736901304815617"}], "created_at": "2019-09-22T11:47:32.000Z", "lang": "es", "id": "1175738397559795713"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4278829282", "edit_history_tweet_ids": ["1175738276562575360"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:47:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175738276562575360"}, {"text": "'The Suicide Squad' va a ser diferente a 'Escuadr\u00f3n Suicida' hasta en el tono - eCartelera https://t.co/mQXELfGOsk", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mQXELfGOsk", "expanded_url": "https://www.ecartelera.com/noticias/the-suicide-squad-diferente-escuadron-suicida-tono-56516/", "display_url": "ecartelera.com/noticias/the-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792267985415274496", "edit_history_tweet_ids": ["1175738251577044992"], "created_at": "2019-09-22T11:46:57.000Z", "lang": "es", "id": "1175738251577044992"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68983248", "edit_history_tweet_ids": ["1175738213937373185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:46:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175738213937373185"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102592707799732224", "edit_history_tweet_ids": ["1175738201706782722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:46:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175738201706782722"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52730891", "edit_history_tweet_ids": ["1175738174347210753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:46:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175738174347210753"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750512343658991616", "edit_history_tweet_ids": ["1175738165866508288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:46:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175738165866508288"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053763188548911104", "edit_history_tweet_ids": ["1175738136040812545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:46:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175738136040812545"}, {"text": "RT @fargosi: Ah. Bueno...\nDisolv\u00e1mosla y que reine el delito...\nUn tweet suicida. https://t.co/5EyJAK5YNs", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5EyJAK5YNs", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1175386694331379712", "display_url": "twitter.com/RestaurARG/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4078995195", "edit_history_tweet_ids": ["1175738103417462784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175387602461048832"}], "created_at": "2019-09-22T11:46:22.000Z", "lang": "es", "id": "1175738103417462784"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996106275", "edit_history_tweet_ids": ["1175738101072879621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:46:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175738101072879621"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75575404", "edit_history_tweet_ids": ["1175738084283027456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:46:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175738084283027456"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357420891", "edit_history_tweet_ids": ["1175737902678126593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:45:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737902678126593"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257262250", "edit_history_tweet_ids": ["1175737857983602688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:45:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737857983602688"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755209024510058499", "edit_history_tweet_ids": ["1175737850576420865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:45:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737850576420865"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271206519", "edit_history_tweet_ids": ["1175737787947061249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:45:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737787947061249"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462467548", "edit_history_tweet_ids": ["1175737736088698880"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:44:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737736088698880"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2147970505", "edit_history_tweet_ids": ["1175737729134600192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:44:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737729134600192"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074370099077963782", "edit_history_tweet_ids": ["1175737702504894465"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:44:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737702504894465"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105823464", "edit_history_tweet_ids": ["1175737641691688961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:44:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737641691688961"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163141137", "edit_history_tweet_ids": ["1175737623589076992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:44:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737623589076992"}, {"text": "@ranicarvalhoo vi um do Uruguai de 2005 que \u00e9 uma an\u00e1lise/aut\u00f3psia psicol\u00f3gica que inclui os avisos de intens\u00e3o suicida, mas junto com outras caracter\u00edsticas, n\u00e3o uma contagem dele isolado. l\u00e1 falava at\u00e9 que \u00e9 mais frequente mulheres avisarem.", "in_reply_to_user_id": "112202813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "30913376", "edit_history_tweet_ids": ["1175737612935598085"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7905, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ranicarvalhoo", "id": "1569145662406639619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175655498617643008"}], "created_at": "2019-09-22T11:44:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737612935598085"}, {"text": "'The Suicide Squad' va a ser diferente a 'Escuadr\u00f3n Suicida' hasta en el tono - eCartelera https://t.co/mQXELfGOsk", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mQXELfGOsk", "expanded_url": "https://www.ecartelera.com/noticias/the-suicide-squad-diferente-escuadron-suicida-tono-56516/", "display_url": "ecartelera.com/noticias/the-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792267985415274496", "edit_history_tweet_ids": ["1175737515552235520"], "created_at": "2019-09-22T11:44:02.000Z", "lang": "es", "id": "1175737515552235520"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764821153", "edit_history_tweet_ids": ["1175737499462901765"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:43:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737499462901765"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64041431", "edit_history_tweet_ids": ["1175737491682447360"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:43:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737491682447360"}, {"text": "@GMonteiroRJ @PM_RJ infelizmente \u00e9 uma dor sem fim, imagino como est\u00e1 a cabe\u00e7a dessa fam\u00edlia, moradores de comunidade infelizmente n\u00e3o tem direito de reclamar de bala perdida. Olha os infelizes passando como se n\u00e3o houvesse acontecendo nada. Depois quem matou a pol\u00edcia.", "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586533112", "edit_history_tweet_ids": ["1175737475446247424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "PM_RJ", "id": "65081345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175523070943137792"}], "created_at": "2019-09-22T11:43:52.000Z", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "lang": "pt", "id": "1175737475446247424"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46942738", "edit_history_tweet_ids": ["1175737334555394050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:43:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737334555394050"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2231372419", "edit_history_tweet_ids": ["1175737274144870400"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:43:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737274144870400"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103473212", "edit_history_tweet_ids": ["1175737231664918528"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:42:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737231664918528"}, {"text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147954827", "edit_history_tweet_ids": ["1175737097182941184"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-22T11:42:22.000Z", "lang": "es", "id": "1175737097182941184"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116880186362990592", "edit_history_tweet_ids": ["1175736981931921409"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:41:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175736981931921409"}, {"text": "Mas porque esses jornas13 j\u00e1 se apressam logo em concluir que a bala perdida que matou a crian\u00e7a foi da pol\u00edcia? N\u00e3o pode ter sido dos traficantes? Por que eles j\u00e1 come\u00e7am aliviando pra os traficantes? \u00c9 muito amor por bandido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "401556132", "edit_history_tweet_ids": ["1175736724867170304"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "jornas13"}]}, "created_at": "2019-09-22T11:40:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175736724867170304"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272672011", "edit_history_tweet_ids": ["1175736631355170816"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:40:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175736631355170816"}, {"text": "@mariaclarabolso @jairbolsonaro Bolsominion \u00e9 muito sem no\u00e7\u00e3o! A morte da \u00c1gatha \u00e9 inaceit\u00e1vel. A seguran\u00e7a do cidad\u00e3o \u00e9 o principal dever do poder p\u00fablico. Algu\u00e9m sabe se foi uma crian\u00e7a de 08 anos que matou o policial?", "in_reply_to_user_id": "1093808475057065984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924527104", "edit_history_tweet_ids": ["1175736500144750592"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.3941, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsominion"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3577, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175586136242233345"}], "created_at": "2019-09-22T11:40:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175736500144750592"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755787707226451968", "edit_history_tweet_ids": ["1175736452765929472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:39:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175736452765929472"}, {"text": "@SiSalvate @UJPV1 No me llama la atenci\u00f3n que un soldado mate a un civil si es lo que preguntas. Que me parezca una injusticia es otra cosa.\nVer\u00e1s si yo te digo que si pasas de ah\u00ed te pego un tiro y tu pasas, yo soy una asesina, pero tu eres un suicida\n\u00bfEntiendes ahora lo que me llama la atenci\u00f3n?", "in_reply_to_user_id": "1064833589861339136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728964677330407429", "edit_history_tweet_ids": ["1175736382515556352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SiSalvate", "id": "1064833589861339136"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "UJPV1", "id": "1005259802296180741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175735141290926080"}], "created_at": "2019-09-22T11:39:32.000Z", "lang": "es", "id": "1175736382515556352"}, {"text": "\uff17\u5e74\u632f\u308a\u306b\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u964d\u81e8\u3067\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306b\u6012\u308a\u306e\u5236\u88c1\uff01 https://t.co/2WVRegIXKu", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/2WVRegIXKu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12265", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12265"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47946008", "edit_history_tweet_ids": ["1175736171197956096"], "created_at": "2019-09-22T11:38:41.000Z", "lang": "ja", "id": "1175736171197956096"}, {"text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090461350655082501", "edit_history_tweet_ids": ["1175736136720760832"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "created_at": "2019-09-22T11:38:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175736136720760832"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61357055", "edit_history_tweet_ids": ["1175736112893050880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:38:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175736112893050880"}, {"text": "@Marcelodedois Quem ser\u00e1 q matou essa menina?\n\nVou esperar pra ver.\n\nSei q se for bandido, todos somem.\n\nSe for PM caem dentro \u00e9 o assunto volta.\n\nTem q cobrar mesmo, mas dos 2 lados.\n\nFa\u00e7a campanha contra o tr\u00e1fico q essas mortes diminuem.\n\nApologia suja as m\u00e3os de sangue.", "in_reply_to_user_id": "78473551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724758462169755648", "edit_history_tweet_ids": ["1175736095750926337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175536133096312841"}], "created_at": "2019-09-22T11:38:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175736095750926337"}, {"text": "RT @Librian2709: Fanta suicida https://t.co/DExowWhWhp", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/DExowWhWhp", "expanded_url": "https://twitter.com/_alanninha_/status/1175448650236989440", "display_url": "twitter.com/_alanninha_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968529859222867968", "edit_history_tweet_ids": ["1175735950078599168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175621866825949184"}], "created_at": "2019-09-22T11:37:49.000Z", "lang": "es", "id": "1175735950078599168"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885864365777354752", "edit_history_tweet_ids": ["1175735925567102976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:37:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175735925567102976"}, {"text": "@cariocadelegado @eyeofperegrine O problema n\u00e3o \u00e9 a esquerda se solidarizar com essa perca, o problema \u00e9 S\u00d3  esquerda achar isso um absurdo, enquanto os coment\u00e1rios nas reportagens sobre a morte da crian\u00e7a o gado fica dando parab\u00e9ns ao governador e ao PM que matou uma CRIAN\u00c7A !", "in_reply_to_user_id": "279854727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3711806668", "edit_history_tweet_ids": ["1175735765059493889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "eyeofperegrine", "id": "317751862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175637284114378752"}], "created_at": "2019-09-22T11:37:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175735765059493889"}, {"text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2277942457", "edit_history_tweet_ids": ["1175735656380866561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "created_at": "2019-09-22T11:36:39.000Z", "lang": "es", "id": "1175735656380866561"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924456146676715520", "edit_history_tweet_ids": ["1175735629440794624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:36:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175735629440794624"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1563294810", "edit_history_tweet_ids": ["1175735490856792064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:35:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175735490856792064"}, {"text": "@elikatakimoto Eles n\u00e3o ficam em sil\u00eancio com a viol\u00eancia. Lembre-se do caso da Escola Goyases, de Goi\u00e2nia. L\u00e1 o filho de PMs que matou os colegas dentro de sala de aula comoveu os bolsonaristas. At\u00e9 se solidarizaram e fizeram campanha, em apoio ao assassino! At\u00e9 os pais das v\u00edtimas!", "in_reply_to_user_id": "3316550554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154882680", "edit_history_tweet_ids": ["1175735079643025409"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.3473, "type": "Organization", "normalized_text": "Goyases"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175602954449170432"}], "created_at": "2019-09-22T11:34:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175735079643025409"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121166099607846913", "edit_history_tweet_ids": ["1175734966723993603"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:33:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175734966723993603"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918187682899136512", "edit_history_tweet_ids": ["1175734819642368001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:33:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175734819642368001"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54605110", "edit_history_tweet_ids": ["1175734772880068614"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:33:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175734772880068614"}, {"text": "Governado de merda que ainda n\u00e3o se pronunciou tomando as dores dos seus militares de merda que matou a menina do complexo do alem\u00e3o que tinha apenas 8 anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4616238147", "edit_history_tweet_ids": ["1175734672988495872"], "created_at": "2019-09-22T11:32:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175734672988495872"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875901476656340993", "edit_history_tweet_ids": ["1175734649894686720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:32:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175734649894686720"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53809189", "edit_history_tweet_ids": ["1175734646673481729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:32:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175734646673481729"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084112363425538049", "edit_history_tweet_ids": ["1175734557980659712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:32:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175734557980659712"}, {"text": "Intento suicida en e\u00f1 rio en Valencia esta ma\u00f1ana final   feliz https://t.co/5CRL4hOGTn", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5CRL4hOGTn", "expanded_url": "https://twitter.com/sanmartin1065/status/1175729228270198785", "display_url": "twitter.com/sanmartin1065/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "e\u00f1 rio"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2822414756", "edit_history_tweet_ids": ["1175734440246620160"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175729228270198785"}], "created_at": "2019-09-22T11:31:49.000Z", "lang": "es", "id": "1175734440246620160"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686801186", "edit_history_tweet_ids": ["1175734120007241733"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:30:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175734120007241733"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001397525", "edit_history_tweet_ids": ["1175734088868814848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:30:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175734088868814848"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955081245813338112", "edit_history_tweet_ids": ["1175734072875921408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:30:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175734072875921408"}, {"text": "https://t.co/ueLloLxRyD", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ueLloLxRyD", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29138218/jai-courtney-the-suicide-squad-diferente-escuadron-suicida/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19913847", "edit_history_tweet_ids": ["1175734051514327040"], "created_at": "2019-09-22T11:30:16.000Z", "lang": "zxx", "id": "1175734051514327040"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371964833", "edit_history_tweet_ids": ["1175733948749688837"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:29:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733948749688837"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/POKWlpe3MY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12265", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12265"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "text": "\u5f15\u9000\u524d\u306b\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u304c\u89b3\u308c\u308b\u3068\u306f\ud83d\udc79\u30e0\u30bf\u3082\u305d\u3046\u3060\u3063\u305f\u3051\u3069\u30b9\u30ad\u30f3\u30d8\u30c3\u30c9\u306b\u306a\u308b\u3068\u3084\u3063\u3071\u308a\u9055\u548c\u611f\u306f\u5426\u3081\u306a\u3044\u3051\u3069\ud83d\ude05\nhttps://t.co/POKWlpe3MY\n#\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 #\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145698275342741505", "edit_history_tweet_ids": ["1175733904063397889"], "created_at": "2019-09-22T11:29:41.000Z", "lang": "ja", "id": "1175733904063397889"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940298660071473153", "edit_history_tweet_ids": ["1175733901630869504"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:29:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733901630869504"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143426258", "edit_history_tweet_ids": ["1175733870706212865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:29:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733870706212865"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715666354347646980", "edit_history_tweet_ids": ["1175733788393033729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:29:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733788393033729"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513077774", "edit_history_tweet_ids": ["1175733748844904448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:29:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733748844904448"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201405024", "edit_history_tweet_ids": ["1175733541654736896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:28:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733541654736896"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060268504929234944", "edit_history_tweet_ids": ["1175733526555242496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:28:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733526555242496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169990657148116996", "edit_history_tweet_ids": ["1175733394241740801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "created_at": "2019-09-22T11:27:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733394241740801"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145280381056425984", "edit_history_tweet_ids": ["1175733329934585856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:27:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733329934585856"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138528069", "edit_history_tweet_ids": ["1175733235801841664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:27:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733235801841664"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1175733226415038464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:26:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733226415038464"}, {"text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169011027880665091", "edit_history_tweet_ids": ["1175733209415503877"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-22T11:26:55.000Z", "lang": "es", "id": "1175733209415503877"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39897431", "edit_history_tweet_ids": ["1175733194555088896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:26:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733194555088896"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043316256298946560", "edit_history_tweet_ids": ["1175733125697216517"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:26:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733125697216517"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81948392", "edit_history_tweet_ids": ["1175733111390375936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:26:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733111390375936"}, {"text": "@Tabarnesirrita1 @RobinDeEspacio Eres un suicida, es como el que se va a escalar el Everest sin botella de ox\u00edgeno.", "in_reply_to_user_id": "1021052683069853698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "924739796068683780", "edit_history_tweet_ids": ["1175733071917834241"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7854, "type": "Place", "normalized_text": "Everest"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tabarnesirrita1", "id": "1021052683069853698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175687993451012097"}], "created_at": "2019-09-22T11:26:23.000Z", "lang": "es", "id": "1175733071917834241"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099094688857030657", "edit_history_tweet_ids": ["1175732943223959553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:25:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732943223959553"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918257174945718272", "edit_history_tweet_ids": ["1175732923942809600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:25:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732923942809600"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290004693", "edit_history_tweet_ids": ["1175732891382210560"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:25:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732891382210560"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286117947", "edit_history_tweet_ids": ["1175732731990433792"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:25:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732731990433792"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966496772", "edit_history_tweet_ids": ["1175732607130198017"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:24:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732607130198017"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19186006", "edit_history_tweet_ids": ["1175732550142222337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:24:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732550142222337"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165354413105528833", "edit_history_tweet_ids": ["1175732492353134592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:24:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732492353134592"}, {"text": "MC Rea\u00e7a esse que espancou a amante q tava gr\u00e1vida e depois se matou https://t.co/WLR4KMYBJ0", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/WLR4KMYBJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/augustodeAB/status/1175561312216260609", "display_url": "twitter.com/augustodeAB/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4843, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "833372022457659395", "edit_history_tweet_ids": ["1175732477874364416"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175561312216260609"}], "created_at": "2019-09-22T11:24:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732477874364416"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229017045", "edit_history_tweet_ids": ["1175732445813063680"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:23:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732445813063680"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105773152", "edit_history_tweet_ids": ["1175732407431045120"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:23:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732407431045120"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040326853641289729", "edit_history_tweet_ids": ["1175732394860654593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:23:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732394860654593"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132305306162216962", "edit_history_tweet_ids": ["1175732354557599746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:23:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175732354557599746"}, {"text": "Hay un suicida intentando tirarse del puente del rio Turia, la zona est\u00e1 acordonada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720880456082698241", "edit_history_tweet_ids": ["1175732057965768705"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.771, "type": "Place", "normalized_text": "rio Turia"}]}, "created_at": "2019-09-22T11:22:21.000Z", "lang": "es", "id": "1175732057965768705"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990053851", "edit_history_tweet_ids": ["1175731877258387456"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:21:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731877258387456"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234444846", "edit_history_tweet_ids": ["1175731873819103232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:21:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731873819103232"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047996514797322240", "edit_history_tweet_ids": ["1175731817615364096"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:21:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731817615364096"}, {"text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770726003", "edit_history_tweet_ids": ["1175731695095558144"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-22T11:20:54.000Z", "lang": "es", "id": "1175731695095558144"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85214015", "edit_history_tweet_ids": ["1175731636031373312"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:20:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731636031373312"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77805549", "edit_history_tweet_ids": ["1175731525683482624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:20:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731525683482624"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379555847", "edit_history_tweet_ids": ["1175731454799732736"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:19:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731454799732736"}, {"text": "@LeonelRadde Sabe o que \u00e9 triste? O sangue do policial que morre, o sangue do policial que se suicida por estresse, o sangue da Agatha, o sangue do moleque avi\u00e3ozinho que morre no morro, o sangue dos inocentes.\nPra eles tem todo o mesmo peso.\nS\u00e3o sangue que traz voto!", "in_reply_to_user_id": "35268237", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "887638430804529152", "edit_history_tweet_ids": ["1175731392166211584"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5646, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeonelRadde", "id": "35268237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175485105017622529"}], "created_at": "2019-09-22T11:19:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731392166211584"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34045298", "edit_history_tweet_ids": ["1175731364018184192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:19:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731364018184192"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827197881593581568", "edit_history_tweet_ids": ["1175731341012414464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:19:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731341012414464"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725310865147355136", "edit_history_tweet_ids": ["1175731276533444609"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:19:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731276533444609"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56354687", "edit_history_tweet_ids": ["1175731271995187200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:19:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731271995187200"}, {"text": "Same energy do policial q atirou num paciente suicida pra impedir o Suic\u00eddio https://t.co/Ww6IKXtvhY", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ww6IKXtvhY", "expanded_url": "https://twitter.com/flamboyola/status/1175455084605509632", "display_url": "twitter.com/flamboyola/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2952105911", "edit_history_tweet_ids": ["1175731254412664832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175455084605509632"}], "created_at": "2019-09-22T11:19:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731254412664832"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097472349253832705", "edit_history_tweet_ids": ["1175731040809365504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:18:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731040809365504"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142015000145530880", "edit_history_tweet_ids": ["1175731023595876352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:18:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731023595876352"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869352980201566208", "edit_history_tweet_ids": ["1175731004755062784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:18:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175731004755062784"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076510542796341249", "edit_history_tweet_ids": ["1175730822357356545"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:17:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730822357356545"}, {"text": "@paauulaat Suicida del pubg.", "in_reply_to_user_id": "3224681885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1166669292240297985", "edit_history_tweet_ids": ["1175730809397043200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paauulaat", "id": "3224681885"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175730709455134720"}], "created_at": "2019-09-22T11:17:23.000Z", "lang": "es", "id": "1175730809397043200"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167506206", "edit_history_tweet_ids": ["1175730802149199873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:17:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730802149199873"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1215520928", "edit_history_tweet_ids": ["1175730794620473344"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T11:17:20.000Z", "lang": "es", "id": "1175730794620473344"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28501451", "edit_history_tweet_ids": ["1175730745236762627"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:17:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730745236762627"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604996933", "edit_history_tweet_ids": ["1175730728669196288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:17:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730728669196288"}, {"text": "@MarlonSouza78 @veramagalhaes Ali ele fez men\u00e7\u00e3o a um cara que fez parte da sua campanha, tamb\u00e9m n\u00e3o era funk,  era Rap, e ele n\u00e3o era espancador,  cometeu uma insanidade,  perdeu a cabe\u00e7a,  se matou. Foi sem d\u00favida uma trag\u00e9dia. Uma trag\u00e9dia \u00e9 sempre dolorosa para muitas fam\u00edlias.", "in_reply_to_user_id": "822255424900628485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138520294430334981", "edit_history_tweet_ids": ["1175730687074283521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarlonSouza78", "id": "822255424900628485"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175604169371193344"}], "created_at": "2019-09-22T11:16:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730687074283521"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4748812217", "edit_history_tweet_ids": ["1175730623731916800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:16:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730623731916800"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38598229", "edit_history_tweet_ids": ["1175730616073166850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:16:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730616073166850"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749408871626792961", "edit_history_tweet_ids": ["1175730567255642112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:16:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730567255642112"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957751248626835456", "edit_history_tweet_ids": ["1175730517267931138"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:16:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730517267931138"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365722897", "edit_history_tweet_ids": ["1175730497210785793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:16:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730497210785793"}, {"text": "RT @mac3luciano: Quando Hitler matou 6 milh\u00f5es de judeus, muitos alem\u00e3es protestaram, e muitos protegeram os judeus o quanto puderam. \n\nMas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975584030", "edit_history_tweet_ids": ["1175730450918203392"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mac3luciano", "id": "587083431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175704646985408512"}], "created_at": "2019-09-22T11:15:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730450918203392"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877591945329205248", "edit_history_tweet_ids": ["1175730414897549312"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:15:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730414897549312"}, {"text": "Eu fico t\u00e3o mal em saber que uma pessoa tirou a pr\u00f3pria vida e as pessoas s\u00f3 demonstram se preocupar com a depress\u00e3o quando \u00e9 setembro amarelo ou quando acontece algo de ruim. Por favor, cuidem dos amigos de voc\u00eas um \u201ceu to bem\u201d muitas vezes \u00e9 um pedido de socorro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095735076766314496", "edit_history_tweet_ids": ["1175730404541837312"], "created_at": "2019-09-22T11:15:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730404541837312"}, {"text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56956861", "edit_history_tweet_ids": ["1175730341035827200"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "created_at": "2019-09-22T11:15:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730341035827200"}, {"text": "@jeanwyllys_real o seu coment\u00e1rio no UOL vestido boa pra\u00e7a, pelo que vi da\u00ed Ja sabe quem matou a garotinha foi a  pol\u00edcia, se aproveitou e j\u00e1 deu uma estilingada em outros pol\u00edticos, e ainda aproveitou e falou do negro. Pol\u00edticamente j\u00e1 deu. Respeite a v\u00edtima e a fam\u00edlia.", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906944625579094016", "edit_history_tweet_ids": ["1175730210643353600"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6239, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "created_at": "2019-09-22T11:15:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730210643353600"}, {"text": "@jesusmarana @Fervabi Este t\u00edo (@sanchezcastejon ) es un iluminado, un conductor suicida que lleva demasiados kil\u00f3metros a contramano. \n\nLa cuesti\u00f3n no es si se la dar\u00e1, si no cu\u00e1ndo y con qu\u00e9 efectos colaterales.", "in_reply_to_user_id": "268470229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121463744083759104", "edit_history_tweet_ids": ["1175730172005376000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jesusmarana", "id": "268470229"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Fervabi", "id": "48648969"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175729046661095426"}], "created_at": "2019-09-22T11:14:51.000Z", "lang": "es", "id": "1175730172005376000"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468624829", "edit_history_tweet_ids": ["1175730077130285058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:14:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730077130285058"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "Pordenone"}, {"start": 125, "end": 139, "tag": "GianniZanolin"}, {"start": 140, "end": 157, "tag": "Ilsensodellimite"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "pnlegge2019"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 171, "username": "RizzoliLibri", "id": "561906342"}]}, "text": "La persona concreta del sindaco che si suicida non esiste con quella personalit\u00e0, ma la struttura della citt\u00e0  \u00e8 #Pordenone.\n#GianniZanolin #Ilsensodellimite @RizzoliLibri #pnlegge2019\ud83d\udcd2", "in_reply_to_user_id": "499951209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "499951209", "edit_history_tweet_ids": ["1175730041923276801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175729293026086912"}], "created_at": "2019-09-22T11:14:20.000Z", "geo": {"place_id": "51f6e4559451235e"}, "lang": "it", "id": "1175730041923276801"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87264417", "edit_history_tweet_ids": ["1175730017109794818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:14:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175730017109794818"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665514062", "edit_history_tweet_ids": ["1175729784116174848"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T11:13:19.000Z", "lang": "es", "id": "1175729784116174848"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15378234", "edit_history_tweet_ids": ["1175729529547034624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:12:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175729529547034624"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52954672", "edit_history_tweet_ids": ["1175729452107612160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:12:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175729452107612160"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137175579", "edit_history_tweet_ids": ["1175728948325621762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:09:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175728948325621762"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903031847306891265", "edit_history_tweet_ids": ["1175728942956855296"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:09:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175728942956855296"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4524363814", "edit_history_tweet_ids": ["1175728703667625991"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:09:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175728703667625991"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381802231", "edit_history_tweet_ids": ["1175728566887206917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:08:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175728566887206917"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1934951658", "edit_history_tweet_ids": ["1175728262808576001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:07:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1175728262808576001"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712678868495306752", "edit_history_tweet_ids": ["1175728170726768640"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:06:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175728170726768640"}, {"text": "Sindaco suicida. Stefano ha salutato la mamma e poi si \u00e8 impiccato https://t.co/IO00gduBB0", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IO00gduBB0", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/padova/stefano_farinazzo_suicidio_sindaco_casale_di_scodosia-4750374.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/padova\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/padova/stefano_farinazzo_suicidio_sindaco_casale_di_scodosia-4750374.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6831142", "edit_history_tweet_ids": ["1175728061247098882"], "created_at": "2019-09-22T11:06:28.000Z", "lang": "it", "id": "1175728061247098882"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036097524782821376", "edit_history_tweet_ids": ["1175728059263127553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-22T11:06:27.000Z", "lang": "es", "id": "1175728059263127553"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158697143", "edit_history_tweet_ids": ["1175728012706422784"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:06:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1175728012706422784"}, {"text": "@felipeneto @jeanwyllys_real @BolsonaroSP @jairbolsonaro   at\u00e9 quando esse Felipe Neto vai ficar desacatando a autoridade m\u00e1xima do pa\u00eds sem ter uma puni\u00e7\u00e3o se quer? \nNem um processo? \nCad\u00ea o respeito? \nEle afirma q foi a pol\u00edcia q matou. \nOq seus milh\u00f5es d seguidores pensar\u00e3o da PM com essa afirma\u00e7\u00e3o?", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314922985", "edit_history_tweet_ids": ["1175727910046642176"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}], "created_at": "2019-09-22T11:05:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175727910046642176"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67757120", "edit_history_tweet_ids": ["1175727585336156160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:04:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175727585336156160"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3334847019", "edit_history_tweet_ids": ["1175727484735827968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:04:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175727484735827968"}, {"text": "RT @ricardocorrea: O governador @wilsonwitzel foi de helic\u00f3ptero ao local comemorar e deu entrevista quando a PM matou o sequestrador de um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221436398", "edit_history_tweet_ids": ["1175727215864102914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricardocorrea", "id": "13694562"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175487141994008579"}], "created_at": "2019-09-22T11:03:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175727215864102914"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398088182", "edit_history_tweet_ids": ["1175727169743577089"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T11:02:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175727169743577089"}, {"text": "RT @ricardocorrea: O governador @wilsonwitzel foi de helic\u00f3ptero ao local comemorar e deu entrevista quando a PM matou o sequestrador de um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58458944", "edit_history_tweet_ids": ["1175727159656275968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricardocorrea", "id": "13694562"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175487141994008579"}], "created_at": "2019-09-22T11:02:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175727159656275968"}, {"text": "Em TRAPO, publicado originalmente em 1988 e respons\u00e1vel por tornar o nome de Tezza conhecido nacionalmente, acompanhamos a turbulenta trajet\u00f3ria de um jovem poeta de 20 anos, viciado em drogas, apaixonado e que se suicida, deixando um livro iniciado. A dona da pens\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975731264874573826", "edit_history_tweet_ids": ["1175727071789801472"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Tezza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175727028890415105"}], "created_at": "2019-09-22T11:02:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175727071789801472"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58458944", "edit_history_tweet_ids": ["1175727047181819904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:02:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175727047181819904"}, {"text": "@queissotay Mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda, Tay kkkk eles acertaram na trilogia Nolan e s\u00f3 foram voltar a acertar depois com Aquaman e Shazam. T\u00f4 ansioso pelo Coringa tamb\u00e9m, vai sair desbancando tudo", "in_reply_to_user_id": "141036481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67825857", "edit_history_tweet_ids": ["1175726983264788481"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Tay"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.5034, "type": "Person", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "queissotay", "id": "141036481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175630763414437888"}], "created_at": "2019-09-22T11:02:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175726983264788481"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998769114821906432", "edit_history_tweet_ids": ["1175726567382769668"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T11:00:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175726567382769668"}, {"text": "@MarceloBackes12 Kd vcs quando o bandido que matou Jo\u00e3o H\u00e9lio foi solto kd ? Seus hip\u00f3critas querendo se aparecer, kd a OAB kd direito humanos ,ONGs kd? Fala a\u00ed qual o melhor plano de seguran\u00e7a p\u00fablica pq n\u00e3o sobe um morro com policiais e pede os bandidos para entregar as armas e as drogas", "in_reply_to_user_id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144777933170630657", "edit_history_tweet_ids": ["1175726490710880256"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o H\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175591503277821955"}], "created_at": "2019-09-22T11:00:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1175726490710880256"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263254709", "edit_history_tweet_ids": ["1175726445567578113"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T11:00:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175726445567578113"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120121579", "edit_history_tweet_ids": ["1175726385534525440"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T10:59:48.000Z", "lang": "es", "id": "1175726385534525440"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2232960852", "edit_history_tweet_ids": ["1175726380467855362"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T10:59:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175726380467855362"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349727175", "edit_history_tweet_ids": ["1175726323714707456"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T10:59:34.000Z", "lang": "es", "id": "1175726323714707456"}, {"text": "@0Juancarlitos2 Ah no. S\u00ed que ten\u00eda. Hubiera bastado con apoyar al gobierno en el exilio y su propuesta de coordinar a la oposici\u00f3n. Pero no quiso participar. No se trataba de hacer nada raro ni suicida. Era no colaborar con los planes de Fraga, Su\u00e1rez y los USA para Espa\u00f1a.", "in_reply_to_user_id": "1142787435010699264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871279487882842112", "edit_history_tweet_ids": ["1175726321344962560"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8039, "type": "Place", "normalized_text": "exilio"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Fraga"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 268, "end": 273, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "0Juancarlitos2", "id": "1142787435010699264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175723010013245441"}], "created_at": "2019-09-22T10:59:33.000Z", "lang": "es", "id": "1175726321344962560"}, {"text": "@PauloMartins10 O pensamento feminista pode ser comparado a terrorista suicida em nome de Alah que acredita depois de morto ir para o para\u00edso.", "in_reply_to_user_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211684024", "edit_history_tweet_ids": ["1175726189857640451"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Alah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175381057526480897"}], "created_at": "2019-09-22T10:59:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175726189857640451"}, {"text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517785662", "edit_history_tweet_ids": ["1175726162460499970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "created_at": "2019-09-22T10:58:55.000Z", "lang": "es", "id": "1175726162460499970"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839851068829941760", "edit_history_tweet_ids": ["1175726018046386176"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T10:58:21.000Z", "lang": "es", "id": "1175726018046386176"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130434812", "edit_history_tweet_ids": ["1175725881375039488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:57:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175725881375039488"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975108351431503872", "edit_history_tweet_ids": ["1175725863255470081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:57:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175725863255470081"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167310635471736833", "edit_history_tweet_ids": ["1175725818460495872"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T10:57:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175725818460495872"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000098956318269446", "edit_history_tweet_ids": ["1175725750672076800"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T10:57:17.000Z", "lang": "es", "id": "1175725750672076800"}, {"text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145506508001677315", "edit_history_tweet_ids": ["1175725723610427392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "created_at": "2019-09-22T10:57:11.000Z", "lang": "es", "id": "1175725723610427392"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2523242760", "edit_history_tweet_ids": ["1175725546505940993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:56:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175725546505940993"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711757667966918656", "edit_history_tweet_ids": ["1175725496971288577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:56:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175725496971288577"}, {"text": "RT @elnegrodelwha_t: @gabrielrufian Y la izquierda de hoy es fustigar al que gobierna hasta que se suicida porque puede gobernar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3133413328", "edit_history_tweet_ids": ["1175725360606011393"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460824556720128"}], "created_at": "2019-09-22T10:55:44.000Z", "lang": "es", "id": "1175725360606011393"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34676372", "edit_history_tweet_ids": ["1175725225260044289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:55:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175725225260044289"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112045089", "edit_history_tweet_ids": ["1175725160894275584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:54:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175725160894275584"}, {"text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22255699", "edit_history_tweet_ids": ["1175725111485390848"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "created_at": "2019-09-22T10:54:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1175725111485390848"}, {"text": "Tem uma pessoa que n\u00e3o sabe a no\u00e7\u00e3o do perigo meu amigo... Voc\u00ea n\u00e3o coloca um suicida para proteger mais de 70 vidas e ainda a vida de algu\u00e9m muito rico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863652800", "edit_history_tweet_ids": ["1175725073988313089"], "created_at": "2019-09-22T10:54:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175725073988313089"}, {"text": "Fueron mediocres hasta para orquestar la comedia de la negociaci\u00f3n con UP, lo hicieron tan mal, con tanta desidia, pereza y desgana que intentar ahora convencer a los espa\u00f1oles desintoxicados del PSOE se presume labor suicida. Nadie que no sea de LA CASA les cree.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222551238", "edit_history_tweet_ids": ["1175725022356414467"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-09-22T10:54:23.000Z", "lang": "es", "id": "1175725022356414467"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945135403", "edit_history_tweet_ids": ["1175725014164942849"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T10:54:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175725014164942849"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58237276", "edit_history_tweet_ids": ["1175724816298627073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:53:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175724816298627073"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163890287195938816", "edit_history_tweet_ids": ["1175724795771662337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:53:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1175724795771662337"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225431190", "edit_history_tweet_ids": ["1175724556386021376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:52:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175724556386021376"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447665072", "edit_history_tweet_ids": ["1175724431689338880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:52:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175724431689338880"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69125570", "edit_history_tweet_ids": ["1175724238269046784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:51:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1175724238269046784"}, {"text": "@_SaraWinter Mente de terrorista suicida em nome de Alah que ainda acredita ir para o c\u00e9u.", "in_reply_to_user_id": "2386377505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211684024", "edit_history_tweet_ids": ["1175724140826976258"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Alah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175204538371981313"}], "created_at": "2019-09-22T10:50:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175724140826976258"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128718183710507009", "edit_history_tweet_ids": ["1175724062997385217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:50:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175724062997385217"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349614970", "edit_history_tweet_ids": ["1175723677809303552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:49:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175723677809303552"}, {"text": "RT @EuSouMBC: Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890955045730209793", "edit_history_tweet_ids": ["1175723643898335237"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.841, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155318178022612992"}], "created_at": "2019-09-22T10:48:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175723643898335237"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133673143", "edit_history_tweet_ids": ["1175723593344389120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:48:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175723593344389120"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172372961", "edit_history_tweet_ids": ["1175723549442629632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:48:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175723549442629632"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2839807197", "edit_history_tweet_ids": ["1175723507231203329"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T10:48:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175723507231203329"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118245338", "edit_history_tweet_ids": ["1175723497370390528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:48:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175723497370390528"}, {"text": "@rmotta2 E falam tamb\u00e9m: \"A pol\u00edcia j\u00e1 chegou atirando\". Como se a pol\u00edcia fosse recebida com flores pelos traficantes. E quando as investiga\u00e7\u00f5es apontam que a bala que matou o inocente saiu da arma do traficante, algum morador se atreve a ir at\u00e9 a boca de fumo protestar e queimar pneus?", "in_reply_to_user_id": "33071040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152801560272998400", "edit_history_tweet_ids": ["1175723434522923013"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580784566177793"}], "created_at": "2019-09-22T10:48:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175723434522923013"}, {"text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537114443", "edit_history_tweet_ids": ["1175723357406408705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "created_at": "2019-09-22T10:47:46.000Z", "lang": "es", "id": "1175723357406408705"}, {"text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331774929", "edit_history_tweet_ids": ["1175723225931816960"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "created_at": "2019-09-22T10:47:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1175723225931816960"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64938418", "edit_history_tweet_ids": ["1175723105018400768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T10:46:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175723105018400768"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 616, "tweet_count": 14362, "listed_count": 0}, "username": "braganca_mm", "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "name": "amiga do tio patinhas \ud83e\udde3", "id": "757391238266023936"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal", "id": "155526308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 886, "tweet_count": 27406, "listed_count": 0}, "username": "edalihrotser", "location": "So so far!", "name": "Lady RighT\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "92961143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6547, "following_count": 7033, "tweet_count": 462891, "listed_count": 56}, "username": "souza_maurilio", "name": "Maur\u00edlio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "471090694"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 607, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "username": "c3z4rc3c1l10_", "location": "Brasil", "name": "Cezar Santos", "id": "4746717562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1234, "tweet_count": 14459, "listed_count": 0}, "username": "tatatablz", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Thays \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "541875850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 3357, "tweet_count": 443443, "listed_count": 13}, "username": "mnunesvsc", "location": "Rio de Janeiro", "name": "DBA", "id": "92780914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6039, "following_count": 2869, "tweet_count": 35710, "listed_count": 156}, "username": "BigBrodi_", "location": "Brasil", "name": "Fernanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "110313104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 460, "tweet_count": 45021, "listed_count": 2}, "username": "chopp_33", "location": "Belem \ud83d\ude8e Parauapebas ", "name": "Chopp_33", "id": "2195707514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 260, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}, "username": "_karolayne13", "name": "\ud83c\udf0c", "id": "1163255562257276930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12287, "following_count": 8818, "tweet_count": 75171, "listed_count": 22}, "username": "loeygin33", "location": "Franca, Brasil", "name": "\u2113ane; 33MV \ud83e\udd81\ud83c\udfc6", "id": "2759964285"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1358, "tweet_count": 2421, "listed_count": 2}, "username": "Allexx1974", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Alexandro Ramalho", "id": "110190119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1544, "tweet_count": 37986, "listed_count": 2}, "username": "AngelloToin", "name": "Angel \ud83d\udf0f", "id": "171712427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1370, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "username": "OnlineBrasilNo1", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Online Brasil Noticias 24h", "id": "1058006257456635906"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29777, "following_count": 1866, "tweet_count": 46541, "listed_count": 114}, "username": "BuubaAguiar", "location": "Acari, Rio de Janeiro", "name": "Buba Aguiar", "id": "88753650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 86, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "username": "Vianellik68", "name": "Alessandro", "id": "977974387222765571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15371, "following_count": 99, "tweet_count": 80165, "listed_count": 232}, "username": "autosprintLIVE", "name": "autosprintLIVE", "id": "2316854743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 123, "tweet_count": 15343, "listed_count": 0}, "username": "braine_jr", "location": "Osasco", "name": "Braine Jr.", "id": "900698064482181120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 825, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}, "username": "joaopedrolcv", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jopeto", "id": "941236668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 815, "tweet_count": 2153, "listed_count": 3}, "username": "jjbertini", "location": "Kansas City, MO", "name": "Junior", "id": "227643045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "username": "MoralesNavarre3", "name": "@MoralesNavarrete", "id": "1022279635508371456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 397, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "username": "RealAebrioNeves", "name": "Aebrio Neves", "id": "1171798752920854528"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1133457, "following_count": 767, "tweet_count": 6828, "listed_count": 444}, "username": "cariocadelegado", "location": "Sao Paulo - SP", "name": "Carioca Marvio Lucio", "id": "279854727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 9348, "tweet_count": 888680, "listed_count": 42}, "username": "Barandaand", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "id": "1490487462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "username": "pablocast13", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "name": "Pablo CG", "id": "1726382402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 503, "tweet_count": 6953, "listed_count": 0}, "username": "inabalavelmenty", "name": "A Outra \ud83d\udc19", "id": "101472264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 104, "tweet_count": 6800, "listed_count": 14}, "username": "LiaGomesCE", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Lia Gomes", "id": "724003686863740933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 134, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "username": "William_WS01", "name": "William Santos", "id": "1183949484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 387, "tweet_count": 1409, "listed_count": 1}, "username": "LaelsonCorreia", "location": "Brasil, Sergipe, Lagarto", "name": "LaelsonCorreia", "id": "287644724"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15245483, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "username": "felipeneto", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "username": "Alucine_es", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Blog de Cine", "id": "1159921734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 532, "tweet_count": 83101, "listed_count": 0}, "username": "adrianoquites", "name": "Adriano Quites", "id": "85174938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 232, "tweet_count": 4080, "listed_count": 0}, "username": "crovimgx420", "name": "Cl\u00e1udio", "id": "887455091082637313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1256, "tweet_count": 13408, "listed_count": 0}, "username": "Markante71", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "@Markante71\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcelo Cavalcante", "id": "1134532154069790720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}, "username": "Clauwild1", "name": "Claudia Wild", "id": "894281995689349120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1150, "tweet_count": 37832, "listed_count": 0}, "username": "Junigatah", "location": "Ele vive e reina, am\u00e9m\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764", "name": "myka \ud83d\udcda: Brilhante", "id": "1075462960133361669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 3826, "tweet_count": 103071, "listed_count": 2}, "username": "fatima_mirandab", "location": "Recife, Brasil", "name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3183182746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 497, "tweet_count": 13019, "listed_count": 0}, "username": "Pamss_S", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Sunshine \u2600\ufe0f", "id": "4828319272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1119, "tweet_count": 11866, "listed_count": 0}, "username": "SiriNerdOficial", "location": "Recife, Brasil", "name": "SiriNerd", "id": "1022845284764790785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 15, "tweet_count": 8426, "listed_count": 0}, "username": "Kelson75901166", "location": "Jaru, Brasil", "name": "Lula Pistola \ud83d\ude0e \ud83e\udd47\ud83e\udd49 \ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Z", "id": "1133532019940626432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1098, "tweet_count": 20787, "listed_count": 0}, "username": "Juliaferr13", "location": "Itaperuna, Brasil", "name": "Julia apenas", "id": "908000018120003584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 502, "tweet_count": 6697, "listed_count": 0}, "username": "luxcalexandre", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "preto padr\u00e3o", "id": "3044031261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1069, "tweet_count": 19667, "listed_count": 0}, "username": "luiscasemiro", "location": "manaus, am", "name": "kzmonstro", "id": "177421464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 112, "tweet_count": 3137, "listed_count": 0}, "username": "hamiltoncajr", "location": "Siqueira Campos, Brasil", "name": "Hamilton Jr Camargo", "id": "1144974926161600514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 345, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}, "username": "PierreAlan56", "location": "Indaial, Brasil", "name": "Pierre", "id": "746133719841382401"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7455452, "following_count": 124, "tweet_count": 90912, "listed_count": 8193}, "username": "Corinthians", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "name": "Corinthians", "id": "44627459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 122, "tweet_count": 3137, "listed_count": 0}, "username": "Daniel00243819", "location": "Juazeiro, Brasil", "name": "Daniel", "id": "1113441373384998912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1112, "tweet_count": 158374, "listed_count": 19}, "username": "virtus_vitus", "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "name": "nada est\u00e1 acontecendo\u2122\ufe0f", "id": "2428187439"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}, "username": "conradohubner", "name": "Conrado Hubner", "id": "4690224271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1634, "tweet_count": 9753, "listed_count": 0}, "username": "JMaccolle", "name": "Ex-querda", "id": "1026294734707470336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 703, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}, "username": "the_brum", "location": "Niteroi - RJ", "name": "Allan Brum", "id": "220175372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2173, "tweet_count": 64885, "listed_count": 15}, "username": "Gato0800", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "gato de rua", "id": "80447331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 243, "tweet_count": 12205, "listed_count": 1}, "username": "lopezmonalisa", "name": "Monalisa Lopez", "id": "59596925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608721, "listed_count": 17}, "username": "Saodionisio", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Saint Denis", "id": "50613002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1868, "tweet_count": 22649, "listed_count": 0}, "username": "riccicamila", "name": "Camila Milazzotto Ricci", "id": "67345113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 538, "tweet_count": 27265, "listed_count": 0}, "username": "TonialThiago", "location": "Lagoa Vermelha, Brasil", "name": "lulaminion", "id": "857365145282121729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 3847, "tweet_count": 40693, "listed_count": 5}, "username": "ClideMarchelli", "name": "Clide Marchelli Chim", "id": "1321485469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32341, "following_count": 1003, "tweet_count": 32937, "listed_count": 235}, "username": "1raEdicionCol", "location": "Cabimas, Venezuela", "name": "Primera Edici\u00f3n Col", "id": "130977084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 0, "tweet_count": 26297, "listed_count": 0}, "username": "seguindoemerson", "name": "Emerson Amaral", "id": "720208116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27566, "following_count": 2108, "tweet_count": 113342, "listed_count": 15}, "username": "_C4ssia", "location": "Brasil", "name": "Pobre de esquerda", "id": "2288781975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 276, "tweet_count": 9398, "listed_count": 0}, "username": "wolvwithouteeth", "name": "jennis #13\u2b50", "id": "994606770113908737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 741, "tweet_count": 18411, "listed_count": 11}, "username": "Musadumont", "location": "Palmas - Brasil", "name": "Musa Dumont\ud83d\udc83\ud83c\udffc", "id": "78016675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 4648, "tweet_count": 124025, "listed_count": 21}, "username": "auguriba", "name": "auguriba", "id": "47163004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 634, "tweet_count": 7529, "listed_count": 3}, "username": "familia_les", "name": "Familia Les", "id": "744637517115330560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1469, "tweet_count": 22612, "listed_count": 2}, "username": "MirnaNiblan", "location": "Brasil", "name": "mirna", "id": "2782637993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "username": "harmagedom", "name": "harmagedom", "id": "9822902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 493, "tweet_count": 36006, "listed_count": 3}, "username": "fafo1975", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Frederico de Oliveira", "id": "197271519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 98, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "username": "Arn_Algaranhar", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "Arnaldo Algaranhar", "id": "2263513090"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "username": "gugachacra", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768888, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "id": "317671787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 212, "tweet_count": 33888, "listed_count": 1}, "username": "tadeusam", "location": "Catanduva SP", "name": "Tadeu Aguena Arakaki", "id": "708310166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 138, "tweet_count": 997, "listed_count": 5}, "username": "JordenyN", "location": "Manaus, Brasil", "name": "_nerisj", "id": "1060287058986631168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 686, "tweet_count": 33099, "listed_count": 4}, "username": "claudtravassos", "name": "Claudia Travassos", "id": "47111437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 610, "tweet_count": 10969, "listed_count": 17}, "username": "dinizcampos", "location": "Fortaleza CE ", "name": "Juliana Diniz", "id": "78093615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 183, "tweet_count": 21170, "listed_count": 2}, "username": "leonmarco4", "name": "Marco Leon", "id": "396076334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}, "username": "saulomf", "location": "Bogota", "name": "Saulo Medina Ferrer", "id": "194132842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 3877, "tweet_count": 234451, "listed_count": 8}, "username": "wilsondenotari", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Wilson F \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "id": "4290706468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 3648, "tweet_count": 137003, "listed_count": 18}, "username": "lgodan", "name": "J Godinho", "id": "2767963021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 488, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "username": "DevilsonRafael", "name": "Devilson", "id": "1849223630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 668, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "username": "rodrigojara01", "name": "Rodrigo Jara", "id": "814084607238868993"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "username": "marcogomes", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "marcogomes vota 13", "id": "1629241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 952, "tweet_count": 16479, "listed_count": 0}, "username": "Gentiljf1", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Gentiljf", "id": "1015711388113784832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 6010, "tweet_count": 74260, "listed_count": 1}, "username": "MaluMar71683932", "name": "Sussuarana", "id": "1137059446071468039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 8631, "tweet_count": 102909, "listed_count": 38}, "username": "momentsharrys", "location": "princess park", "name": "\ud83c\udf49\ud83e\udd5d\ud83c\udf52", "id": "2184656708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "username": "elaneide4", "location": "Brasil", "name": "elaneide", "id": "1075465419404795907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 805, "tweet_count": 48834, "listed_count": 0}, "username": "eujulias_", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "name": "julha", "id": "1052240515150897153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 212, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "username": "eusouumadendo", "location": "Tocantins, Brasil", "name": "Ruti\ud83e\udd70", "id": "1167099340869046279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 204, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "username": "Renanmelanina", "name": "n sou aquele preto", "id": "752719432636506112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 464, "tweet_count": 17440, "listed_count": 2}, "username": "martaluciana", "location": "Bahia, Brasil", "name": "martaluciana", "id": "13909492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1065, "tweet_count": 50860, "listed_count": 8}, "username": "tamsliterata", "location": "Brasil", "name": "Conhe\u00e7a meus trabalhos no fixado", "id": "89667020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 726, "tweet_count": 12944, "listed_count": 0}, "username": "raafamathiass", "name": "Rafaela.", "id": "1001495836692500482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 289, "tweet_count": 11092, "listed_count": 0}, "username": "gio_assuncao", "name": "gio", "id": "1000892116887916544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 2372, "tweet_count": 266999, "listed_count": 8}, "username": "frfontanella", "name": "Chico Fontanella", "id": "2235327544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 23, "tweet_count": 36154, "listed_count": 0}, "username": "penwhistledown", "location": "Brasil", "name": "Carol", "id": "1052226759335301120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 134, "tweet_count": 13756, "listed_count": 1}, "username": "biganju", "location": "Elx", "name": "Gabi", "id": "118861033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 629, "tweet_count": 15559, "listed_count": 6}, "username": "Josh_HZR", "location": "Icon by: @moeqit", "name": "JoshHZR", "id": "538565081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 963, "tweet_count": 102362, "listed_count": 11}, "username": "payetesmile4", "location": "Avil\u00e9s", "name": "Pelayo Sanchez", "id": "279694444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 584, "tweet_count": 14176, "listed_count": 0}, "username": "albertorocha7", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Alberto Cachaceiro #LulaLivre da Silva", "id": "348526655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1327, "tweet_count": 8831, "listed_count": 0}, "username": "brasil_robinson", "name": "Robinson Brasil", "id": "1098184812429561862"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15880, "following_count": 1966, "tweet_count": 6737, "listed_count": 109}, "username": "yasminsmp", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "yasmin santos", "id": "974601470715809793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 712, "tweet_count": 36402, "listed_count": 2}, "username": "analivi4", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "nalivia \u00e9 13 \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "id": "189243764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5851, "following_count": 2348, "tweet_count": 25986, "listed_count": 7}, "username": "TeleLigadosNaTv", "location": "Copa do Mundo e Elei\u00e7\u00f5es.", "name": "TeleLigados Na Tv, Copa e Elei\u00e7\u00f5es", "id": "1155455693157208065"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36120, "following_count": 887, "tweet_count": 182540, "listed_count": 144}, "username": "TVObservatorio", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "name": "Observat\u00f3rio da TV", "id": "1869929936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1368, "tweet_count": 13413, "listed_count": 0}, "username": "nadyamao", "location": "Recife, Brasil", "name": "Nadya Rodrigues", "id": "176427235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 7, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "username": "mvr1ch", "name": "mauricio", "id": "1069381892422737923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 193, "tweet_count": 5084, "listed_count": 0}, "username": "ghenrique37", "location": "jundiai/SP", "name": "Glauco Henrique", "id": "94396193"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 701813, "following_count": 10, "tweet_count": 87519, "listed_count": 937}, "username": "MomentsBrasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Twitter Moments Brasil", "id": "4172587277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 787, "tweet_count": 1533, "listed_count": 0}, "username": "matfnp2", "location": "Brasil", "name": "Matyh Ferrer", "id": "2861756829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 433, "tweet_count": 16409, "listed_count": 1}, "username": "migueltmpereira", "location": "Mangualde City", "name": "Miguel Teixeira de Pina Monteiro Pereira", "id": "4633610673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 374, "tweet_count": 13851, "listed_count": 1}, "username": "octoberust_", "location": "r.a.b.a e coimbra as vezes", "name": "triz\ud83d\udc8c", "id": "843235222519005184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3671, "tweet_count": 190317, "listed_count": 13}, "username": "galo__vasco", "location": "Brazil", "name": "13 Galo Vasco CPX MST", "id": "62347099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1554, "tweet_count": 47316, "listed_count": 1}, "username": "carolinadmsc", "location": "I'm so nice, Jesus Christ..", "name": "Carolina \ud83d\udc1d", "id": "925505581733040128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 523, "tweet_count": 2125, "listed_count": 0}, "username": "mariofelipec", "name": "Mario \u00e9 #Lula13!", "id": "3115507473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 3176, "tweet_count": 41635, "listed_count": 363}, "username": "Vanusa_Lilian", "location": "Quara\u00ed, Brasil", "name": "Vanusa com S de \ud83d\udc38\ud83c\udf38", "id": "62595441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 546, "tweet_count": 3881, "listed_count": 1}, "username": "barbara_sanches", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Barbara Sanches", "id": "65990198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 6527, "tweet_count": 300928, "listed_count": 74}, "username": "CONCHA_ZARAGOZA", "location": "ZARAGOZA - ESPA\u00d1A", "name": "CONCHA ZARAGOZA", "id": "357120731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 3115, "tweet_count": 142892, "listed_count": 54}, "username": "rvpastrana", "name": "Rafa Valent\u00edn-Pastrana", "id": "362705314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 498, "tweet_count": 143268, "listed_count": 13}, "username": "imstilldirrty", "location": "Porto Tempestade.", "name": "Harl \u2728", "id": "128381432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 175, "tweet_count": 36607, "listed_count": 0}, "username": "Guerra_F_S", "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "name": "Ssnhorita Guerra \u2660", "id": "868634117960867840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 3419, "tweet_count": 50962, "listed_count": 0}, "username": "abaixooatraso", "name": "Pelo progresso contra o retrocesso", "id": "1054022733883944962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 400, "tweet_count": 39629, "listed_count": 27}, "username": "kntz", "location": "Worldwide and beyond", "name": "Anthony Koontz \ud83d\ude0e", "id": "65694781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 322, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}, "username": "daniellifitti", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Dani Fittipaldi", "id": "799291749462147072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 23, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}, "username": "hallergo", "location": "Chile", "name": "#hallergo", "id": "56836752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 240, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}, "username": "Fabiomarccelo35", "name": "Fabio Marcelo 27", "id": "226541147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 131, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "username": "geisonrangel04", "location": "Barbacena, Brasil", "name": "Rangel", "id": "751964590204973056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 403, "tweet_count": 23873, "listed_count": 0}, "username": "_juliamuniz", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "julia", "id": "3347775892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 471, "tweet_count": 18087, "listed_count": 1}, "username": "marcoacribeiro", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Marco Antonio \ud83e\udde9", "id": "2548470888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 4550, "tweet_count": 1582, "listed_count": 4}, "username": "alexandralimaof", "location": "Para\u00edba, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Alexandra Nascimento", "id": "3119021085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 192, "tweet_count": 23790, "listed_count": 3}, "username": "mxnndy", "name": "amanda", "id": "1077651427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 867, "tweet_count": 9631, "listed_count": 0}, "username": "andrezadourado2", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Andreza Dourado", "id": "73699183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 69, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}, "username": "brunotmsauron", "location": "Belo Horizonte", "name": "Bruno Moreira \ud83c\uddec\ud83c\udde6", "id": "60347662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 168, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "username": "sergioa93111400", "name": "sergio andres gil bolivar", "id": "1088145408289923073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "username": "asepresidencia", "name": "Sindicato U.N.P.", "id": "1641726319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 4697, "tweet_count": 72124, "listed_count": 0}, "username": "mundititix", "name": "McRy", "id": "43826682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 209, "tweet_count": 8649, "listed_count": 2}, "username": "claudio_barr", "location": "Tab-df", "name": "Brownxican", "id": "224674890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 100, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "username": "Diomede24140388", "name": "Diomedes", "id": "1144949793359142914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539307, "following_count": 927, "tweet_count": 98684, "listed_count": 930}, "username": "Politica_ECpe", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 368, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "username": "meddlina", "name": "gabaLinda?! and \u201c blue\u201d sometimes", "id": "2644292919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5390, "following_count": 5921, "tweet_count": 78472, "listed_count": 0}, "username": "GomesTata58", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Tata58 - Lula Presidente", "id": "1103078068762087430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 961, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "username": "tete7785", "location": "Tenerife", "name": "jose navarro\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "id": "193750688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78429, "following_count": 520, "tweet_count": 17865, "listed_count": 640}, "username": "myrealfood_app", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "MyRealFood", "id": "215418306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 938, "tweet_count": 53940, "listed_count": 3}, "username": "igualodonick", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "Denner", "id": "2388140006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 288, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "username": "davih_h", "name": "Davih", "id": "1052382922718756864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 468, "tweet_count": 39990, "listed_count": 20}, "username": "brnmoreno", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Bruno 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 e confirma", "id": "52787185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53108, "following_count": 29154, "tweet_count": 97192, "listed_count": 60}, "username": "ToniBulhoes", "name": "Toni Bulhoes", "id": "32970721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 438, "tweet_count": 6161, "listed_count": 6}, "username": "MaGranja", "name": "Marcia Granja", "id": "15128804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 434, "tweet_count": 27297, "listed_count": 4}, "username": "estersabino", "name": "Ester", "id": "45161241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 3028, "tweet_count": 148280, "listed_count": 1}, "username": "bonipadua", "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "id": "58989130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 137, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}, "username": "Love19280314", "name": "Pri", "id": "3078686944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 454, "tweet_count": 30604, "listed_count": 2}, "username": "gabriel_algo", "location": "Macei\u00f3, Alagoas, Brasil", "name": "Gabriel Ferreira \u262d", "id": "824368387237314560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 1669, "tweet_count": 130095, "listed_count": 2}, "username": "pacifico_amanda", "name": "Depenada", "id": "854765931406536704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 251, "tweet_count": 2696, "listed_count": 0}, "username": "mudkip____", "location": "she/her", "name": "martu \ud83c\udf83", "id": "1110044396358123520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39773, "following_count": 3266, "tweet_count": 28963, "listed_count": 47}, "username": "valeriascher", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Valeria Scher", "id": "89282975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 979, "tweet_count": 9486, "listed_count": 0}, "username": "roberto2014Bras", "name": "CAM", "id": "55708325"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1025, "tweet_count": 3858, "listed_count": 1}, "username": "j_giovine", "name": "Vania L.J. Giovine", "id": "1096515672044171264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2875, "tweet_count": 81003, "listed_count": 0}, "username": "Veronicasilvach", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ver\u00f4nica\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Lula 2022", "id": "4068398788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 142, "tweet_count": 75110, "listed_count": 0}, "username": "veramoraessilva", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Vera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "id": "1276585472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 148, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "username": "dsdkaren", "location": "Cangu\u00e7u, Brasil", "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Bella", "id": "1160000159394279424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 154, "tweet_count": 67220, "listed_count": 13}, "username": "Andrea_Manuella", "location": "Recife/Pe", "name": "Manuella", "id": "53299978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2988, "tweet_count": 19009, "listed_count": 3}, "username": "Edbrasilia", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Edbrasilia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "162422433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 519, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}, "username": "Daliah_c", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Daliah", "id": "169337572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 795, "tweet_count": 12641, "listed_count": 1}, "username": "gabsceu", "name": "gabs", "id": "3188455899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1590, "tweet_count": 67873, "listed_count": 14}, "username": "themoderndandy", "location": "L\u2019Eliana- Val\u00e8ncia - Orriols.", "name": "Jaume Reservoir.", "id": "290468327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 534, "tweet_count": 9343, "listed_count": 49}, "username": "rafamarin_super", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Rafa Mar\u00edn", "id": "256062063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 135, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo14093736", "location": "Ibipor\u00e3, Brasil", "name": "Gustavo Henrique Barbosa", "id": "1086327692394414080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 716, "tweet_count": 22190, "listed_count": 4}, "username": "dovdoz", "name": "dov", "id": "18028946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 232, "tweet_count": 111099, "listed_count": 2}, "username": "lariguedesg", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Larissa", "id": "74182461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4998, "tweet_count": 83222, "listed_count": 7}, "username": "jaimegjunior", "location": "Camaragibe | PE | Brasil", "name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83d\udc09", "id": "51141993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 996, "tweet_count": 104816, "listed_count": 16}, "username": "duduprimavera", "location": "Curitoba", "name": "spring", "id": "84556612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 430, "tweet_count": 3655, "listed_count": 2}, "username": "ramondelemos", "name": "Ramon de Lemos pela Democracia!", "id": "32255370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 620, "tweet_count": 25186, "listed_count": 2}, "username": "adrianaethus", "location": "S\u00e3o Paulo/Capital", "name": "adriana rodrigues", "id": "406067485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 484, "tweet_count": 5579, "listed_count": 0}, "username": "feriacubecz", "location": "Jundia\u00ed", "name": "Fernando Iacubecz", "id": "52200346"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1018, "tweet_count": 3519, "listed_count": 2}, "username": "Valdire71051513", "name": "Valdirene Andrade\ud83d\udea9", "id": "1121786860089380865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1000, "tweet_count": 195, "listed_count": 3}, "username": "TiagoVianna", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tiago Vianna", "id": "19238964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 536, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "username": "BarrosIk", "location": "Marab\u00e1", "name": "Shippada Deslegitimada", "id": "3215383431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 59, "tweet_count": 654, "listed_count": 1}, "username": "nicolehabereter", "name": "nicole haber eterovi", "id": "622457739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17421, "following_count": 1082, "tweet_count": 59265, "listed_count": 454}, "username": "CatalunyaPlural", "location": "Barcelona", "name": "CatalunyaPlural", "id": "921613332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 258, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "username": "FabioDS13", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Fabio DS PATRIOTA", "id": "1098781306182348805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1029, "tweet_count": 12863, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 260, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}, "username": "Uenderson_costa", "name": "\ua9c1\u0f12\ud835\udd18\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd2b \u212d\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e\u0f12\ua9c2\ud83d\udda4\u2764\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1022713876998238208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15794, "following_count": 387, "tweet_count": 46530, "listed_count": 22}, "username": "BatmanFLA81", "location": "G\u00e1vea, Rio de Janeiro", "name": "Batman Rubro Negro \ud83e\udd87", "id": "821168099168833537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 31, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "username": "EloiseTurcarel1", "name": "Eloise Turcarelli", "id": "1132743295820619782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 450, "tweet_count": 29932, "listed_count": 7}, "username": "CarlosSotero_", "location": "Belo Horizonte - MG, Brasil", "name": "Carlos Sotero", "id": "158191776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 182, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}, "username": "crl_emilly", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Emilly Karoline", "id": "3192968103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 193, "tweet_count": 4972, "listed_count": 0}, "username": "geovannimellof", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "versions of geovanni", "id": "1173394517266972672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 76, "tweet_count": 26481, "listed_count": 0}, "username": "LudimilaDL", "location": "Minas Gerais, Brasil ", "name": "Lud\ud83c\udf3b", "id": "2336906695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1798, "tweet_count": 15229, "listed_count": 9}, "username": "smfantini", "location": "Araraquara, Brasil", "name": "Samantha Fantini", "id": "15621461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 527, "tweet_count": 13738, "listed_count": 0}, "username": "elpblt", "location": "sjc", "name": "pabco", "id": "1089212613685379072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2073, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "username": "direitasamas", "name": "Jackson\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1092935086822121472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 197, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "username": "PauloHammerrer", "name": "Paulo Hammer", "id": "1138227563250233344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 3578, "tweet_count": 51786, "listed_count": 8}, "username": "Fernando348", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Batatinha \ud83c\udf5f", "id": "59795071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8449, "following_count": 2081, "tweet_count": 274306, "listed_count": 23}, "username": "bbbpolemiica", "location": "pet \u196b\u1b61", "name": "pequi", "id": "218733760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 500, "tweet_count": 12630, "listed_count": 0}, "username": "MACUXI86", "location": "Brasil", "name": "\u00cdndio Preto", "id": "1044013305235468289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 769, "tweet_count": 18959, "listed_count": 0}, "username": "reivaxjoao", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Xavier", "id": "2742881751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 236, "tweet_count": 35243, "listed_count": 4}, "username": "gleeyceslima", "location": "brasil", "name": "rata de sete cabe\u00e7as #vote13", "id": "140206721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1243, "tweet_count": 35997, "listed_count": 3}, "username": "cilenefpadv", "location": "Brasil", "name": "cilenefpadv", "id": "311389209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 2299, "tweet_count": 9797, "listed_count": 1}, "username": "OLiberatoo", "location": "BRA", "name": "LULA L\u00c1\u2764\ufe0f\ud83c\udf35\ud83d\udc4a\ud83c\udffd", "id": "361998717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 462, "tweet_count": 3832, "listed_count": 4}, "username": "MarcilioGuimar", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Marc\u00edlio Guimar\u00e3es", "id": "74148972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 412, "tweet_count": 82983, "listed_count": 21}, "username": "MoniHernandezT", "location": "Santo Domingo. ", "name": "Moni Hernandez", "id": "46211906"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 631789, "following_count": 2809, "tweet_count": 161085, "listed_count": 5272}, "username": "fotogramas_es", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Fotogramas - Cine", "id": "19913847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 532, "tweet_count": 4905, "listed_count": 50}, "username": "HospitaldeInca", "location": "Inca", "name": "Hospital d'Inca", "id": "2680288068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 708, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}, "username": "RickPriess", "location": "Santa Terezinha de Itaipu", "name": "Rick Priess", "id": "765537555668471808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 62, "tweet_count": 4603, "listed_count": 0}, "username": "RenanPenhaRJ", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "name": "Renan Fernandes", "id": "724758462169755648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 287, "tweet_count": 19096, "listed_count": 1}, "username": "kuindorah", "location": "en un pantano", "name": "kuindorah", "id": "1087047740343926786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 152, "tweet_count": 45475, "listed_count": 8}, "username": "AsiGarSan", "location": "Studiopolis Zone", "name": "AsiGarSan \uea00", "id": "4416856673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1213, "tweet_count": 3222, "listed_count": 0}, "username": "esterlobotavar1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ester Lobo Tavares R", "id": "3854874526"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "username": "gilmarmendes", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Gilmar Mendes", "id": "859495277031501824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 594, "tweet_count": 18968, "listed_count": 4}, "username": "pedro_itunes", "name": "correspondente da choquei", "id": "185197304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 2679, "tweet_count": 54605, "listed_count": 5}, "username": "siriusreb", "name": "r", "id": "1146096114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6274, "following_count": 6276, "tweet_count": 352986, "listed_count": 15}, "username": "blimadelima", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93idenilza #LulaPresidente", "id": "54158987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 388, "tweet_count": 13224, "listed_count": 1}, "username": "Iconoclasta_M", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Iconoclasta Maldito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1041386795198545921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 318, "tweet_count": 4504, "listed_count": 0}, "username": "TBregoso", "name": "Trump do Vigor \ud83c\udf93", "id": "1087473761710952448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 687, "tweet_count": 64442, "listed_count": 0}, "username": "MICHELE97467630", "location": "Niter\u00f3i RJ", "name": "MICHELE LIMA", "id": "1042863178672164870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67623, "following_count": 56253, "tweet_count": 32163, "listed_count": 146}, "username": "Gebrim_H", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "112699057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 463, "tweet_count": 29468, "listed_count": 6}, "username": "laetranger", "location": "Ile-de-France, France", "name": "L'\u00c9tranger \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa#Z", "id": "929318281529511936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1276, "tweet_count": 127683, "listed_count": 7}, "username": "LeonardoCaciopp", "name": "@Leonardocaciopp", "id": "572866310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 239, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}, "username": "fico_susana", "name": "susana fico", "id": "1140323648290639872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 3880, "tweet_count": 199531, "listed_count": 14}, "username": "belkis24036550", "location": "C.A.B.A.", "name": "belkis- 2 -holtz", "id": "767418890104217600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 298, "tweet_count": 8687, "listed_count": 0}, "username": "chechucori", "location": "Villa Soldati, Argentina", "name": "checory", "id": "1396067708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1891, "tweet_count": 49498, "listed_count": 0}, "username": "SGLEDZEPPELIN", "name": "Barba", "id": "1700144228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 2145, "tweet_count": 131212, "listed_count": 6}, "username": "JMdezOficial", "location": "Matritum (Regnum Hispaniae)", "name": "Juli\u00e1n Men\u00e9ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2766511651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 313, "tweet_count": 37672, "listed_count": 0}, "username": "apropriamarta", "name": "Fred Mercury noiva", "id": "3380805537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 257, "tweet_count": 11070, "listed_count": 3}, "username": "Crlkerol", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "kerolayne", "id": "3401423183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10199, "following_count": 9195, "tweet_count": 20160, "listed_count": 2}, "username": "mskdrift", "location": "Omaezaki-Shi Shizuoka-Ken", "name": "mskdrift \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "327637644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4026, "following_count": 4724, "tweet_count": 254121, "listed_count": 0}, "username": "Marcelo74057456", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "981542665991933955"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265565, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "username": "AiltonBenedito", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 268, "tweet_count": 4935, "listed_count": 0}, "username": "mairavergne", "name": "Ma\u00edra Vergne", "id": "123116138"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597385, "following_count": 1304, "tweet_count": 33690, "listed_count": 1281}, "username": "jandira_feghali", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "39116717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2828, "tweet_count": 150539, "listed_count": 2}, "username": "cefivp", "location": "Ivaipor\u00e3, Paran\u00e1", "name": "Daniel J\u00fanior", "id": "233768444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2191, "tweet_count": 18646, "listed_count": 2}, "username": "VaniaBlack5", "location": "Niter\u00f3i RJ", "name": "Vania Black", "id": "2277529163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 341, "tweet_count": 61077, "listed_count": 6}, "username": "nanttuca", "location": "Aracaju - SE", "name": "~N\u00e3~", "id": "79311662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1024, "tweet_count": 62349, "listed_count": 1}, "username": "TitaBomfim", "name": "Tita \ud83d\udea9", "id": "412404974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 37, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "username": "Thay12158", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lili moon", "id": "965632863692623872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 267, "tweet_count": 14013, "listed_count": 0}, "username": "Lari_Gomes13", "name": "L. Gomes\u30c3", "id": "841809206881734658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 490, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}, "username": "_t1mbo_", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Timb\u00f3", "id": "370174394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1505, "tweet_count": 70877, "listed_count": 6}, "username": "ProfWalter", "location": "Brasil", "name": "Walter (Teres\u00f3polis)", "id": "29763005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6335, "following_count": 6025, "tweet_count": 7924, "listed_count": 0}, "username": "MattosoCRF", "name": "Mattoso \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3246925246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1768, "tweet_count": 99867, "listed_count": 3}, "username": "milav_", "location": "Always lost in stereo.       ", "name": "Camila", "id": "96450222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 128, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "username": "Cynthia_adv", "location": "Rio de janeiro", "name": "Cynthia Pimentel", "id": "136750209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 618, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "username": "celsocdd", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "name": "Celso", "id": "266077491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 193, "tweet_count": 57055, "listed_count": 28}, "username": "lariscando", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\ud83d\udd73 lularissa", "id": "479793943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 769, "tweet_count": 122486, "listed_count": 11}, "username": "EtenaLOff", "location": "Brasil", "name": "Etena \uea00\ud83c\udff9", "id": "140522183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 491, "tweet_count": 21414, "listed_count": 0}, "username": "rafaIiyo", "location": "kavannagh", "name": "rafaelpaparazzi", "id": "927207241748533248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 144, "tweet_count": 758, "listed_count": 1}, "username": "fredclaudino", "location": "Capital do Cear\u00e1 - CE - Brazil", "name": "Frederico Claudino", "id": "49789080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 531, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}, "username": "rosemisselli", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rosemary", "id": "101067874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 691, "tweet_count": 94119, "listed_count": 5}, "username": "heyalicewerneck", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alice 13\u2b50\ufe0f", "id": "2629548802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 367, "tweet_count": 15412, "listed_count": 1}, "username": "netsu25", "name": "Lorena Mayorga", "id": "636513678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 380, "tweet_count": 78191, "listed_count": 10}, "username": "a_mandafonseca", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "amandices", "id": "55770502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4981, "tweet_count": 19475, "listed_count": 3}, "username": "MorenoRaul62", "name": "Ra\u00fal Moreno", "id": "2762103712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 302, "tweet_count": 20499, "listed_count": 2}, "username": "7Cthulhu7", "location": "Creo que detr\u00e1s de ti.", "name": "Karellem", "id": "880776841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 248, "tweet_count": 5015, "listed_count": 1}, "username": "ComoLepanto", "name": "Amaranto Como Lepanto", "id": "1081887929910415360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 152, "tweet_count": 2351, "listed_count": 0}, "username": "Viriatoellusita", "name": "Viriato el  Lusitano", "id": "2911458094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "location": "Brasil", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1938, "tweet_count": 35374, "listed_count": 5}, "username": "dssep1914", "location": "Brasil", "name": "D.0g0.", "id": "90752240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 3197, "tweet_count": 52908, "listed_count": 0}, "username": "denisemvfonseca", "name": "Denise", "id": "81748894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1276, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "username": "AlvaroDuraesAdv", "location": "Brasil", "name": "\u00c1lvaro", "id": "2840323689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 474, "tweet_count": 14652, "listed_count": 18}, "username": "SirleidoPT", "location": "Curitiba PR  Brasil", "name": "sirlei fernandes", "id": "116925288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 528, "tweet_count": 6903, "listed_count": 2}, "username": "lu_rmc", "name": "Lulu", "id": "2713659874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 435, "tweet_count": 13511, "listed_count": 7}, "username": "k_o_al", "name": "Koal", "id": "71819061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 436, "tweet_count": 12261, "listed_count": 0}, "username": "juyeonmi", "name": "amnda", "id": "1078839279831396352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 219, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}, "username": "sagitadiferente", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sabugi-RN", "name": "O Ricardito", "id": "1017555733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 793, "tweet_count": 5256, "listed_count": 0}, "username": "souj4ya", "location": "Brasil", "name": "j4ya", "id": "3347658779"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1547, "tweet_count": 120525, "listed_count": 0}, "username": "camposmendonca", "name": "Patricia", "id": "210655238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 143, "tweet_count": 17113, "listed_count": 0}, "username": "Agatha_Sousaa", "name": "S\u00f3 uma biom\u00e9dica", "id": "285784223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 114, "tweet_count": 35468, "listed_count": 5}, "username": "VouCom13", "name": "Agora \u00e9 13!", "id": "2786139521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3773, "tweet_count": 45650, "listed_count": 1}, "username": "mrsdourado", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcelo Dourado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "56184198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 3544, "tweet_count": 37352, "listed_count": 2}, "username": "RogerRabbit3023", "location": "nezayork", "name": "100% God\u00edn pol\u00edticamente ambidiestro!", "id": "427913357"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 314, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}, "username": "Elirox03", "location": "Venezuela", "name": "Eli", "id": "180879235"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2675588, "following_count": 2893, "tweet_count": 48914, "listed_count": 3305}, "username": "jguaido", "location": "Vargas", "name": "Juan Guaid\u00f3", "id": "39176902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 418, "tweet_count": 16387, "listed_count": 0}, "username": "alucardanonimus", "location": "brasil", "name": "Alucard \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 == 22 ==", "id": "955786398736543744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 198, "tweet_count": 44744, "listed_count": 1}, "username": "_juuhll", "location": "Gaurama, Brasil", "name": "Ju\u00fah", "id": "130198745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5774, "following_count": 6349, "tweet_count": 357782, "listed_count": 163}, "username": "ovasco71", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "oscar v.de almeida", "id": "1608489145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 257, "tweet_count": 10708, "listed_count": 5}, "username": "bernardocampana", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Bernardo Campana", "id": "139831687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 382, "tweet_count": 32014, "listed_count": 0}, "username": "Junior__FLA", "name": "BJJ Mito 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc", "id": "745735574317862912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1201, "tweet_count": 75979, "listed_count": 4}, "username": "vilmarvs60", "name": "Vilma Viana", "id": "3854766575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1284, "tweet_count": 11208, "listed_count": 19}, "username": "pollylatorre", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "soypollyanna \ud83c\udf31", "id": "71136416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1318, "tweet_count": 361741, "listed_count": 19}, "username": "RafaelalveSilva", "name": "Rafael Alves", "id": "79575971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1148, "tweet_count": 36551, "listed_count": 1}, "username": "leduard", "name": "Leduard", "id": "55653952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 1924, "tweet_count": 154418, "listed_count": 30}, "username": "mlklaser", "location": "Capital Nacional do Cal\u00e7ado", "name": "mlklaser \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "100077761"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188952, "following_count": 3708, "tweet_count": 30029, "listed_count": 1135}, "username": "Cecillia", "location": "RJ/MG", "name": "Cec\u00edlia Olliveira", "id": "14499351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 858, "tweet_count": 35517, "listed_count": 0}, "username": "Juliano_so2", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc94\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "919958619889766400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 390, "tweet_count": 47008, "listed_count": 0}, "username": "Gaybsss", "name": "Gabr13(L)", "id": "1107630479921106945"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "username": "wilsonwitzel", "location": "RJ", "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 384, "tweet_count": 7251, "listed_count": 2}, "username": "lygiamarinho", "name": "Lygia Marinho", "id": "210028560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 904, "tweet_count": 9372, "listed_count": 0}, "username": "rodrigo_physic", "name": "Rodrigo Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udf33", "id": "2265338428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1428, "tweet_count": 37490, "listed_count": 24}, "username": "ros_melina", "location": "Murcia", "name": "mel", "id": "398893820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 144, "tweet_count": 23830, "listed_count": 60}, "username": "LPOEsp", "location": "Madrid", "name": "La Pol\u00edtica Online Espa\u00f1a", "id": "1072894978941218816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 299, "tweet_count": 23361, "listed_count": 4}, "username": "prongsstan", "location": "Roraima, Brasil", "name": "#13 (Lula's version)", "id": "818294703544303616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 680, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}, "username": "giulianamarcias", "location": "Nel mondo", "name": "Giuliana Marcias", "id": "3329855957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 141, "tweet_count": 6236, "listed_count": 19}, "username": "Jungkook_bl", "location": "Fan account \u2022 Beautiful Love", "name": "Jun \u2022 Bunny ~ \ud83d\udc30\ud83c\udf47", "id": "1172194692273987586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 41, "tweet_count": 2270, "listed_count": 6}, "username": "jimin_bl_", "location": "(Perfil Fict\u00edcio) - BL", "name": "Jimmy ~ \ud83e\udd8a", "id": "1175156650648453126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 122, "tweet_count": 3091, "listed_count": 0}, "username": "raisocana3", "name": "Mila", "id": "3244464094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 406, "tweet_count": 9286, "listed_count": 0}, "username": "jurebsffc", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "name": "uzumaki \ud83c\udf65 || paulo henrique ganso FC", "id": "1030871699338788866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 379, "tweet_count": 12694, "listed_count": 0}, "username": "peitoscyrws", "name": "Ana", "id": "719345973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1184, "tweet_count": 9763, "listed_count": 6}, "username": "DiogoAlbani", "location": "Vila Velha - ES", "name": "Diogo Albani \ud83c\udf39", "id": "89436400"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 278081, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}, "username": "chico_psol", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "id": "110522807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 324, "tweet_count": 1865, "listed_count": 2}, "username": "cicercavalcante", "name": "C\u00edcero Cavalcante", "id": "127678315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 46, "tweet_count": 8794, "listed_count": 0}, "username": "danielg77539937", "location": "barranquilla atlantico", "name": "danielgarcia", "id": "977283764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 997, "tweet_count": 22092, "listed_count": 2}, "username": "fabriciorgl", "location": "Xapec\u00f3, Brasil", "name": "Fabrizio Rangel \u262d", "id": "1131187170037968896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1771, "tweet_count": 79675, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo_Costa84", "name": "Rodrigo Costa", "id": "1068499401231003650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 380, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "username": "Bolsonaro_Ce", "location": "Fortaleza Cear\u00e1, Brasil", "name": "Based Ce", "id": "1021143409124433920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1376, "tweet_count": 8189, "listed_count": 0}, "username": "TFigueirefo", "name": "Tania Figueiredo", "id": "1057584042743382016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 4718, "tweet_count": 19786, "listed_count": 0}, "username": "Evandro64186807", "location": "Salvador, Brasil", "name": "\ud83d\udea9N@ndo_d@_Prai@\ud83d\udea9 Perdidinho\ud83d\udc26", "id": "1056475069051035648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 687, "tweet_count": 25553, "listed_count": 2}, "username": "sinprosegbogota", "location": "Calle 37 # 15 - 46", "name": "SUBDIRECTIVA BOGOT\u00c1", "id": "2728109205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 83, "tweet_count": 7697, "listed_count": 2}, "username": "brunabsara", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Bruna", "id": "1491314460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 191, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "username": "ZeAntonioJAG", "location": "Olinda, Brasil", "name": "Zezinho", "id": "396674276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 253, "tweet_count": 43523, "listed_count": 2}, "username": "XandeFiais", "name": "xande", "id": "217963578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 766, "tweet_count": 16337, "listed_count": 0}, "username": "reginaldop", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "84161841"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14343725, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}, "username": "g1", "location": "Brasil", "name": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 144, "tweet_count": 165979, "listed_count": 2}, "username": "TerezaCris59", "name": "Tereza Cristina", "id": "1029052427947962368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 976, "tweet_count": 9414, "listed_count": 2}, "username": "JaneClair14", "name": "Jane Clair\ud83c\udf3b\ud83e\ude9e\u2694\ufe0f\u26d3\u2696\ufe0f\u26a1\ufe0f", "id": "2949278554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1132, "tweet_count": 5233, "listed_count": 2}, "username": "iristeubarboza", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "name": "#DICASDOIRISTEU", "id": "98173302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 253, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "username": "davidesmu", "name": "David Esteban", "id": "2166561484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 420, "tweet_count": 19743, "listed_count": 2}, "username": "rleo_", "location": "Natal-RN", "name": "Rleo", "id": "264502816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14196, "following_count": 14272, "tweet_count": 46587, "listed_count": 35}, "username": "livio2020", "location": "Recife", "name": "\ud83d\udea9 Livio operarius primum", "id": "474069375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 395, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}, "username": "mprlima", "name": "Mariana", "id": "1170811713106698242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 880, "tweet_count": 130324, "listed_count": 1}, "username": "daphhcrf", "location": "021", "name": "daph", "id": "801113662039662592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7654, "following_count": 7780, "tweet_count": 67959, "listed_count": 3}, "username": "VingadorMor", "location": "Araguari, Brasil", "name": "Adilson Lana \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "id": "2963083366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 712, "tweet_count": 42668, "listed_count": 5}, "username": "gustavogn", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Gustavo Nogueira", "id": "45008862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 306, "tweet_count": 171342, "listed_count": 36}, "username": "AdriValadares", "location": "SEMPRE \u00e0 esquerda!  |  BH\u2194Rio ", "name": "Adriana Valadares \ud83c\udf3b", "id": "49323305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11617, "following_count": 7787, "tweet_count": 342020, "listed_count": 54}, "username": "ClaudiaBorin", "location": "S\u00c3O PAULO - SP - BRASIL", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfe \ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd51\ud83c\udd5e\ud83c\udd5b\ud83c\udd62\ud83c\udd5e\ud83c\udd5d\ud83c\udd50\ud83c\udd61\ud83c\udd5e 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "97442260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 682, "tweet_count": 18701, "listed_count": 1}, "username": "eulecapone", "name": "\ud83d\udc7b", "id": "871487292682186754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 521, "tweet_count": 5709, "listed_count": 1}, "username": "Fabio_Silvaaa7", "location": "Guarda city", "name": "F\u00e1bio Silva", "id": "2424204872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 283, "tweet_count": 9082, "listed_count": 0}, "username": "Goncalo0118", "location": "No perfil das lontrinhas  ", "name": "Gon\u00e7alo", "id": "1037081067193335810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 314, "tweet_count": 33459, "listed_count": 9}, "username": "edendecastro", "location": "Quixabeira, terra amada.", "name": "\u00c9den de Castro", "id": "69761788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 3759, "tweet_count": 188063, "listed_count": 11}, "username": "ardillaslovers", "location": "GaySpace \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Cris \ud83d\udecb", "id": "103473212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 380, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "username": "otramariel", "location": "San Jos\u00e9 City", "name": "Mari", "id": "2601540407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34938, "following_count": 572, "tweet_count": 1146, "listed_count": 51}, "username": "danihila_", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Danihila", "id": "2987521420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 138, "tweet_count": 1300, "listed_count": 0}, "username": "vladimirjulian3", "location": "Cali ", "name": "vladimir julian lopez pati\u00f1o", "id": "1023014026580815872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 568, "tweet_count": 10133, "listed_count": 4}, "username": "alinetmlstl", "name": "Out of aline's mind", "id": "1106509996899135488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1800, "tweet_count": 228914, "listed_count": 15}, "username": "ClagiusClanler", "location": "Gotham City", "name": "Garantia de Desordem", "id": "39511740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 639, "tweet_count": 122851, "listed_count": 13}, "username": "AM_Romera", "name": "antonia", "id": "724052370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 921, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}, "username": "Miriam11300211", "name": "Miriam", "id": "1087444886813593602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}, "username": "amr_cix", "location": "CIX -   - PER\u00da", "name": "POCHO MROSAS", "id": "198579667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 158, "tweet_count": 16209, "listed_count": 0}, "username": "LoveFamily1182", "name": "#FamiliaesVida", "id": "801404401206202368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10712, "following_count": 10659, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "username": "Joclau53", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jose Claudio", "id": "1084525988250353664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 23, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "username": "PsicoGSN", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Psic\u00f3loga Noemi", "id": "1110624130712432640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 109, "tweet_count": 11006, "listed_count": 0}, "username": "KatiEngqui", "name": "kati do vigor", "id": "4774042354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 313, "tweet_count": 76599, "listed_count": 0}, "username": "faiIari", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Larissa faz o L", "id": "305885472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1606, "tweet_count": 32936, "listed_count": 1}, "username": "iiluchan", "name": "ruiza.", "id": "1287025460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 563, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "username": "salem_ribeiro", "location": "Brasil", "name": "S\u00e1lem Ribeiro", "id": "3165445485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 591, "tweet_count": 21295, "listed_count": 0}, "username": "PontualFernanda", "name": "fernanda pontual", "id": "1057416361079726080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 278, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}, "username": "marilattanzibz", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "name": "marianna lattanzi", "id": "1075875495697362944"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21840, "following_count": 182, "tweet_count": 13413, "listed_count": 204}, "username": "balsalobrephd", "location": "Madrid, Spain", "name": "Carlos Balsalobre", "id": "226150116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 434, "tweet_count": 2622, "listed_count": 3}, "username": "ProfesorFuerza", "name": "Chema Pe\u00f1a", "id": "2299963874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 446, "tweet_count": 46341, "listed_count": 0}, "username": "pfvrsbella", "location": "Nikity City", "name": "Isahbera", "id": "4278829282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 375, "tweet_count": 54667, "listed_count": 5}, "username": "srg_9221", "name": "sr.g", "id": "792267985415274496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1287, "tweet_count": 9009, "listed_count": 6}, "username": "Ivanovick65", "location": "Paranagu\u00e1 PR", "name": "Ivanovick voto 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 estou com LULA!", "id": "68983248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 59978, "listed_count": 0}, "username": "MariaGoretteOl3", "name": "Maria Gorette Oliveira", "id": "1102592707799732224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1449, "tweet_count": 11550, "listed_count": 5}, "username": "nairaca", "location": "Rio de Janeiro", "name": "C\u0337r\u0337i\u0337s\u0337t\u0337i\u0337n\u0337a\u0337\ud83e\udd82\ud83c\udf52 \ud835\udd43\ud835\udd4c\ud835\udd43\ud835\udd38 \ud835\udfd9\u04e0 \ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89Check!", "id": "52730891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 250, "tweet_count": 10502, "listed_count": 0}, "username": "_claudianee", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "balzaquiana", "id": "750512343658991616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 88, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "username": "Nessa82608235", "name": "Nessa", "id": "1053763188548911104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 185, "tweet_count": 312034, "listed_count": 0}, "username": "germankiero", "name": "German Villarreal", "id": "4078995195"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231194, "following_count": 1408, "tweet_count": 88667, "listed_count": 361}, "username": "fargosi", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 673, "tweet_count": 7284, "listed_count": 0}, "username": "silviacoraltc", "name": "Silvia Silva", "id": "2996106275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 213, "tweet_count": 13954, "listed_count": 1}, "username": "escorpriana", "name": "priscil\u00e3o \u26a1\ufe0f", "id": "75575404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1135, "tweet_count": 113676, "listed_count": 1}, "username": "profbinhomat", "location": "Siqueira Campos, Brasil", "name": "Cleber de Souza", "id": "357420891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 88, "tweet_count": 3834, "listed_count": 0}, "username": "chicprofM", "location": "Salvador - Bahia", "name": "M", "id": "257262250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5668, "following_count": 4959, "tweet_count": 30616, "listed_count": 14}, "username": "juliapitaluga", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Julia Pitaluga 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "755209024510058499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 99, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "username": "afernandataaqui", "name": "Fernanda", "id": "271206519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1827, "tweet_count": 113653, "listed_count": 0}, "username": "Lecafa70", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Leonardo C Faria", "id": "462467548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 323, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "username": "rubyrgamba", "name": "Rubi.", "id": "2147970505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 58, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "username": "Izabell65976582", "name": "Izabelly", "id": "1074370099077963782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7191, "following_count": 1554, "tweet_count": 29493, "listed_count": 5}, "username": "davifagundes_", "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "name": "Davi Fagundes", "id": "105823464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 3829, "tweet_count": 62416, "listed_count": 0}, "username": "AlexandreSN74", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Al3X@ndr3\ud83d\udea7 4.6\ud83d\udea9", "id": "1163141137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 270, "tweet_count": 13996, "listed_count": 0}, "username": "talveiz", "location": "PI\ud83d\udd01CE ", "name": "haysha", "id": "30913376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 990, "tweet_count": 149335, "listed_count": 15}, "username": "ranicarvalho", "location": "Brazil", "name": "\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f Rani \u00e9 13! \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "112202813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 267, "tweet_count": 5750, "listed_count": 0}, "username": "bugdedeus", "location": "Vale ", "name": "B\u00e1rbara ka\u00edza", "id": "2764821153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6709, "following_count": 7338, "tweet_count": 282278, "listed_count": 120}, "username": "cleide_mariana", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Cleide Mariana", "id": "64041431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 196, "tweet_count": 2474, "listed_count": 0}, "username": "DiasNv", "name": "Emerson Dias", "id": "1586533112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408881, "following_count": 600, "tweet_count": 4776, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 78, "tweet_count": 28787, "listed_count": 0}, "username": "meeriellen", "location": "+55 041", "name": "Merielen D\u2019Oliveira", "id": "46942738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 359, "tweet_count": 9464, "listed_count": 0}, "username": "hclapa", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "lenalapa\ud83d\udca5", "id": "2231372419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 702, "tweet_count": 20344, "listed_count": 12}, "username": "jmartinanton", "location": "Ademuz (Valencia)", "name": "Jos\u00e9 Mart\u00edn", "id": "147954827"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "username": "VOX_Europa_", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "name": "VOX Europa", "id": "1138406986582806529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 365, "tweet_count": 2133, "listed_count": 1}, "username": "RenataB54264155", "name": "renatinha", "id": "1116880186362990592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1992, "tweet_count": 39049, "listed_count": 6}, "username": "gustavoluc07", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "name": "Gustavo L\u00facio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "401556132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1066, "tweet_count": 37164, "listed_count": 0}, "username": "Luanna_23_1", "location": "Goi\u00e2nia/// Brasil", "name": "Lu_", "id": "272672011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 449, "tweet_count": 1720, "listed_count": 0}, "username": "Fabiane237", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "name": "Fabi", "id": "1924527104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24478, "following_count": 9085, "tweet_count": 24182, "listed_count": 11}, "username": "clara1850", "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea", "id": "1093808475057065984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 394, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "username": "cibelyflores", "name": "Cibely Santos", "id": "755787707226451968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 60, "tweet_count": 2068, "listed_count": 0}, "username": "Sofia_Philos", "name": "Sofia Philos", "id": "728964677330407429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 209, "tweet_count": 370064, "listed_count": 0}, "username": "_Count_Zero", "location": "FUCKOKA", "name": "Count_Zero", "id": "47946008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 2908, "tweet_count": 78575, "listed_count": 0}, "username": "cristin81495053", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cristyb", "id": "1090461350655082501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 342, "tweet_count": 9631, "listed_count": 2}, "username": "gutogalo", "location": "Belo Horizonte", "name": "Augusto Vaz", "id": "61357055"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1149817, "following_count": 611, "tweet_count": 23960, "listed_count": 2934}, "username": "Marcelodedois", "name": "Marcelo D2", "id": "78473551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 291, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}, "username": "_alanninha_", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "\u00e1l\u00e3na", "id": "968529859222867968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 527, "tweet_count": 12032, "listed_count": 0}, "username": "AmesmaBianca", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Escitalopram Quetiapina e Macho", "id": "902615150154350592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 657, "tweet_count": 5960, "listed_count": 0}, "username": "Mag_Xisto", "name": "Cor de Canela \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udea9", "id": "885864365777354752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 647, "tweet_count": 19256, "listed_count": 0}, "username": "jainnecosta1", "location": "Entre Rios Bahia \u2764 ", "name": "Jaine\u2079\u2079||\ud83d\ude08", "id": "3711806668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 286, "tweet_count": 56080, "listed_count": 10}, "username": "Lind_25735", "location": "San Fernando", "name": "Carlos Alberto Lind", "id": "2277942457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 9375, "tweet_count": 84027, "listed_count": 16}, "username": "RONUSAN", "location": "Chile.", "name": "RODRIGO NU\u00d1EZ A.", "id": "247414141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 355, "tweet_count": 14990, "listed_count": 0}, "username": "marta_nucci", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "name": "Marta Nucci", "id": "924456146676715520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48483, "following_count": 52168, "tweet_count": 218380, "listed_count": 83}, "username": "alberany_alves", "location": "Santana do Matos, RN - Brasil", "name": "\u24d0\u24db\u24d1\u24d4\u24e1\u24d0\u24dd\u24e8 \uea00", "id": "1563294810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126126, "listed_count": 0}, "username": "passeram", "location": "Brasil", "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "154882680"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 249522, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "username": "elikatakimoto", "location": "Brasil", "name": "Elika Takimoto", "id": "3316550554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 175, "tweet_count": 832, "listed_count": 0}, "username": "BeaVicente16", "location": "\u00c1lvares Machado, Brasil\ud83d\udccd", "name": "Bandana", "id": "1121166099607846913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 90, "tweet_count": 6155, "listed_count": 0}, "username": "sovierica_", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Erica", "id": "918187682899136512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4870, "tweet_count": 159873, "listed_count": 7}, "username": "rbuncker", "location": "Niter\u00f3i/RJ Brasil", "name": "RicardodeAlbuquerque", "id": "54605110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 470, "tweet_count": 5259, "listed_count": 0}, "username": "enzolimv", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udd3e", "id": "4616238147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 444, "tweet_count": 14066, "listed_count": 0}, "username": "marimarianja", "location": "Rio de Janeiro, BR", "name": "MariMari\ud83d\udc99", "id": "875901476656340993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 123, "tweet_count": 1966, "listed_count": 0}, "username": "clarisromeu", "location": "Brasil", "name": "Clara I Ana", "id": "53809189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 466, "tweet_count": 6069, "listed_count": 0}, "username": "PinhoJana", "name": "Jana de Pinho", "id": "1084112363425538049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1221, "tweet_count": 20974, "listed_count": 0}, "username": "sanmartin1065", "location": "Espa\u00f1a", "name": "JoseAntonioSancheZ\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u270c\ufe0f", "id": "2822414756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 149, "tweet_count": 15395, "listed_count": 0}, "username": "jully_vl", "location": "BH", "name": "E agora Jose?", "id": "1686801186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 889, "tweet_count": 21402, "listed_count": 1}, "username": "Ei_Safi", "location": "Centro, Altos", "name": "venenoSa \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "3001397525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 158, "tweet_count": 23386, "listed_count": 0}, "username": "mzfranzoni", "name": "mzfranzoni", "id": "955081245813338112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2645, "tweet_count": 14299, "listed_count": 1}, "username": "mnk_esquerdinha", "location": "30ST Mars.", "name": "Monike Gabriele\u2640\ufe0f\ud83e\udd2f\ud83d\udca3\ud83e\udd40\ud83e\udde0", "id": "371964833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 181, "tweet_count": 11390, "listed_count": 0}, "username": "msfs97250969", "location": "\u65e5\u672c \u5317\u6d77\u9053", "name": "msfs-\u30e6\u30a6", "id": "1145698275342741505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 143, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "username": "M_thews", "location": "Natal, Brasil", "name": "*-*", "id": "940298660071473153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 233, "tweet_count": 18118, "listed_count": 3}, "username": "r4likens", "location": "Brasil - Piau\u00ed - Teresina", "name": "Rafa *se \u00f1 for c/ 2L, \u00f1 sou eu* \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "143426258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1815, "tweet_count": 42238, "listed_count": 0}, "username": "burnd_dreams", "name": "Croc \ud83d\udc0a\ud83c\udff4", "id": "715666354347646980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 2079, "tweet_count": 57421, "listed_count": 4}, "username": "souza_luizsouza", "name": "luizsouza souza", "id": "2513077774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 228, "tweet_count": 6226, "listed_count": 1}, "username": "raphaelteotonio", "name": "Raphael Vilela", "id": "201405024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 350, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "username": "AriannyBaiao", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Arianny Baiao Malaquias", "id": "1060268504929234944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 4300, "tweet_count": 30290, "listed_count": 5}, "username": "josfeit", "name": "Josfeit", "id": "1169990657148116996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1369, "tweet_count": 6332, "listed_count": 8}, "username": "KatiaMa92243305", "name": "Katia Martins", "id": "1145280381056425984"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61384, "following_count": 2736, "tweet_count": 71494, "listed_count": 162}, "username": "renatacorrea", "location": "ponte a\u00e9rea", "name": "Re Corr\u00eaa", "id": "138528069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "username": "TiaoMarreta13", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "id": "206222507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 201, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "username": "4070Agente", "name": "Agente 4070", "id": "1169011027880665091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 99, "tweet_count": 839, "listed_count": 4}, "username": "RdiasOz", "location": "Brazil", "name": "Rodolfo", "id": "39897431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2659, "tweet_count": 15733, "listed_count": 0}, "username": "BrunoNevesRJ1", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "BrunoNevesRJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1043316256298946560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1020, "tweet_count": 383668, "listed_count": 23}, "username": "agesantana", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "name": "Agenilson (Age) Santana", "id": "81948392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4038, "tweet_count": 126860, "listed_count": 3}, "username": "Leomon81746568", "location": "Nerja, Spain", "name": "Leomon", "id": "924739796068683780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 523, "tweet_count": 23623, "listed_count": 0}, "username": "C_Lage520", "name": "Cal_Pessoa", "id": "1099094688857030657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 152, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}, "username": "Jusjardim", "name": "Jardim", "id": "918257174945718272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 806, "tweet_count": 74749, "listed_count": 6}, "username": "muledopadero", "name": "lopes", "id": "1290004693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8988, "following_count": 5848, "tweet_count": 46426, "listed_count": 6}, "username": "mxrvelpanther", "location": "fan account", "name": "j\u00falia maria", "id": "1286117947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 321, "tweet_count": 244, "listed_count": 1}, "username": "MaiaValdo", "name": "valdo maia", "id": "1966496772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1801, "tweet_count": 19288, "listed_count": 8}, "username": "Leegado", "location": "Rio Branco-AC, Brasil", "name": "Elisson", "id": "19186006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 131, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo66954736", "name": "Ricardo Gon\u00e7alves", "id": "1165354413105528833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 207, "tweet_count": 12530, "listed_count": 0}, "username": "Rafael_inveni", "name": "Mr. Brightside", "id": "833372022457659395"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 528658, "following_count": 1614, "tweet_count": 8890, "listed_count": 984}, "username": "augustodeAB", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Augusto de Arruda Botelho", "id": "14171352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1870, "tweet_count": 3243, "listed_count": 0}, "username": "rreis75", "name": "Ricardo Reis", "id": "229017045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 683, "tweet_count": 57503, "listed_count": 0}, "username": "Cassia_psi", "location": "cassiapsi.blogspot.com", "name": "C\u00e1ssia Psi", "id": "105773152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 215, "tweet_count": 2994, "listed_count": 0}, "username": "tetebarile", "name": "Tetebarile", "id": "1040326853641289729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1152, "tweet_count": 17172, "listed_count": 0}, "username": "floordayse", "name": "MARGARIDA", "id": "1132305306162216962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1535, "tweet_count": 17261, "listed_count": 17}, "username": "josemarialbors", "name": "Jose Maria Albors H.", "id": "720880456082698241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5754, "following_count": 4651, "tweet_count": 290642, "listed_count": 14}, "username": "MacielEnes", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Rj", "name": "JUBILEU \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "990053851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 595, "tweet_count": 11920, "listed_count": 1}, "username": "RicardoDamasio_", "name": "Ricardo Dam\u00e1sio", "id": "234444846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 241, "tweet_count": 3439, "listed_count": 0}, "username": "Feminist04", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Ash\ud83e\udd8b", "id": "1047996514797322240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 353, "tweet_count": 26177, "listed_count": 2}, "username": "ivanmaximo1983", "name": "M\u00e1ximo ivan", "id": "2770726003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "username": "meiermq", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 3319, "tweet_count": 62015, "listed_count": 10}, "username": "ItaJK", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "Itacir J. Knechtel \ud83d\ude0e", "id": "85214015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4947, "tweet_count": 84447, "listed_count": 1}, "username": "JeanSmegal", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Jean S.", "id": "77805549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 544, "tweet_count": 20356, "listed_count": 20}, "username": "UrielDos", "location": "Bigua\u00e7u SC", "name": "Uriel S. Nascimento\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "379555847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 522, "tweet_count": 6476, "listed_count": 0}, "username": "oguilhermegunts", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "name": "GUILHERME GUNTS", "id": "887638430804529152"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 118273, "following_count": 1103, "tweet_count": 39975, "listed_count": 199}, "username": "LeonelRadde", "location": "Porto Alegre", "name": "Leonel Radde", "id": "35268237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 580, "tweet_count": 8926, "listed_count": 3}, "username": "vicmanu43", "location": "Brasil", "name": "Victor Abalada", "id": "34045298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 2130, "tweet_count": 6892, "listed_count": 2}, "username": "JPSofi2000", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "LULA 13", "id": "827197881593581568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7245, "following_count": 7428, "tweet_count": 82537, "listed_count": 8}, "username": "zayndijk", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "D\u00ea (taylor\u2019s version)\ud83e\udde3", "id": "725310865147355136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1745, "tweet_count": 127273, "listed_count": 6}, "username": "guscherubina", "location": "Brasil", "name": "GusCherubina", "id": "56354687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 416, "tweet_count": 29483, "listed_count": 0}, "username": "wtf_gabie", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "name": "gabie", "id": "2952105911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 624, "tweet_count": 22716, "listed_count": 0}, "username": "flamboyola", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "name": "a loira do paiero", "id": "831978182735716364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 159, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "username": "Roberta95609446", "name": "R\u00f4", "id": "1097472349253832705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33705, "following_count": 22457, "tweet_count": 74232, "listed_count": 22}, "username": "AliQuintiliano", "location": "S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro", "name": "I speak fluent sarcasm !!!", "id": "1142015000145530880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 527, "tweet_count": 9168, "listed_count": 0}, "username": "Wagner638", "location": "Breves, Brasil", "name": "Wagner", "id": "869352980201566208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1263, "tweet_count": 15598, "listed_count": 2}, "username": "lmbj_", "name": "bluie", "id": "1076510542796341249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 85, "tweet_count": 881, "listed_count": 0}, "username": "EdeEmpanada", "location": "En tu nevera", "name": "hEbA", "id": "1166669292240297985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 267, "tweet_count": 4209, "listed_count": 0}, "username": "paauulaat", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "paula", "id": "3224681885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2730, "tweet_count": 35932, "listed_count": 0}, "username": "eduardofrom", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eduardo Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "167506206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 368, "tweet_count": 66984, "listed_count": 3}, "username": "JSMTUR", "name": "Jos\u00e9 Manuel", "id": "1215520928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 427, "tweet_count": 5316, "listed_count": 0}, "username": "isa_exe", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Isa Marques", "id": "28501451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1661, "tweet_count": 116237, "listed_count": 1}, "username": "MarcioManhesFer", "name": "\ud83d\udea9Marcio Manh\u00e3es", "id": "604996933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 444, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "username": "DoFalha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Falha do S. Paulo \ud83d\udca3", "id": "1138520294430334981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 114, "tweet_count": 9556, "listed_count": 0}, "username": "Bel_Gratidao", "name": "Isabel", "id": "4748812217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 501, "tweet_count": 27861, "listed_count": 26}, "username": "marcelrgoto", "name": "Marcel R Goto", "id": "38598229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1462, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}, "username": "RaymundoQueiro1", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Raymundo Queiroz dos Santos Filho", "id": "749408871626792961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1623, "tweet_count": 100882, "listed_count": 0}, "username": "kwoizz", "name": "lars", "id": "957751248626835456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 970, "tweet_count": 9380, "listed_count": 22}, "username": "DramaQueenZen", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "LuMich", "id": "365722897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 413, "tweet_count": 16411, "listed_count": 1}, "username": "kurtz_paulo", "name": "Paulo K.", "id": "2975584030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1598, "tweet_count": 6403, "listed_count": 4}, "username": "mac3luciano", "location": "Porto Alegre", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea Luciano Machado \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "id": "587083431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 236, "tweet_count": 11126, "listed_count": 0}, "username": "feisabutterfly", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea \ud83e\udd8b\u270a\ud83c\udffd", "id": "877591945329205248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3949, "following_count": 3376, "tweet_count": 13267, "listed_count": 1}, "username": "lifloe", "name": "\u028f\u1d00\u0280\u026a\u0274", "id": "1095735076766314496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 561, "tweet_count": 3001, "listed_count": 1}, "username": "thiagopadoan", "location": "Sampa", "name": "Thiago Padoan", "id": "56956861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 192, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}, "username": "LucasIvair", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "name": "Iva Brasil", "id": "906944625579094016"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031916, "following_count": 1054, "tweet_count": 86606, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 65, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "username": "BaQnI1", "name": "BaQnI", "id": "1121463744083759104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444304, "following_count": 1659, "tweet_count": 60517, "listed_count": 4093}, "username": "jesusmarana", "location": "Madrid", "name": "Jes\u00fas Mara\u00f1a", "id": "268470229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 489, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}, "username": "NeiaOMoura", "location": "Londrina, Paran\u00e1, Brasil", "name": "Edin\u00e9ia Moura", "id": "468624829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9062, "following_count": 829, "tweet_count": 22270, "listed_count": 135}, "username": "pordenonelegge", "location": "Pordenone", "name": "pordenonelegge.it", "id": "499951209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 451, "tweet_count": 4390, "listed_count": 8}, "username": "BrunoZioli", "location": "Campinas!", "name": "Bruno Zioli", "id": "87264417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 402, "tweet_count": 11188, "listed_count": 20}, "username": "Majariego", "location": "Majadahonda, Madrid", "name": "Majariego - Majadahonda", "id": "1665514062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 471, "tweet_count": 28334, "listed_count": 21}, "username": "vhogemann", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "Victor Hogemann", "id": "15378234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 525, "tweet_count": 98374, "listed_count": 3}, "username": "andresoarez", "location": "Braga, Portugal", "name": "Andr\u00e9", "id": "52954672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 648, "tweet_count": 55032, "listed_count": 6}, "username": "FelipeVilhena07", "location": "Bel\u00e9m-PA", "name": "Comunista de Samsung 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe5\u2b50\ufe0f", "id": "137175579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 187, "tweet_count": 23192, "listed_count": 26}, "username": "hencavills", "location": "she/her. bi. 22.", "name": "lexi", "id": "903031847306891265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 552, "tweet_count": 2663, "listed_count": 1}, "username": "jurry_crazy", "name": "Jujuba", "id": "4524363814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 852, "tweet_count": 18550, "listed_count": 10}, "username": "ribeiro_queiros", "location": "Brasil", "name": "Luis Ribeiro", "id": "381802231"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1053, "tweet_count": 19849, "listed_count": 5}, "username": "biebarbosa", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Gabriel", "id": "1934951658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2021, "tweet_count": 23729, "listed_count": 2}, "username": "OliveiraMa5", "name": "Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "712678868495306752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70596, "following_count": 148, "tweet_count": 187548, "listed_count": 0}, "username": "Gazzettino", "location": "Italy", "name": "Gazzettino", "id": "6831142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 131, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "username": "AlexisP51382011", "location": "Yopal, Colombia", "name": "Alexis Porras", "id": "1036097524782821376"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 60, "tweet_count": 3219, "listed_count": 0}, "username": "wil3751", "name": "wil", "id": "158697143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 47, "tweet_count": 1154, "listed_count": 4}, "username": "DeyvidMbl", "location": "Brazil", "name": "Deyvid Luiz", "id": "314922985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1869, "tweet_count": 24763, "listed_count": 33}, "username": "4lifsclover", "location": "Away", "name": "clover", "id": "67757120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 673, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "username": "o_oriya", "name": "Hadija-dija", "id": "3334847019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 2078, "tweet_count": 70212, "listed_count": 14}, "username": "Linsnarede", "location": "Belo Horizonte", "name": "Rodrigo T. Lins", "id": "221436398"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11502, "following_count": 2111, "tweet_count": 25289, "listed_count": 99}, "username": "ricardocorrea", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Ricardo Corr\u00eaa", "id": "13694562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 4780, "tweet_count": 104969, "listed_count": 1}, "username": "italojptorres", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Italo Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2398088182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 3375, "tweet_count": 72814, "listed_count": 6}, "username": "celcarlao", "location": "Brazil", "name": "Carlos VACINA J\u00c1!!! Negacionista, quem te vacinou?", "id": "58458944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1, "tweet_count": 157192, "listed_count": 2}, "username": "descubralivros", "name": "Descubra Livros", "id": "975731264874573826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 335, "tweet_count": 83147, "listed_count": 0}, "username": "Humbertwoo", "name": "Humberto", "id": "67825857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 1902, "tweet_count": 80212, "listed_count": 18}, "username": "queissotay", "location": "Bras\u00edlia", "name": "tay", "id": "141036481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 246, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "username": "NicoliPereira16", "name": "Nicoli Pereira", "id": "998769114821906432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 265, "tweet_count": 4406, "listed_count": 0}, "username": "AlentejoCanela", "name": "jmb 22", "id": "1144777933170630657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52640, "following_count": 23673, "tweet_count": 15310, "listed_count": 78}, "username": "MarceloBackes_", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "id": "1082939283298811904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 4405, "tweet_count": 145411, "listed_count": 0}, "username": "srsmalik", "location": "Brasil", "name": "sam", "id": "2263254709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 330, "tweet_count": 2638, "listed_count": 0}, "username": "MariaDel_Amor", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "name": "Mariquilla", "id": "120121579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2087, "tweet_count": 35021, "listed_count": 1}, "username": "Ingrid14crf", "location": "Nodo Norte, RJ \u2600\ufe0f\u00ba", "name": "Pagodei\u00aea \uea00", "id": "2232960852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1508, "tweet_count": 183880, "listed_count": 17}, "username": "SFerres", "name": "S. Ferres", "id": "349727175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14465, "following_count": 5883, "tweet_count": 23737, "listed_count": 72}, "username": "pedroagbilbao", "name": "Pedro A.Garc\u00edaBilbao", "id": "871279487882842112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 272, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "username": "oriasleal", "location": "Vila Velha-ES", "name": "Leal", "id": "211684024"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 475596, "following_count": 945, "tweet_count": 25280, "listed_count": 696}, "username": "PauloMartins10", "location": "Curitiba", "name": "Paulo Eduardo Martins", "id": "36714942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 284, "tweet_count": 213928, "listed_count": 4}, "username": "geigerantal", "location": "Valencia -Venezuela", "name": "Geiger Antal", "id": "517785662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 6141, "tweet_count": 469420, "listed_count": 9}, "username": "ReyesDi62171857", "location": "Villanueva de la Ca\u00f1ada.Madrid", "name": "ReyesDiaz", "id": "839851068829941760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1011, "tweet_count": 51878, "listed_count": 7}, "username": "marcopolito", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "name": "Marco Polo\u27201\u20e33\u20e3", "id": "130434812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 664, "tweet_count": 7172, "listed_count": 0}, "username": "maizabealves", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "B\u00e9 \u2605", "id": "975108351431503872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 261, "tweet_count": 5676, "listed_count": 3}, "username": "ElizabethV0ltz", "location": "ENTP-genero fluido-\ud83c\udff3\ufe0f\u200dBI\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7", "name": "el1zab3th", "id": "1167310635471736833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31879, "following_count": 2508, "tweet_count": 66645, "listed_count": 66}, "username": "_esthersanz", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Esther Sanz \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd80\ud83e\udd1b\ud83c\udffb", "id": "1000098956318269446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 4138, "tweet_count": 44028, "listed_count": 3}, "username": "4ndr3412", "name": "Comet-San plurirechazo\ud83d\udc99", "id": "1145506508001677315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 48, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "username": "carboaventura", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Carol Boaventura", "id": "2523242760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1064, "tweet_count": 13034, "listed_count": 1}, "username": "supermulheraqui", "location": "Mundo Afora", "name": "#Lula2022\ud83e\udd91", "id": "711757667966918656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1996, "tweet_count": 65966, "listed_count": 17}, "username": "monikcon62", "location": "Barcelona", "name": "M\u00f3nica", "id": "3133413328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 60, "tweet_count": 3594, "listed_count": 1}, "username": "eselescudo", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Es el escudo", "id": "927290633492090880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 607, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}, "username": "erica_beltrame", "location": "Piracicaba/Brasil", "name": "\u00c9rica Beltrame", "id": "34676372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 5003, "tweet_count": 50836, "listed_count": 0}, "username": "01zehninguem", "location": "Teocracia Pentecostal Fascista", "name": "Minist\u00e9rio da Mamadeira de Piroca", "id": "112045089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1144, "tweet_count": 4751, "listed_count": 11}, "username": "marcusalmeida", "location": "Mag\u00e9,Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Marcus Almeida", "id": "22255699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 486, "tweet_count": 2207, "listed_count": 0}, "username": "SuicidioDoBem", "location": "Osasco, Brasil", "name": "Sr. Mathlixo", "id": "863652800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4796, "following_count": 3345, "tweet_count": 80579, "listed_count": 37}, "username": "Aixinetas", "location": "Rep\u00fablica de Ateolandia", "name": "Bielungo", "id": "222551238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 446, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "username": "julialopes2108", "name": "J\u00falia Nazar\u00e9 L. Rodrigues", "id": "2945135403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1683, "tweet_count": 169102, "listed_count": 38}, "username": "CamilaBH", "location": "BH", "name": "T_AMO_DEMOCRACIA", "id": "58237276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 291, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "username": "GarotoDeAlagoas", "name": "Igo Marques", "id": "1163890287195938816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2801, "tweet_count": 214998, "listed_count": 8}, "username": "Psvpaulo", "location": "Santiago, Chile", "name": "voto \u00fatil derrota o in\u00fatil", "id": "225431190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 830, "tweet_count": 27991, "listed_count": 1}, "username": "MarcioSlo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "M\u00e1rcio Oliveira", "id": "1447665072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 860, "tweet_count": 66287, "listed_count": 8}, "username": "RenatinhaRangel", "location": "Sport Club do Recife ", "name": "Renata \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddbd", "id": "69125570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 3129, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}, "username": "mvgodoipereira", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Marcos Vinicius", "id": "1128718183710507009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 999, "tweet_count": 74913, "listed_count": 0}, "username": "marcosmelo47", "name": "Marcos Melo /\u2720/\u2720/\u2720/\u2720/\u2720/", "id": "349614970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 3866, "tweet_count": 39650, "listed_count": 1}, "username": "senhora__h", "location": "Belo Horizonte, MG", "name": "Sra. H \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "id": "890955045730209793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200755, "following_count": 257, "tweet_count": 11448, "listed_count": 356}, "username": "EuSouMBC", "location": "Brasil", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "id": "852352465525776384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 261, "tweet_count": 19096, "listed_count": 0}, "username": "maestroarnon", "name": "Arnon Oliveira", "id": "133673143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 370, "tweet_count": 43094, "listed_count": 1}, "username": "lss_santos", "location": "Belo Horizonte", "name": "Leandro Santos", "id": "172372961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1001, "tweet_count": 151585, "listed_count": 0}, "username": "fasufa_fabiana", "location": "Orlando, FL", "name": "Fabiana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #B22", "id": "2839807197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1059, "tweet_count": 5224, "listed_count": 0}, "username": "_biafig", "location": "C\u00e2mara dos Deputados - Bras\u00edlia", "name": "Beatriz Figueiredo \ud83d\udea9", "id": "118245338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 232, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}, "username": "Lilian07321331", "name": "Lilian", "id": "1152801560272998400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411715, "following_count": 2721, "tweet_count": 27163, "listed_count": 410}, "username": "rmotta2", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Roberto Motta", "id": "33071040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 169, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "username": "jorge_rey72", "name": "jorge rey gonzalez", "id": "537114443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15317, "following_count": 1395, "tweet_count": 13983, "listed_count": 87}, "username": "jcamposasensi", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "name": "Jorge Campos Asensi", "id": "2380699632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2098, "tweet_count": 34473, "listed_count": 1}, "username": "guilhermecusto2", "location": "brasil", "name": "guilherme custodio", "id": "331774929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 522, "tweet_count": 1918, "listed_count": 7}, "username": "joanacamila", "location": "Brasil", "name": "Joana Camila", "id": "64938418"}], "tweets": [{"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "author_id": "155526308", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175426754753814529"}, {"text": "@ldrtx @LuisCar95647515 @RonanBNU @gilmarmendes Se culparem os bandidos,  levsm chumbo na hora! E nesses casos,  o sil\u00eancio \u00e9 sepulcral na comunidade.  Ningu\u00e9m pode falar que foi o bandido que matou!!!\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "in_reply_to_user_id": "88036637", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "92961143", "edit_history_tweet_ids": ["1175755367717974016"], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 47, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175753998495821824"}], "created_at": "2019-09-22T12:54:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175755367717974016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175432710996840451"}, {"text": "@korviliath @ayubrazil A morte da \u00c1gata n\u00e3o foi planejada. Rhuan teve o p\u00eanis decepado e sofreu muito! Foi morto por ser homem, a m\u00e3e e a companheira do PCdoB o odiavam. Infelizmente a esquerda se calou sim! Que quem matou \u00c1gata pague pelo crime!", "in_reply_to_user_id": "830622725408509952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110313104", "edit_history_tweet_ids": ["1175592017654681600"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5602, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.5879, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "korviliath", "id": "830622725408509952"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175516590726627329"}], "created_at": "2019-09-22T02:05:53.000Z", "geo": {"place_id": "62cbcbb710badc1b"}, "lang": "pt", "id": "1175592017654681600"}, {"text": "N\u00c3O \u00c9 GUERRA, \u00c9 EXTERM\u00cdNIO \n\nNesse projeto de EXTERM\u00cdNIO, quem veste farda pra defender o Estado e os detentores do poder tamb\u00e9m tomba. E esse msm estado n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed, aparece no enterro com a bandeira do estado RJ, d\u00e1 uma entrevista e acabou!! \n\nPolicial baleado em Triagem https://t.co/InuPKqLhPU", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/InuPKqLhPU", "expanded_url": "https://twitter.com/BuubaAguiar/status/1175446526249902081/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/InuPKqLhPU", "media_key": "7_1175446395383418881"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 216, "probability": 0.7445, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 740, "reply_count": 126, "like_count": 4304, "quote_count": 141}, "author_id": "88753650", "edit_history_tweet_ids": ["1175446526249902081"], "created_at": "2019-09-21T16:27:45.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1175446526249902081"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "SingaporeGP"}]}, "text": "Anche Leclerc passa al cambio gomme: hard anche nel suo caso. Rientra 8\u00b0 dietro a Vettel!\n#SingaporeGP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2316854743", "edit_history_tweet_ids": ["1175754374796251136"], "created_at": "2019-09-22T12:51:02.000Z", "lang": "it", "id": "1175754374796251136"}, {"text": "@joaopedrolcv @Mister_UGA @BrVcb @MauMeirelles Aguardando os n\u00fameros da gest\u00e3o passada!!!!", "in_reply_to_user_id": "941236668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227643045", "edit_history_tweet_ids": ["1175754215442059270"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaopedrolcv", "id": "941236668"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "MauMeirelles", "id": "19608629"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175753170569613312"}], "created_at": "2019-09-22T12:50:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175754215442059270"}, {"text": "S\u00f3 de \ud83d\udc40 na lacra\u00e7\u00e3o fazendo campanha contra a viol\u00eancia no Rio... Desculpa, mas tem muitos ali que todos sabem que gostam muito da farinha e da erva... Alimentam o mecanismo e querem bancar a paz? Hipocritas! \u00c9 o Poste mijando no cachorro...", "public_metrics": {"retweet_count": 5996, "reply_count": 3698, "like_count": 37531, "quote_count": 992}, "author_id": "279854727", "edit_history_tweet_ids": ["1175513540461060098"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-09-21T20:54:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175513540461060098"}, {"text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "in_reply_to_user_id": "1726382402", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "author_id": "1726382402", "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}], "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "lang": "es", "id": "1175723000450166784"}, {"text": "@LiaFerreiraGom2 @DiegoRibasdeMa1 @DoOraculo @MARCIOTOBIAS6 @martins_binha @jairbolsonaro https://t.co/pkcLQMlXPi", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pkcLQMlXPi", "expanded_url": "https://twitter.com/William_WS01/status/1175753170557067264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pkcLQMlXPi", "media_key": "3_1175753159697936386"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "DiegoRibasdeMa1", "id": "1147518716843876352"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "DoOraculo", "id": "1065601464083595264"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MARCIOTOBIAS6", "id": "1490340417623273474"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "martins_binha", "id": "3149484777"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "724003686863740933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183949484", "edit_history_tweet_ids": ["1175753170557067264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175749925675700224"}], "created_at": "2019-09-22T12:46:14.000Z", "lang": "qme", "id": "1175753170557067264"}, {"text": "@adrianoquites @_KallOliveira @Crist_Math @bielmarcola @henriolliveira @FabioPorchat A \u00faltima que falou de fascismo comigo. https://t.co/pB9fjX3ogb", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/pB9fjX3ogb", "expanded_url": "https://twitter.com/crovimgx420/status/1175751219400384519/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pB9fjX3ogb", "media_key": "3_1175751213499002880"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adrianoquites", "id": "85174938"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "_KallOliveira", "id": "46001336"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Crist_Math", "id": "1064882423140364290"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "bielmarcola", "id": "917004187975774209"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "in_reply_to_user_id": "85174938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887455091082637313", "edit_history_tweet_ids": ["1175751219400384519"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175750153942253570"}], "created_at": "2019-09-22T12:38:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1175751219400384519"}, {"text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "author_id": "894281995689349120", "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175700110438801408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "\u00c9oCoring\u00e3o"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/rVvuOxzSax", "expanded_url": "https://twitter.com/Corinthians/status/1175580722788294657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVvuOxzSax", "media_key": "16_1175575389189619712"}]}, "text": "\ud83c\udfa9\n\n#\u00c9oCoring\u00e3o https://t.co/rVvuOxzSax", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 28, "like_count": 1739, "quote_count": 45}, "author_id": "44627459", "edit_history_tweet_ids": ["1175580722788294657"], "created_at": "2019-09-22T01:21:00.000Z", "lang": "und", "id": "1175580722788294657"}, {"text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "author_id": "4690224271", "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752218944950277"}, {"text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "author_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175071018773356552"}, {"text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "194132842", "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "lang": "es", "id": "1175583670058573829"}, {"text": "Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2ncia quanto o Mc Rea\u00e7a\" pra fazer o presidente lamentar. https://t.co/bHf9f2iwvE", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/bHf9f2iwvE", "expanded_url": "https://twitter.com/augustodeAB/status/1175561312216260609", "display_url": "twitter.com/augustodeAB/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "2767963021", "edit_history_tweet_ids": ["1175650016159031296"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175561312216260609"}], "created_at": "2019-09-22T05:56:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175650016159031296"}, {"text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "author_id": "1629241", "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175460438085120000"}, {"text": "@biganju Sin videojuegos ni cerveza Gabi pierde la cabeza?", "in_reply_to_user_id": "118861033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538565081", "edit_history_tweet_ids": ["1175751140018925568"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "biganju", "id": "118861033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175750861559144449"}], "created_at": "2019-09-22T12:38:10.000Z", "lang": "es", "id": "1175751140018925568"}, {"text": "Globo exibe o filme Esquadr\u00e3o Suicida na Tela Quente | Observat\u00f3rio da Televis\u00e3o https://t.co/CtBgzF0eBu https://t.co/FoLHLDreIL", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CtBgzF0eBu", "expanded_url": "http://bit.ly/30F4pf1", "display_url": "bit.ly/30F4pf1"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FoLHLDreIL", "expanded_url": "https://twitter.com/TVObservatorio/status/1175686714200866816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FoLHLDreIL", "media_key": "3_1175686712468660224"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.3966, "type": "Other", "normalized_text": "Televis\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1869929936", "edit_history_tweet_ids": ["1175686714200866816"], "created_at": "2019-09-22T08:22:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175686714200866816"}, {"text": "\u26a1\ufe0f Gilmar Mendes fala sobre morte de \u00c1gatha e diz que 'uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica eficiente deve se pautar pelo respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 vida humana'\nhttps://t.co/S6s4ZQub94", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/S6s4ZQub94", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1175737934625951744", "display_url": "twitter.com/i/events/11757\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1175737934625951744"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 86, "like_count": 299, "quote_count": 14}, "author_id": "4172587277", "edit_history_tweet_ids": ["1175745294635536384"], "created_at": "2019-09-22T12:14:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745294635536384"}, {"text": "ningu\u00e9m est\u00e1 a dizer que o facto da menina se ter suicidado n\u00e3o \u00e9 grave mas fazer isso num s\u00edtio p\u00fablico e com tanta gente \u00e9 s\u00f3 est\u00fapido tp (??)", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 8}, "author_id": "843235222519005184", "edit_history_tweet_ids": ["1175140366590390274"], "created_at": "2019-09-20T20:11:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175140366590390274"}, {"text": "Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vaya al cine a pagar 8\u20ac por ver sus pel\u00edculas. Absurdo y suicida tiro en el pie. Luego se quejan de que cuesta mucho poner en marcha la financiaci\u00f3n del film", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "362705314", "edit_history_tweet_ids": ["1175392487562719232"], "created_at": "2019-09-21T12:53:01.000Z", "lang": "es", "id": "1175392487562719232"}, {"text": "@Fabiomarccelo35 @yasminnnnnpires @atilaroque @monicabergamo Mas j\u00e1 sabem que s\u00e3o os respons\u00e1veis, os pr\u00f3prios policiais.", "in_reply_to_user_id": "226541147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751964590204973056", "edit_history_tweet_ids": ["1175749359193010177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fabiomarccelo35", "id": "226541147"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "yasminnnnnpires", "id": "182135385"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "atilaroque", "id": "55899260"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175739733676318720"}], "created_at": "2019-09-22T12:31:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175749359193010177"}, {"text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1641726319", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "lang": "es", "id": "1175583753059667968"}, {"text": "@memobarba @raymundotenorio Dejar de avanzar (crecimiento) porque te dicen que solo  necesitamos tener el motor encendido, es dolorosamente soportable. Pero meter reversa con una nueva \"empresa del estado\" es suicida, ninguna empresa totalmente en manos del estado ha sido productiva.", "in_reply_to_user_id": "57398614", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "224674890", "edit_history_tweet_ids": ["1172541484492607490"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "memobarba", "id": "57398614"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172325435339759618"}], "created_at": "2019-09-13T16:04:09.000Z", "geo": {"place_id": "a0536fb1dd01b8d5"}, "lang": "es", "id": "1172541484492607490"}, {"text": "Daniel Salaverry a Pedro Olaechea: \"\u00bfUsted est\u00e1 deslizando que Rosa Bartra encarpet\u00f3 caso TC?\" \u25ba  https://t.co/ErMDEQaOTC", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ErMDEQaOTC", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/daniel-salaverry-pedro-olaechea-seria-gravisimo-rosa-bartra-haya-dilatado-eleccion-tc-noticia-nndc-678115", "display_url": "elcomercio.pe/politica/danie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/daniel-salaverry-pedro-olaechea-seria-gravisimo-rosa-bartra-haya-dilatado-eleccion-tc-noticia-nndc-678115-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Salaverry"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4978, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 19, "like_count": 88, "quote_count": 3}, "author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1175093320848236545"], "created_at": "2019-09-20T17:04:14.000Z", "lang": "es", "id": "1175093320848236545"}, {"text": "@naosalvo Com esse curr\u00edculo, provavelmente no esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "20166847", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 326, "quote_count": 0}, "author_id": "1052382922718756864", "edit_history_tweet_ids": ["1175394467723075585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175391605026631680"}], "created_at": "2019-09-21T13:00:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175394467723075585"}, {"text": "@paulocruzphi @GustavoNogy Eu estava na linha amarela no dia que isto aconteceu . Tudo come\u00e7ou numa emboscada que os bandidos fizeram a uma viatura da pol\u00edcia que estava a uns 50 metros na minha frente. Os PM que estavam cercados por bandidos q estavam na favela pediram ajuda ao Bope. Dessa troca de tiros.", "in_reply_to_user_id": "1913011345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "55708325", "edit_history_tweet_ids": ["1175524453331230720"], "entities": {"annotations": [{"start": 280, "end": 283, "probability": 0.3752, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulocruzphi", "id": "1913011345"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "GustavoNogy", "id": "1061375627490672640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175521716476502018"}], "created_at": "2019-09-21T21:37:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175524453331230720"}, {"text": "@FabioPorchat E a\u00ed Porchat.\nNo mesmo dia. A pol\u00edcia. Que vc est\u00e1 criminalisando por um ato (uma v\u00edtima inocente dessa guerra, e at\u00e9 com excesso por parte da pol\u00edcia)\nNo mesmo dia mataram mais um policial. (D\u00e9cimo quinto em 2019)\nCad\u00ea a revolta???", "in_reply_to_user_id": "33804533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52200346", "edit_history_tweet_ids": ["1175746635516862465"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Porchat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580104489148417"}], "created_at": "2019-09-22T12:20:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1175746635516862465"}, {"text": "L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es parlar\u00e0 d\u2019ell com 'el cancer\u00f3s'\u2026\u00e9s b\u00e8stia reduir una persona a 'un su\u00efcida'\"\nUn reportatge de @CarlaBenitoG\nhttps://t.co/S4Uf9Zstvj", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/S4Uf9Zstvj", "expanded_url": "http://catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-a-una-mort-per-suicidi-dun-esser-estimat-la-importancia-de-parlar-convertit-en-associacio/", "display_url": "catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "CarlaBenitoG", "id": "263194109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "921613332", "edit_history_tweet_ids": ["1175650936372355073"], "created_at": "2019-09-22T06:00:00.000Z", "lang": "ca", "id": "1175650936372355073"}, {"text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/NMaR8GPk2r v\u00eda @EsPapageno", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NMaR8GPk2r", "expanded_url": "http://papageno.es/adicciones-drogas-y-alcohol-en-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/adicciones-dro\u2026"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1175340038466523136"], "created_at": "2019-09-21T09:24:36.000Z", "lang": "es", "id": "1175340038466523136"}, {"text": "O Santos perdeu para cir\u00fargico Gr\u00eamio, que aplicou 3 a 0 na Vila Belmiro. Com o resultado, os santistas ficam 8 pontos atr\u00e1s do Flamengo.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 426, "quote_count": 2}, "author_id": "821168099168833537", "edit_history_tweet_ids": ["1175590350007783424"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9606, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4917, "type": "Organization", "normalized_text": "Vila Belmiro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:59:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1175590350007783424"}, {"text": "as vezes eu fico triste por pensar que a vida muitas vezes de fato funciona assim https://t.co/zKN8OIXjlb", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zKN8OIXjlb", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtsRelatable/status/1149645808427343873/video/1", "display_url": "twitter.com/ArtsRelatable/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22761, "reply_count": 86, "like_count": 50659, "quote_count": 990}, "author_id": "1173394517266972672", "edit_history_tweet_ids": ["1175153142570323969"], "created_at": "2019-09-20T21:01:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175153142570323969"}, {"text": "https://t.co/ueLloLxRyD", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ueLloLxRyD", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29138218/jai-courtney-the-suicide-squad-diferente-escuadron-suicida/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19913847", "edit_history_tweet_ids": ["1175734051514327040"], "created_at": "2019-09-22T11:30:16.000Z", "lang": "zxx", "id": "1175734051514327040"}, {"text": "Desde Servei de Psiquiatria HCIN seguim amb les formacions sobre maneig conductes suicides a professionals d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria. Pioners en Programa d'Atenci\u00f3 al Pacient Suicida (APS) amb t\u00e8cniques de simulaci\u00f3.\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/zg9r9WyWnG", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/zg9r9WyWnG", "expanded_url": "https://twitter.com/HospitaldeInca/status/1139563464744214528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zg9r9WyWnG", "media_key": "3_1139563457790054401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2680288068", "edit_history_tweet_ids": ["1139563464744214528"], "created_at": "2019-06-14T16:01:16.000Z", "lang": "ca", "id": "1139563464744214528"}, {"text": "10 favs y me pongo el calamardo suicida como foto de perfil https://t.co/pAAhptkgJ0", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pAAhptkgJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/AsiGarSan/status/1175744840203677702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAAhptkgJ0", "media_key": "3_1175744833354457088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "4416856673", "edit_history_tweet_ids": ["1175744840203677702"], "created_at": "2019-09-22T12:13:08.000Z", "lang": "es", "id": "1175744840203677702"}, {"text": "Os casos de mortes resultantes de a\u00e7\u00f5es policiais nas favelas s\u00e3o alarmantes. \u00c1gatha \u00e9 a quinta crian\u00e7a morta em tiroteios no RJ neste ano. Ao total, 16 foram baleadas no per\u00edodo. Uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica eficiente deve se pautar pelo respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 vida humana", "public_metrics": {"retweet_count": 3576, "reply_count": 10169, "like_count": 23808, "quote_count": 1174}, "author_id": "859495277031501824", "edit_history_tweet_ids": ["1175600277136793602"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5022, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:38:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175600277136793602"}, {"text": "@isentoes2 eles naum perdoam nem crian\u00e7a. se tem um corpo inerte, lah estarao eles, fazendo o caixao de palanque. abomin\u00e1veis.", "in_reply_to_user_id": "2240128740", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1041386795198545921", "edit_history_tweet_ids": ["1175745631794737153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175742107862077440"}], "created_at": "2019-09-22T12:16:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175745631794737153"}, {"text": "Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia empreendido pelo comunismo sovi\u00e9tico, que era liderado por Stalin - porque n\u00e3o \u00e9 criminalizado como \u00e9 o nazismo?", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "author_id": "112699057", "edit_history_tweet_ids": ["1175559646259474433"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7002, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-09-21T23:57:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1175559646259474433"}, {"text": "@Carlo213Ge @SonoproprioMe @kraysius @IlComunitarista @VoceIddio @EmpfindsamerS @laetranger @CScrotone No. Solo a chi guarda all'euro e poi vuole la flat tax, la caccia al negro, gli shock fiscali, etc, etc. \nInsomma, gli elettori della lega.", "in_reply_to_user_id": "834183191195955200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572866310", "edit_history_tweet_ids": ["1175742058746658816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "sonopropriome", "id": "1250114376885063688"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "kraysius", "id": "4825381937"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "IlComunitarista", "id": "1101815305771327488"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "VoceIddio", "id": "1058712916856369153"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "EmpfindsamerS", "id": "1024702799215509504"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "laetranger", "id": "929318281529511936"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "CScrotone", "id": "97200408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175741761785929730"}], "created_at": "2019-09-22T12:02:05.000Z", "lang": "it", "id": "1175742058746658816"}, {"text": "@claudiosavoia MIRADA APAGADA,SONRISA FORZADA, SOLO ESTIRA LA BOCA EN UN RICTUS Q PRETENDE SER SONRISA....NO ALCANZA PARA ENGA\u00d1AR A NADIE...\u00c9STA, ANTES D CAER PRESA,SE SUICIDA. QUIERA DIOS Q ME EQUIVOQUE", "in_reply_to_user_id": "202352090", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "767418890104217600", "edit_history_tweet_ids": ["1175588414319730688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175515797994840067"}], "created_at": "2019-09-22T01:51:34.000Z", "lang": "es", "id": "1175588414319730688"}, {"text": "@chechucori @edufeiok che te cuento q en Lanus y Quilmes hay 5 veces mas pobres y el triple de comedores,,recorran y lo veran,,y municipios pro con recursos,..sigan en la boludez q en Octubre sacamos 55% a 33%,,a llorar a la iglesia,tuvieron 4 a\u00f1os y FRACASARON ,,FUIRA,,NUNCA MAS CONSEVADORES NEO,CHAU", "in_reply_to_user_id": "1396067708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1700144228", "edit_history_tweet_ids": ["1175636323027357696"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "Lanus"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8917, "type": "Place", "normalized_text": "Quilmes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chechucori", "id": "1396067708"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175543411857866752"}], "created_at": "2019-09-22T05:01:56.000Z", "lang": "es", "id": "1175636323027357696"}, {"text": "\ud83d\udc46El otro habr\u00e1 pagado, o m\u00e1s bien no estudia m\u00e1s las cosas, que a lo mejor te equivocas y no es as\u00ed por un motivo que \u00e9l ya sabe y t\u00fa todav\u00eda no, y t\u00fa a\u00fan tendr\u00e1s que pagar por eso. Y te dar\u00e9 una pista! El que va a prisi\u00f3n por un asesinato, est\u00e1 m\u00e1s cerca de... \ud83d\udc47", "in_reply_to_user_id": "2766511651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766511651", "edit_history_tweet_ids": ["1175745529973825543"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175745525691420679"}], "created_at": "2019-09-22T12:15:53.000Z", "lang": "es", "id": "1175745529973825543"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "author_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1169247047020613632"}, {"text": "@alonso_dm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Se empieza as\u00ed, lo siguiente ser\u00e1: \"papa, voy a votar a podemos, hay que luchar contra la hyper derecha extrema cat\u00f3lica, adem\u00e1s me voy a la casa com\u00fan que nos pertenece por derecho a vivir con mi novia feminista transfluida. Que te den opresor de mierda.\"", "in_reply_to_user_id": "204348114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081887929910415360", "edit_history_tweet_ids": ["1175736104034738176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175713704521994240"}], "created_at": "2019-09-22T11:38:25.000Z", "lang": "es", "id": "1175736104034738176"}, {"text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174794946760626182"}, {"text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "95338132", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "lang": "es", "id": "1173678464249077762"}, {"text": "@folha @BoladoNeves Isso : \n\nhttps://t.co/rPmICCw1WD", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/rPmICCw1WD", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/video-mostra-traficante-atirando-com-arma-de-guerra-em-homenagem-rogerio-157-22251185", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/video-most\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955786398736543744", "edit_history_tweet_ids": ["1175663163808915456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175463210423640064"}], "created_at": "2019-09-22T06:48:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175663163808915456"}, {"text": "O munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo hoje completa 129 anos. Parab\u00e9ns! https://t.co/2zsRXSVokr", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2zsRXSVokr", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1175741656215248897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2zsRXSVokr", "media_key": "3_1175741654734725120"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 1195, "like_count": 1707, "quote_count": 130}, "author_id": "971110539169591298", "edit_history_tweet_ids": ["1175741656215248897"], "created_at": "2019-09-22T12:00:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1175741656215248897"}, {"text": "\"Permitir a Iglesias en un Gobierno de coalici\u00f3n era suicida\". El consultor Luis Arroyo, ex asesor de S\u00e1nchez, analiza el escenario en entrevista con @LPOEsp \n\nhttps://t.co/pfZusPqQnF", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/pfZusPqQnF", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.es/nota/81644-permitir-a-iglesias-en-un-gobierno-de-coalicion-era-suicida/", "display_url": "lapoliticaonline.es/nota/81644-per\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.lapoliticaonline.com/espana/nota/81644-permitir-a-iglesias-en-un-gobierno-de-coalicion-era-suicida/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5053, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Arroyo"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 157, "username": "LPOEsp", "id": "1072894978941218816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "1072894978941218816", "edit_history_tweet_ids": ["1175356495598379008"], "created_at": "2019-09-21T10:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1175356495598379008"}, {"text": "Voc\u00ea \u00e9 tudo na minha vida, beb\u00ea \u2764 https://t.co/rSZ1a2EQb8", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rSZ1a2EQb8", "expanded_url": "https://twitter.com/Jungkook_bl/status/1175622130974777344", "display_url": "twitter.com/Jungkook_bl/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1175156650648453126", "edit_history_tweet_ids": ["1175624284053618688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175622130974777344"}], "created_at": "2019-09-22T04:14:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175624284053618688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Witzel"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a \u00faltima v\u00edtima, mas logo teremos uma pr\u00f3xima se a sanha genocida de Witzel n\u00e3o for parada. Meu mais profundo pesar a mais uma fam\u00edlia q sangra. #aculpa\u00e9dowitzel", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 14, "like_count": 861, "quote_count": 11}, "author_id": "110522807", "edit_history_tweet_ids": ["1175458416384516097"], "created_at": "2019-09-21T17:15:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175458416384516097"}, {"text": "@Bolsonaro_Ce @pirescarol Vc acha que est\u00e1 ok? Se ponha no lugar, e se fosse a sua filha?", "in_reply_to_user_id": "1021143409124433920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057584042743382016", "edit_history_tweet_ids": ["1175737995481309185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bolsonaro_Ce", "id": "1021143409124433920"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175581702242144256"}], "created_at": "2019-09-22T11:45:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175737995481309185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 82, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/1SwAvNaiiE", "expanded_url": "https://glo.bo/2OcLpBZ", "display_url": "glo.bo/2OcLpBZ", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/21/homem-se-afoga-apos-pedido-de-casamento-debaixo-dagua.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/00e2mHxq3H", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175733983629328384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/00e2mHxq3H", "media_key": "3_1175524810199318528"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "text": "Homem se afoga ap\u00f3s pedido de casamento debaixo d'\u00e1gua https://t.co/1SwAvNaiiE #G1 https://t.co/00e2mHxq3H", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 84, "like_count": 846, "quote_count": 117}, "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1175733983629328384"], "created_at": "2019-09-22T11:30:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175733983629328384"}, {"text": "\"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida \nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\n Mas estou-me a cagar para eles Pensamento sta na fuckin guita \"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037081067193335810", "edit_history_tweet_ids": ["1175544732539379712"], "created_at": "2019-09-21T22:57:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175544732539379712"}, {"text": "@whuacasi A es de la banda del suicida, se toma como de quien viene , nada", "in_reply_to_user_id": "21617951", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "edit_history_tweet_ids": ["1172663662449872896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172586006278787072"}], "created_at": "2019-09-14T00:09:38.000Z", "lang": "es", "id": "1172663662449872896"}, {"text": "@cbalsalobre @RamnCid2 Yo, con mis marcas, tengo estimado un 20% de diferencia entre rebote en colchoneta y algo mas parecido al standard de powerlifting. Un 20% dejar\u00eda unos 240, que seguir\u00edan siendo brutales hasta para un +130 que era", "in_reply_to_user_id": "226150116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2299963874", "edit_history_tweet_ids": ["1175736901304815617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CBalsalobre", "id": "1445363990377414660"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "RamnCid2", "id": "1507247894457372698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175734604373905411"}], "created_at": "2019-09-22T11:41:36.000Z", "lang": "es", "id": "1175736901304815617"}, {"text": "Ah. Bueno...\nDisolv\u00e1mosla y que reine el delito...\nUn tweet suicida. https://t.co/5EyJAK5YNs", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5EyJAK5YNs", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1175386694331379712", "display_url": "twitter.com/RestaurARG/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1175387602461048832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175386694331379712"}], "created_at": "2019-09-21T12:33:36.000Z", "lang": "es", "id": "1175387602461048832"}, {"text": "Existe algum estudo que mensura as tentativas de contato que um suicida faz pra pedir ajuda e \u00e9 ignorado? \u00c9 uma curiosidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "112202813", "edit_history_tweet_ids": ["1175655498617643008"], "created_at": "2019-09-22T06:18:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175655498617643008"}, {"text": "O v\u00eddeo \u00e9 terr\u00edvel, aconteceu agora de tarde, policial baleado na cabe\u00e7a, mais uma fam\u00edlia \u00f3rf\u00e3. Estamos em guerra, \u00e9 triste demais. N\u00e3o relativizem os marginais, eles s\u00e3o cru\u00e9is e assassinos. Que Deus venha consolar sua fam\u00edlia. https://t.co/oU5TgHFzbT", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/oU5TgHFzbT", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1175523070943137792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oU5TgHFzbT", "media_key": "7_1175522920115974144"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2981, "reply_count": 1229, "like_count": 15246, "quote_count": 990}, "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1175523070943137792"], "created_at": "2019-09-21T21:31:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175523070943137792"}, {"text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "author_id": "1138406986582806529", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174669599645872128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro #ACulpaEDoWitzel foi a hashtag usada hoje pela esq para fazer palanque em cima da morte de uma crian\u00e7a inocente, v\u00edtima de um sistema que sempre estimulou a impunidade e a bandidagem. Agora morreu um policial, v\u00edtima do mesmo sistema. Algu\u00e9m sabe a hashtag que a esquerda criou?", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 41, "like_count": 154, "quote_count": 1}, "author_id": "1093808475057065984", "edit_history_tweet_ids": ["1175586136242233345"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175565561692139521"}], "created_at": "2019-09-22T01:42:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175586136242233345"}, {"text": "Temos que parar de chamar o que o Witzel est\u00e1 fazendo de \u201cpol\u00edtica de seguran\u00e7a\u201d isso \u00e9 exterm\u00ednio, genoc\u00eddio, assassinato n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtica de  seguran\u00e7a !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1887, "reply_count": 232, "like_count": 11060, "quote_count": 49}, "author_id": "78473551", "edit_history_tweet_ids": ["1175536133096312841"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-21T22:23:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175536133096312841"}, {"text": "Fanta suicida https://t.co/DExowWhWhp", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/DExowWhWhp", "expanded_url": "https://twitter.com/_alanninha_/status/1175448650236989440", "display_url": "twitter.com/_alanninha_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "902615150154350592", "edit_history_tweet_ids": ["1175621866825949184"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175448650236989440"}], "created_at": "2019-09-22T04:04:29.000Z", "lang": "es", "id": "1175621866825949184"}, {"text": "@eyeofperegrine Cris, Claro que fiquei chateado, e muito com a morte da menina. Postei a minha indigna\u00e7\u00e3o aos usu\u00e1rios famosos de plant\u00e3o, postando Luto Pelo Rio a mando de partido. Isso me indignou mais ainda... Triste politizarem uma trag\u00e9dia...", "in_reply_to_user_id": "317751862", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 598, "like_count": 2275, "quote_count": 119}, "author_id": "279854727", "edit_history_tweet_ids": ["1175637284114378752"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eyeofperegrine", "id": "317751862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175635847074500610"}], "created_at": "2019-09-22T05:05:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1175637284114378752"}, {"text": "\u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalos en Rancagua. Cuando en la historia del poder judicial se hab\u00eda suicidado un Juez de la Republica. \nVeremos si Carroza llega a la Suprema.", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "247414141", "edit_history_tweet_ids": ["1175381603310342145"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Carroza"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:09:46.000Z", "lang": "es", "id": "1175381603310342145"}, {"text": "Fazem barulho por um HQ com um beijo gay e se silenciam diante uma morte violenta de uma crian\u00e7a. Para Bolsonaros, Witzel, Crivella e seus pares, o amor incomoda. A viol\u00eancia n\u00e3o.\n\nQue esse sil\u00eancio fique registrado nos livros de hist\u00f3ria.", "public_metrics": {"retweet_count": 3316, "reply_count": 79, "like_count": 13782, "quote_count": 56}, "author_id": "3316550554", "edit_history_tweet_ids": ["1175602954449170432"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Crivella"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:49:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175602954449170432"}, {"text": "https://t.co/pTfsZ4nBNk", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pTfsZ4nBNk", "expanded_url": "https://twitter.com/sanmartin1065/status/1175729228270198785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pTfsZ4nBNk", "media_key": "3_1175729220770836486"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2822414756", "edit_history_tweet_ids": ["1175729228270198785"], "created_at": "2019-09-22T11:11:06.000Z", "lang": "zxx", "id": "1175729228270198785"}, {"text": "Lembrando que o Presidente lamentou a morte do Mc Rea\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 2315, "reply_count": 67, "like_count": 13952, "quote_count": 86}, "author_id": "14171352", "edit_history_tweet_ids": ["1175561312216260609"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:03:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175561312216260609"}, {"text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "author_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "lang": "es", "id": "1174568107014275072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 160, "tag": "WitzelAssassino"}, {"start": 161, "end": 177, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Kv2nvMjSZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonelRadde/status/1175485105017622529/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kv2nvMjSZ8", "media_key": "7_1175484847982358533"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelAssassino"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "text": "Witzel \u00e9 o respons\u00e1vel pela morte da menina Agatha.\nSua pol\u00edtica genocida est\u00e1 acabando com a vida de inocentes. Policial Antifascismo comenta. #WitzelAssassino #ACulpaEDoWitzel https://t.co/Kv2nvMjSZ8", "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 62, "like_count": 1648, "quote_count": 39}, "author_id": "35268237", "edit_history_tweet_ids": ["1175485105017622529"], "created_at": "2019-09-21T19:01:03.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "id": "1175485105017622529"}, {"text": "https://t.co/wCiCIXXV5O", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wCiCIXXV5O", "expanded_url": "https://twitter.com/flambovet/status/1175455084605509632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wCiCIXXV5O", "media_key": "3_1175455081921224706"}]}, "in_reply_to_user_id": "831978182735716364", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 8}, "author_id": "831978182735716364", "edit_history_tweet_ids": ["1175455084605509632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175455073805185025"}], "created_at": "2019-09-21T17:01:45.000Z", "lang": "zxx", "id": "1175455084605509632"}, {"text": "@Amoonstruckgirl Perdedora del pubg", "in_reply_to_user_id": "1166669292240297985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3224681885", "edit_history_tweet_ids": ["1175730709455134720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175730625774587905"}], "created_at": "2019-09-22T11:16:59.000Z", "lang": "es", "id": "1175730709455134720"}, {"text": "Quando Hitler matou 6 milh\u00f5es de judeus, muitos alem\u00e3es protestaram, e muitos protegeram os judeus o quanto puderam. \n\nMas, sabem como se comportou a maioria dos alem\u00e3es ? \n\nSILENCIOSAMENTE. \n\nHitler n\u00e3o matou todos de uma vez. Era no dia a dia. Assim como hoje, por aqui.\n\nE tu?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "587083431", "edit_history_tweet_ids": ["1175704646985408512"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-09-22T09:33:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175704646985408512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "10N"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/bsJVUKxvAB", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1175696316418134025", "display_url": "twitter.com/_infoLibre/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 61, "username": "Fervabi", "id": "48648969"}]}, "text": "Precedentes que muestran el alto riesgo del #10N Por @Fervabi https://t.co/bsJVUKxvAB", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 15, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "author_id": "268470229", "edit_history_tweet_ids": ["1175729046661095426"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175696316418134025"}], "created_at": "2019-09-22T11:10:23.000Z", "lang": "es", "id": "1175729046661095426"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 169, "tag": "GianniZanolin"}, {"start": 170, "end": 187, "tag": "Ilsensodellimite"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "pnlegge2019"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 201, "username": "RizzoliLibri", "id": "561906342"}]}, "text": "\ud83d\udcd2\u201cNulla di questo libro \u00e8 pura fiction e nulla \u00e8 realmente come avvenuto. Non ho voluto costruire una citt\u00e0 immaginaria. Molti dei personaggi sono reali.\u201d #GianniZanolin #Ilsensodellimite @RizzoliLibri #pnlegge2019", "in_reply_to_user_id": "499951209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499951209", "edit_history_tweet_ids": ["1175729293026086912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175728726220427264"}], "created_at": "2019-09-22T11:11:22.000Z", "geo": {"place_id": "51f6e4559451235e"}, "lang": "it", "id": "1175729293026086912"}, {"text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 7, "like_count": 284, "quote_count": 7}, "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1175386695254106113"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-21T12:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1175386695254106113"}, {"text": "O governador @wilsonwitzel foi de helic\u00f3ptero ao local comemorar e deu entrevista quando a PM matou o sequestrador de um \u00f4nibus no m\u00eas passado. Hoje, quando uma crian\u00e7a de oito anos foi morta pela PM no Complexo do Alem\u00e3o, ele n\u00e3o vai dar coletiva? N\u00e3o vai se manifestar?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "13694562", "edit_history_tweet_ids": ["1175487141994008579"], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-09-21T19:09:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175487141994008579"}, {"text": "Sinopse do Livro", "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975731264874573826", "edit_history_tweet_ids": ["1175727028890415105"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175726985034813440"}], "created_at": "2019-09-22T11:02:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175727028890415105"}, {"text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida com a fernanda e doutrinando ela de pq a DC \u00e9 mil vezes melhor \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "141036481", "edit_history_tweet_ids": ["1175630763414437888"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6839, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "fernanda"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-22T04:39:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1175630763414437888"}, {"text": "Os fac\u00ednoras sempre fingem que n\u00e3o \u00e9 com eles... Se fossem estadistas, se fossem dignos, o governador Witzel, o presidente Bolsonaro, o prefeito Crivella e o Ministro da Justi\u00e7a Moro  j\u00e1 teriam dito alguma coisa sobre o brutal assassinato de \u00c1gatha F\u00e9lix. Condol\u00eancias \u00e0 fam\u00edlia!", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 39, "like_count": 1561, "quote_count": 7}, "author_id": "1082939283298811904", "edit_history_tweet_ids": ["1175591503277821955"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "Crivella"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.462, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:03:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1175591503277821955"}, {"text": "Repugnante:\n\nTatuadora feminista posta fotos de tatuagem de beb\u00ea com faca encravada na cabe\u00e7a, feita na barriga de cliente - https://t.co/DhStMWkXEy", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/DhStMWkXEy", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/aborto/tatuadora-feminista-posta-fotos-de-tatuagem-de-bebe-com-faca-encravada-na-cabeca-feita-na-barriga-de-cliente/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/aborto/tatuado\u2026", "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/aborto/tatuadora-feminista-posta-fotos-de-tatuagem-de-bebe-com-faca-encravada-na-cabeca-feita-na-barriga-de-cliente/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 723, "reply_count": 641, "like_count": 3805, "quote_count": 197}, "author_id": "36714942", "edit_history_tweet_ids": ["1175381057526480897"], "created_at": "2019-09-21T12:07:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175381057526480897"}, {"text": "@gabrielrufian Y la izquierda de hoy es fustigar al que gobierna hasta que se suicida porque puede gobernar.", "in_reply_to_user_id": "2904896141", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927290633492090880", "edit_history_tweet_ids": ["1175460824556720128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175335524787249152"}], "created_at": "2019-09-21T17:24:34.000Z", "lang": "es", "id": "1175460824556720128"}, {"text": "Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal como era.\n\nMas o comunismo matou, em meio a guerras, mis\u00e9ria e ditaduras, mais que o nazismo. E h\u00e1 quem se cale diante da defesa ideol\u00f3gica do comunismo!", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 41, "like_count": 2672, "quote_count": 26}, "author_id": "852352465525776384", "edit_history_tweet_ids": ["1155318178022612992"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6896, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-07-28T03:24:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1155318178022612992"}, {"text": "Voc\u00eas j\u00e1 perceberam que a bala \u201cperdida\u201d \u00e9 SEMPRE da pol\u00edcia? Eu j\u00e1 testemunhei v\u00e1rias vezes representantes de ONGs chamando a pol\u00edcia de racista, fascista e assassina. A pol\u00edcia \u00e9 eternamente demonizada pelos ativistas, pelas ONGs e pela m\u00eddia. Nossos policiais est\u00e3o cansados. https://t.co/SacUO1QsYK", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SacUO1QsYK", "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1175580784566177793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SacUO1QsYK", "media_key": "3_1175580777620414465"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4586, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.3637, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}]}, "in_reply_to_user_id": "33071040", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "33071040", "edit_history_tweet_ids": ["1175580784566177793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580774336204803"}], "created_at": "2019-09-22T01:21:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175580784566177793"}, {"text": "Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 82, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "2380699632", "edit_history_tweet_ids": ["1175481074023112704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171010932849479680"}], "created_at": "2019-09-21T18:45:02.000Z", "lang": "es", "id": "1175481074023112704"}], "places": [{"full_name": "Palmela, Portugal", "id": "e139d9ffeeb8fa1c"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Jundia\u00ed, Brasil", "id": "04b990530ebe63a3"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "Pordenone, Friuli-Venezia Giulia", "id": "51f6e4559451235e"}]}, "errors": [{"value": "88036637", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [88036637].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "88036637", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175753998495821824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175753998495821824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175753998495821824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "760968817132568576", "value": "760968817132568576", "detail": "User has been suspended: [760968817132568576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175602006528073729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175602006528073729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175602006528073729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175598064280776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598064280776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598064280776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040420492451172353", "value": "1040420492451172353", "detail": "User has been suspended: [1040420492451172353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175520878836236291", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175520878836236291", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175520878836236291].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2533383078", "value": "2533383078", "detail": "User has been suspended: [2533383078].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175752809943375874", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175752809943375874", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175752809943375874].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3104029164", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3104029164].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3104029164", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175751538548981760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175751538548981760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175751538548981760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175647649720131584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175647649720131584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175647649720131584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175424240683814915", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175424240683814915].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175424240683814915", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087060813196771329", "value": "1087060813196771329", "detail": "User has been suspended: [1087060813196771329].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175620310009372673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175620310009372673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175620310009372673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175705958862995461", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175705958862995461].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175705958862995461", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175598064280776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598064280776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598064280776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175598064280776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598064280776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598064280776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1525041200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1525041200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1525041200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175746174776729600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175746174776729600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175746174776729600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "773610639591895041", "value": "773610639591895041", "detail": "User has been suspended: [773610639591895041].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175519330789974016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175519330789974016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175519330789974016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "220421349", "value": "220421349", "detail": "User has been suspended: [220421349].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175611494517608448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175611494517608448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175611494517608448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175579134887677952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175579134887677952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175579134887677952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175552175302463490", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175552175302463490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175552175302463490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064833589861339136", "value": "1064833589861339136", "detail": "User has been suspended: [1064833589861339136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175735141290926080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175735141290926080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175735141290926080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021052683069853698", "value": "1021052683069853698", "detail": "User has been suspended: [1021052683069853698].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175687993451012097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175687993451012097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175687993451012097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "822255424900628485", "value": "822255424900628485", "detail": "User has been suspended: [822255424900628485].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175604169371193344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175604169371193344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175604169371193344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175598064280776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598064280776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598064280776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142787435010699264", "value": "1142787435010699264", "detail": "User has been suspended: [1142787435010699264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175723010013245441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175723010013245441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175723010013245441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2386377505", "value": "2386377505", "detail": "User has been suspended: [2386377505].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175204538371981313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175204538371981313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175204538371981313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175755857302306817", "oldest_id": "1175723105018400768", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gvfhrlsk4g7ywm2egnzizvxx9"}}