{"data": [{"author_id": "1180524451051589636", "created_at": "2019-12-29T13:11:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211273569323409409", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211273569323409409"]}, {"author_id": "1002260843617226752", "created_at": "2019-12-29T13:11:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211273550805585922", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211273550805585922"]}, {"author_id": "54326280", "created_at": "2019-12-29T13:10:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211273264988934145", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211273264988934145"]}, {"author_id": "397322026", "created_at": "2019-12-29T13:10:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}]}, "id": "1211273206562201600", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211273206562201600"]}, {"author_id": "2399640708", "created_at": "2019-12-29T13:07:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1211272442926252032", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211272442926252032"]}, {"author_id": "40470963", "created_at": "2019-12-29T13:06:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210952696842334210"}], "id": "1211272234939166721", "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArthurWeint A Filosofia dos crist\u00e3os de dar a outra face \u00e9 suicida quando o inimigo corta cabe\u00e7as. Estrat\u00e9gia de domina\u00e7\u00e3o com o apoio da m\u00eddia internacional. Nega\u00e7\u00e3o do fato e propaganda de desinforma\u00e7\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211272234939166721"]}, {"author_id": "107723165", "created_at": "2019-12-29T13:06:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211272175791067136", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211272175791067136"]}, {"author_id": "1190408426075148290", "created_at": "2019-12-29T13:06:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211272156782436352", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211272156782436352"]}, {"author_id": "218711830", "created_at": "2019-12-29T13:05:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211267910246785025"}], "id": "1211272147831795714", "in_reply_to_user_id": "284092151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jeee_k lembrooo, mas nao queria lembrar!!!! ventilador se suicidou de tanto calor aff", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jeee_k", "id": "284092151"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211272147831795714"]}, {"author_id": "1090454211236675584", "created_at": "2019-12-29T13:05:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211271955854348288", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211271955854348288"]}, {"author_id": "348643444", "created_at": "2019-12-29T13:04:47.000Z", "geo": {"place_id": "5890626f643ab65b"}, "id": "1211271846395600896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ho davvero dovuto leggere su sto cazzo di social che se una persona depressa rimane da sola e quindi si suicida per questo motivo \u00e8 \u201canche\u201d colpa del suo carattere... fate vomitare fatevelo dire", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211271846395600896"]}, {"author_id": "51268440", "created_at": "2019-12-29T13:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211271585069518850", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211271585069518850"]}, {"author_id": "327716883", "created_at": "2019-12-29T13:03:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211271552236437509", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211271552236437509"]}, {"author_id": "1878655572", "created_at": "2019-12-29T13:03:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211225322202505216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4827, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "ZP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pepeblai", "id": "300524002"}]}, "id": "1211271489179258880", "in_reply_to_user_id": "300524002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pepeblai @tambienflotaras Yo por si acaso no he RT nada de esto. Otra historia es que en PSOE lo est\u00e1 haciendo penoso en Bolivia y poner al ce\u00f1ido de ZP a zascandilear ese suicida.\nPero esa es otra historia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211271489179258880"]}, {"author_id": "162301481", "created_at": "2019-12-29T13:02:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "id": "1211271368467243008", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211271368467243008"]}, {"author_id": "2178268419", "created_at": "2019-12-29T13:02:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "id": "1211271310803972097", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211271310803972097"]}, {"author_id": "3304386790", "created_at": "2019-12-29T13:01:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211271007253811200", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211271007253811200"]}, {"author_id": "953072805616156674", "created_at": "2019-12-29T13:01:26.000Z", "id": "1211271005802549248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "n sei como a gnt n se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211271005802549248"]}, {"author_id": "1210928924353388550", "created_at": "2019-12-29T13:01:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211269617500467201"}], "id": "1211270951645646848", "in_reply_to_user_id": "794162014570631168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dhazioue Fala que n\u00e3o \u00e9 ruim, e se impressiona quando algu\u00e9m diz que j\u00e1 matou 30 em uma partida,  e j\u00e1 chama de hacker \ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270951645646848"]}, {"author_id": "410319755", "created_at": "2019-12-29T13:01:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211270931160666113", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270931160666113"]}, {"author_id": "4249102415", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/zB7J81oqja", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM5rLH", "display_url": "dlvr.it/RM5rLH"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fyJ3AqIuIn", "expanded_url": "https://twitter.com/carmenenyoutube/status/1211270909354332160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyJ3AqIuIn", "media_key": "3_1211270907487895552"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}]}, "created_at": "2019-12-29T13:01:03.000Z", "id": "1211270909354332160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking Dead' en nuestro Cazando Gangas: Ha llegado la hora del \u00faltimo Cazando Gangas de 2019, la secci\u00f3n en la que repasamos las mejores ofertas del mundo del cine y\u2026 https://t.co/zB7J81oqja https://t.co/fyJ3AqIuIn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211270909354332160"]}, {"author_id": "297596139", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/DnWsmZ8n3I", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/noticia/2019/12/28/homem-mata-a-companheira-a-facadas-e-se-suicida-em-acidente-de-transito-em-regente-feijo.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/presidente-\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6521, "type": "Place", "normalized_text": "Regente Feij\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-29T13:00:58.000Z", "id": "1211270887669936128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem mata a companheira a facadas e se suicida em acidente de tr\u00e2nsito em Regente Feij\u00f3 https://t.co/DnWsmZ8n3I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270887669936128"]}, {"author_id": "1128456421455093763", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ffLaqIZ8OQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1210939898104090626", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7659, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "Movimento 65"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.585, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}]}, "created_at": "2019-12-29T13:00:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210939898104090626"}], "id": "1211270800545918979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Partido COMUNISTA do Brasil (PCdoB), agora quer mascarar o nome pelo qual se ideolitiza pelo o nome \"Movimento 65\".\n\nContudo, n\u00e3o ser\u00e1 esquecido o martelo e a foice pelo qual escravizou e matou tanta gente, nem o vermelho do sangue que geme at\u00e9 hoje. \u00c9 o fim do COMUNISMO no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ffLaqIZ8OQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270800545918979"]}, {"author_id": "1103244841427890176", "created_at": "2019-12-29T13:00:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211270762281283584", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270762281283584"]}, {"author_id": "1096210344958218242", "created_at": "2019-12-29T13:00:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211270739036381184", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270739036381184"]}, {"author_id": "1172088238984617985", "created_at": "2019-12-29T13:00:10.000Z", "id": "1211270685017956353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211270685017956353"]}, {"author_id": "16902981", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/64KSLof3WU", "expanded_url": "https://twitter.com/holdmyale/status/1211037604885516294", "display_url": "twitter.com/holdmyale/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T13:00:02.000Z", "id": "1211270651903918081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Para impedir que ela se matasse, a matou.\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/64KSLof3WU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270651903918081"]}, {"author_id": "26712551", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/15vlX31KEB", "expanded_url": "http://xarxanet.org/juridic/noticies/loms-alerta-del-tractament-que-se-li-dona-al-suicida-als-mitjans-de-comunicacio", "display_url": "xarxanet.org/juridic/notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 6, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-12-29T13:00:00.000Z", "id": "1211270642743619588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8 @WHO alerta del tractament que se li dona al su\u00efcidi als mitjans de comunicaci\u00f3\n\nhttps://t.co/15vlX31KEB", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1211270642743619588"]}, {"author_id": "27660599", "created_at": "2019-12-29T12:59:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211270448731832320", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270448731832320"]}, {"author_id": "736558270723293184", "created_at": "2019-12-29T12:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211270261464543233", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270261464543233"]}, {"author_id": "3090146575", "created_at": "2019-12-29T12:58:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211270217076219904", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270217076219904"]}, {"author_id": "953332176749199362", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nbps5ldSrl", "expanded_url": "https://twitter.com/andrevilao22/status/1211268885871235072", "display_url": "twitter.com/andrevilao22/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:57:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211268885871235072"}], "id": "1211270056597999616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- meu filho se suicidou mas nunca mostrou sinais que tava doente \n\no filho: https://t.co/nbps5ldSrl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211270056597999616"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Mari"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/IXmDBgT2Gp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ed_wosNKVK0&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=ed_wos\u2026"}]}, "author_id": "421942553", "created_at": "2019-12-29T12:57:00.000Z", "id": "1211269889371131904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Silvana De #Mari \"La gente si suicida perch\u00e9 \u00e8 facile\" https://t.co/IXmDBgT2Gp", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211269889371131904"]}, {"author_id": "1088573955353522176", "created_at": "2019-12-29T12:56:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "id": "1211269868659597313", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211269868659597313"]}, {"author_id": "171547550", "created_at": "2019-12-29T12:55:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5629, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}]}, "id": "1211269591231582208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Como se suicida un Argentino?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211269591231582208"]}, {"author_id": "792862910645211137", "created_at": "2019-12-29T12:55:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210896690712121344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abecarub", "id": "2950101387"}]}, "id": "1211269526815461376", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abecarub: In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211269526815461376"]}, {"author_id": "1048978483282694145", "created_at": "2019-12-29T12:55:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211269411996422146", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211269411996422146"]}, {"author_id": "107723165", "created_at": "2019-12-29T12:55:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211269396284477440", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211269396284477440"]}, {"author_id": "346844365", "created_at": "2019-12-29T12:54:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211269208899801088", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211269208899801088"]}, {"author_id": "80447331", "created_at": "2019-12-29T12:53:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211269080365371392", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211269080365371392"]}, {"author_id": "2441671157", "created_at": "2019-12-29T12:52:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1211268814324871168", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "text": "717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o incluso necesitar.\nEl suicidio es una de las mayores causas de muerte y por desgracia es una gran desconocida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211268814324871168"]}, {"author_id": "834763569065517058", "created_at": "2019-12-29T12:52:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "id": "1211268707479162880", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211268707479162880"]}, {"author_id": "784900842965041152", "created_at": "2019-12-29T12:48:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211267666645848066", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211267666645848066"]}, {"author_id": "259217880", "created_at": "2019-12-29T12:48:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211207682453131264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez-Cotta"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.2309, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sanchezmolini", "id": "326199662"}]}, "id": "1211267655501565953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanchezmolini: Entrevistamos a Gonz\u00e1lez-Cotta, director de la reaparecida Mercurio. Viajero mediterr\u00e1neo, turc\u00f3filo, escritor quisquill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211267655501565953"]}, {"author_id": "2821804762", "created_at": "2019-12-29T12:47:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211267595564916737", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211267595564916737"]}, {"author_id": "117691771", "created_at": "2019-12-29T12:47:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211267583837650944", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211267583837650944"]}, {"author_id": "118422297", "created_at": "2019-12-29T12:47:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211267460881690624", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211267460881690624"]}, {"author_id": "154535574", "created_at": "2019-12-29T12:46:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211267199224238085", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211267199224238085"]}, {"author_id": "1105987156420583426", "created_at": "2019-12-29T12:45:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211266912170188802", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211266912170188802"]}, {"author_id": "134585120", "created_at": "2019-12-29T12:44:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211220143059148801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.392, "type": "Place", "normalized_text": "de los suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JaviPerezCampos", "id": "244584232"}]}, "id": "1211266745283026944", "in_reply_to_user_id": "244584232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JaviPerezCampos Uno de los temas que mas me impresion\u00f3 junto al del bosque de los suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211266745283026944"]}, {"author_id": "145430699", "created_at": "2019-12-29T12:43:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211266365723684864", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211266365723684864"]}, {"author_id": "1191514219679748096", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/IYKGgTZZKu", "expanded_url": "https://twitter.com/FigliolloPaolo/status/1211087596014714880", "display_url": "twitter.com/FigliolloPaolo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:42:33.000Z", "id": "1211266252511031297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "L\u00e1 o pol\u00edtico corrupto tamb\u00e9m se suicida em frente as c\u00e2meras de TV. O medo da opini\u00e3o p\u00fablica desfavor\u00e1vel, e a puni\u00e7\u00e3o quase certa, obriga a isso. Aqui os pol\u00edticos se locupletam frente as TVs. https://t.co/IYKGgTZZKu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211266252511031297"]}, {"author_id": "957430974622642181", "created_at": "2019-12-29T12:42:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211266137654222851", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211266137654222851"]}, {"author_id": "1102393639307755520", "created_at": "2019-12-29T12:41:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211266035468394496", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211266035468394496"]}, {"author_id": "345215691", "created_at": "2019-12-29T12:41:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211265947337670656", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211265947337670656"]}, {"author_id": "1172546178493374469", "created_at": "2019-12-29T12:41:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211230203407679488"}], "id": "1211265903020724224", "in_reply_to_user_id": "1055864739144843264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Andore_feripe Ele s\u00f3 matou umas luas inferiores que ningu\u00e9m liga pq nem deu tempo de se importar, n\u00e3o era nem uma for\u00e7a de elite dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211265903020724224"]}, {"author_id": "227898986", "created_at": "2019-12-29T12:40:57.000Z", "id": "1211265850692558848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida y mata a su hija por conflicto con su mujer, que familias no hay conflictos entre la pareja, el problema no es el conflicto es como se resuelve.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211265850692558848"]}, {"author_id": "792439941083066368", "created_at": "2019-12-29T12:39:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210896690712121344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abecarub", "id": "2950101387"}]}, "id": "1211265605283778561", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abecarub: In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211265605283778561"]}, {"author_id": "82580264", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/XH6Z5nRQQi", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:39:42.000Z", "id": "1211265536597876736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lament\u00e1vel!  E assim como muitos \"outros\" (MITO) que detestam o diferente e que no fundo n\u00e3o tem coragem de se assumir, pq o trauma deve ter sido muito grande para tal... a\u00ed fica incitando os de igual valor a fazer barbaridades. S\u00f3 o supremo na causa! https://t.co/XH6Z5nRQQi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211265536597876736"]}, {"author_id": "309732089", "created_at": "2019-12-29T12:39:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "id": "1211265457484947457", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Calla perro...!!! Todos est\u00e1n de acuerdo que la minsitra tuvo su error garrafal....pero cuando ladras y vociferas...se nos pasa, y cuando abres boca eres uno de los peores...anda despidi\u00e9ndote del congreso ..EL APrA SI MUERE O SE SUICIDA Y eso lo est\u00e1s haciendo con tu propia boca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211265457484947457"]}, {"author_id": "326756247", "created_at": "2019-12-29T12:39:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211145049473466368"}], "id": "1211265406029185026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClauChadwick: @andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211265406029185026"]}, {"author_id": "727666699", "created_at": "2019-12-29T12:37:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "id": "1211264983583141889", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211264983583141889"]}, {"author_id": "708882910305247233", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lAAN1DB7Md", "expanded_url": "https://bit.ly/2MDnOZw", "display_url": "bit.ly/2MDnOZw"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3FWWDL87nO", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1211264733820719105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3FWWDL87nO", "media_key": "3_1211264726224769024"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3 de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.8985, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:36:31.000Z", "id": "1211264733820719105", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Vil\u00e3 de Esquadr\u00e3o Suicida teria liga\u00e7\u00e3o com filme da Liga da Justi\u00e7a, revela diretor. https://t.co/lAAN1DB7Md https://t.co/3FWWDL87nO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211264733820719105"]}, {"author_id": "1171717316960292865", "created_at": "2019-12-29T12:36:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211264648672088065", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211264648672088065"]}, {"author_id": "214933853", "created_at": "2019-12-29T12:35:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211264593454149637", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211264593454149637"]}, {"author_id": "2979037347", "created_at": "2019-12-29T12:35:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9245, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "josh"}]}, "id": "1211264473048195074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o twitter t\u00e1 doid\u00e3o t\u00e3o falando que o josh se machucou matou SEI L\nvou aproveitar meu dia bem longe disso aqui e se noite volto pra atualizar a fic", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211264473048195074"]}, {"author_id": "140605538", "created_at": "2019-12-29T12:35:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211264461643735041", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211264461643735041"]}, {"author_id": "277565304", "created_at": "2019-12-29T12:34:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4869, "type": "Organization", "normalized_text": "Pibe"}]}, "id": "1211264271633567744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Pibe se suicida porque no aguantaba mas el calor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211264271633567744"]}, {"author_id": "910554078", "created_at": "2019-12-29T12:32:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211263789200498688", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211263789200498688"]}, {"author_id": "284658359", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/XnJX9TIQyN", "expanded_url": "http://bit.ly/358rpVU", "display_url": "bit.ly/358rpVU"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/szUVI6EzC4", "expanded_url": "https://twitter.com/horaluz/status/1211263783378837506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szUVI6EzC4", "media_key": "3_1211263775598399489"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5288, "type": "Organization", "normalized_text": "La Naci\u00f3n"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:32:44.000Z", "id": "1211263783378837506", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "La verdura de Nisman.\nEn 2005 el fiscal se\u00f1al\u00f3 como fantasmal conductor suicida a Berro, en un operativo ridiculizado por \u201cLa Naci\u00f3n\u201d.\nPero como en esta fea ensalada Berro es \u00fatil,  sigue en la historia oficial @milew99 \nMi nota:  https://t.co/XnJX9TIQyN https://t.co/szUVI6EzC4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211263783378837506"]}, {"author_id": "37741206", "created_at": "2019-12-29T12:32:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211263641179316224", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211263641179316224"]}, {"author_id": "4116220036", "created_at": "2019-12-29T12:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211153660668985344"}], "id": "1211263624636973057", "in_reply_to_user_id": "2925892831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zaninixx Ele se matou depois desse v\u00eddeo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zaninixx", "id": "1300423993535672321"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211263624636973057"]}, {"author_id": "755510368408068097", "created_at": "2019-12-29T12:31:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211263488447930368", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211263488447930368"]}, {"author_id": "306971852", "created_at": "2019-12-29T12:31:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211263362434306048", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211263362434306048"]}, {"author_id": "567789577", "created_at": "2019-12-29T12:29:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211262933805752320", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211262933805752320"]}, {"author_id": "224770016", "created_at": "2019-12-29T12:28:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "id": "1211262812510674944", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211262812510674944"]}, {"author_id": "142141975", "created_at": "2019-12-29T12:26:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211262270325579776", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211262270325579776"]}, {"author_id": "702971623582932993", "created_at": "2019-12-29T12:25:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211110442610892801"}], "id": "1211262017350316033", "in_reply_to_user_id": "400748464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@andersoncandid9 Suicidou- se kkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andersoncandid9", "id": "400748464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211262017350316033"]}, {"author_id": "185601404", "created_at": "2019-12-29T12:25:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211261953550761984", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211261953550761984"]}, {"author_id": "331922756", "created_at": "2019-12-29T12:25:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211000937445306369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertoEisen", "id": "460407596"}]}, "id": "1211261887574401024", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RobertoEisen: Por mil razones a mi me duele Venezuela.....y todos los Venezolanos!....lo que mas me produce dolor es el aparente sentid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211261887574401024"]}, {"author_id": "737728013039771648", "created_at": "2019-12-29T12:24:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211261691687780359", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211261691687780359"]}, {"author_id": "1063905159728779264", "created_at": "2019-12-29T12:23:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211261511106207744", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211261511106207744"]}, {"author_id": "536858083", "created_at": "2019-12-29T12:23:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211185867760570368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "WWolf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chwtellus", "id": "270455567"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "Jorgeprofetango", "id": "1153511172232163328"}]}, "id": "1211261416533090305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chwtellus: @MoreauLeopoldo @Jorgeprofetango Empiezo a pensar que la desesperaci\u00f3n de WWolf y sus amigos es de car\u00e1cter religioso, por e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211261416533090305"]}, {"author_id": "1593615114", "created_at": "2019-12-29T12:23:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211230950241308672"}], "id": "1211261379488993281", "in_reply_to_user_id": "762545012630487040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@envozalta_libro Yaaaaa, luego un chaval se suicida y a ti te cae el marr\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "envozalta_libro", "id": "762545012630487040"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211261379488993281"]}, {"author_id": "1134200011221348352", "created_at": "2019-12-29T12:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211261325185339392", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211261325185339392"]}, {"author_id": "307956010", "created_at": "2019-12-29T12:21:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "id": "1211261035774169090", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211261035774169090"]}, {"author_id": "633322343", "created_at": "2019-12-29T12:19:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211260539680280583", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211260539680280583"]}, {"author_id": "304580170", "created_at": "2019-12-29T12:18:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1211260136511197184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera.. \ud83e\udd1d\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211260136511197184"]}, {"author_id": "1144205224296550402", "created_at": "2019-12-29T12:18:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211260079623884800", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211260079623884800"]}, {"author_id": "38050456", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ckWZ8syQQR", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianarosasccc/status/1211197841768513536", "display_url": "twitter.com/adrianarosascc\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:17:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211197841768513536"}], "id": "1211259885767331840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qui\u00e9n rayos va a un motel y se suicida con una moto sierra lesionandose una pierna y el abdomen?\n\ud83e\udd2cChes fiscalias del pa\u00eds, son unos bur\u00f3cratas hu3vones que con tal de no hacer su trabajo concluyen cualquier p3ndejada. https://t.co/ckWZ8syQQR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211259885767331840"]}, {"author_id": "723108617843515392", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/F18R1ChaSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rhysandarling/status/1211259768825880576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F18R1ChaSQ", "media_key": "3_1211259765931880448"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "BAR\u00c3O MATOU"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:16:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211259524046348288"}], "id": "1211259768825880576", "in_reply_to_user_id": "723108617843515392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O BAR\u00c3O MATOU ELA E SE MATOU https://t.co/F18R1ChaSQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211259768825880576"]}, {"author_id": "3304947419", "created_at": "2019-12-29T12:16:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211259688349818880", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211259688349818880"]}, {"author_id": "3293932654", "created_at": "2019-12-29T12:15:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211259530866245633", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211259530866245633"]}, {"author_id": "709017689910599680", "created_at": "2019-12-29T12:15:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211259402327597057", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211259402327597057"]}, {"author_id": "104155241", "created_at": "2019-12-29T12:14:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211259198912286720", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211259198912286720"]}, {"author_id": "42132248", "created_at": "2019-12-29T12:13:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211258978690371584", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211258978690371584"]}, {"author_id": "227898986", "created_at": "2019-12-29T12:12:40.000Z", "id": "1211258733407461376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vean un padre se suicida y mata a su hija por problemas de convivencia con la mujer...y a lo mejor encontraremos que en una cola uno se pelea con otro...no digo que sean casos excepcionales pero el termino convivir vivir en medio de otros y con otros se ha perdido", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211258733407461376"]}, {"author_id": "32522601", "created_at": "2019-12-29T12:10:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Karev"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "DeLuca"}]}, "id": "1211258143201792000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acordei e s\u00f3 quero saber se o Karev matou o DeLuca na porrada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211258143201792000"]}, {"author_id": "1168886291993440262", "created_at": "2019-12-29T12:07:20.000Z", "id": "1211257390814965765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tengo m\u00e1s pensamiento suicida en mi cabeza,que vivir mi vida tranquila!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211257390814965765"]}, {"author_id": "900694343903834113", "created_at": "2019-12-29T12:06:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}], "id": "1211257148447109120", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211257148447109120"]}, {"author_id": "2567832455", "created_at": "2019-12-29T12:05:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211256849158287361", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211256849158287361"]}, {"author_id": "476245278", "created_at": "2019-12-29T12:02:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211256109916405760", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211256109916405760"]}, {"author_id": "258110181", "created_at": "2019-12-29T12:02:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211256106519015424", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211256106519015424"]}, {"author_id": "2889450191", "created_at": "2019-12-29T12:02:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211256091385958401", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211256091385958401"]}, {"author_id": "1123381600006356992", "created_at": "2019-12-29T12:01:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211255811579797505", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211255811579797505"]}, {"author_id": "1020724913479585792", "created_at": "2019-12-29T12:00:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211072436889964544"}], "id": "1211255782219698177", "in_reply_to_user_id": "2753471825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jw_waltz Kkkkk quase matou o mlk, se pega na cabe\u00e7a kkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jw_waltz", "id": "2753471825"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211255782219698177"]}, {"author_id": "809807728394850304", "created_at": "2019-12-29T12:00:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211254894922993664"}], "id": "1211255668663033861", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @reta02: @MonterosEva Es  cierto. Se puede pecar de ingenuidad una vez...Habiendo padecido los resultados,  volver a hacerlo ser\u00eda suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "reta02", "id": "35803080"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211255668663033861"]}, {"author_id": "378876105", "created_at": "2019-12-29T12:00:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211255568234688512", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211255568234688512"]}, {"author_id": "868493031380484097", "created_at": "2019-12-29T11:58:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211255184195833857", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211255184195833857"]}, {"author_id": "1140619020389031936", "created_at": "2019-12-29T11:58:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211255171055017985", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211255171055017985"]}, {"author_id": "35803080", "created_at": "2019-12-29T11:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211243879514755072"}], "id": "1211254894922993664", "in_reply_to_user_id": "809807728394850304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MonterosEva Es  cierto. Se puede pecar de ingenuidad una vez...Habiendo padecido los resultados,  volver a hacerlo ser\u00eda suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211254894922993664"]}, {"author_id": "311003753", "created_at": "2019-12-29T11:56:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211254636176379905", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211254636176379905"]}, {"author_id": "2568281661", "created_at": "2019-12-29T11:55:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211145049473466368"}], "id": "1211254405170900992", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClauChadwick: @andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211254405170900992"]}, {"author_id": "1149107257512210432", "created_at": "2019-12-29T11:54:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211254202946801664", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211254202946801664"]}, {"author_id": "3806879902", "created_at": "2019-12-29T11:54:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211254125884825600", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211254125884825600"]}, {"author_id": "763880314053820416", "created_at": "2019-12-29T11:53:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}], "id": "1211253841414565888", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211253841414565888"]}, {"author_id": "1139251801209917441", "created_at": "2019-12-29T11:52:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211250454673461249"}], "id": "1211253617992306689", "in_reply_to_user_id": "1136763633076187136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Luizfernn_ tu se matou nessa formatura foi? kkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luizfernn_", "id": "1136763633076187136"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211253617992306689"]}, {"author_id": "1055184261890916360", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KqVe9TepdD", "expanded_url": "https://soundcloud.com/zenilson-kapitamolo/ltima-sms-erik-suicida-x-ze", "display_url": "soundcloud.com/zenilson-kapit\u2026"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/FjN2lcAlgF", "expanded_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx", "display_url": "mediafire.com/download/ar2mn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediafire.com/download/ar2mnhht77l9ptx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hiphopangola", "id": "231758674"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:52:17.000Z", "id": "1211253602121072640", "in_reply_to_user_id": "231758674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hiphopangola \ud83e\udd7aA hist\u00f3ria de amor que j\u00e1 viveste ser\u00e1 \nA m\u00fasica que v\u00e1s querer ouvir!\ud83c\udf39\u2764\nChannel Music\u2764 Apresenta...\n\"A \u00daltima SMS\"\ud83e\udd7a\ud83c\udfb6\n\nOuvir: https://t.co/KqVe9TepdD\n\nBaixar: https://t.co/FjN2lcAlgF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211253602121072640"]}, {"author_id": "391619671", "created_at": "2019-12-29T11:51:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211250759708430337"}], "id": "1211253287535697920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rocken78: Tutti conoscono Kurt Cobain, credo, il cantante dei Nirvana morto suicida nel 1994. Ma forse non tutti conoscono Dave Grohl,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rocken78", "id": "3050513862"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211253287535697920"]}, {"author_id": "3776398066", "created_at": "2019-12-29T11:49:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211252963152449536", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211252963152449536"]}, {"author_id": "309670733", "created_at": "2019-12-29T11:47:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210271917707603971"}], "id": "1211252500558438400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @turxomarquez: que arroj\u00f3 algunos resultados que nos movilizan:\n\n34% pasa m\u00e1s de 10 horas sentada o acostada, sin contar las horas de su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "turxomarquez", "id": "2808256666"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211252500558438400"]}, {"author_id": "871768259359645697", "created_at": "2019-12-29T11:47:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211250759708430337"}], "id": "1211252402696929280", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rocken78: Tutti conoscono Kurt Cobain, credo, il cantante dei Nirvana morto suicida nel 1994. Ma forse non tutti conoscono Dave Grohl,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rocken78", "id": "3050513862"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211252402696929280"]}, {"author_id": "951893928080494595", "created_at": "2019-12-29T11:45:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211251981161058305", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211251981161058305"]}, {"author_id": "1112641271422767104", "created_at": "2019-12-29T11:45:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211251818153549825", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211251818153549825"]}, {"author_id": "914330585610555392", "created_at": "2019-12-29T11:44:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "id": "1211251532441751552", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder As\u00ed, como cuando salias a defender al suicida, que para ti era muy santo y pulcro,\u00bfalgo as\u00ed no?, es mi conclusi\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211251532441751552"]}, {"author_id": "101108930", "created_at": "2019-12-29T11:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211251470517121024", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211251470517121024"]}, {"author_id": "3776398066", "created_at": "2019-12-29T11:43:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211251431405182976", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211251431405182976"]}, {"author_id": "48992982", "created_at": "2019-12-29T11:42:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211251136570810369", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211251136570810369"]}, {"author_id": "1014631719113248773", "created_at": "2019-12-29T11:41:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211250984074272769", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211250984074272769"]}, {"author_id": "1025282978", "created_at": "2019-12-29T11:41:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211250951186796544", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211250951186796544"]}, {"author_id": "627784163", "created_at": "2019-12-29T11:41:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211230771320504320"}], "id": "1211250863722901504", "in_reply_to_user_id": "5893702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SkyTG24 Morto suicida, o ammazzato?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211250863722901504"]}, {"author_id": "602374009", "created_at": "2019-12-29T11:41:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211250531446009856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.4555, "type": "Place", "normalized_text": "Chimaltenango"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.2545, "type": "Other", "normalized_text": "Jutiapa"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7244, "type": "Place", "normalized_text": "Jalapa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elochentas1", "id": "1164250830104645633"}]}, "id": "1211250789609615361", "in_reply_to_user_id": "1164250830104645633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elochentas1 compa sos medio suicida, de Chimaltenango, Jutiapa o de Jalapa?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211250789609615361"]}, {"author_id": "3050513862", "created_at": "2019-12-29T11:40:59.000Z", "id": "1211250759708430337", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 5}, "text": "Tutti conoscono Kurt Cobain, credo, il cantante dei Nirvana morto suicida nel 1994. Ma forse non tutti conoscono Dave Grohl, che dei Nirvana era il batterista. Una volta disse:\n\n\"..Lo sogno ancora e tutte le volte che lo sogno rimango incredulo, perch\u00e9 provo una strana", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211250759708430337"]}, {"author_id": "102678232", "created_at": "2019-12-29T11:40:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211250702556782592", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211250702556782592"]}, {"author_id": "61862756", "created_at": "2019-12-29T11:40:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211250686010236928", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211250686010236928"]}, {"author_id": "1131826765264019456", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4QEoDRTcUk", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyCaga5/status/1211250636437757952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4QEoDRTcUk", "media_key": "16_1211250628825174018"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nbarbla78", "id": "733374977169358849"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:40:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211249607851880448"}], "id": "1211250636437757952", "in_reply_to_user_id": "733374977169358849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Nbarbla78 No me ri\u00f1as que solo soy una suicida emocional\ud83d\ude44\u2764\ufe0f\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/4QEoDRTcUk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211250636437757952"]}, {"author_id": "914330585610555392", "created_at": "2019-12-29T11:39:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210923931625897984"}], "id": "1211250419193843712", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aldoEsp96807840: @Mauriciomulder Si, se parecen a un Imbecil que sali\u00f3 a culpar a los fiscales por la muerte de un Suicida, \u201c por que l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211250419193843712"]}, {"author_id": "284916999", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/H1RuoDUaJe", "expanded_url": "https://www.unisimon.edu.co/blog/cinco-senales-para-detectar-el-riesgo-suicida/1680", "display_url": "unisimon.edu.co/blog/cinco-sen\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 41, "probability": 0.6773, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Sim\u00f3n Bolivar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:39:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211040658036809728"}], "id": "1211250352068141059", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luismadridp: Universidad Sim\u00f3n Bolivar - Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida. https://t.co/H1RuoDUaJe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211250352068141059"]}, {"author_id": "902883199247929344", "created_at": "2019-12-29T11:39:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211250338159833088", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211250338159833088"]}, {"author_id": "2185432484", "created_at": "2019-12-29T11:36:52.000Z", "id": "1211249721865592832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, a\u00ed ele se suicida e vc fica UMA HORA escrevendo text\u00e3o. V\u00e1 tomar no cu!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211249721865592832"]}, {"author_id": "885905019677155328", "created_at": "2019-12-29T11:36:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211249559902597122", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211249559902597122"]}, {"author_id": "3020466791", "created_at": "2019-12-29T11:35:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211233251676819456"}], "id": "1211249303383097344", "in_reply_to_user_id": "1687064383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@acongojante3 @EnricLopez8 @VeganaMutante @Brunubu @ElisaEFS @An_Laetificat @PijusMagnificvs Si un maltratador se suicida, que lo haga antes de asesinar a la V\u00cdCTIMA! Basta ya de demagogia barata de cantina y vermut! Si, las mujeres nos quedamos con los ni\u00f1os! Y os aseguro que con 150\u20ac no se alimenta a un menor, ni se le compra ropa,ni medicamentos,ni libros...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "acongojante3", "id": "1687064383"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "EnricLopez8", "id": "1199947759354359809"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "Brunubu", "id": "2646308870"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "ElisaEFS", "id": "159930774"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "An_Laetificat", "id": "279891580"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "PijusMagnificvs", "id": "193774185"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211249303383097344"]}, {"author_id": "411898148", "created_at": "2019-12-29T11:34:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211249176299933696", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211249176299933696"]}, {"author_id": "79191627", "created_at": "2019-12-29T11:33:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211248963040555008", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211248963040555008"]}, {"author_id": "2978455996", "created_at": "2019-12-29T11:32:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}], "id": "1211248514254032896", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211248514254032896"]}, {"author_id": "1120364216857313280", "created_at": "2019-12-29T11:30:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211248146564681730", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211248146564681730"]}, {"author_id": "302374235", "created_at": "2019-12-29T11:30:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211248022065209344", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211248022065209344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 77, "tag": "TheWalkingDeadPel\u00edculasBlu"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "CazandoGangas"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "followme"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FnVzin4OaZ", "expanded_url": "http://www.blodico.com/157761276658", "display_url": "blodico.com/157761276658"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 51, "end": 76, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "TheWalkingDeadPel\u00edculasBlu"}]}, "author_id": "57272635", "created_at": "2019-12-29T11:30:01.000Z", "id": "1211248000942714880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa  #TheWalkingDeadPel\u00edculasBlu #CazandoGangas #Escuadr\u00f3n https://t.co/FnVzin4OaZ #followme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211248000942714880"]}, {"author_id": "89591539", "created_at": "2019-12-29T11:28:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "LatAm"}]}, "id": "1211247667034103810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pues poco a poco se confirma que la pulsi\u00f3n suicida de LatAm viene de donde viene...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211247667034103810"]}, {"author_id": "1311515106", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TDwJCCoUaV", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CecilioCastro", "id": "390895630"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:27:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211245579025682432"}], "id": "1211247458396848129", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CecilioCastro: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/TDwJCCoUaV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211247458396848129"]}, {"author_id": "1180831541137674241", "created_at": "2019-12-29T11:27:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211247264762609664", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211247264762609664"]}, {"author_id": "988939246751961088", "created_at": "2019-12-29T11:26:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211247155442262016", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211247155442262016"]}, {"author_id": "1107013001985560577", "created_at": "2019-12-29T11:26:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211246488329900032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "LOPEZ"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6678, "type": "Person", "normalized_text": "Murphy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosMaslaton", "id": "20856420"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Carli_Bianco", "id": "185076776"}]}, "id": "1211247142016339968", "in_reply_to_user_id": "20856420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosMaslaton @Carli_Bianco si ,no queda  otra!expropiar  via IMPUESTOS ES  SUICIDA..ademas de no ser la solucion..insisto, en el mientras  tanto..recuerden que no votaron por  LOPEZ Murphy!..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211247142016339968"]}, {"author_id": "164271643", "created_at": "2019-12-29T11:25:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211246830245367810", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211246830245367810"]}, {"author_id": "618301369", "created_at": "2019-12-29T11:23:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211207682453131264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez-Cotta"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.2309, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sanchezmolini", "id": "326199662"}]}, "id": "1211246442452594688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanchezmolini: Entrevistamos a Gonz\u00e1lez-Cotta, director de la reaparecida Mercurio. Viajero mediterr\u00e1neo, turc\u00f3filo, escritor quisquill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211246442452594688"]}, {"author_id": "62844858", "created_at": "2019-12-29T11:21:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211245941174480896", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211245941174480896"]}, {"author_id": "1702601474", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TDwJCCoUaV", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CecilioCastro", "id": "390895630"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:21:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211245579025682432"}], "id": "1211245843459776512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CecilioCastro: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/TDwJCCoUaV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211245843459776512"]}, {"author_id": "157388439", "created_at": "2019-12-29T11:20:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210816122729066496"}], "id": "1211245608301944832", "in_reply_to_user_id": "1034973947647983616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aghatablui Pero despu\u00e9s el hijo se suicida o se va de la casa y no le habla m\u00e1s y despu\u00e9s andan arrepintiendose... A veces la mejor palabra no se dice \ud83d\ude09", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211245608301944832"]}, {"author_id": "390895630", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TDwJCCoUaV", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:20:24.000Z", "id": "1211245579025682432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/TDwJCCoUaV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211245579025682432"]}, {"author_id": "868113916097961984", "created_at": "2019-12-29T11:20:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211245532745744384", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211245532745744384"]}, {"author_id": "1102592707799732224", "created_at": "2019-12-29T11:17:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211244820183863296", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211244820183863296"]}, {"author_id": "2448613388", "created_at": "2019-12-29T11:16:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211244603673862145", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211244603673862145"]}, {"author_id": "860522690528071680", "created_at": "2019-12-29T11:16:26.000Z", "id": "1211244582584954881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como vas a prender el fuego con una servilleta embebida en aceite? No seas trolo man ni suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211244582584954881"]}, {"author_id": "930890552614277121", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/35b4Z6ry02", "expanded_url": "https://twitter.com/Ruipedro3845/status/1210677537145282560", "display_url": "twitter.com/Ruipedro3845/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:16:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210677537145282560"}], "id": "1211244544232165377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicidou se depois de escrever isto https://t.co/35b4Z6ry02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211244544232165377"]}, {"author_id": "701437775892054017", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/ED3rw8CC0H", "expanded_url": "https://twitter.com/HigorReisLeall/status/1211244449340297216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ED3rw8CC0H", "media_key": "3_1211244444588134406"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:15:55.000Z", "id": "1211244449340297216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201c Churchill foi um homem do seu tempo, com os defeitos do seu tempo. Ainda assim, nada disso \u00e9 t\u00e3o relevante quanto a decis\u00e3o suicida de aguentar uma guerra perdida para manter viva a sociedade aberta. \u201c\nQuando algu\u00e9m falar que o tt \u00e9 a melhor rede social, mostre esse tweet https://t.co/ED3rw8CC0H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211244449340297216"]}, {"author_id": "1158613673436504064", "created_at": "2019-12-29T11:15:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210879027524882432"}], "id": "1211244252258349056", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_crfjennifer: @VulgoMv4 @Opreferidors A\u00ed aparece a not\u00edcia que a grt se suicidou e ningu\u00e9m entende nada.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_crfjennifer", "id": "894776989718126592"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "VulgoMv4", "id": "991090787931901956"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211244252258349056"]}, {"author_id": "69748059", "created_at": "2019-12-29T11:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211244035249180673", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211244035249180673"]}, {"author_id": "3389281402", "created_at": "2019-12-29T11:13:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1127325119125258242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "romanoff"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "peter parker"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anavitxrix", "id": "3389281402"}]}, "id": "1211243845104615424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anavitxrix: como at\u00e9 hoje a romanoff n\u00e3o matou o peter parker se ela \u00e9 a vi\u00fava negra e ele \u00e9 o homem aranha??????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211243845104615424"]}, {"author_id": "1102592707799732224", "created_at": "2019-12-29T11:12:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211243534415736833", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211243534415736833"]}, {"author_id": "91654412", "created_at": "2019-12-29T11:11:07.000Z", "id": "1211243241099726848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Selfies sin filtro porque soy un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211243241099726848"]}, {"author_id": "343659779", "created_at": "2019-12-29T11:08:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211240574378020864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 241, "end": 250, "probability": 0.4416, "type": "Person", "normalized_text": "lulaminion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lftofoli", "id": "51735588"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "id": "1211242690614046721", "in_reply_to_user_id": "343659779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lftofoli @LulaOficial Houve ent\u00e3o uma guinada suicida do PT \u00e0 extrema-esquerda, o que alienou boa parte do eleitorado moderado. Lula e Dilma, juntos e \u201cshallow now\u201d foram os respons\u00e1veis pela destrui\u00e7\u00e3o do cacife eleitoral da esquerda. S\u00f3 \u201clulaminion\u201d radical continua idolatrando essa desintelig\u00eancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211242690614046721"]}, {"author_id": "1185446319772569600", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/ZVv85VSPWw", "expanded_url": "https://twitter.com/inesmeche/status/1211117942865354752", "display_url": "twitter.com/inesmeche/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:07:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211117942865354752"}], "id": "1211242436665790465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Que triste tener 72 a\u00f1os y no tener una familia con qui\u00e9n pasar las fiestas de fin de a\u00f1o. tener una depresi\u00f3n tan profunda muy caracter\u00edstica del adulto mayor, que ni t\u00fa vida te importe.\n\nIdealizar y normalizar el abandono del adulto mayor, la ideaci\u00f3n suicida es peligroso https://t.co/ZVv85VSPWw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211242436665790465"]}, {"author_id": "220307328", "created_at": "2019-12-29T11:07:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211087969274204160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "Li_Positive", "id": "4452387711"}]}, "id": "1211242340070940673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LavaJatoDoBr: @Li_Positive Ahhh, \u00f3tima estrat\u00e9gia suicida do gado: diminuir a import\u00e2ncia de Moro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211242340070940673"]}, {"author_id": "755834001802223616", "created_at": "2019-12-29T11:06:56.000Z", "id": "1211242190279626752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211242190279626752"]}, {"author_id": "41847166", "created_at": "2019-12-29T11:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211242157987774464", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211242157987774464"]}, {"author_id": "1550875500", "created_at": "2019-12-29T11:06:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211242147736948739", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211242147736948739"]}, {"author_id": "713896788361678849", "created_at": "2019-12-29T11:04:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210744091283087360"}], "id": "1211241676330676224", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EuRobo36: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defens\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211241676330676224"]}, {"author_id": "1086971203535978496", "created_at": "2019-12-29T11:02:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211241033272573952", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211241033272573952"]}, {"author_id": "332949124", "created_at": "2019-12-29T11:01:04.000Z", "id": "1211240715235319813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuidado con ciertas celebrities tuiteras. Publicar en redes tus ansias y pensamientos suicidas no es ser depresivo ni que haya riesgo. Es ser HISTRI\u00d3NICO y necesitar un ej\u00e9rcito de palmeros haci\u00e9ndote caso. A un aut\u00e9ntico depresivo suicida le importa poco el resto del planeta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211240715235319813"]}, {"author_id": "734476712491225092", "created_at": "2019-12-29T11:00:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211240538457788416", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211240538457788416"]}, {"author_id": "4845403365", "created_at": "2019-12-29T10:57:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211234769427582983"}], "id": "1211239861132447744", "in_reply_to_user_id": "475234937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@valy_s @MarceVann Non \u00e8 quello il punto\nSe decidi di Governare con un alleato che ha met\u00e0 dei tuoi voti, la prima cosa a cui devi pensare \u00e8 a mantenerli i voti\nPer mantenere i voti bisogna curare il \"Partito\"\nPoi il Governo\nQuesti hanno pensato esclusivsmente al Governo\nQuesta \u00e8 la scelta suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211239861132447744"]}, {"author_id": "787101489919627264", "created_at": "2019-12-29T10:56:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211239665350709248", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211239665350709248"]}, {"author_id": "1019194292286443520", "created_at": "2019-12-29T10:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211222353855877120"}], "id": "1211239555669606402", "in_reply_to_user_id": "3209597236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@StrangeLetrado Es que antes de poner algo como p. permanente deber\u00edan gastar un poquito en psic\u00f3logos. Y en centros psiqui\u00e1tricos. Esa mujer deber\u00eda estar en un internamiento de salud mental s\u00f3lo por ser una suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StrangeLetrado", "id": "3209597236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211239555669606402"]}, {"author_id": "1129490601869742082", "created_at": "2019-12-29T10:55:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211239232951529473", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211239232951529473"]}, {"author_id": "1604343614", "created_at": "2019-12-29T10:55:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211239191054561281", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211239191054561281"]}, {"author_id": "112249503", "created_at": "2019-12-29T10:54:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211239034380574720", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211239034380574720"]}, {"author_id": "897903980", "created_at": "2019-12-29T10:52:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "id": "1211238497039859712", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211238497039859712"]}, {"author_id": "1161748336392777728", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/A0AJSYNfcJ", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/autobomba-a-mogadiscio-decine-di-morti-anche-bambini_it_5e070e5ae4b0843d36069370", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/autobomb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T10:50:15.000Z", "id": "1211237991907237888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "STRAGE A MOGADISCIO - Attacco suicida provoca almeno 100 morti, anche bambini\nhttps://t.co/A0AJSYNfcJ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211237991907237888"]}, {"author_id": "730990350060244993", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/nejuUdG8jN", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13220", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13220"}]}, "created_at": "2019-12-29T10:48:52.000Z", "id": "1211237641758232576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\u9078\u5b9a\u3010\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u8cde2019\u3011\u767a\u8868\uff01\u5404\u56e3\u4f53\u306eMVP\u306f\u2026 https://t.co/nejuUdG8jN", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1211237641758232576"]}, {"author_id": "968221119856676864", "created_at": "2019-12-29T10:45:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211236820257783808", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211236820257783808"]}, {"author_id": "4580038013", "created_at": "2019-12-29T10:44:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279461549363202"}], "id": "1211236582503731202", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucasxtth: moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211236582503731202"]}, {"author_id": "1084967505108586496", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/qdDav5brw2", "expanded_url": "https://twitter.com/itimaliasof/status/1210925621645336576", "display_url": "twitter.com/itimaliasof/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T10:44:05.000Z", "id": "1211236441063350272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu hamster abriu a gaiola e pulou l\u00e1 de cima\n\nSim meu hamster se matou\n\nMotivo?a namorada dele morreu \n\nMeu hamster morreu por amor https://t.co/qdDav5brw2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211236441063350272"]}, {"author_id": "2568384330", "created_at": "2019-12-29T10:43:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211236368883625984", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211236368883625984"]}, {"author_id": "3317618397", "created_at": "2019-12-29T10:42:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211236045741862914", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211236045741862914"]}, {"author_id": "279600699", "created_at": "2019-12-29T10:42:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211235996517502976", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211235996517502976"]}, {"author_id": "3990537574", "created_at": "2019-12-29T10:40:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211235458031718400", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211235458031718400"]}, {"author_id": "945787146908176384", "created_at": "2019-12-29T10:39:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211235360333795328", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211235360333795328"]}, {"author_id": "499979412", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/sQu5fdWzjW", "expanded_url": "https://twitter.com/StingrayHun/status/1211235168247275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sQu5fdWzjW", "media_key": "3_1211235158436786177"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gufolibero", "id": "453851050"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}]}, "created_at": "2019-12-29T10:39:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211230745534095360"}], "id": "1211235168247275520", "in_reply_to_user_id": "453851050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gufolibero @Yi_Benevolence Spero che voglia dare lei per prima il buon esempio......si suicida. https://t.co/sQu5fdWzjW", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211235168247275520"]}, {"author_id": "4395565163", "created_at": "2019-12-29T10:38:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211235113687760896", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211235113687760896"]}, {"author_id": "422569713", "created_at": "2019-12-29T10:38:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211234957571608577", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211234957571608577"]}, {"author_id": "707711955545563140", "created_at": "2019-12-29T10:37:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211234679392747520", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211234679392747520"]}, {"author_id": "30858927", "created_at": "2019-12-29T10:35:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211234352488689665", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211234352488689665"]}, {"author_id": "303328878", "created_at": "2019-12-29T10:35:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211227759332274177"}], "id": "1211234281953153024", "in_reply_to_user_id": "266156034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vercasz Muy bien razonado, pocos peros se le pueden poner.\nEs un orgullo que el autor haya tomado prestados p\u00e1rrafos enteros del \"puzle del 11M\".\nEn particular aquellos sobre el suicida arrepentido que como bien apunta es clave para entender qu\u00e9 fue el 11M.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vercasz", "id": "266156034"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211234281953153024"]}, {"author_id": "194645058", "created_at": "2019-12-29T10:34:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211233961365704705", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211233961365704705"]}, {"author_id": "827534547382390785", "created_at": "2019-12-29T10:33:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211099147325104128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "black metal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AntonioLijo", "id": "32748826"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ElPelez2", "id": "1167927989683838976"}]}, "id": "1211233819514359808", "in_reply_to_user_id": "32748826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AntonioLijo @ElPelez2 Dan ganas de morirse. Arriba el black metal depresivo suicida \ud83e\udd1f\ud83d\udc3c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211233819514359808"]}, {"author_id": "201983952", "created_at": "2019-12-29T10:32:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211233413274963968", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211233413274963968"]}, {"author_id": "475234937", "created_at": "2019-12-29T10:31:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211231053727318016"}], "id": "1211233373919666179", "in_reply_to_user_id": "4845403365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Andyesti @MarceVann Scelta suicida. Ok.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Andyesti", "id": "4845403365"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211233373919666179"]}, {"author_id": "61040194", "created_at": "2019-12-29T10:31:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211109587404894211"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Mattos"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Scarpa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HeyAlviVerde", "id": "2621616952"}]}, "id": "1211233295662567424", "in_reply_to_user_id": "2621616952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HeyAlviVerde Mattos se matou pra segurar Dudu, n\u00e3o h\u00e1 o m\u00ednimo esfor\u00e7o pra segurar Scarpa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211233295662567424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 77, "tag": "TheWalkingDeadPel\u00edculasBlu"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "CazandoGangas"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "followme"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/q5e9gOZZ3H", "expanded_url": "http://www.blodico.com/157761276639", "display_url": "blodico.com/157761276639"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 51, "end": 76, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "TheWalkingDeadPel\u00edculasBlu"}]}, "author_id": "57272635", "created_at": "2019-12-29T10:30:03.000Z", "id": "1211232906632454144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa  #TheWalkingDeadPel\u00edculasBlu #CazandoGangas #Escuadr\u00f3n https://t.co/q5e9gOZZ3H #followme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211232906632454144"]}, {"author_id": "144973642", "created_at": "2019-12-29T10:26:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211232078496456704", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211232078496456704"]}, {"author_id": "44648641", "created_at": "2019-12-29T10:26:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211231946875047936", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211231946875047936"]}, {"author_id": "1207317291072925696", "created_at": "2019-12-29T10:25:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211231820836147201", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211231820836147201"]}, {"author_id": "316412226", "created_at": "2019-12-29T10:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211231670742986753", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211231670742986753"]}, {"author_id": "2568384330", "created_at": "2019-12-29T10:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211231604544278528", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211231604544278528"]}, {"author_id": "414290679", "created_at": "2019-12-29T10:22:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211078199951724546"}], "id": "1211230918456872960", "in_reply_to_user_id": "150071900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@veronsilva Exterminador de corruptos, ent\u00e3o porque n\u00e3o se matou???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "veronsilva", "id": "150071900"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211230918456872960"]}, {"author_id": "748197096688320512", "created_at": "2019-12-29T10:22:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211230916837859329", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211230916837859329"]}, {"author_id": "2211966914", "created_at": "2019-12-29T10:21:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211230779042385920", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211230779042385920"]}, {"author_id": "80185963", "created_at": "2019-12-29T10:19:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211230317106872326", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211230317106872326"]}, {"author_id": "85145657", "created_at": "2019-12-29T10:18:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211230058213511169", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211230058213511169"]}, {"author_id": "2371133636", "created_at": "2019-12-29T10:16:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211229484646621184", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211229484646621184"]}, {"author_id": "810647326297624580", "created_at": "2019-12-29T10:16:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211229375783428096", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211229375783428096"]}, {"author_id": "1162052398870872064", "created_at": "2019-12-29T10:15:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211229180668579841", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211229180668579841"]}, {"author_id": "1099495361909944320", "created_at": "2019-12-29T10:13:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}]}, "id": "1211228813683761152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La mayor\u00eda de los Thor est\u00e1n en modo suicida, algo habr\u00e9 hecho bien para que me est\u00e9n ahorrando el trabajo.\n\n\u2014No\u2014.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211228813683761152"]}, {"author_id": "1389966086", "created_at": "2019-12-29T10:13:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211228689314263040", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211228689314263040"]}, {"author_id": "1111367807541960704", "created_at": "2019-12-29T10:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211228393917820928", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211228393917820928"]}, {"author_id": "53979508", "created_at": "2019-12-29T10:11:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211228347516231685", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211228347516231685"]}, {"author_id": "126666446", "created_at": "2019-12-29T10:10:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211228021090328576", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211228021090328576"]}, {"author_id": "42918587", "created_at": "2019-12-29T10:09:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211227800386052096", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211227800386052096"]}, {"author_id": "395011753", "created_at": "2019-12-29T10:06:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211227041019899904", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211227041019899904"]}, {"author_id": "251432880", "created_at": "2019-12-29T10:03:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211226218462363649", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211226218462363649"]}, {"author_id": "29089003", "created_at": "2019-12-29T10:02:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211226079387672577", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211226079387672577"]}, {"author_id": "466742156", "created_at": "2019-12-29T10:01:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211225347670380544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Javi Espatulilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "miriamdesuecia", "id": "1086019476"}]}, "id": "1211225600435851267", "in_reply_to_user_id": "1086019476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@miriamdesuecia Sabes que como no se celebre Javi Espatulilla se suicida, no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211225600435851267"]}, {"author_id": "1043860388092219392", "created_at": "2019-12-29T09:58:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211225079180333056", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211225079180333056"]}, {"author_id": "244208413", "created_at": "2019-12-29T09:58:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211225025279352832", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211225025279352832"]}, {"author_id": "945401019084746752", "created_at": "2019-12-29T09:57:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211217425825456128"}], "id": "1211224737524985856", "in_reply_to_user_id": "145201662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pat10mil Hay mucho masoquista suicida por ah\u00ed", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pat10mil", "id": "145201662"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211224737524985856"]}, {"author_id": "122781291", "created_at": "2019-12-29T09:55:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211224201711038464", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211224201711038464"]}, {"author_id": "280126025", "created_at": "2019-12-29T09:55:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211224149512871936", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211224149512871936"]}, {"author_id": "84351850", "created_at": "2019-12-29T09:54:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211224080927596544", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211224080927596544"]}, {"author_id": "822831527092482049", "created_at": "2019-12-29T09:53:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211223598075203585", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211223598075203585"]}, {"author_id": "1177537164520894464", "created_at": "2019-12-29T09:51:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211223235225956352", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211223235225956352"]}, {"author_id": "2564334410", "created_at": "2019-12-29T09:50:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210966016710336514"}], "geo": {"place_id": "54236e9dcbedb5e6"}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "PC Farias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IzabelleFores", "id": "1172269482645041152"}]}, "id": "1211222912608415744", "in_reply_to_user_id": "1172269482645041152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IzabelleFores N\u00e3o li, mas vu se ela contou quem matou o PC Farias?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211222912608415744"]}, {"author_id": "1075166591753568256", "created_at": "2019-12-29T09:49:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211222690348126215", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211222690348126215"]}, {"author_id": "2571605942", "created_at": "2019-12-29T09:49:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210908923345149952"}], "id": "1211222636535144449", "in_reply_to_user_id": "1098662307511586816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@inesmorsantos Foi um cobarde que matou a mulher ... Isso percebi... As d\u00favidas s\u00e3o : como conseguiu fugir o homicida depois da confiss\u00e3o? Se o pai n\u00e3o existe como \u00e9 que se podia ter preocupado?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inesmorsantos", "id": "1098662307511586816"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211222636535144449"]}, {"author_id": "739168075417825281", "created_at": "2019-12-29T09:49:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211222618587709440", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211222618587709440"]}, {"author_id": "89044204", "created_at": "2019-12-29T09:48:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211222451780079619", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211222451780079619"]}, {"author_id": "1165534640553242627", "created_at": "2019-12-29T09:48:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211222359069331457", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211222359069331457"]}, {"author_id": "789543592578744320", "created_at": "2019-12-29T09:47:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211222084858384389", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211222084858384389"]}, {"author_id": "758350964894015488", "created_at": "2019-12-29T09:46:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}]}, "id": "1211221957724844032", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211221957724844032"]}, {"author_id": "2996106275", "created_at": "2019-12-29T09:46:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211221926573674496", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211221926573674496"]}, {"author_id": "381111253", "created_at": "2019-12-29T09:46:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211221890129371136", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211221890129371136"]}, {"author_id": "1653301812", "created_at": "2019-12-29T09:45:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211221622851543041", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211221622851543041"]}, {"author_id": "1658326021", "created_at": "2019-12-29T09:42:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211220989985591296", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211220989985591296"]}, {"author_id": "178362805", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/kDxOoY8Jrl", "expanded_url": "http://bit.ly/2knsEgS", "display_url": "bit.ly/2knsEgS"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qTh1ZTDBoz", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1211220786217996288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qTh1ZTDBoz", "media_key": "3_1211220784254988288"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3309, "type": "Person", "normalized_text": "Bombero"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-12-29T09:41:53.000Z", "id": "1211220786217996288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Bombero salva a una suicida en China. https://t.co/kDxOoY8Jrl https://t.co/qTh1ZTDBoz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211220786217996288"]}, {"author_id": "26808726", "created_at": "2019-12-29T09:41:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211220676683677698", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211220676683677698"]}, {"author_id": "35048556", "created_at": "2019-12-29T09:41:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211220635734728704", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211220635734728704"]}, {"author_id": "1058143932796846080", "created_at": "2019-12-29T09:39:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211220223342329856", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211220223342329856"]}, {"author_id": "147545844", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/jxaIUXOuIe", "expanded_url": "https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Atentado-terrorista-en-Somalia-mas-de-90-muertos-y-170-heridos-20191228-0021.html", "display_url": "rosario3.com/informaciongen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Atentado-terrorista-en-Somalia-mas-de-90-muertos-y-170-heridos-20191228-0021.html"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7767, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadisco"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.5647, "type": "Organization", "normalized_text": "Al Qaeda"}]}, "created_at": "2019-12-29T09:39:20.000Z", "id": "1211220145173073920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado terrorista en Somalia: m\u00e1s de 90 muertos y 170 heridos\nUn presunto suicida hizo estallar una camioneta en las afueras de Mogadisco. Una c\u00e9lula somal\u00ed de Al Qaeda se atribuy\u00f3 el ataque, el tercero m\u00e1s mort\u00edfero de la historia reciente https://t.co/jxaIUXOuIe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211220145173073920"]}, {"author_id": "3124203160", "created_at": "2019-12-29T09:39:17.000Z", "id": "1211220132535701504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Vivo en dpto con mi vieja y no me deja tener un gato porque dice que se va a suicidar tir\u00e1ndose desde el balc\u00f3n. Alguien me confirma la teor\u00eda? Porque si veo que me va a salir suicida para eso me compro un hamster", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211220132535701504"]}, {"author_id": "459876185", "created_at": "2019-12-29T09:39:06.000Z", "id": "1211220084745756673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi ex a demas de pelotudo es suicida, sabiendo que todo termino mal se me viene a hacer el gato EN FRENTE DE MI NOVIO no si lo cagaron a este pibe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211220084745756673"]}, {"author_id": "311840875", "created_at": "2019-12-29T09:38:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211220044891463680", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211220044891463680"]}, {"author_id": "364517677", "created_at": "2019-12-29T09:38:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "id": "1211219859310366725", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211219859310366725"]}, {"author_id": "2981095989", "created_at": "2019-12-29T09:37:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211219781359144960", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211219781359144960"]}, {"author_id": "176150981", "created_at": "2019-12-29T09:34:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211218957811748869", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211218957811748869"]}, {"author_id": "966813102", "created_at": "2019-12-29T09:34:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211218702823235585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7319, "type": "Person", "normalized_text": "ceguera"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.4855, "type": "Person", "normalized_text": "estulticia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Talaverano78", "id": "1100738923"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "jrtdesing", "id": "966813102"}]}, "id": "1211218900483899392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bernabeu_soler: @Talaverano78 @jrtdesing Remodelando el refr\u00e1n, ceguera y estulticia con gusto no pican... aunque la postura suicida de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211218900483899392"]}, {"author_id": "145601858", "created_at": "2019-12-29T09:34:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211207682453131264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez-Cotta"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.2309, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sanchezmolini", "id": "326199662"}]}, "id": "1211218896197423104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanchezmolini: Entrevistamos a Gonz\u00e1lez-Cotta, director de la reaparecida Mercurio. Viajero mediterr\u00e1neo, turc\u00f3filo, escritor quisquill\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211218896197423104"]}, {"author_id": "1157685017482584064", "created_at": "2019-12-29T09:33:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211210707288645632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "ceguera"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "estulticia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Talaverano78", "id": "1100738923"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "jrtdesing", "id": "966813102"}]}, "id": "1211218702823235585", "in_reply_to_user_id": "1100738923", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Talaverano78 @jrtdesing Remodelando el refr\u00e1n, ceguera y estulticia con gusto no pican... aunque la postura suicida de la izquierda la pagamos todos en nuestros bolsillos y en nuestra libertad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211218702823235585"]}, {"author_id": "965998309193277441", "created_at": "2019-12-29T09:33:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211218617737601024", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211218617737601024"]}, {"author_id": "729118669859528704", "created_at": "2019-12-29T09:31:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "Dj"}]}, "id": "1211218069453848576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Y el Dj nos lastima una vez m\u00e1s y el marat\u00f3n suicida que nos comer\u00e1 !!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211218069453848576"]}, {"author_id": "476083197", "created_at": "2019-12-29T09:28:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211217362797694977", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211217362797694977"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "capitalismo"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724"}]}, "author_id": "2303796446", "created_at": "2019-12-29T09:25:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210329587323981824"}], "id": "1211216653494689792", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cgtzonasur: VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps:/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211216653494689792"]}, {"author_id": "940989455703445504", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/SVObMD4Zsh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM5VCl", "display_url": "dlvr.it/RM5VCl"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/me6aEOi8ku", "expanded_url": "https://twitter.com/David_P_D_C/status/1211215918329556992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/me6aEOi8ku", "media_key": "3_1211215916601462791"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 168, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}]}, "created_at": "2019-12-29T09:22:32.000Z", "id": "1211215918329556992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking Dead' en nuestro Cazando Gangas https://t.co/SVObMD4Zsh v\u00eda: @espinof_com https://t.co/me6aEOi8ku", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211215918329556992"]}, {"author_id": "324370879", "created_at": "2019-12-29T09:22:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211215840399515648", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211215840399515648"]}, {"author_id": "266080712", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Etc7HPB9gf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM5V1h", "display_url": "dlvr.it/RM5V1h"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Dve5OLsLSk", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_hndez/status/1211215166102106112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dve5OLsLSk", "media_key": "3_1211215164554432512"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}]}, "created_at": "2019-12-29T09:19:33.000Z", "id": "1211215166102106112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking Dead' en nuestro Cazando Gangas https://t.co/Etc7HPB9gf https://t.co/Dve5OLsLSk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211215166102106112"]}, {"author_id": "31764238", "created_at": "2019-12-29T09:18:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211214929333805056", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211214929333805056"]}, {"author_id": "74983228", "created_at": "2019-12-29T09:18:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211214877378908160", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211214877378908160"]}, {"author_id": "251225210", "created_at": "2019-12-29T09:14:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211213782128705536", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211213782128705536"]}, {"author_id": "114300184", "created_at": "2019-12-29T09:11:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211213241105424384", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211213241105424384"]}, {"author_id": "97668060", "created_at": "2019-12-29T09:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211213026126389248", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211213026126389248"]}, {"author_id": "906191626258788353", "created_at": "2019-12-29T09:10:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211143632616644608"}], "id": "1211212858358288384", "in_reply_to_user_id": "1183533596444901376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KauaNylander @stukssj @DraksEdits @MasteerXd Sim se eu matar sua fam\u00edlia inteira e ficar quieto na minha eu tenho total direito de ficar tranquil\u00e3o e vc n\u00e3o pode achar que eu fui o cara que matou s\u00f3 o juiz", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "masteerxd", "id": "1224566303601676288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211212858358288384"]}, {"author_id": "942237371172577280", "created_at": "2019-12-29T09:09:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "id": "1211212651885453312", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211212651885453312"]}, {"author_id": "2241659725", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/dSdldQ5VGJ", "expanded_url": "https://www.espinof.com/otros/steelbook-escuadron-suicida-serie-completa-juego-tronos-figura-the-walking-dead-nuestro-cazando-gangas?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "espinof.com/otros/steelboo\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7253, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}]}, "created_at": "2019-12-29T09:07:02.000Z", "id": "1211212015538040834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking Dead' en nuestro Cazando Gangas https://t.co/dSdldQ5VGJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211212015538040834"]}, {"author_id": "18420625", "created_at": "2019-12-29T09:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211098948368289795"}], "id": "1211211547055407104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristia57577017: @Drimys_winterii @kparraq1977 @tere_marinovic @camila_vallejo @mirnaschindler Es normal dentro de lo anormal.\nHabra te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cristia57577017", "id": "1209646714480672769"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Drimys_winterii", "id": "44998683"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "kparraq1977", "id": "767131811784916993"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "mirnaschindler", "id": "58764514"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211211547055407104"]}, {"author_id": "66406424", "created_at": "2019-12-29T09:03:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211211155122925570", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211211155122925570"]}, {"author_id": "3317618397", "created_at": "2019-12-29T09:01:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211210576543784960", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211210576543784960"]}, {"author_id": "810094896669331456", "created_at": "2019-12-29T09:00:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211210386567049222", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211210386567049222"]}, {"author_id": "1673622067", "created_at": "2019-12-29T08:59:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211210156681220096", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211210156681220096"]}, {"author_id": "1159709305882513409", "created_at": "2019-12-29T08:58:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210966605397667840"}], "id": "1211209881400819712", "in_reply_to_user_id": "772460473748955140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VacaPaquito @BlanesLeni @conanjasp Ni a un suicida la hace falta ver eso para suicidarse.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VacaPaquito", "id": "772460473748955140"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BlanesLeni", "id": "1478462348"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211209881400819712"]}, {"author_id": "176821662", "created_at": "2019-12-29T08:57:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211209525698670594", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211209525698670594"]}, {"author_id": "743439864171995136", "created_at": "2019-12-29T08:54:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211208981064175616", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211208981064175616"]}, {"author_id": "880162356604657664", "created_at": "2019-12-29T08:54:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211205383307644929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "cine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "int1980", "id": "1697255214"}]}, "id": "1211208925468598275", "in_reply_to_user_id": "1697255214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@int1980 El Escuadr\u00f3n Suicida del cine", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211208925468598275"]}, {"author_id": "1182690969713631232", "created_at": "2019-12-29T08:54:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211208898453102593", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211208898453102593"]}, {"author_id": "293111390", "created_at": "2019-12-29T08:53:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211208672405114882", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211208672405114882"]}, {"author_id": "945074943636762624", "created_at": "2019-12-29T08:53:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "id": "1211208597125914624", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211208597125914624"]}, {"author_id": "2616044030", "created_at": "2019-12-29T08:52:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211208327109193728", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211208327109193728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 190, "tag": "Sevilla"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "Sevillahoy"}, {"start": 203, "end": 220, "tag": "Mercuriohavuelto"}, {"start": 221, "end": 229, "tag": "Erdogan"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/AmFAeT0bir", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/rastrodelafama/homosexuales-Sevilla-Semana-Santa-Tabus_0_1423057909.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "diariodesevilla.es/rastrodelafama\u2026", "status": 200, "title": "\u201cHay muchos tab\u00fas en Sevilla, como el de los homosexuales en la Semana Santa\u201d", "description": "Escritor, periodista, viajero por el Mediterr\u00e1neo oriental, futbolero exaltado, cronista urbano, irreverente articulista... el entrevistado es, ante todo, un personaje", "unwound_url": "https://www.diariodesevilla.es/rastrodelafama/homosexuales-Sevilla-Semana-Santa-Tabus_0_1423057909.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.5363, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez-Cotta"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.2577, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8469, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevillahoy"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "Mercuriohavuelto"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Erdogan"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 273, "username": "diariosevilla", "id": "34238668"}]}, "author_id": "326199662", "created_at": "2019-12-29T08:49:49.000Z", "id": "1211207682453131264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Entrevistamos a Gonz\u00e1lez-Cotta, director de la reaparecida Mercurio. Viajero mediterr\u00e1neo, turc\u00f3filo, escritor quisquilloso, palangana irredento, periodista suicida... Un personaje. #Sevilla #Sevillahoy #Mercuriohavuelto #Erdogan  https://t.co/AmFAeT0bir v\u00eda @diariosevilla", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211207682453131264"]}, {"author_id": "32603304", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/cJNHdTbkJv", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:49:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "id": "1211207609031761920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/cJNHdTbkJv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211207609031761920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/UKDs69wMvm", "expanded_url": "https://twitter.com/marianita_mdna/status/1211207530560409601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKDs69wMvm", "media_key": "16_1211207523669168128"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "287011476", "created_at": "2019-12-29T08:49:13.000Z", "id": "1211207530560409601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de ver por primera vez Escuadr\u00f3n Suicida y me encant\u00f3  #HarleyQuinn y la verdad yo no entend\u00eda por qu\u00e9 todos dicen que Margot Robbie es una belleza pero ya hoy lo entend\u00ed, es muy guapa \ud83d\ude01\ud83e\udd29 https://t.co/UKDs69wMvm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211207530560409601"]}, {"author_id": "975910424431480832", "created_at": "2019-12-29T08:48:07.000Z", "id": "1211207253577158657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "M\u00ed amigo se suicida en 3 , 2 , 1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211207253577158657"]}, {"author_id": "837358063464157185", "created_at": "2019-12-29T08:47:29.000Z", "id": "1211207094327791616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"converse um pouco mais e desabafe. voc\u00ea anda se isolando tanto pra passar pelas coisas s\u00f3, que se esquece que existe gente que se importa de verdade com voc\u00ea\" pq me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211207094327791616"]}, {"author_id": "63390223", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/rl35ZOQi1l", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:47:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "id": "1211207068826382336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/rl35ZOQi1l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211207068826382336"]}, {"author_id": "319066379", "created_at": "2019-12-29T08:47:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211206974647480320", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211206974647480320"]}, {"author_id": "388972651", "created_at": "2019-12-29T08:46:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "id": "1211206806535639040", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211206806535639040"]}, {"author_id": "844881736827834369", "created_at": "2019-12-29T08:45:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211206620849590273", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211206620849590273"]}, {"author_id": "1107309504348278784", "created_at": "2019-12-29T08:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211206457674346496", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211206457674346496"]}, {"author_id": "4519557141", "created_at": "2019-12-29T08:44:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211206252052860929", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211206252052860929"]}, {"author_id": "2291441042", "created_at": "2019-12-29T08:44:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "id": "1211206243496452096", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211206243496452096"]}, {"author_id": "115520088", "created_at": "2019-12-29T08:42:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211205947684769797", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211205947684769797"]}, {"author_id": "1166708218644574210", "created_at": "2019-12-29T08:40:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210893841831747584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaPaul41531863", "id": "908126885032468481"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1211205430325710848", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaPaul41531863: @zehdeabreu Sempre se roubou, se matou e se comentou todo tipo de atrocidade em nome de Deus. Isso n\u00e3o \u00e9 novidade. Sen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211205430325710848"]}, {"author_id": "1673622067", "created_at": "2019-12-29T08:40:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211205428475904000", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211205428475904000"]}, {"author_id": "199705017", "created_at": "2019-12-29T08:40:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211205280354250752", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211205280354250752"]}, {"author_id": "72149174", "created_at": "2019-12-29T08:40:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211205245222760448", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211205245222760448"]}, {"author_id": "14673867", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ldxt0QQTP8", "expanded_url": "https://ift.tt/363GQQB", "display_url": "ift.tt/363GQQB"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "TechNews"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:39:05.000Z", "id": "1211204982206320641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TechNews: \"El escritor Ari Behn, que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acosador sexual, se suicid\u00f3\" https://t.co/ldxt0QQTP8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211204982206320641"]}, {"author_id": "1195754770205696001", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:37:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1211204559483355137", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211204559483355137"]}, {"author_id": "1085894524906414080", "created_at": "2019-12-29T08:34:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211203887769817088", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211203887769817088"]}, {"author_id": "560917347", "created_at": "2019-12-29T08:34:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211087487420030976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Headscissors"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "WarhorseChristmas"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 65, "username": "StiffRoboGinger", "id": "409010435"}]}, "id": "1211203871336480768", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZeroLuchas: Headscissors &amp; Tope Suicida! @StiffRoboGinger \n\n@SynergyWrestle #WarhorseChristmas @indiewrestling\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/mCZxHeIR9\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1211203871336480768"]}, {"author_id": "2822520644", "created_at": "2019-12-29T08:32:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "id": "1211203302655815680", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211203302655815680"]}, {"author_id": "944032926827798528", "created_at": "2019-12-29T08:29:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211000937445306369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertoEisen", "id": "460407596"}]}, "id": "1211202650429100033", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RobertoEisen: Por mil razones a mi me duele Venezuela.....y todos los Venezolanos!....lo que mas me produce dolor es el aparente sentid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211202650429100033"]}, {"author_id": "997524537536282626", "created_at": "2019-12-29T08:29:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211005308941873153"}], "id": "1211202497114705920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andressaavilez8: mn, ajude seu amigo que fala que ta triste, pois ngm sabe o dia do amanh\u00e3.  infelizmente uma amiga se suicidou, e agor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211202497114705920"]}, {"author_id": "911674133670432768", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/tK4s0Bh6uF", "expanded_url": "https://ift.tt/363GQQB", "display_url": "ift.tt/363GQQB"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DICAZlLmuS", "expanded_url": "https://twitter.com/RDaneeIOIivaw/status/1211202278662770688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DICAZlLmuS", "media_key": "3_1211202277542965248"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:28:20.000Z", "id": "1211202278662770688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El escritor Ari Behn, que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acosador sexual, se suicid\u00f3 https://t.co/tK4s0Bh6uF https://t.co/DICAZlLmuS", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1211202278662770688"]}, {"author_id": "4514867961", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/gRfH5JTLJg", "expanded_url": "https://ift.tt/2Qs2gAu", "display_url": "ift.tt/2Qs2gAu"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/cUhfV7djaP", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1211202246370828289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cUhfV7djaP", "media_key": "3_1211202244869271552"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:28:13.000Z", "id": "1211202246370828289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking Dead' en nuestro Cazando Gangas  https://t.co/gRfH5JTLJg https://t.co/cUhfV7djaP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211202246370828289"]}, {"author_id": "827414472390221824", "created_at": "2019-12-29T08:28:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211004049597911041"}], "id": "1211202238800105473", "in_reply_to_user_id": "231548675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lunichorra @anavelaaaa Es una realidad que nunca existir\u00e1, asi como hay quien se quiere matar, hay quien lo puede tratar, quien lo medica y hace creer que est\u00e1 peor de lo que cree el paciente. Todo suma a la rueda laboral, hasta los sentimientos de un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lunichorra", "id": "1335704487957155842"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211202238800105473"]}, {"author_id": "837837390765047809", "created_at": "2019-12-29T08:26:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211201886927425537", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211201886927425537"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 106, "tag": "giro"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Savordelli"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3878, "type": "Place", "normalized_text": "Finestre"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Falco"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Diluca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}]}, "author_id": "580861485", "created_at": "2019-12-29T08:26:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211198439410802688"}], "id": "1211201784838053888", "in_reply_to_user_id": "587813328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "@gzlz11 No creo que sea el mejor pero esta molo bastante, 2005 Savordelli salvando la Victoria  del  #giro  en  Finestre bajada suicida del Falco y los calambres de Diluca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211201784838053888"]}, {"author_id": "53817775", "created_at": "2019-12-29T08:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211201471892611073", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211201471892611073"]}, {"author_id": "785664454302261248", "created_at": "2019-12-29T08:24:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211201199740989440", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211201199740989440"]}, {"author_id": "18144358", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/W9CJbmD6rz", "expanded_url": "http://bit.ly/2tfeW5S", "display_url": "bit.ly/2tfeW5S", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espinof.com/otros/steelbook-escuadron-suicida-serie-completa-juego-tronos-figura-the-walking-dead-nuestro-cazando-gangas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7253, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:23:22.000Z", "id": "1211201028542087168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking Dead' en nuestro Cazando Gangas  https://t.co/W9CJbmD6rz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211201028542087168"]}, {"author_id": "270387894", "created_at": "2019-12-29T08:21:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211200507655737350", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211200507655737350"]}, {"author_id": "2642612707", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/RMA3OaZGJT", "expanded_url": "https://www.jn.pt/justica/atropelou-matou-fugiu-e-continua-a-poder-conduzir-11657280.html", "display_url": "jn.pt/justica/atrope\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:20:48.000Z", "id": "1211200379511283712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assim se vai neste pa\u00eds corrupto https://t.co/RMA3OaZGJT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211200379511283712"]}, {"author_id": "193729323", "created_at": "2019-12-29T08:20:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211200232521908224", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211200232521908224"]}, {"author_id": "1166373274776981504", "created_at": "2019-12-29T08:18:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211199313969385472"}], "id": "1211199874886258689", "in_reply_to_user_id": "2919615351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Maat_Hoffman meu filho, ate la a gente ja se matou de porrada, pode ter ctz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211199874886258689"]}, {"author_id": "2308897993", "created_at": "2019-12-29T08:15:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211049184075407360"}], "id": "1211199123757654016", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tajaditax: Si hablas mal de tus amigos a sus espaldas \u00bfcrees que yo me voy a lanzar esa suicida de querer conocerte? Nop.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tajaditax", "id": "142038783"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211199123757654016"]}, {"author_id": "110993402", "created_at": "2019-12-29T08:12:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211145049473466368"}], "id": "1211198300826812416", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClauChadwick: @andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211198300826812416"]}, {"author_id": "1194574784090296320", "created_at": "2019-12-29T08:12:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}]}, "id": "1211198296011804672", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211198296011804672"]}, {"author_id": "1727183251", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GFHjmalvdx", "expanded_url": "https://twitter.com/GracielaSara12/status/1211011053171171328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFHjmalvdx", "media_key": "3_1211011033248215040"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GracielaSara12", "id": "169223245"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "2017_vic", "id": "835975694521860096"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:11:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211011053171171328"}], "id": "1211197996353904640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GracielaSara12: @2017_vic Imag\u00ednate si recib\u00eda la herencia de Scioli s\u00e9 suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/GFHjmalvdx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211197996353904640"]}, {"author_id": "863028082394976257", "created_at": "2019-12-29T08:08:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211195144113938433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4735, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}]}, "id": "1211197356630269953", "in_reply_to_user_id": "1147142048375590912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LeandroRSant @nicolekkkkkkk Ta vou explicar o que eu quis dizer.\nO coringa n\u00e3o ama a alerquina isso \u00e9 fato, ele quase matou ela diversas vezes (varias vezes o Batman salvo ela dele).\nEla ama ele, muito, ali\u00e1s, amava pq ela acordou pra vida.\nTo falando se gente que mete \"ain uma suicida e um psicopata s\u00e3o ++", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211197356630269953"]}, {"author_id": "1101190798350143489", "created_at": "2019-12-29T08:07:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211197078816350209", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211197078816350209"]}, {"author_id": "2614324206", "created_at": "2019-12-29T08:05:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211003022286802944"}], "id": "1211196652700090368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javilesa57: Hoy los chairos ven caer la venda de sus ojos que les imped\u00eda ver el dedo con el atole. Hoy deciden su alianza por los que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "javilesa57", "id": "1079232178230198274"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211196652700090368"]}, {"author_id": "18144514", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/CURSpVWHrQ", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/209085", "display_url": "espinof.com/p/209085"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/xkEHgX6w23", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1211195496053846018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkEHgX6w23", "media_key": "3_1211195493855956992"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:01:23.000Z", "id": "1211195496053846018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking Dead' en nuestro Cazando Gangas https://t.co/CURSpVWHrQ https://t.co/xkEHgX6w23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211195496053846018"]}, {"author_id": "27066139", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OKrcpszrb4", "expanded_url": "http://bit.ly/2SFOZGW", "display_url": "bit.ly/2SFOZGW"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:00:00.000Z", "id": "1211195145460170752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/OKrcpszrb4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211195145460170752"]}, {"author_id": "897129091656282112", "created_at": "2019-12-29T07:59:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211194896234827776", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211194896234827776"]}, {"author_id": "1037886822599335937", "created_at": "2019-12-29T07:58:04.000Z", "id": "1211194658648469504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "que suicida todo aquel que sali\u00f3 hoy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211194658648469504"]}, {"author_id": "385492472", "created_at": "2019-12-29T07:57:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211194427689050113", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211194427689050113"]}, {"author_id": "80746017", "created_at": "2019-12-29T07:53:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "id": "1211193453436194816", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211193453436194816"]}, {"author_id": "964264074057011200", "created_at": "2019-12-29T07:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211175405836787712"}], "id": "1211193247449657344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sofimorellii: tengo que dejar de ser tan suicida con los tweets", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sofimorellii", "id": "1103849855867330562"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211193247449657344"]}, {"author_id": "3286383167", "created_at": "2019-12-29T07:51:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8693, "type": "Other", "normalized_text": "shitpost"}]}, "id": "1211192973020606464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ngm fala nada positivo nessa merda al\u00e9m de coisa suicida e autodepressivo e triste e em shitpost faz a mesma coisa\nputa que pariu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211192973020606464"]}, {"author_id": "496533199", "created_at": "2019-12-29T07:46:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211191849647513601", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211191849647513601"]}, {"author_id": "1059959565914120194", "created_at": "2019-12-29T07:45:33.000Z", "id": "1211191511813103616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meus amigos s\u00f3 querem fazer rol\u00ea suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211191511813103616"]}, {"author_id": "1165668024243884033", "created_at": "2019-12-29T07:42:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211120482608660480"}], "id": "1211190786102046720", "in_reply_to_user_id": "808827182571286528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@linndaquebrada @vonosior @extra @cemfreio E \u00e9 isso, vacilou comigo feiasso e depois tentou resolver \"numa balada\". N\u00e3o tem essa de superar logo, se resolver quando quem te matou era uma pessoa preta e travesti. O que me fode \u00e9 ela dizer que eu n\u00e3o mere\u00e7o desculpas. S\u00f3 isso. E j\u00e1 fazem 12h que n\u00e3o como nada e vou manter", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "linndaquebrada", "id": "808827182571286528"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "extra", "id": "425596906"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "cemfreio", "id": "2926215688"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211190786102046720"]}, {"author_id": "373953341", "created_at": "2019-12-29T07:42:23.000Z", "id": "1211190715054735363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sei la essas horas da madrugada a gente entende muito bem o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211190715054735363"]}, {"author_id": "3787400892", "created_at": "2019-12-29T07:40:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211190287042777088", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211190287042777088"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "806587158756786176", "created_at": "2019-12-29T07:40:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211013847416475648"}], "id": "1211190282362015744", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211190282362015744"]}, {"author_id": "1107823735", "created_at": "2019-12-29T07:38:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Coldplay"}]}, "id": "1211189763430064128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estoy siendo muy suicida escuchando Coldplay a esta hora", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211189763430064128"]}, {"author_id": "161403732", "created_at": "2019-12-29T07:37:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211189601676607490", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211189601676607490"]}, {"author_id": "623232056", "created_at": "2019-12-29T07:36:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211189227767119872", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211189227767119872"]}, {"author_id": "1009635711178461185", "created_at": "2019-12-29T07:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211189056555671552", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211189056555671552"]}, {"author_id": "2873729025", "created_at": "2019-12-29T07:34:42.000Z", "id": "1211188779245096960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahora conciliar el sue\u00f1o es un intento suicida de mitigar mis padecimientos, sobre todo aquellos que me duelen por no tenerte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211188779245096960"]}, {"author_id": "915382135242084353", "created_at": "2019-12-29T07:32:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211188305485877248", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211188305485877248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 186, "tag": "GiftAGamer"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}, {"start": 176, "end": 185, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "GiftAGamer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NVIDIAGeForce", "id": "86395621"}]}, "author_id": "2290453602", "created_at": "2019-12-29T07:32:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210621386315763714"}], "id": "1211188110975021057", "in_reply_to_user_id": "86395621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NVIDIAGeForce Me and @suicida_diablo became friends after talking about Minecraft at school and ended up playing together and after that day we have been friends ever since \n#GiftAGamer", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1211188110975021057"]}, {"author_id": "940903616281481218", "created_at": "2019-12-29T07:30:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211187823543500800", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211187823543500800"]}, {"author_id": "1134685526", "created_at": "2019-12-29T07:29:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210896690712121344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abecarub", "id": "2950101387"}]}, "id": "1211187587030933506", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abecarub: In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211187587030933506"]}, {"author_id": "448032552", "created_at": "2019-12-29T07:29:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211187491329458176", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211187491329458176"]}, {"author_id": "180437671", "created_at": "2019-12-29T07:25:58.000Z", "id": "1211186580074962944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Odeio q tenham meu n\u00famero smp passo meu contato pro m\u00ednimo de pessoas poss\u00edveis e n\u00e3o fico muito tempo em grupos q tenha desconhecido \nmotivo: em 2015 um cara salvou meu n\u00famero e botava em TODOS grupos poss\u00edveis de canoas incluindo um chamado \"perereca suicida \ud83d\udc38\" peguei trauma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211186580074962944"]}, {"author_id": "2787411353", "created_at": "2019-12-29T07:24:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210760058599985153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}]}, "id": "1211186310389665792", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YUNHOPIOL4: confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211186310389665792"]}, {"author_id": "1117383932885049345", "created_at": "2019-12-29T07:24:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211156765724819456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "realtruecrime", "id": "1168985524889108481"}]}, "id": "1211186129120243712", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @realtruecrime: o eric escrevia coisas mais agressivas, e o dylan era mais melanc\u00f3lico e falava mais sobre seus pensamentos suicidas. e?\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211186129120243712"]}, {"author_id": "270455567", "created_at": "2019-12-29T07:23:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210735435061743616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "WWolf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Jorgeprofetango", "id": "1153511172232163328"}]}, "id": "1211185867760570368", "in_reply_to_user_id": "4529320173", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "@MoreauLeopoldo @Jorgeprofetango Empiezo a pensar que la desesperaci\u00f3n de WWolf y sus amigos es de car\u00e1cter religioso, por el lugar donde enterraron al fiscal que resultar\u00e1, final y legalmente, un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211185867760570368"]}, {"author_id": "998238249062580225", "created_at": "2019-12-29T07:21:49.000Z", "geo": {"place_id": "07d9c93beec81002"}, "id": "1211185535680684034", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 18, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "text": "Quiero verme elegante en bufanda pero parece que traigo una soga colgando, como una suicida ambulante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211185535680684034"]}, {"author_id": "922901762562019328", "created_at": "2019-12-29T07:21:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210611763454054400"}], "id": "1211185535466778624", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13Francette: A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "13Francette", "id": "566132199"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1211185535466778624"]}, {"author_id": "215712915", "created_at": "2019-12-29T07:21:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "id": "1211185523810811904", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211185523810811904"]}, {"author_id": "2865361951", "created_at": "2019-12-29T07:20:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211184937837068288"}], "id": "1211185115998519296", "in_reply_to_user_id": "537212689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mobzro Os cara suicida vei kkkkkkkkk que hr?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211185115998519296"]}, {"author_id": "2936070575", "created_at": "2019-12-29T07:17:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211184434256523265", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211184434256523265"]}, {"author_id": "792240694828142593", "created_at": "2019-12-29T07:15:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210686108100702208"}], "id": "1211184043154460673", "in_reply_to_user_id": "741095469280067584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pereraraphel4 @malurodriguezw Podia ser s\u00f3 tipo suicida, o mundo n\u00e3o precisa de pessoas como voc\u00eas que falam merda nas redes sociais e fica pagando de quem quer espalhar amor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pereraraphel4", "id": "741095469280067584"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malurodriguezw", "id": "976607068798013440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211184043154460673"]}, {"author_id": "23208580", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/15WuZrJHUB", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-29T07:13:31.000Z", "id": "1211183446795726848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79\u00a0muertos https://t.co/15WuZrJHUB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211183446795726848"]}, {"author_id": "1075535152003059712", "created_at": "2019-12-29T07:11:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211181934002524160"}], "id": "1211182874428420096", "in_reply_to_user_id": "1195349172356100098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Proxyz_z @Lucy_Forever24 Hombre con mas a\u00f1o en el mundo se suicida *termina mal*", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "Lucy_Forever24", "id": "1132376425380687872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211182874428420096"]}, {"author_id": "82425837", "created_at": "2019-12-29T07:09:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211182544944803843", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211182544944803843"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 62, "tag": "cochebomba"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "Somalia"}, {"start": 227, "end": 238, "tag": "Mogadiscio"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/fF0FQG43Fa", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/28/actualidad/1577521489_117198.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 228, "end": 237, "probability": 0.4725, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 280, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}]}, "author_id": "130520666", "created_at": "2019-12-29T07:08:38.000Z", "id": "1211182219122872321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s de 70 muertos y decenas de heridos al explotar #cochebomba en capital de #Somalia\nTemen que aumente el n\u00famero de fallecidos despu\u00e9s del ataque cometido por un conductor suicida que ha hecho estallar veh\u00edculo en un cruce de #Mogadiscio\nhttps://t.co/fF0FQG43Fa v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211182219122872321"]}, {"author_id": "708269685612142592", "created_at": "2019-12-29T07:07:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211182004051595265", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211182004051595265"]}, {"author_id": "486036499", "created_at": "2019-12-29T07:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 142, "probability": 0.7516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 148, "end": 162, "probability": 0.6065, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "id": "1211181383537827841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se eu pudesse DESTRUIR a exist\u00eancia de um filme assim magicamente, estala os dedos o filme deixasse de existir\n\nEu escolheria Esquadr\u00e3o Suicida e o Liga da Justi\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211181383537827841"]}, {"author_id": "200736431", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Ay0G71oix2", "expanded_url": "https://twitter.com/pipozinha/status/1211180855617630208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ay0G71oix2", "media_key": "3_1211180850479616000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "takasjuri", "id": "1146866348309536768"}]}, "created_at": "2019-12-29T07:03:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211180245933576193"}], "id": "1211180855617630208", "in_reply_to_user_id": "1146866348309536768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@takasjuri Vai se fuder amei pq ele matou os brancos https://t.co/Ay0G71oix2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211180855617630208"]}, {"author_id": "756963942166044673", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "created_at": "2019-12-29T07:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "id": "1211180708498169856", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211180708498169856"]}, {"author_id": "223274381", "created_at": "2019-12-29T07:02:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211180658263035904", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211180658263035904"]}, {"author_id": "128962553", "created_at": "2019-12-29T07:01:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211180466335887360", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211180466335887360"]}, {"author_id": "1197624742754295815", "created_at": "2019-12-29T06:58:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211139084304945152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "kimetsu"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "shinesnk", "id": "883741663184781313"}]}, "id": "1211179662916886529", "in_reply_to_user_id": "863159970627452929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@artwstarkyd @shinesnk Eu ainda acho a cavalgada suicida melhor, mas essa realmente \u00e9 melhor q a de kimetsu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211179662916886529"]}, {"author_id": "1065383931174887425", "created_at": "2019-12-29T06:52:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211178211217940486", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211178211217940486"]}, {"author_id": "4860830547", "created_at": "2019-12-29T06:52:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211114640555597824"}], "id": "1211178144343973889", "in_reply_to_user_id": "2830679016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@emmafrodiita n vai fazer nada a suicida da rela\u00e7\u00e3o sou eu para com isso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emmafrodiita", "id": "2830679016"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211178144343973889"]}, {"author_id": "2699433698", "created_at": "2019-12-29T06:49:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210965990609174529"}], "id": "1211177501210398720", "in_reply_to_user_id": "1142816694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@martaM02 Yo era de los que se sentaba al fondo hasta que el profesor me llevaba a la fila de delante.... Me sent\u00eda como si fuera a una misi\u00f3n suicida :(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "martaM02", "id": "1142816694"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211177501210398720"]}, {"author_id": "53102116", "created_at": "2019-12-29T06:49:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211177327016775680", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211177327016775680"]}, {"author_id": "44038927", "created_at": "2019-12-29T06:47:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211177005837930497", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211177005837930497"]}, {"author_id": "47301668", "created_at": "2019-12-29T06:45:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211176433176993793", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211176433176993793"]}, {"author_id": "3404357152", "created_at": "2019-12-29T06:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211176417205129217", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211176417205129217"]}, {"author_id": "1103849855867330562", "created_at": "2019-12-29T06:41:33.000Z", "id": "1211175405836787712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "tengo que dejar de ser tan suicida con los tweets", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211175405836787712"]}, {"author_id": "987683737", "created_at": "2019-12-29T06:39:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211174769128808448", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211174769128808448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "3407724911", "created_at": "2019-12-29T06:36:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211013847416475648"}], "id": "1211174228638281730", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211174228638281730"]}, {"author_id": "133921228", "created_at": "2019-12-29T06:36:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "id": "1211174166361182208", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211174166361182208"]}, {"author_id": "425818298", "created_at": "2019-12-29T06:35:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211173939914903552", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211173939914903552"]}, {"author_id": "295524470", "created_at": "2019-12-29T06:34:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "id": "1211173670611308544", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211173670611308544"]}, {"author_id": "371247303", "created_at": "2019-12-29T06:33:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211170429349629952"}], "id": "1211173428260220930", "in_reply_to_user_id": "2975286622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aandrea_amr Ora, \u00bfque no ten\u00edas uno suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aandrea_amr", "id": "2975286622"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211173428260220930"]}, {"author_id": "1149886943460757504", "created_at": "2019-12-29T06:33:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.879, "type": "Organization", "normalized_text": "Twenty one pilots"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "Guns for Hands"}]}, "id": "1211173272970248193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Twenty one pilots t\u00e1 fazendo 10 anos hoje... Q doideira. Parece q foi ontem q eu me encontrava numa das piores fases da minha vida e ouvi Guns for Hands pela primeira vez. A tal m\u00fasica q me tirou tanto peso das costas e q me inspirou a n fazer algo ruim contra minha pr\u00f3pria vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211173272970248193"]}, {"author_id": "121456727", "created_at": "2019-12-29T06:30:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "id": "1211172703891283968", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211172703891283968"]}, {"author_id": "1173092406767562752", "created_at": "2019-12-29T06:30:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210904105142640640"}], "id": "1211172702775652353", "in_reply_to_user_id": "540383371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@biel_miran Esse ai suicida com 15", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211172702775652353"]}, {"author_id": "1118467396363345923", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}]}, "created_at": "2019-12-29T06:30:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "id": "1211172514262634497", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211172514262634497"]}, {"author_id": "60825984", "created_at": "2019-12-29T06:28:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211172099894714368", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211172099894714368"]}, {"author_id": "879128484", "created_at": "2019-12-29T06:24:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211171230222553088", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211171230222553088"]}, {"author_id": "2721744382", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-12-29T06:24:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1211171029466390528", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211171029466390528"]}, {"author_id": "1015443714746077184", "created_at": "2019-12-29T06:23:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211170593875415043"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.7857, "type": "Other", "normalized_text": "kpoper"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "id": "1211170882439254016", "in_reply_to_user_id": "1015443714746077184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aparte tipo de mi nomas pueden decir que soy una lesbiana pendeja depresiva/suicida and that\u2019s fucking IT! No hay m\u00e1s hahahaha chance kpoper y otaku pero hasta ah\u00ed d:", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211170882439254016"]}, {"author_id": "32517990", "created_at": "2019-12-29T06:23:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Papa Chico"}]}, "id": "1211170857374105600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Melhor frase c\u00f4mica de 2019 \u201cSabe como um argentino se suicida? Salta do pr\u00f3prio ego!\u201d dito pelo personagem Papa Chico, em 2 Papas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211170857374105600"]}, {"author_id": "3293816845", "created_at": "2019-12-29T06:23:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211170785173397504", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211170785173397504"]}, {"author_id": "829166128610103296", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4q4HnwYKg0", "expanded_url": "https://twitter.com/gui__crf/status/1211170723768807425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4q4HnwYKg0", "media_key": "3_1211170707079610368"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "boyah"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.3768, "type": "Other", "normalized_text": "boyah"}]}, "created_at": "2019-12-29T06:22:57.000Z", "id": "1211170723768807425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse boyah de agora foi engra\u00e7ado o cara errou duas bala de lan\u00e7a em mim de pertinho e na terceira bala ele se matou sozinho e o \u00faltimo cara se trancou em uma barraca e morreu no g\u00e1s e fiz o boyah https://t.co/4q4HnwYKg0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211170723768807425"]}, {"author_id": "878130425079746560", "created_at": "2019-12-29T06:21:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210894842991194114"}], "id": "1211170474220240897", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @robertmuniz20: @rocket_number09 @AleDeBarbieri Las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n de accidentes tienen entre sus objetivos evitar gastos, de se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "robertmuniz20", "id": "790744398090866688"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "AleDeBarbieri", "id": "51263763"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211170474220240897"]}, {"author_id": "620705763", "created_at": "2019-12-29T06:19:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211169976817569793", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211169976817569793"]}, {"author_id": "190877029", "created_at": "2019-12-29T06:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211169770294431744", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211169770294431744"]}, {"author_id": "972854635001270272", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}]}, "created_at": "2019-12-29T06:18:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "id": "1211169662563758081", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211169662563758081"]}, {"author_id": "1695390242", "created_at": "2019-12-29T06:18:13.000Z", "id": "1211169533781848066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Te dir\u00e9 algo, no me quiero. Por eso quererte ser\u00eda el mayor acto suicida que alguna vez podr\u00eda haber intentado...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211169533781848066"]}, {"author_id": "3293816845", "created_at": "2019-12-29T06:17:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211169364021579782", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211169364021579782"]}, {"author_id": "767988764153155584", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-12-29T06:15:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1211168804904022017", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211168804904022017"]}, {"author_id": "1060626426544775170", "created_at": "2019-12-29T06:14:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211167258921312256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "yuki"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "mafuyu"}]}, "id": "1211168575362404352", "in_reply_to_user_id": "762384628804182017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Y0SHIBER vc acha que o yuki se matou mesmo s\u00f3 pq o mafuyu perguntou se ele morreria por ele? Eu acho isso mto raso sla", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211168575362404352"]}, {"author_id": "2798632822", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Am0EbCsnhB", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/amp/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-12-29T06:12:45.000Z", "id": "1211168154354900993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/Am0EbCsnhB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211168154354900993"]}, {"author_id": "47390495", "created_at": "2019-12-29T06:12:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211168151553089536", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211168151553089536"]}, {"author_id": "1197873879504560128", "created_at": "2019-12-29T06:12:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "id": "1211168092304420866", "in_reply_to_user_id": "65444625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diarioeldeber Ud lo dijo sr.fue suicida q pena por la Argentina  pense q eran mas inteligentes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211168092304420866"]}, {"author_id": "3236505705", "created_at": "2019-12-29T06:12:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211112773796737024"}], "id": "1211168042370994177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mroxanamunozc: Me visto de verdad,\naunque el mundo no\nme acepte, en este\ntrayecto inerte de luces\nentretejidas, un reflejo\nsuicida que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mroxanamunozc", "id": "249428224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211168042370994177"]}, {"author_id": "484687005", "created_at": "2019-12-29T06:11:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "id": "1211167935303225344", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211167935303225344"]}, {"author_id": "2854183480", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/hDR0byJbKx", "expanded_url": "https://twitter.com/sofholmes_/status/1210684901172928512", "display_url": "twitter.com/sofholmes_/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-12-29T06:11:39.000Z", "id": "1211167879682514944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pra mim Judas pensava q era exclusivo\nA\u00ed descobriu q nn\n\nSe irritou e traiu Jesus, a\u00ed ele se arrependeu de ter matado o amor da vida dele e se matou https://t.co/hDR0byJbKx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211167879682514944"]}, {"author_id": "895768364429307904", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GFHjmalvdx", "expanded_url": "https://twitter.com/GracielaSara12/status/1211011053171171328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFHjmalvdx", "media_key": "3_1211011033248215040"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GracielaSara12", "id": "169223245"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "2017_vic", "id": "835975694521860096"}]}, "created_at": "2019-12-29T06:11:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211011053171171328"}], "id": "1211167749906583552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GracielaSara12: @2017_vic Imag\u00ednate si recib\u00eda la herencia de Scioli s\u00e9 suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/GFHjmalvdx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211167749906583552"]}, {"author_id": "177708547", "created_at": "2019-12-29T06:11:04.000Z", "id": "1211167733771128832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Te eche de menos al despertar desde el parnaso la vista es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211167733771128832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "1042355124818067456", "created_at": "2019-12-29T06:10:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211013847416475648"}], "id": "1211167532989767683", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211167532989767683"]}, {"author_id": "322047305", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-29T06:09:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1211167274129747969", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211167274129747969"]}, {"author_id": "42361572", "created_at": "2019-12-29T06:08:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211167085889544193", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211167085889544193"]}, {"author_id": "1220337450", "created_at": "2019-12-29T06:07:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211166876933513216", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211166876933513216"]}, {"author_id": "379186485", "created_at": "2019-12-29T06:07:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211166787179622400", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211166787179622400"]}, {"author_id": "733089822915579905", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GFHjmalvdx", "expanded_url": "https://twitter.com/GracielaSara12/status/1211011053171171328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFHjmalvdx", "media_key": "3_1211011033248215040"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GracielaSara12", "id": "169223245"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "2017_vic", "id": "835975694521860096"}]}, "created_at": "2019-12-29T06:07:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211011053171171328"}], "id": "1211166709295583232", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GracielaSara12: @2017_vic Imag\u00ednate si recib\u00eda la herencia de Scioli s\u00e9 suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/GFHjmalvdx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211166709295583232"]}, {"author_id": "42450198", "created_at": "2019-12-29T06:06:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211166704975384576", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211166704975384576"]}, {"author_id": "750393222", "created_at": "2019-12-29T06:05:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "id": "1211166298627031041", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211166298627031041"]}, {"author_id": "892113071480721408", "created_at": "2019-12-29T06:05:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211166207379955722", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211166207379955722"]}, {"author_id": "2471628087", "created_at": "2019-12-29T06:04:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211160018126561280"}], "id": "1211166101662556160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baaggggg: Por que tengo mente suicida si normalmente soy \"feliz\"?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211166101662556160"]}, {"author_id": "343224435", "created_at": "2019-12-29T06:04:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "id": "1211166050592661504", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211166050592661504"]}, {"author_id": "29644969", "created_at": "2019-12-29T06:03:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211165746308489216", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211165746308489216"]}, {"author_id": "1112498210981986305", "created_at": "2019-12-29T06:01:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211160018126561280"}], "id": "1211165303922663424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baaggggg: Por que tengo mente suicida si normalmente soy \"feliz\"?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211165303922663424"]}, {"author_id": "869605461074554880", "created_at": "2019-12-29T05:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211164910345961473", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211164910345961473"]}, {"author_id": "1028203346", "created_at": "2019-12-29T05:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200541822390550534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bajoelabrigotv", "id": "121915637"}]}, "id": "1211164676085764096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bajoelabrigotv: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/Dj\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211164676085764096"]}, {"author_id": "945716045867831296", "created_at": "2019-12-29T05:58:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211163593363873792"}], "id": "1211164575078506496", "in_reply_to_user_id": "1059584584071954434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cIosertotthedge ahhhh t\u00e1 \u00e9 o cara que fez coringa no esquadr\u00e3o suicida n\u00e9? realmente, j\u00e1 tinha me falado, mas por favor perdoe a mem\u00f3ria curta dessa pessoa que vos fala", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211164575078506496"]}, {"author_id": "697617213579141121", "created_at": "2019-12-29T05:58:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210829624508182529"}], "id": "1211164498146422784", "in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RadioSavana @a_meluzzi La cara e bella Italia si suicida con tanti invasori africani  Basta!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211164498146422784"]}, {"author_id": "1211010132957523968", "created_at": "2019-12-29T05:56:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210589789625425920"}], "id": "1211164052468183040", "in_reply_to_user_id": "1048057363146715136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bbmademe ele se matou.", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1211164052468183040"]}, {"author_id": "1711194786", "created_at": "2019-12-29T05:56:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211152836987371520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7244, "type": "Other", "normalized_text": "restart"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sweetgayperson", "id": "1089366624380030976"}]}, "id": "1211163984042348544", "in_reply_to_user_id": "1089366624380030976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sweetgayperson Imagina q doido, ele se matou pq o restart acabou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211163984042348544"]}, {"author_id": "904061831316205568", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/rCTYSXvike", "expanded_url": "https://twitter.com/elunoeseluno/status/1211163955261067265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rCTYSXvike", "media_key": "3_1211163941088444417"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:56:03.000Z", "id": "1211163955261067265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahora viajamos en medio de una tormenta y nosotrxs sentados en el asiento del suicida, ver\u00e9 mi muerte llegar mojada y de noche.\nOla bb https://t.co/rCTYSXvike", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211163955261067265"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/srjNc1koau", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}]}, "author_id": "331227259", "created_at": "2019-12-29T05:55:45.000Z", "id": "1211163878903570438", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#LoM\u00e1sVisto  https://t.co/srjNc1koau", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1211163878903570438"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5399, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "58906788", "created_at": "2019-12-29T05:50:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211162424918859778"}], "id": "1211162561531568129", "in_reply_to_user_id": "58906788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o to chocado que a Ani dormiu com o Bryce, se duvidar foi ela que matou ele #13ReasonsWhy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211162561531568129"]}, {"author_id": "877158041157861380", "created_at": "2019-12-29T05:49:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929830524596229"}], "id": "1211162328470839296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Terivero1: @rocket_number09 @ErnestoOrtizGme El suicida no quiere morir.  Lo que quiere es dejar de vivir como vive...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Terivero1", "id": "1076839544505405440"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ErnestoOrtizGme", "id": "392044329"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211162328470839296"]}, {"author_id": "939666172760481792", "created_at": "2019-12-29T05:43:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210747544055078915"}], "id": "1211160791514329089", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @schizophreniahv: Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "schizophreniahv", "id": "748616644411416578"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211160791514329089"]}, {"author_id": "963032198696914944", "created_at": "2019-12-29T05:42:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211055160904081408"}], "id": "1211160657636286464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HumbertoDePaul4: @JanainaDoBrasil Eu s\u00f3 queria saber como uma pessoa t\u00e3o inteligente como a Sra est\u00e1 se fingindo de \u00e9gua, pq n fala nda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HumbertoDePaul4", "id": "885813610827706369"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211160657636286464"]}, {"author_id": "1147661472694231040", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/bHqMzOFqzp", "expanded_url": "https://twitter.com/queenbiskath_/status/1211103035893657601", "display_url": "twitter.com/queenbiskath_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:42:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211103035893657601"}], "id": "1211160565885939712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A cara dele de apaixonadinho vai se foder, me matou de amor https://t.co/bHqMzOFqzp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211160565885939712"]}, {"author_id": "810505293662539778", "created_at": "2019-12-29T05:42:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211160530993500160", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211160530993500160"]}, {"author_id": "69712655", "created_at": "2019-12-29T05:42:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211160459631611904", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211160459631611904"]}, {"author_id": "757707640336183296", "created_at": "2019-12-29T05:41:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211160343159955456", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211160343159955456"]}, {"author_id": "1062347475175067650", "created_at": "2019-12-29T05:41:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211160325237723136", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211160325237723136"]}, {"author_id": "1569003564", "created_at": "2019-12-29T05:40:25.000Z", "id": "1211160018126561280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Por que tengo mente suicida si normalmente soy \"feliz\"?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211160018126561280"]}, {"author_id": "1151388890", "created_at": "2019-12-29T05:38:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211159422833242112", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211159422833242112"]}, {"author_id": "1189439821003022336", "created_at": "2019-12-29T05:37:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7812, "type": "Other", "normalized_text": "kpopers"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9423, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Bangtan"}]}, "id": "1211159182398885890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "por eso la comunidad del kpopers me cae de la verga porque siempre se hacen las victimizas cuando ellas son bien mierdas con bangtan, pero cuando se suicida un idol hacen sus biblias de que ninguno merece odio pero con Bangtan eso no aplica, me cagan chingue a su madre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211159182398885890"]}, {"author_id": "1016148693626519552", "created_at": "2019-12-29T05:32:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211156879696678912"}], "id": "1211158116752076803", "in_reply_to_user_id": "1134244584618385408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PassoniFe Matou igual se mata a bola 8", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PassoniFe", "id": "1134244584618385408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211158116752076803"]}, {"author_id": "3523960827", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/D7yMkLtsCm", "expanded_url": "http://bit.ly/2QuDEXx", "display_url": "bit.ly/2QuDEXx"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.6939, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "GG"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:32:00.000Z", "id": "1211157899960934400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEOS y fotos] Al menos 76 muertos deja atentado suicida con coche bomba en Mogadiscio\nhttps://t.co/D7yMkLtsCm\nGG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211157899960934400"]}, {"author_id": "42121633", "created_at": "2019-12-29T05:31:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210923931625897984"}], "id": "1211157682612252673", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aldoEsp96807840: @Mauriciomulder Si, se parecen a un Imbecil que sali\u00f3 a culpar a los fiscales por la muerte de un Suicida, \u201c por que l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211157682612252673"]}, {"author_id": "221109047", "created_at": "2019-12-29T05:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210985856892391425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuySuFrida", "id": "951295306213281798"}]}, "id": "1211157589339205632", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MuySuFrida: Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211157589339205632"]}, {"author_id": "1343139696", "created_at": "2019-12-29T05:29:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211157177198661632", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211157177198661632"]}, {"author_id": "123448384", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/iiUkkD0PuB", "expanded_url": "https://twitter.com/inconsistente/status/1211094270930804737", "display_url": "twitter.com/inconsistente/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-12-29T05:28:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211094270930804737"}], "id": "1211157133942775809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es probable que mi RT y tuit sea est\u00fapido, pero\n\n\u00bfQui\u00e9n chingados se suicida perfor\u00e1ndose el est\u00f3mago y m\u00e1s todav\u00eda busc\u00e1ndose en la parte interna del muslo la arteria popl\u00edtea?\n\nNo mamen con sus investigaciones \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c \u00bfcu\u00e1ntas m\u00e1s? https://t.co/iiUkkD0PuB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211157133942775809"]}, {"author_id": "1047601694878695424", "created_at": "2019-12-29T05:28:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211156919513231360", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211156919513231360"]}, {"author_id": "33299033", "created_at": "2019-12-29T05:27:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211156821253218304", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211156821253218304"]}, {"author_id": "1168985524889108481", "created_at": "2019-12-29T05:27:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}]}, "id": "1211156765724819456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "o eric escrevia coisas mais agressivas, e o dylan era mais melanc\u00f3lico e falava mais sobre seus pensamentos suicidas. e?? \n\nno dia do massacre o dylan tamb\u00e9m assassinou confort\u00e1velmente v\u00e1rios alunos. no final o eric tamb\u00e9m se matou, ou seja: era t\u00e3o suicida quanto o dylan", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211156765724819456"]}, {"author_id": "833458678103678976", "created_at": "2019-12-29T05:26:54.000Z", "id": "1211156617238106117", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sou suicida, eu n\u00e3o quero morrer s\u00f3 quero poder fechar meus olhos e me sentir bem mas todos os dias sinto vontade de morrer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211156617238106117"]}, {"author_id": "159314429", "created_at": "2019-12-29T05:25:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211156310747684864", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211156310747684864"]}, {"author_id": "1038822100990140417", "created_at": "2019-12-29T05:25:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211156292083101697", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211156292083101697"]}, {"author_id": "4467578787", "created_at": "2019-12-29T05:25:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211054598913429507"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "koominart", "id": "1215790813462122501"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "lolasipor", "id": "2580485698"}]}, "id": "1211156193621790720", "in_reply_to_user_id": "1096138876400357376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@koominart @lolasipor Imagina q se suicida y reencarna en el hijo de jk :0 ke", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211156193621790720"]}, {"author_id": "1122015409413210112", "created_at": "2019-12-29T05:24:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211156079989710848", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211156079989710848"]}, {"author_id": "850742973390360577", "created_at": "2019-12-29T05:24:31.000Z", "id": "1211156015800111106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desde que a minha irm\u00e3 se suicidou, o meu pai t\u00e1 muito paran\u00f3ico, toda vez que ele sai, fica falando pra gente pensar nele antes de fazer alguma besteira, ele acha que vai ser um efeito domin\u00f3.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211156015800111106"]}, {"author_id": "1084179825890332672", "created_at": "2019-12-29T05:23:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "id": "1211155805619273728", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211155805619273728"]}, {"author_id": "712327412583895040", "created_at": "2019-12-29T05:23:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211155717895413760", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211155717895413760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}]}, "author_id": "1170414981927624704", "created_at": "2019-12-29T05:23:15.000Z", "id": "1211155699339812864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "amei o trailer de #AvesDeRapina  mas se for igual a esquadr\u00e3o suicida eu me mato kkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211155699339812864"]}, {"author_id": "3429701925", "created_at": "2019-12-29T05:22:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211155633040478208", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211155633040478208"]}, {"author_id": "4080323818", "created_at": "2019-12-29T05:22:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210982689731420160"}], "id": "1211155585015668736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NiltonVelazco: @cabrejosc1 @crebosio95 @salvajedigital @Mauriciomulder sabe bien quienes lo han financiado y a qu\u00e9 mafias defiende pero\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NiltonVelazco", "id": "1057875499920297984"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211155585015668736"]}, {"author_id": "559973999", "created_at": "2019-12-29T05:22:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1211155514803081216", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211155514803081216"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1180524451051589636", "location": "Na\u00e7\u00e3o do Fogo", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 881, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}, "name": "Cansada Exausta & Destru\u00edda", "username": "dame_lionheart"}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299475, "listed_count": 704}, "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "id": "1002260843617226752", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 448, "tweet_count": 15993, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Jord\u00e3o", "username": "RafaelJordaoo"}, {"verified": false, "id": "54326280", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 496, "tweet_count": 14588, "listed_count": 3}, "name": "Renata Cartaxo", "username": "renatacartaxo"}, {"verified": false, "id": "397322026", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 955, "tweet_count": 7827, "listed_count": 11}, "name": "Juan Chain", "username": "chainjuan"}, {"verified": false, "id": "2441671157", "location": "Trabajo presencial y ONLINE", "public_metrics": {"followers_count": 21953, "following_count": 1340, "tweet_count": 11931, "listed_count": 189}, "name": "Pablo Ojeda", "username": "pabloojedaj"}, {"verified": false, "id": "2399640708", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 937, "tweet_count": 54947, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Makita\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "MakitaNan"}, {"verified": false, "id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral"}, {"verified": false, "id": "40470963", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 8, "tweet_count": 2658, "listed_count": 0}, "name": "Jose Ar", "username": "jmjfar"}, {"verified": true, "id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619811, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 763}, "name": "Arthur Weintraub", "username": "ArthurWeint"}, {"verified": false, "id": "107723165", "location": "  Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 4759, "tweet_count": 227139, "listed_count": 46}, "name": "Krokodila \ud83d\udc0a", "username": "wicketoliver"}, {"verified": false, "id": "1138965305760374784", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24521, "following_count": 27105, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "name": "Chico Pinto", "username": "ChicoPinto8"}, {"verified": false, "id": "1190408426075148290", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 5168, "tweet_count": 26786, "listed_count": 27}, "name": "Zilma. Baiana.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Zilma1966"}, {"verified": false, "id": "218711830", "location": "Cerro Largo", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 572, "tweet_count": 15082, "listed_count": 1}, "name": "Diego Batista", "username": "diegoubatista"}, {"verified": false, "id": "284092151", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 412, "tweet_count": 26045, "listed_count": 8}, "name": "j\u00e9ssica \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "jeee_k"}, {"verified": false, "id": "1090454211236675584", "location": "PT", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 297, "tweet_count": 20441, "listed_count": 0}, "name": "carioca da gema\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddd8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "username": "afropattyy"}, {"verified": true, "id": "70577513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2753706, "following_count": 2654, "tweet_count": 23237, "listed_count": 702}, "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "username": "camilladelucas"}, {"verified": false, "id": "348643444", "location": "22 // she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2223, "tweet_count": 351870, "listed_count": 33}, "name": "\u6e29\u8482 lovebot anche nel 2022", "username": "itspukapuka"}, {"verified": false, "id": "51268440", "location": "ANGOLA", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 3952, "tweet_count": 17039, "listed_count": 4}, "name": "segue o filme", "username": "GAIADIANGOLA"}, {"verified": false, "id": "327716883", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2540, "tweet_count": 107926, "listed_count": 1}, "name": "Jose Garrido", "username": "RemizioGarrido"}, {"verified": false, "id": "1068625896930725889", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9262, "following_count": 8492, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "name": "Ducati Acordabrasil", "username": "Ducati65423975"}, {"verified": false, "id": "1878655572", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 685, "tweet_count": 55857, "listed_count": 0}, "name": "Paco L\u00f3pez", "username": "cheire27"}, {"verified": false, "id": "300524002", "public_metrics": {"followers_count": 5880, "following_count": 413, "tweet_count": 139700, "listed_count": 36}, "name": "Prof. Voir M. Granovetter", "username": "pepeblai"}, {"verified": false, "id": "162301481", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 242, "tweet_count": 2359, "listed_count": 2}, "name": "Sorel Petit Ulloa", "username": "SPetit7"}, {"verified": false, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "public_metrics": {"followers_count": 47585, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "id": "2178268419", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1360, "tweet_count": 178608, "listed_count": 4}, "name": "Javier Pvlido \ud83d\udc9a \ud83c\udf2c \ud83c\udff3\ufe0f", "username": "pvlido"}, {"verified": false, "id": "868201506117496833", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}, "name": "Maite Morao \ud83c\udd98", "username": "Maite_Morao"}, {"verified": false, "id": "3304386790", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 3059, "tweet_count": 96356, "listed_count": 0}, "name": "gigi \u2720", "username": "gio_mso"}, {"verified": false, "id": "953072805616156674", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 392, "tweet_count": 6156, "listed_count": 0}, "name": "manu", "username": "manufoliveira1"}, {"verified": false, "id": "1210928924353388550", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "name": "\u2022\u13a6\u03b1h \u2022", "username": "h70126930"}, {"verified": false, "id": "410319755", "location": "Planeta Terra infelizmente", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 232, "tweet_count": 213768, "listed_count": 13}, "name": "zaned", "username": "eduzanete"}, {"verified": false, "id": "4249102415", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 377, "tweet_count": 9522, "listed_count": 6}, "name": "Carmen en Youtube", "username": "carmenenyoutube"}, {"verified": false, "id": "297596139", "location": "SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 572, "tweet_count": 37188, "listed_count": 1}, "name": "Jota Neves", "username": "JotaNeves1"}, {"verified": false, "id": "1128456421455093763", "location": "Fortaleza-Ce", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 66, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}, "name": "Dennys Maia", "username": "MaiaDennys"}, {"verified": true, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2089088, "following_count": 381, "tweet_count": 35119, "listed_count": 2178}, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210"}, {"verified": false, "id": "1103244841427890176", "public_metrics": {"followers_count": 47793, "following_count": 8732, "tweet_count": 43890, "listed_count": 19}, "name": "Bella Supertramp", "username": "SupertrampBella"}, {"verified": false, "id": "1096210344958218242", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 726, "tweet_count": 42596, "listed_count": 3}, "name": "Brasil Do Avesso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "username": "mariaca30341953"}, {"verified": false, "id": "1172088238984617985", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 325, "tweet_count": 8621, "listed_count": 0}, "name": "Ramex", "username": "AvrilRico"}, {"verified": false, "id": "16902981", "location": "S\u00e3o Paulo SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 898, "tweet_count": 15137, "listed_count": 21}, "name": "Hades J\u00fanior", "username": "hadesjunior"}, {"verified": false, "id": "26712551", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 15543, "following_count": 2140, "tweet_count": 103580, "listed_count": 0}, "name": "Xarxanet Actualitat", "username": "xarxanetorg"}, {"verified": false, "id": "27660599", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1816, "tweet_count": 288325, "listed_count": 7}, "name": "Wil Menezes-Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "wilmenbr"}, {"verified": false, "id": "736558270723293184", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4219, "tweet_count": 90383, "listed_count": 4}, "name": "Eliana Neto\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ElianantNeto"}, {"verified": false, "id": "3090146575", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 2459, "tweet_count": 23710, "listed_count": 2}, "name": "Alessa", "username": "aletmbh"}, {"verified": false, "id": "953332176749199362", "location": "Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 305, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "name": "au\u00ea", "username": "kakaue_"}, {"verified": false, "id": "1204232612308488192", "location": "BH \u00c9 NOIS ", "public_metrics": {"followers_count": 37800, "following_count": 1775, "tweet_count": 1114, "listed_count": 6}, "name": "Andr\u00e9 Vil\u00e3o", "username": "andrevilao22"}, {"verified": false, "id": "421942553", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 4, "tweet_count": 2664, "listed_count": 1}, "name": "Arrigo Muscio", "username": "MuscioArrigo"}, {"verified": false, "id": "1088573955353522176", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 4195, "tweet_count": 161315, "listed_count": 11}, "name": "ElQueSe\u00f1alaConElDedo", "username": "ElSenala"}, {"verified": false, "id": "171547550", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 989, "tweet_count": 75915, "listed_count": 3}, "name": "Augusto Morel", "username": "AugusMR"}, {"verified": false, "id": "792862910645211137", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 667, "tweet_count": 66376, "listed_count": 5}, "name": "juanjo#HazQuePase/\u2764\ufe0f", "username": "juanjos64733815"}, {"verified": false, "id": "2950101387", "location": "Jaen, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 593, "tweet_count": 63799, "listed_count": 3}, "name": "Abelardo Cano Rubio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "abecarub"}, {"verified": false, "id": "1048978483282694145", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4843, "following_count": 4911, "tweet_count": 69971, "listed_count": 2}, "name": "Willian Paulo Pereira", "username": "WillianPauloPe1"}, {"verified": false, "id": "346844365", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 2902, "tweet_count": 94154, "listed_count": 2}, "name": "ImpeachmentGenocida\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4 https://foragenocida.com", "username": "GisleineRamos1"}, {"verified": false, "id": "80447331", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2172, "tweet_count": 64875, "listed_count": 15}, "name": "gato de rua", "username": "Gato0800"}, {"verified": false, "id": "834763569065517058", "location": "World", "public_metrics": {"followers_count": 9895, "following_count": 9877, "tweet_count": 472143, "listed_count": 23}, "name": "\ud83d\udc80A.M.M.\ud83d\udc80 (Whistleblower) \ud83d\udc80(Desterrado) \ud83d\udc80", "username": "A_M_M_7_7"}, {"verified": false, "id": "784900842965041152", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 304, "tweet_count": 3804, "listed_count": 1}, "name": "FoxRound \u21d3\u21d8\u21d2\u270a", "username": "GidelDos"}, {"verified": false, "id": "151635190", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}, "name": "Pragmatismo Politico", "username": "Pragmatismo_"}, {"verified": false, "id": "259217880", "location": "Sevilla y C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 5976, "following_count": 2963, "tweet_count": 34531, "listed_count": 172}, "name": "JM Marqu\u00e9s Perales", "username": "marquesperales"}, {"verified": false, "id": "326199662", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 525, "tweet_count": 2040, "listed_count": 17}, "name": "Luis S\u00e1nchez-Molin\u00ed", "username": "sanchezmolini"}, {"verified": false, "id": "2821804762", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1832, "tweet_count": 21237, "listed_count": 1}, "name": "ma(yra)", "username": "YRAmagomes"}, {"verified": false, "id": "117691771", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}, "name": "Edgar Mendoza", "username": "characatos"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "118422297", "location": "MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2134, "tweet_count": 170324, "listed_count": 10}, "name": "Luna Moreira", "username": "lunnamoreira"}, {"verified": false, "id": "154535574", "location": "S\u00e3o Paulo Br", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 481, "tweet_count": 38152, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Brand\u00e3 Tena", "username": "nandotena"}, {"verified": false, "id": "1105987156420583426", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 3324, "tweet_count": 213952, "listed_count": 0}, "name": "#BolsonaroReeleito2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "MauroAlvesZL"}, {"verified": false, "id": "134585120", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 3262, "tweet_count": 95117, "listed_count": 15}, "name": "miguel lopez perez", "username": "miguipere"}, {"verified": true, "id": "244584232", "public_metrics": {"followers_count": 106238, "following_count": 2044, "tweet_count": 48286, "listed_count": 561}, "name": "Javier P\u00e9rez Campos", "username": "JaviPerezCampos"}, {"verified": false, "id": "145430699", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 383, "tweet_count": 1548, "listed_count": 1}, "name": "Helena e Cansada", "username": "helenabrga"}, {"verified": false, "id": "1191514219679748096", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 4994, "tweet_count": 9975, "listed_count": 5}, "name": "Onemolif Leminof\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "leminof"}, {"verified": false, "id": "957430974622642181", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 711, "tweet_count": 18816, "listed_count": 0}, "name": "Rosangela Silva\ud83c\udd98", "username": "Rosange89843217"}, {"verified": false, "id": "1102393639307755520", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 396, "tweet_count": 14326, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Baccara", "username": "BaccaraSandra"}, {"verified": false, "id": "345215691", "location": "Forquilhinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3113, "tweet_count": 140887, "listed_count": 2}, "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "_pinccc"}, {"verified": false, "id": "1172546178493374469", "public_metrics": {"followers_count": 6451, "following_count": 368, "tweet_count": 15029, "listed_count": 7}, "name": "Animatoons", "username": "Animatoons8"}, {"verified": false, "id": "1055864739144843264", "location": "localiza\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 746, "tweet_count": 32994, "listed_count": 2}, "name": "\u15dc\u02ec\u15dc Tonny Brabo \u15dc\u02ec\u15dc", "username": "Andre_Pepinuo"}, {"verified": false, "id": "227898986", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1248, "tweet_count": 1001135, "listed_count": 260}, "name": "Maybel Sofia", "username": "maybel65"}, {"verified": false, "id": "792439941083066368", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 575, "tweet_count": 23739, "listed_count": 4}, "name": "Ada Venecia # HazQuePase/ \u2764", "username": "Ada_1952"}, {"verified": false, "id": "82580264", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 93, "tweet_count": 4842, "listed_count": 0}, "name": "katia paiva", "username": "katia_scp"}, {"verified": false, "id": "309732089", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 788, "tweet_count": 5532, "listed_count": 1}, "name": "karin", "username": "KarinLuzuriaga"}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "id": "326756247", "location": "Soy sanfelipe\u00f1o ...... a mucha", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1039, "tweet_count": 8337, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Galaz", "username": "galaxtico74"}, {"verified": false, "id": "988229801013018625", "location": "Palestina libre", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2945, "tweet_count": 55437, "listed_count": 2}, "name": "38% \ud83d\udc33\ud83e\udd8b\ud83d\udca7\u2744", "username": "clau_apruebo"}, {"verified": false, "id": "727666699", "public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 4258, "tweet_count": 718113, "listed_count": 83}, "name": "ArgentinaSoy #NSB", "username": "ArgentinaSoyNSB"}, {"verified": false, "id": "708882910305247233", "public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "name": "Herois da TV", "username": "herois_da_tv"}, {"verified": false, "id": "1171717316960292865", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1018, "tweet_count": 9466, "listed_count": 0}, "name": "B\u00e1rbara Oliveira \u2720", "username": "BarbaraMagarao"}, {"verified": false, "id": "214933853", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 3472, "tweet_count": 29452, "listed_count": 32}, "name": "barbie \u2b50", "username": "ocaiobarbie"}, {"verified": false, "id": "2979037347", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 524, "tweet_count": 75870, "listed_count": 14}, "name": "grazy", "username": "azrieldorian"}, {"verified": false, "id": "140605538", "location": "Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 128, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "name": "Melissa com 2 S", "username": "melissa_na_psi"}, {"verified": false, "id": "277565304", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 225, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "name": "Paburo", "username": "NagaiNoPaburo"}, {"verified": false, "id": "910554078", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 895, "tweet_count": 40713, "listed_count": 6}, "name": "sergio goncalves bas", "username": "sbastos91"}, {"verified": false, "id": "284658359", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 1037, "tweet_count": 3756, "listed_count": 0}, "name": "Horacio Lutzky", "username": "horaluz"}, {"verified": false, "id": "37741206", "location": "Ibiapaba, Karati\u00fas, Siarah", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 267, "tweet_count": 35218, "listed_count": 4}, "name": "Chico Pascoal", "username": "ChicoPascoal"}, {"verified": false, "id": "4116220036", "location": "ENTP", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 341, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "name": "Henry", "username": "Satan6Himself"}, {"verified": false, "id": "2925892831", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 932, "tweet_count": 21565, "listed_count": 1}, "name": "naj", "username": "zatlya"}, {"verified": false, "id": "755510368408068097", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 231, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "name": "Jonatas Pedrobom", "username": "j_pedrobom"}, {"verified": false, "id": "306971852", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 3882, "tweet_count": 35259, "listed_count": 2}, "name": "MarcusV", "username": "m_f_vieira"}, {"verified": false, "id": "567789577", "location": "Terra Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577202, "listed_count": 45}, "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "username": "malungorei"}, {"verified": false, "id": "224770016", "location": "La Ceiba, Atlantida, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 415, "tweet_count": 6127, "listed_count": 3}, "name": "Juan Dolmo", "username": "JuanDolmo"}, {"verified": false, "id": "142141975", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41404, "following_count": 10461, "tweet_count": 298674, "listed_count": 54}, "name": "Nadia B dos Santos", "username": "nadiabambirra"}, {"verified": false, "id": "702971623582932993", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 164, "tweet_count": 3852, "listed_count": 1}, "name": "\u0e04\u0142\u03b5x\u0e04\u0e2bd\u044f\u03b5 \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2081\u2088\u2089\u2085 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "alexoliver72"}, {"verified": false, "id": "400748464", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 3355, "tweet_count": 79970, "listed_count": 3}, "name": "Anderson Couto \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "andersoncandid9"}, {"verified": false, "id": "185601404", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 207, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo R. Silva", "username": "MarceloRJSP"}, {"verified": false, "id": "331922756", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 389, "tweet_count": 22785, "listed_count": 7}, "name": "Catpal", "username": "CathiaPalmer"}, {"verified": false, "id": "460407596", "public_metrics": {"followers_count": 74009, "following_count": 269, "tweet_count": 25376, "listed_count": 166}, "name": "Roberto Eisenmann", "username": "RobertoEisen"}, {"verified": false, "id": "737728013039771648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 163, "tweet_count": 31232, "listed_count": 0}, "name": "Euclides Ferreira", "username": "euclides0001"}, {"verified": false, "id": "1063905159728779264", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 566, "tweet_count": 49721, "listed_count": 0}, "name": "Alves Jayme Panerai", "username": "AlvesPanerai"}, {"verified": false, "id": "536858083", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2535, "tweet_count": 59564, "listed_count": 7}, "name": "Claudio H.", "username": "ballatorech"}, {"verified": false, "id": "270455567", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 883, "tweet_count": 17555, "listed_count": 3}, "name": "Carl-Henrik Westlund \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "chwtellus"}, {"verified": false, "id": "1593615114", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1022, "tweet_count": 16653, "listed_count": 6}, "name": "BossyLittleMiss", "username": "BossyLittleMiss"}, {"verified": false, "id": "762545012630487040", "public_metrics": {"followers_count": 50236, "following_count": 3318, "tweet_count": 83785, "listed_count": 260}, "name": "En casa me lo sab\u00eda", "username": "envozalta_libro"}, {"verified": false, "id": "1134200011221348352", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1010, "tweet_count": 75264, "listed_count": 0}, "name": "o brasil virou o enredo de 1984 \ud83d\udea9", "username": "Orwell1984Br"}, {"verified": false, "id": "307956010", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 2152, "tweet_count": 102821, "listed_count": 91}, "name": "Mois\u00e9s Prieto", "username": "MoissPrieto"}, {"verified": false, "id": "633322343", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2558, "tweet_count": 215263, "listed_count": 20}, "name": "Jos\u00e9Madeira", "username": "JoseeMadeira"}, {"verified": false, "id": "304580170", "location": "ARARAQUARA SP", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1150, "tweet_count": 54727, "listed_count": 2}, "name": "Andre da silva", "username": "andredasilva4"}, {"verified": false, "id": "1144205224296550402", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 831, "tweet_count": 6828, "listed_count": 0}, "name": "karimal05", "username": "karimal05"}, {"verified": false, "id": "38050456", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 931, "tweet_count": 5483, "listed_count": 1}, "name": "Canelita jaro-choca", "username": "Jar_8_ca"}, {"verified": false, "id": "2802383946", "location": "D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1396, "tweet_count": 2355, "listed_count": 1}, "name": "Adriana Rosas", "username": "adrianarosasccc"}, {"verified": false, "id": "723108617843515392", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 3402, "tweet_count": 27831, "listed_count": 18}, "name": "mel", "username": "rhysandarling"}, {"verified": false, "id": "3304947419", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1829, "tweet_count": 109124, "listed_count": 2}, "name": "Zulma Dagmar Kraemer", "username": "ZKraemer"}, {"verified": false, "id": "3293932654", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 205, "tweet_count": 110736, "listed_count": 13}, "name": "morangocomchantyllicom", "username": "morangocomchan"}, {"verified": false, "id": "709017689910599680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 429, "tweet_count": 6216, "listed_count": 0}, "name": "\u026as\u1d00 \u1d00ss\u026as \ud83c\udf40", "username": "isaassis93"}, {"verified": false, "id": "104155241", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 4997, "tweet_count": 82984, "listed_count": 9}, "name": "Katia Pimentel", "username": "katz22br"}, {"verified": false, "id": "42132248", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80254, "listed_count": 4}, "name": "Juan", "username": "fokito"}, {"verified": false, "id": "32522601", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 947, "tweet_count": 64045, "listed_count": 11}, "name": "Raquel Santiago", "username": "Raahsan"}, {"verified": false, "id": "1168886291993440262", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 550, "tweet_count": 5453, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3bMilagros Barros", "username": "BarrosMilagros0"}, {"verified": false, "id": "900694343903834113", "location": "Alto Selva Alegre, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 87, "tweet_count": 29199, "listed_count": 0}, "name": "Arnold G\u00f3mez", "username": "ArnoldGmez2"}, {"verified": false, "id": "344365313", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 875, "tweet_count": 43111, "listed_count": 8}, "name": "Christian Almanza Contreras", "username": "chrisalmanzac"}, {"verified": false, "id": "2567832455", "location": "numanice", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 1029, "tweet_count": 175475, "listed_count": 9}, "name": "12/11", "username": "analuquerida"}, {"verified": false, "id": "476245278", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1822, "tweet_count": 75362, "listed_count": 6}, "name": "Abel LULA Dado Faleiros", "username": "AbelDadoFaleiro"}, {"verified": false, "id": "258110181", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 955, "tweet_count": 6505, "listed_count": 0}, "name": "JP \u2600\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f (#ficaem\ud83c\udfe0)(#euAvisei)", "username": "jp2rodrigues"}, {"verified": false, "id": "2889450191", "public_metrics": {"followers_count": 5270, "following_count": 3180, "tweet_count": 109207, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcd0", "username": "_amandasena"}, {"verified": false, "id": "1123381600006356992", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 3519, "tweet_count": 9334, "listed_count": 1}, "name": "Cris Ruiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CrizfRuiz"}, {"verified": false, "id": "1020724913479585792", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 52, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "name": "Lamartine Waltz", "username": "WaltzLamartine"}, {"verified": false, "id": "2753471825", "location": "ZN", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 185, "tweet_count": 14967, "listed_count": 0}, "name": "Juan", "username": "jw_waltz"}, {"verified": false, "id": "809807728394850304", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12724, "following_count": 7933, "tweet_count": 529324, "listed_count": 24}, "name": "Marta Eva Monteros", "username": "MonterosEva"}, {"verified": false, "id": "35803080", "location": "Florencio Varela", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 416, "tweet_count": 10180, "listed_count": 0}, "name": "Julio Reta", "username": "reta02"}, {"verified": false, "id": "378876105", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1324, "tweet_count": 195406, "listed_count": 4}, "name": "Carola \ud83c\udf43", "username": "caroliine_0"}, {"verified": false, "id": "868493031380484097", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 124, "tweet_count": 6279, "listed_count": 2}, "name": "Elaine LULA Louren\u00e7o", "username": "elourenco13"}, {"verified": false, "id": "1140619020389031936", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 474, "tweet_count": 12643, "listed_count": 0}, "name": "M@ria maria", "username": "saporra2022"}, {"verified": false, "id": "311003753", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 2325, "tweet_count": 46709, "listed_count": 0}, "name": "JUSTI$$A", "username": "consorcioamaral"}, {"verified": false, "id": "2568281661", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1310, "tweet_count": 84048, "listed_count": 5}, "name": "Notera345", "username": "Notera345"}, {"verified": false, "id": "1149107257512210432", "location": "Ca\u00e7ari, Boa Vista", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 479, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "name": "josue filho", "username": "josuefilho16"}, {"verified": false, "id": "3806879902", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 303, "tweet_count": 196772, "listed_count": 2}, "name": "Rita Longo", "username": "RitaLongo61"}, {"verified": false, "id": "763880314053820416", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 728, "tweet_count": 39858, "listed_count": 0}, "name": "Au", "username": "ajajajey"}, {"verified": false, "id": "1121342250020159488", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2215, "tweet_count": 31636, "listed_count": 5}, "name": "Claudio Sep\u00falveda Araos", "username": "AraosSepulveda"}, {"verified": false, "id": "1139251801209917441", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 479, "tweet_count": 23751, "listed_count": 0}, "name": "du \ud83e\udd0d", "username": "Duda_ds14"}, {"verified": false, "id": "1136763633076187136", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 220, "tweet_count": 5043, "listed_count": 0}, "name": "luiz fernando", "username": "Luizfernn_"}, {"verified": false, "id": "1055184261890916360", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 691, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "name": "@Ze\u00e9nikapa", "username": "zeenikapa"}, {"verified": false, "id": "231758674", "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 24085, "following_count": 663, "tweet_count": 55032, "listed_count": 28}, "name": "HIPHOPANGOLANO.NET", "username": "hiphopangola"}, {"verified": false, "id": "391619671", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 428, "tweet_count": 14632, "listed_count": 1}, "name": "Rallegra", "username": "rallegrame"}, {"verified": false, "id": "3050513862", "location": "qui", "public_metrics": {"followers_count": 5284, "following_count": 313, "tweet_count": 72143, "listed_count": 16}, "name": "seminuovo", "username": "rocken78"}, {"verified": false, "id": "3776398066", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 3310, "tweet_count": 145959, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "username": "FernandoRS75"}, {"verified": false, "id": "309670733", "location": "Rivera, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 214, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "name": "Desir\u00e9e Werner P.", "username": "DesireeWernerP"}, {"verified": false, "id": "2808256666", "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 1484, "tweet_count": 4385, "listed_count": 5}, "name": "Turco Marquez", "username": "turxomarquez"}, {"verified": false, "id": "871768259359645697", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 714, "tweet_count": 62997, "listed_count": 2}, "name": "Sfrenest", "username": "Sfrenest"}, {"verified": false, "id": "951893928080494595", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77655, "listed_count": 0}, "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43", "username": "AleatoriaLucy"}, {"verified": false, "id": "1112641271422767104", "location": "Queimados, RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 328, "tweet_count": 9350, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9AnaTeixeira", "username": "AnaTeix93440659"}, {"verified": false, "id": "914330585610555392", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 211, "tweet_count": 2138, "listed_count": 0}, "name": "Kaliman", "username": "tigredebengala"}, {"verified": false, "id": "101108930", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 374, "tweet_count": 14304, "listed_count": 0}, "name": "Elane Cristina", "username": "ElanesemI"}, {"verified": false, "id": "48992982", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4990, "tweet_count": 494629, "listed_count": 4}, "name": "\u00c9 13, LULA PRESIDENTE!", "username": "marcosportela"}, {"verified": false, "id": "1014631719113248773", "location": "Ba\u00eaa ", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 285, "tweet_count": 11470, "listed_count": 0}, "name": "Manu\ud83d\udea9", "username": "manupistola"}, {"verified": false, "id": "1025282978", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 2935, "tweet_count": 59025, "listed_count": 4}, "name": "Edelsvitha", "username": "Edelsvitha"}, {"verified": false, "id": "627784163", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 504, "tweet_count": 51060, "listed_count": 9}, "name": "Jean", "username": "jeanontwitt"}, {"verified": true, "id": "5893702", "public_metrics": {"followers_count": 3663115, "following_count": 390, "tweet_count": 370743, "listed_count": 8127}, "name": "Sky tg24", "username": "SkyTG24"}, {"verified": false, "id": "602374009", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 6562, "following_count": 7079, "tweet_count": 445417, "listed_count": 50}, "name": "Publius Ventidius", "username": "estuardinho10"}, {"verified": false, "id": "102678232", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 4206, "tweet_count": 441668, "listed_count": 61}, "name": "LULAJ\u00c1#\u00c9LULA13", "username": "PerukaKatia"}, {"verified": false, "id": "61862756", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1829, "tweet_count": 50544, "listed_count": 15}, "name": "Joe", "username": "marceloxywz"}, {"verified": false, "id": "1131826765264019456", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 471, "tweet_count": 62304, "listed_count": 8}, "name": "LadyCaga", "username": "LadyCaga5"}, {"verified": false, "id": "733374977169358849", "public_metrics": {"followers_count": 17121, "following_count": 1746, "tweet_count": 95225, "listed_count": 8}, "name": "Natalia", "username": "Nbarbla78"}, {"verified": false, "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "name": "aldo Espinoza", "username": "aldoEsp96807840"}, {"verified": false, "id": "284916999", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 111, "tweet_count": 82663, "listed_count": 0}, "name": "vzlarenacera", "username": "lameche2013"}, {"verified": false, "id": "255682933", "location": "luismadridp@msn.com", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}, "name": "Luis Madrid Peroza", "username": "luismadridp"}, {"verified": false, "id": "902883199247929344", "location": "Beberibe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 233, "tweet_count": 64833, "listed_count": 2}, "name": "Roberto F C Germano", "username": "professorgerman"}, {"verified": false, "id": "2185432484", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 91, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "name": "SANTIAGO", "username": "estergsantiago"}, {"verified": false, "id": "885905019677155328", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195164, "listed_count": 0}, "name": "luis rogerio santos", "username": "luisrogerio45"}, {"verified": false, "id": "3020466791", "location": "del mundo mundial", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 439, "tweet_count": 6032, "listed_count": 0}, "name": "KRI\u00a7\u00a7", "username": "ladymadrizfree"}, {"verified": false, "id": "1687064383", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 732, "tweet_count": 46375, "listed_count": 10}, "name": "Mari Pili-la", "username": "acongojante3"}, {"verified": false, "id": "411898148", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 289, "tweet_count": 10810, "listed_count": 2}, "name": "KaoLeen", "username": "KaoLeen"}, {"verified": false, "id": "79191627", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 614, "tweet_count": 3833, "listed_count": 2}, "name": "Tavares", "username": "Tavares_RJ"}, {"verified": false, "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353331, "listed_count": 46}, "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014"}, {"verified": false, "id": "1120364216857313280", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 357, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Don\ud83d\udea9", "username": "JorgeDon5"}, {"verified": false, "id": "302374235", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 461, "tweet_count": 14245, "listed_count": 0}, "name": "Norma Menezes", "username": "norma_815"}, {"verified": false, "id": "57272635", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 9, "tweet_count": 304872, "listed_count": 581}, "name": "Blodico", "username": "blodico"}, {"verified": false, "id": "89591539", "location": "In Partibus Infidelium", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1965, "tweet_count": 82379, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e4l Azar\u00f8th \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0fAxel Karl Gustav VI", "username": "ajtoussaint"}, {"verified": false, "id": "1311515106", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 4511, "tweet_count": 43873, "listed_count": 19}, "name": "...", "username": "jmv170"}, {"verified": false, "id": "390895630", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15003, "following_count": 15481, "tweet_count": 356849, "listed_count": 144}, "name": "Cecilio Castro /\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf39\ud83d\udca2", "username": "CecilioCastro"}, {"verified": false, "id": "1180831541137674241", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 568, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}, "name": "Silvino Lula Da Silva Haddad", "username": "lula_silvino"}, {"verified": false, "id": "988939246751961088", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1284, "tweet_count": 80402, "listed_count": 1}, "name": "ALEIXO RUBRO NEGRO", "username": "RnAleixo"}, {"verified": false, "id": "1107013001985560577", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1911, "tweet_count": 93709, "listed_count": 3}, "name": "niko", "username": "niko75242198"}, {"verified": false, "id": "20856420", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 205945, "following_count": 11687, "tweet_count": 77817, "listed_count": 596}, "name": "Carlos Maslat\u00f3n", "username": "CarlosMaslaton"}, {"verified": false, "id": "164271643", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1019, "tweet_count": 337375, "listed_count": 18}, "name": "Claudio", "username": "claudiocalente"}, {"verified": false, "id": "618301369", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 897, "tweet_count": 15424, "listed_count": 13}, "name": "Pablo F.", "username": "Pablofe_sfc"}, {"verified": false, "id": "62844858", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1601, "tweet_count": 14850, "listed_count": 2}, "name": "ANTONIO CARLOS LOBO", "username": "ACALobo"}, {"verified": false, "id": "1702601474", "location": "Santander", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 957, "tweet_count": 187944, "listed_count": 41}, "name": "ADMTV@S CANTABRIA", "username": "admtvoscoles"}, {"verified": false, "id": "157388439", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 932, "tweet_count": 5085, "listed_count": 0}, "name": "Marco Eljuri", "username": "MARCOELJURI"}, {"verified": false, "id": "868113916097961984", "location": "Em outro patamar ", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 343, "tweet_count": 46510, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud83e\udd2c\ud83c\udfb0", "username": "BadMandy021"}, {"verified": false, "id": "1102592707799732224", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 59978, "listed_count": 0}, "name": "Maria Gorette Oliveira", "username": "MariaGoretteOl3"}, {"verified": false, "id": "2448613388", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 4841, "tweet_count": 122490, "listed_count": 2}, "name": "Joao Correa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "JoaoRicardoCor1"}, {"verified": false, "id": "860522690528071680", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 382, "tweet_count": 53372, "listed_count": 4}, "name": "After Chabon \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "_CriminalMambo_"}, {"verified": false, "id": "930890552614277121", "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 96, "tweet_count": 11532, "listed_count": 0}, "name": "\u0336P\u0336i\u0336m\u0336e\u0336n\u0336t\u0336a\u0336", "username": "instintomacabro"}, {"verified": false, "id": "3111613725", "location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 0, "tweet_count": 84610, "listed_count": 6}, "name": "Allen", "username": "Ruipedro3845"}, {"verified": false, "id": "701437775892054017", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 116, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "name": "Gonna Raise Up", "username": "leall_reis"}, {"verified": false, "id": "1158613673436504064", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 323, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "name": "isa.", "username": "isadcruz_"}, {"verified": false, "id": "894776989718126592", "location": "Zona norte\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 654, "tweet_count": 13189, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud83e\udd8b", "username": "_crfjennifer"}, {"verified": false, "id": "69748059", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6352, "following_count": 6979, "tweet_count": 11976, "listed_count": 9}, "name": "CPX \u2b50\ufe0f Maxx 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "eliasmaxx"}, {"verified": false, "id": "3389281402", "location": "litoral goiano", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 878, "tweet_count": 62266, "listed_count": 0}, "name": "sonsinha gostosa\u00a9\ufe0f", "username": "anavitxrix"}, {"verified": false, "id": "91654412", "location": "Devianart", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 934, "tweet_count": 19920, "listed_count": 13}, "name": "Issue Miyake", "username": "MarkLuva"}, {"verified": false, "id": "343659779", "location": "Atlantis", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 3504, "tweet_count": 56071, "listed_count": 13}, "name": "Piloto do OVNI do Cear\u00e1", "username": "chloe_dogee"}, {"verified": false, "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs"}, {"verified": false, "id": "322383952", "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 638, "tweet_count": 67255, "listed_count": 2}, "name": "Yo", "username": "inesmeche"}, {"verified": false, "id": "220307328", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 692, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udeab\ud83d\udc2e Sim\u00e3o Bacamarte.", "username": "aprovendas"}, {"verified": false, "id": "123288873", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1126, "tweet_count": 9772, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3a L\u00edvia \ud83c\udf3a\u2696\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc2e\ud83d\udeab", "username": "Belo_Pina"}, {"verified": false, "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33719, "listed_count": 0}, "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada"}, {"verified": false, "id": "41847166", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2000, "tweet_count": 68178, "listed_count": 0}, "name": "macoke \ud83d\udc40\ud83c\udff4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude37\ud83d\udea9", "username": "lilasrio"}, {"verified": false, "id": "1550875500", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 155, "tweet_count": 10026, "listed_count": 0}, "name": "Gabi Verena \u2765", "username": "Gabi_Verena_"}, {"verified": false, "id": "713896788361678849", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1726, "tweet_count": 36734, "listed_count": 2}, "name": "Claudia \ud83d\udea9\ud83d\udea9JUNTOS SOMOS FORTES", "username": "NandoRenault"}, {"verified": false, "id": "47281168", "location": "Rep\u00fablica de Grande Porto Rico (Brazil) Protetorado dos EUA.", "public_metrics": {"followers_count": 13266, "following_count": 2671, "tweet_count": 382865, "listed_count": 46}, "name": "jaime\ud83e\udd91 1\u20e33\u20e3 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EuRobo36"}, {"verified": false, "id": "1086971203535978496", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}, "name": "Neiva Maria", "username": "NeivaMaria20"}, {"verified": false, "id": "332949124", "location": "Iacon", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 199, "tweet_count": 32219, "listed_count": 10}, "name": "Jorge Hern\u00e1ndez Buja", "username": "jorgebuja"}, {"verified": false, "id": "734476712491225092", "location": "em lugar nenhum ", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 171, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "name": "Dy", "username": "Dyana_Damss"}, {"verified": false, "id": "4845403365", "location": "Casteddu", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 710, "tweet_count": 66077, "listed_count": 17}, "name": "Mo' me lo segno", "username": "Andyesti"}, {"verified": false, "id": "475234937", "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "public_metrics": {"followers_count": 45075, "following_count": 6814, "tweet_count": 518803, "listed_count": 205}, "name": "Valeria S.", "username": "valy_s"}, {"verified": false, "id": "787101489919627264", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 860, "tweet_count": 24489, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Amorim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd96\ud83e\udd18\ud83c\udfae\ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udfb2", "username": "ThiagoAmorimF"}, {"verified": false, "id": "1019194292286443520", "location": "Ghalisia", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 286, "tweet_count": 19692, "listed_count": 1}, "name": "Il\u00edada (elu/ela)", "username": "toxinhe"}, {"verified": false, "id": "3209597236", "location": "Detr\u00e1s de ti,bajando del techo", "public_metrics": {"followers_count": 26851, "following_count": 487, "tweet_count": 55835, "listed_count": 131}, "name": "Doc Extra\u00f1o. En el multiverso laboral.", "username": "StrangeLetrado"}, {"verified": false, "id": "1129490601869742082", "location": "Tabajara", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 550, "tweet_count": 24660, "listed_count": 0}, "name": "Valentinha da caipirinha\ud83e\udd2a", "username": "lohcavalcante9"}, {"verified": false, "id": "1604343614", "location": "Porto Alegre - RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 470, "tweet_count": 7361, "listed_count": 1}, "name": "CristianoGoldschmidt", "username": "ComGoldschmidt"}, {"verified": false, "id": "112249503", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3689, "tweet_count": 46711, "listed_count": 9}, "name": "Helena Corr\u00eaa", "username": "helcorrea"}, {"verified": false, "id": "897903980", "location": "Valladolid - Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 567, "tweet_count": 18117, "listed_count": 3}, "name": "Meri \u263e", "username": "MeriStorm"}, {"verified": false, "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "name": "Jaime", "username": "jaime_srr"}, {"verified": false, "id": "1161748336392777728", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 700, "tweet_count": 11300, "listed_count": 1}, "name": "Marcella703", "username": "Marcella703"}, {"verified": false, "id": "730990350060244993", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 16}, "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "username": "434eb0ecb9524b5"}, {"verified": false, "id": "968221119856676864", "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 4355, "tweet_count": 174354, "listed_count": 3}, "name": "bebelbbb", "username": "bebelbbb"}, {"verified": false, "id": "4580038013", "location": "Itapemirim, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 185, "tweet_count": 6084, "listed_count": 0}, "name": "Gabryela", "username": "eusou_agabela"}, {"verified": false, "id": "702523550092140544", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 752, "tweet_count": 58617, "listed_count": 0}, "name": "sxtth", "username": "realsetth"}, {"verified": false, "id": "1084967505108586496", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 464, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude08\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude36\ud835\ude33", "username": "artkkkkj"}, {"verified": false, "id": "2568384330", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "name": "Sonia Vanessa C.", "username": "s_cucho"}, {"verified": false, "id": "3317618397", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5001, "tweet_count": 298793, "listed_count": 12}, "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "username": "feduambiental"}, {"verified": false, "id": "279600699", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 826, "tweet_count": 8935, "listed_count": 29}, "name": "ka", "username": "maniraptora_"}, {"verified": false, "id": "3990537574", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 2472, "tweet_count": 29822, "listed_count": 8}, "name": "Giane Da Silva\ud83d\udea9\u276413\u2764", "username": "gianesoares"}, {"verified": false, "id": "945787146908176384", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 555, "tweet_count": 7389, "listed_count": 0}, "name": "Silvia MB", "username": "SilviaR070971"}, {"verified": false, "id": "499979412", "location": "Roma e New York ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 392, "tweet_count": 1738, "listed_count": 0}, "name": "FrancoCimminoStingray", "username": "StingrayHun"}, {"verified": false, "id": "453851050", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 1755, "tweet_count": 145236, "listed_count": 103}, "name": "VALERIO ARATRO", "username": "gufolibero"}, {"verified": false, "id": "4395565163", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1872, "tweet_count": 81583, "listed_count": 2}, "name": "Jean", "username": "JeanCar80123222"}, {"verified": false, "id": "422569713", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2137, "tweet_count": 33060, "listed_count": 2}, "name": "Cachorro louco Revolucion\u00e1rio", "username": "wagnerpereiracu"}, {"verified": false, "id": "707711955545563140", "location": "Barra dos Coqueiros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 839, "tweet_count": 128800, "listed_count": 1}, "name": "Teemo", "username": "apsc_se"}, {"verified": false, "id": "30858927", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 352, "tweet_count": 87983, "listed_count": 15}, "name": "MaLoAssun\u2606FascistasProEsgoto", "username": "MLoAssun"}, {"verified": false, "id": "303328878", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 553, "tweet_count": 48842, "listed_count": 23}, "name": "elterco_yeda", "username": "_yeda_"}, {"verified": false, "id": "266156034", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 187, "tweet_count": 95492, "listed_count": 64}, "name": "V\u00edctor Llano", "username": "vercasz"}, {"verified": false, "id": "194645058", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4930, "tweet_count": 762692, "listed_count": 87}, "name": "Maria", "username": "MariaLCAb"}, {"verified": false, "id": "827534547382390785", "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 673, "tweet_count": 9181, "listed_count": 9}, "name": "TrvePupano \ud83e\udd1f\ud83d\udc3c", "username": "caotico_malvado"}, {"verified": false, "id": "32748826", "location": "Riveira", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1233, "tweet_count": 11891, "listed_count": 9}, "name": "Antonio Lij\u00f3 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "AntonioLijo"}, {"verified": false, "id": "201983952", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 984, "tweet_count": 38309, "listed_count": 1}, "name": "T0N13T0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "T0N13T0"}, {"verified": false, "id": "61040194", "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1947, "tweet_count": 80328, "listed_count": 10}, "name": "Seneguini", "username": "Seneguini"}, {"verified": false, "id": "2621616952", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10951, "following_count": 1332, "tweet_count": 267306, "listed_count": 27}, "name": "ANDERSON", "username": "HeyAlviVerde"}, {"verified": false, "id": "144973642", "location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1202, "tweet_count": 36962, "listed_count": 0}, "name": "Coelho", "username": "leo_hsc"}, {"verified": false, "id": "44648641", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 2108, "tweet_count": 195461, "listed_count": 10}, "name": "Lula", "username": "flablack"}, {"verified": false, "id": "1207317291072925696", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 2908, "tweet_count": 49608, "listed_count": 0}, "name": "Ronald Bonjardim 2", "username": "2Bonjardim"}, {"verified": false, "id": "316412226", "location": "osasco", "public_metrics": {"followers_count": 13409, "following_count": 14750, "tweet_count": 108233, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adalberto Geronimo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus seja louvado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AdalbertoGeroni"}, {"verified": false, "id": "414290679", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1715, "tweet_count": 32447, "listed_count": 0}, "name": "francisco leandro \ud83d\udea9\ud83e\udd18\ud83e\udd19", "username": "leandro_praia"}, {"verified": false, "id": "150071900", "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}, "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "username": "veronsilva"}, {"verified": false, "id": "748197096688320512", "location": "Cordeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2612, "tweet_count": 30636, "listed_count": 4}, "name": "Joselito Lula2022 Chagas", "username": "joselito_chagas"}, {"verified": false, "id": "2211966914", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2089, "tweet_count": 130400, "listed_count": 1}, "name": "Fl\u00e1via A.", "username": "Flavinha_AB"}, {"verified": false, "id": "80185963", "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 3970, "tweet_count": 36738, "listed_count": 2}, "name": "Fla Tid", "username": "flaviatid"}, {"verified": false, "id": "85145657", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 16752, "following_count": 7123, "tweet_count": 172056, "listed_count": 123}, "name": "Alessandro Lemos da Silva", "username": "allemossilva"}, {"verified": false, "id": "2371133636", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 4170, "tweet_count": 19480, "listed_count": 0}, "name": "weder Sousa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "wsg2608"}, {"verified": false, "id": "810647326297624580", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 5002, "tweet_count": 93102, "listed_count": 26}, "name": "Sebasti\u00e3o Souza", "username": "TiaoImoveisIII"}, {"verified": false, "id": "1162052398870872064", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 2473, "tweet_count": 64543, "listed_count": 1}, "name": "Ma. Helena Car - Reserva", "username": "MariaHe76243708"}, {"verified": false, "id": "1099495361909944320", "location": "\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc18\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc0c\u250a\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 162, "tweet_count": 27997, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc68\ud835\udc6b\ud835\udc80 \ud835\udc73\ud835\udc76\ud835\udc72\ud835\udc70", "username": "SpeIIingLies"}, {"verified": false, "id": "1389966086", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 266, "tweet_count": 136793, "listed_count": 0}, "name": "bela", "username": "calicchiobela"}, {"verified": false, "id": "1111367807541960704", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4921, "tweet_count": 155390, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Iara", "username": "IaraMar23156302"}, {"verified": false, "id": "53979508", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 13951, "following_count": 13423, "tweet_count": 303703, "listed_count": 40}, "name": "Vera Lula Rousseff 13 \ud83d\udea9", "username": "verabottino"}, {"verified": false, "id": "126666446", "location": "Casa Verde, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 406, "tweet_count": 6525, "listed_count": 1}, "name": "Guilherme TK", "username": "GuilhermeTktk"}, {"verified": false, "id": "42918587", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1042, "tweet_count": 226031, "listed_count": 10}, "name": "Rada Malandro&Indolente&Fritador de Aracaj\u00e9&Hacker", "username": "Radamanto"}, {"verified": false, "id": "395011753", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "trajanojorge"}, {"verified": false, "id": "251432880", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 326, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}, "name": "Carmen", "username": "carluc1"}, {"verified": false, "id": "29089003", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4036, "tweet_count": 64063, "listed_count": 1}, "name": "Aur\u00edlio Nascimento", "username": "aurilio"}, {"verified": false, "id": "466742156", "location": "El Gastor - M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 274, "tweet_count": 136274, "listed_count": 4}, "name": "LORENA DE CAH\u00cdZ track four...........", "username": "imcharmi"}, {"verified": false, "id": "1086019476", "location": "Interstellar", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 930, "tweet_count": 112479, "listed_count": 16}, "name": "la miri \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "miriamdesuecia"}, {"verified": false, "id": "1043860388092219392", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 3102, "tweet_count": 12730, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Correa", "username": "PauloCo35272071"}, {"verified": false, "id": "244208413", "location": "ABC - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1482, "tweet_count": 16284, "listed_count": 0}, "name": "Wilson Gouvea. #FechadoComBolsonaro22ate2026", "username": "gouvs928"}, {"verified": false, "id": "945401019084746752", "location": "Navarro exiliado en Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 237, "tweet_count": 34264, "listed_count": 1}, "name": "dromanol Isiquial", "username": "dromanol"}, {"verified": false, "id": "145201662", "location": "Pamplonica, afincada en BCN", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 1762, "tweet_count": 112089, "listed_count": 11}, "name": "Patty", "username": "pat10mil"}, {"verified": false, "id": "122781291", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 116, "tweet_count": 51060, "listed_count": 0}, "name": "Anna Nascimento", "username": "annapaula_nasci"}, {"verified": false, "id": "280126025", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 3135, "tweet_count": 110975, "listed_count": 0}, "name": "Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "osoldaliberdade"}, {"verified": false, "id": "84351850", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6402, "following_count": 6417, "tweet_count": 121827, "listed_count": 12}, "name": "Ana #FechadoComBolsonaro \u271d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "achiare"}, {"verified": false, "id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142209, "listed_count": 1}, "name": "jmunoz", "username": "hannibal0309"}, {"verified": false, "id": "1177537164520894464", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 3104, "tweet_count": 46346, "listed_count": 1}, "name": "C\u00e3o", "username": "Co19040320"}, {"verified": false, "id": "2564334410", "location": "Ita\u00fa de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 2198, "tweet_count": 61851, "listed_count": 6}, "name": "ELI AMORIM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AmorimElisio"}, {"verified": false, "id": "1172269482645041152", "public_metrics": {"followers_count": 142932, "following_count": 59030, "tweet_count": 38130, "listed_count": 78}, "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \u265a 22 \u265a", "username": "IzabelleFores"}, {"verified": false, "id": "1075166591753568256", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "name": "Michelle", "username": "Michell69330944"}, {"verified": false, "id": "2571605942", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 676, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}, "name": "Bad seed", "username": "morgueautopsia"}, {"verified": false, "id": "1098662307511586816", "public_metrics": {"followers_count": 16811, "following_count": 999, "tweet_count": 27435, "listed_count": 45}, "name": "In\u00eas Moreira dos Santos", "username": "inesmorsantos"}, {"verified": false, "id": "739168075417825281", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 463, "tweet_count": 5098, "listed_count": 2}, "name": "Raquel Miranda", "username": "raquelmiiranda"}, {"verified": false, "id": "89044204", "location": "Auckland, New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 125, "tweet_count": 9047, "listed_count": 9}, "name": "Kiwioca", "username": "marcos_nonato"}, {"verified": false, "id": "1165534640553242627", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 2481, "tweet_count": 65723, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus, Cristo e Caridade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "TBRATL1"}, {"verified": false, "id": "789543592578744320", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1270, "tweet_count": 76653, "listed_count": 2}, "name": "Celia", "username": "Celia_SRegina"}, {"verified": false, "id": "758350964894015488", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 59597, "following_count": 53930, "tweet_count": 383795, "listed_count": 52}, "name": "Marcos", "username": "Marcos_11_66"}, {"verified": false, "id": "2996106275", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 673, "tweet_count": 7277, "listed_count": 0}, "name": "Silvia Silva", "username": "silviacoraltc"}, {"verified": false, "id": "381111253", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 307, "tweet_count": 70641, "listed_count": 1}, "name": "Aristhon J. C.", "username": "AristhonJC"}, {"verified": false, "id": "1653301812", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 4022, "tweet_count": 60041, "listed_count": 5}, "name": "M\u00f4nica Passos - PT Sempre\ud83d\udea9", "username": "monica_pass"}, {"verified": false, "id": "1658326021", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210921, "listed_count": 1}, "name": "Evan Rodrigues", "username": "EvanRodrigues2"}, {"verified": false, "id": "178362805", "public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 0}, "name": "Videospremium", "username": "Videospremium"}, {"verified": false, "id": "26808726", "location": "Brasil, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 3337, "tweet_count": 179762, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f Rodrigo, o Prado", "username": "rodrigoprado"}, {"verified": false, "id": "35048556", "location": "Divin\u00f3polis, MG, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 3483, "tweet_count": 44559, "listed_count": 2}, "name": "HF #LulaPresidente2022", "username": "haf1972"}, {"verified": false, "id": "1058143932796846080", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6028, "following_count": 6021, "tweet_count": 267815, "listed_count": 2}, "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Gustavoucranian"}, {"verified": false, "id": "147545844", "location": "Chab\u00e1s - Santa Fe - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 4991, "tweet_count": 45633, "listed_count": 23}, "name": "osvaldo salom\u00f3n", "username": "osvaldosalomon"}, {"verified": false, "id": "3124203160", "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 589, "tweet_count": 33284, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8a", "username": "AchemCele"}, {"verified": false, "id": "459876185", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 313, "tweet_count": 18419, "listed_count": 3}, "name": "N\u2698", "username": "__MissDrama"}, {"verified": false, "id": "311840875", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55724, "listed_count": 1}, "name": "yuhita", "username": "Maavata"}, {"verified": false, "id": "364517677", "location": "Hnd", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 604, "tweet_count": 4398, "listed_count": 1}, "name": "Gisselle", "username": "ggtrochez"}, {"verified": false, "id": "2981095989", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 284, "tweet_count": 19318, "listed_count": 0}, "name": "Caroline Cordeiro", "username": "caroldgcordeiro"}, {"verified": false, "id": "176150981", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1475, "tweet_count": 28951, "listed_count": 2}, "name": "A Freitas", "username": "freitasfcm"}, {"verified": false, "id": "966813102", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 3066, "tweet_count": 144854, "listed_count": 0}, "name": "julio terron", "username": "jrtdesing"}, {"verified": false, "id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7702, "following_count": 6351, "tweet_count": 142247, "listed_count": 13}, "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "username": "bernabeu_soler"}, {"verified": false, "id": "145601858", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 411, "tweet_count": 16966, "listed_count": 23}, "name": "Pepe Izquierdo", "username": "Pepeizquierdo76"}, {"verified": false, "id": "1100738923", "location": "Talavera de la Reina, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 25666, "following_count": 23856, "tweet_count": 18689, "listed_count": 55}, "name": "EL TALAVERANO", "username": "Talaverano78"}, {"verified": false, "id": "965998309193277441", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29656, "following_count": 9329, "tweet_count": 154751, "listed_count": 24}, "name": "Bel\u00e9m City.", "username": "BelemCitty"}, {"verified": false, "id": "729118669859528704", "location": "Sat\u00farno \ud83d\udd2d\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 650, "tweet_count": 8498, "listed_count": 0}, "name": "Residente de Anestesiaaaaaasss!!!\ud83d\udde3", "username": "rcidntdanstsias"}, {"verified": false, "id": "476083197", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1003, "tweet_count": 15114, "listed_count": 21}, "name": "Rafael", "username": "rpereira_ti"}, {"verified": false, "id": "2303796446", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 561, "tweet_count": 13753, "listed_count": 9}, "name": "Santiago", "username": "delaiglesia21"}, {"verified": false, "id": "2461972724", "location": "Madrid Sur", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 2106, "tweet_count": 40419, "listed_count": 66}, "name": "CGT Zona Sur", "username": "cgtzonasur"}, {"verified": false, "id": "940989455703445504", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 175, "tweet_count": 6668, "listed_count": 0}, "name": "David", "username": "David_P_D_C"}, {"verified": false, "id": "324370879", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2037, "tweet_count": 12968, "listed_count": 3}, "name": "Drica progressista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf39", "username": "musadoClio2004"}, {"verified": false, "id": "266080712", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 675, "tweet_count": 6818, "listed_count": 6}, "name": "Daniel Hern\u00e1ndez", "username": "Dani_hndez"}, {"verified": false, "id": "31764238", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1778, "tweet_count": 107462, "listed_count": 0}, "name": "Cesar Nascimento", "username": "cesarefatimaglo"}, {"verified": false, "id": "74983228", "location": "Ipatinga-MG-BR", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1811, "tweet_count": 8986, "listed_count": 1}, "name": "L\u00facio Reis", "username": "lucioten"}, {"verified": false, "id": "251225210", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 512, "tweet_count": 133594, "listed_count": 3}, "name": "Paulo Rocha", "username": "pjcrocha"}, {"verified": false, "id": "114300184", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1314, "tweet_count": 19636, "listed_count": 4}, "name": "\u00c9 tempo de resistir. #forabozo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "paidosburros"}, {"verified": false, "id": "97668060", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 207, "tweet_count": 6758, "listed_count": 0}, "name": "Camila \ud83c\udf39 #EleN\u00e3o", "username": "camilacsociais"}, {"verified": false, "id": "906191626258788353", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 367, "tweet_count": 3175, "listed_count": 0}, "name": "zBiieel", "username": "TnT_Galax"}, {"verified": false, "id": "1183533596444901376", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 34, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}, "name": "elKako", "username": "kuazinn"}, {"verified": false, "id": "942237371172577280", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 398, "tweet_count": 2370, "listed_count": 2}, "name": "Rachhh", "username": "iamRachhh16"}, {"verified": false, "id": "2241659725", "location": "El Tigre, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 112, "tweet_count": 18254, "listed_count": 40}, "name": "Malacho Predator", "username": "MalachoPredator"}, {"verified": false, "id": "18420625", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 5606, "tweet_count": 105157, "listed_count": 7}, "name": "ingralej", "username": "ingralej"}, {"verified": false, "id": "1209646714480672769", "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 87, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Mu\u00f1oz", "username": "Cristia57577017"}, {"verified": false, "id": "66406424", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 2735, "tweet_count": 13949, "listed_count": 1}, "name": "@SempreFla", "username": "zicoelho"}, {"verified": false, "id": "810094896669331456", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 4109, "tweet_count": 68544, "listed_count": 5}, "name": "Jos\u00e9 R\u00f4mulo\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "username": "JosRmuloFeitos2"}, {"verified": false, "id": "1673622067", "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}, "name": "Victor Montenegro Diaz", "username": "vctr_manuel"}, {"verified": false, "id": "1159709305882513409", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5004, "following_count": 4990, "tweet_count": 21572, "listed_count": 2}, "name": "Guillermo Manuel", "username": "progre_la"}, {"verified": false, "id": "176821662", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 5468, "tweet_count": 111300, "listed_count": 11}, "name": "Lucia Resende #Lula13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "mluciares"}, {"verified": false, "id": "743439864171995136", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1451, "tweet_count": 119061, "listed_count": 16}, "name": "Jornalistas Inconfidentes", "username": "jinconfidentes"}, {"verified": false, "id": "880162356604657664", "public_metrics": {"followers_count": 10547, "following_count": 1088, "tweet_count": 31573, "listed_count": 24}, "name": "Soy Una Gafapasta \ud83e\udd94", "username": "SoyUnaGafapasta"}, {"verified": false, "id": "1697255214", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 598, "tweet_count": 55443, "listed_count": 38}, "name": "Jos\u00e9 M.", "username": "int1980"}, {"verified": false, "id": "1182690969713631232", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 704, "tweet_count": 95250, "listed_count": 0}, "name": "resist\u00eancia \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "resistn78853905"}, {"verified": false, "id": "293111390", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 3292, "tweet_count": 33726, "listed_count": 4}, "name": "Agadantas", "username": "AgamenonDantas"}, {"verified": false, "id": "945074943636762624", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 11028, "listed_count": 0}, "name": "kfv", "username": "kfv70"}, {"verified": false, "id": "2616044030", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1142, "tweet_count": 51569, "listed_count": 3}, "name": "jorge g\u00f3es", "username": "goesjorge1"}, {"verified": false, "id": "32603304", "location": "Galway, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 151, "tweet_count": 190728, "listed_count": 23}, "name": "Luci Titas", "username": "Lucitita"}, {"verified": false, "id": "2484809081", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394186, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}, "name": "milena", "username": "wwwmlna"}, {"verified": false, "id": "287011476", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1156, "tweet_count": 67703, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\udf4aM\u03b1r\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1\ud83c\udf4a", "username": "MarianitaCG12"}, {"verified": false, "id": "975910424431480832", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 395, "tweet_count": 5344, "listed_count": 0}, "name": "Aleta", "username": "ret10_A"}, {"verified": false, "id": "837358063464157185", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 423, "tweet_count": 9386, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc0b", "username": "chelrros"}, {"verified": false, "id": "63390223", "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 387, "tweet_count": 57653, "listed_count": 4}, "name": "Dreyzinho do Iraj\u00e1\u2122", "username": "AndreyLouis"}, {"verified": false, "id": "319066379", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1162, "tweet_count": 108573, "listed_count": 0}, "name": "Luis Pontes", "username": "LuisPontes1"}, {"verified": false, "id": "388972651", "location": "Logro\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 817, "tweet_count": 18324, "listed_count": 12}, "name": "C. HR", "username": "rubyriojano"}, {"verified": false, "id": "844881736827834369", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1580, "tweet_count": 30015, "listed_count": 1}, "name": "Patr\u00edcia Fischer", "username": "PatyFFischer"}, {"verified": false, "id": "1107309504348278784", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 405, "tweet_count": 8131, "listed_count": 0}, "name": "Adriana Menezes", "username": "Adriana26949772"}, {"verified": false, "id": "4519557141", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15041, "following_count": 14458, "tweet_count": 64352, "listed_count": 11}, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M@rcio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "username": "oicram2016"}, {"verified": false, "id": "2291441042", "location": "\u00a1HECHA EN HONDURAS!", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 354, "tweet_count": 8720, "listed_count": 1}, "name": "Itsy\ud83c\udf19", "username": "i_betancourth"}, {"verified": false, "id": "115520088", "location": "Salvador - Ba", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1954, "tweet_count": 29170, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9ia Franco", "username": "AndreiaFranco_"}, {"verified": false, "id": "1166708218644574210", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 108, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "name": "Bastoslima", "username": "Bastoslima2"}, {"verified": false, "id": "908126885032468481", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11071, "following_count": 11222, "tweet_count": 10621, "listed_count": 6}, "name": "Ana \u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udcd5\ud83e\udd91\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91", "username": "AnaPaul41531863"}, {"verified": false, "id": "199705017", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 474, "tweet_count": 85164, "listed_count": 0}, "name": "Edson Roberto De oli", "username": "EROLI100"}, {"verified": false, "id": "72149174", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 353, "tweet_count": 48689, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Cunha", "username": "chicotejp"}, {"verified": false, "id": "14673867", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 2323, "tweet_count": 194444, "listed_count": 122}, "name": "Radomir Stojanovic \u2022@CIBEREXPLORER\u2022", "username": "Ciberexplorer"}, {"verified": false, "id": "1195754770205696001", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 447, "tweet_count": 1227, "listed_count": 1}, "name": "Moon", "username": "Moon02680902"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35990, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "id": "1085894524906414080", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 118, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "name": "pinto", "username": "dessah_rod"}, {"verified": false, "id": "560917347", "location": "Victory Gardens, New Jersey", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 398, "tweet_count": 4552, "listed_count": 11}, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd65 \ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd54", "username": "EricCorvis"}, {"verified": false, "id": "3080525453", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}, "name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "WrestlingSub"}, {"verified": false, "id": "2822520644", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1923, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Escoto", "username": "charlsescoto"}, {"verified": false, "id": "944032926827798528", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 3281, "tweet_count": 22399, "listed_count": 0}, "name": "Jacobo Conte", "username": "conte_jacobo"}, {"verified": false, "id": "997524537536282626", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 768, "tweet_count": 12253, "listed_count": 0}, "name": "R\u00e1", "username": "RaissaSantoos6"}, {"verified": false, "id": "855575571522347014", "location": "Rio de Janeiro, Brasil\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1141, "tweet_count": 13366, "listed_count": 1}, "name": "Andressa Avilez", "username": "andressaaffc"}, {"verified": false, "id": "911674133670432768", "location": "Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 774, "tweet_count": 47621, "listed_count": 2}, "name": "R Daneel Olivaw", "username": "RDaneeIOIivaw"}, {"verified": false, "id": "4514867961", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43818, "listed_count": 20}, "name": "Vamos a morir todos", "username": "cavensos"}, {"verified": false, "id": "827414472390221824", "location": "Mars", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 259, "tweet_count": 3327, "listed_count": 0}, "name": "omae wa mo, papafritairu - Neri", "username": "varumerion"}, {"verified": false, "id": "231548675", "public_metrics": {"followers_count": 105173, "following_count": 221, "tweet_count": 29039, "listed_count": 58}, "name": "luny", "username": "lunasereena"}, {"verified": false, "id": "837837390765047809", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1043, "tweet_count": 14106, "listed_count": 0}, "name": "Bel Paiva \ud83e\udd89", "username": "belppaiva"}, {"verified": false, "id": "580861485", "public_metrics": {"followers_count": 56439, "following_count": 1366, "tweet_count": 13273, "listed_count": 700}, "name": "Amantes del Ciclismo", "username": "amantes_cycling"}, {"verified": false, "id": "587813328", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 15166, "following_count": 452, "tweet_count": 33909, "listed_count": 294}, "name": "Miguel Gonz\u00e1lez", "username": "gzlz11"}, {"verified": false, "id": "53817775", "location": "Florian\u00f3polis, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1940, "tweet_count": 41336, "listed_count": 1}, "name": "Rosana LULA 2022", "username": "sarahkayfigu"}, {"verified": false, "id": "785664454302261248", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 874, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "name": "Valeria", "username": "ValeriaDezena"}, {"verified": false, "id": "18144358", "public_metrics": {"followers_count": 42328, "following_count": 5, "tweet_count": 33749, "listed_count": 1176}, "name": "Espinof Realities", "username": "espinof_tv"}, {"verified": false, "id": "270387894", "location": "arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 284, "tweet_count": 21107, "listed_count": 1}, "name": "miguel gonzales", "username": "medmariomiguel"}, {"verified": false, "id": "2642612707", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 11, "tweet_count": 5700, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Santos", "username": "UmSonhoaoSeuAlc"}, {"verified": false, "id": "193729323", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1846, "tweet_count": 49257, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Alvarado \ud83d\udc0a", "username": "CarlosAlvaradoA"}, {"verified": false, "id": "1166373274776981504", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 1633, "tweet_count": 36314, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude8es \u2728", "username": "rodriguessju02"}, {"verified": false, "id": "2308897993", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3066, "tweet_count": 400915, "listed_count": 60}, "name": "alex catarino", "username": "meisterglueck"}, {"verified": false, "id": "142038783", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 263, "tweet_count": 142493, "listed_count": 97}, "name": "\u3055\u304f\u3089", "username": "tajaditax"}, {"verified": false, "id": "110993402", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1351, "tweet_count": 83520, "listed_count": 12}, "name": "Clara Solanich Sotomayor", "username": "clasoso"}, {"verified": false, "id": "1194574784090296320", "location": "Riverdale, VA", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1464, "tweet_count": 26919, "listed_count": 0}, "name": "esperando o trailer de fate: a saga winx \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "bielblossom"}, {"verified": false, "id": "1194050333053464578", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 407, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "name": "Senpai \ud83c\udf3f", "username": "Chib4kuTensei"}, {"verified": false, "id": "1727183251", "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 2714, "tweet_count": 66332, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Rocha", "username": "rocha_ar"}, {"verified": false, "id": "169223245", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 1942, "tweet_count": 118315, "listed_count": 5}, "name": "graciela sara arce (MDQ)", "username": "GracielaSara12"}, {"verified": false, "id": "863028082394976257", "location": "Em Casa Filho Da Puta", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1851, "tweet_count": 16650, "listed_count": 0}, "name": "troquei de tt", "username": "JoanadarkJP"}, {"verified": false, "id": "1101190798350143489", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1044, "tweet_count": 14283, "listed_count": 0}, "name": "Maria Am\u00e9lia Vieira Souto \ud83c\udf39", "username": "amelia_souto"}, {"verified": false, "id": "2614324206", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 2518, "tweet_count": 10417, "listed_count": 1}, "name": "EHMG & KOSSH DESIGN", "username": "edsmorss"}, {"verified": false, "id": "1079232178230198274", "location": "Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 862, "tweet_count": 6274, "listed_count": 1}, "name": "Javier S\u00e1mano", "username": "javilesa57"}, {"verified": true, "id": "18144514", "public_metrics": {"followers_count": 969987, "following_count": 20, "tweet_count": 85465, "listed_count": 3562}, "name": "Espinof", "username": "espinof_com"}, {"verified": true, "id": "27066139", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 484085, "following_count": 1444, "tweet_count": 940857, "listed_count": 1358}, "name": "Noticia al D\u00eda", "username": "noticiaaldia"}, {"verified": false, "id": "897129091656282112", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 81, "tweet_count": 15135, "listed_count": 0}, "name": "Socorro Gomes", "username": "SocorroTuira"}, {"verified": false, "id": "1037886822599335937", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 248, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "name": "gretel", "username": "GretelRomano_"}, {"verified": false, "id": "385492472", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 544, "tweet_count": 13191, "listed_count": 11}, "name": "Hiago", "username": "hiagowaldeck"}, {"verified": false, "id": "80746017", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 1712, "tweet_count": 13467, "listed_count": 6}, "name": "tavarez.", "username": "iamTavarez10"}, {"verified": false, "id": "964264074057011200", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 461, "tweet_count": 24416, "listed_count": 0}, "name": "\ufe0emartina;", "username": "marticomollir"}, {"verified": false, "id": "1103849855867330562", "location": "if i believe you", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 210, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}, "name": "so\ud83e\ude84:D", "username": "sofimorellii"}, {"verified": false, "id": "3286383167", "location": "firelink shrine", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 821, "tweet_count": 9061, "listed_count": 0}, "name": "andreizin \u5e73\u548c", "username": "AndreiCuruja"}, {"verified": false, "id": "496533199", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1032, "tweet_count": 22665, "listed_count": 1}, "name": "Marcela farias", "username": "Mardoniafarias"}, {"verified": false, "id": "1059959565914120194", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1253, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}, "name": "truqueirinha", "username": "oandressa_c"}, {"verified": false, "id": "1165668024243884033", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 193, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "name": "og tupiguaranigga", "username": "AmeApolinario"}, {"verified": true, "id": "808827182571286528", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 804756, "following_count": 5987, "tweet_count": 41574, "listed_count": 506}, "name": "Linn da Quebrada \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "linndaquebrada"}, {"verified": false, "id": "373953341", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 238, "tweet_count": 126989, "listed_count": 7}, "name": "AUEI chama meu vulgo DEPRESS\u00c3O", "username": "um100grassa"}, {"verified": false, "id": "3787400892", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 1328, "tweet_count": 12094, "listed_count": 9}, "name": "Joy", "username": "JoyOchoa92"}, {"verified": false, "id": "365644611", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 973, "tweet_count": 26198, "listed_count": 13}, "name": "Paloma", "username": "ThePalomina"}, {"verified": false, "id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 0}, "name": "Mary", "username": "Mary_blackmoon"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "1107823735", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 165, "tweet_count": 18693, "listed_count": 0}, "name": "Joee", "username": "Jonito1337"}, {"verified": false, "id": "161403732", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1574, "tweet_count": 5775, "listed_count": 2}, "name": "C\u00e9sar Contreras", "username": "CesarContL"}, {"verified": false, "id": "623232056", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 264, "tweet_count": 103428, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd83\ud83c\udd83\ud83c\udd78\ud83c\udd86\ud83c\udd83\u262d \ud83d\udfe5", "username": "nelsonmaf"}, {"verified": false, "id": "1009635711178461185", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 424, "tweet_count": 39686, "listed_count": 0}, "name": "@pmoiano", "username": "pmoiano1"}, {"verified": false, "id": "2873729025", "location": "Entre tus pesta\u00f1as.", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 84, "tweet_count": 7243, "listed_count": 1}, "name": "C\u00e9SaR\ud83c\udfa7", "username": "psicCesar16"}, {"verified": false, "id": "915382135242084353", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1981, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}, "name": "Amo", "username": "amo220657"}, {"verified": false, "id": "2290453602", "location": "Floresville, TX", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 429, "tweet_count": 1824, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf49Alex\ud83c\udf49", "username": "XxXWatermelonXx"}, {"verified": true, "id": "86395621", "public_metrics": {"followers_count": 2461526, "following_count": 1271, "tweet_count": 15226, "listed_count": 4959}, "name": "NVIDIA GeForce", "username": "NVIDIAGeForce"}, {"verified": false, "id": "940903616281481218", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1565, "tweet_count": 82012, "listed_count": 3}, "name": "Gideon Rochartas", "username": "GideonRochartas"}, {"verified": false, "id": "1134685526", "location": "Benidorm, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 174, "tweet_count": 49104, "listed_count": 4}, "name": "Juan Jes\u00fas Crespo", "username": "Creaguju"}, {"verified": false, "id": "448032552", "location": "Proxima B, Proxima Centauri", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 689, "tweet_count": 23951, "listed_count": 2}, "name": "Nett\u00f6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "NettoSJK"}, {"verified": false, "id": "180437671", "location": "Canoas, RS", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 471, "tweet_count": 53300, "listed_count": 0}, "name": "Ju", "username": "jeoleana"}, {"verified": false, "id": "2787411353", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 237, "tweet_count": 23134, "listed_count": 3}, "name": "zero: jime \ud83c\udff4", "username": "taerings7"}, {"verified": false, "id": "1031705667764137984", "location": "only ateez \uc0b0", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 1125, "tweet_count": 67965, "listed_count": 32}, "name": "kohala is seeing atz", "username": "isangrrl"}, {"verified": false, "id": "1117383932885049345", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 808, "tweet_count": 29236, "listed_count": 7}, "name": "bruna rodinei de arrascaeta", "username": "burialsociety_"}, {"verified": false, "id": "1168985524889108481", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 118, "tweet_count": 3811, "listed_count": 2}, "name": "jay", "username": "realtruecrime"}, {"verified": true, "id": "4529320173", "public_metrics": {"followers_count": 222423, "following_count": 2714, "tweet_count": 6640, "listed_count": 378}, "name": "Leopoldo Moreau", "username": "MoreauLeopoldo"}, {"verified": false, "id": "998238249062580225", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 53643, "following_count": 523, "tweet_count": 89776, "listed_count": 112}, "name": "Dra.Karen Rosales M.", "username": "DraKarenRosale1"}, {"verified": false, "id": "922901762562019328", "location": "Deauville, France", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 130, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}, "name": "LoVe \u2660\ufe0f", "username": "Lau2810L"}, {"verified": false, "id": "566132199", "location": "Vale de Marne, Ilha de Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 153, "tweet_count": 31890, "listed_count": 24}, "name": "France", "username": "13Francette"}, {"verified": false, "id": "215712915", "location": "Castell\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 272, "tweet_count": 36751, "listed_count": 24}, "name": "Vicente Ros Brandon", "username": "vrosbran"}, {"verified": false, "id": "2865361951", "location": "Japan ", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 53, "tweet_count": 6723, "listed_count": 0}, "name": "Christopher K.", "username": "ynotfuck"}, {"verified": false, "id": "537212689", "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 57, "tweet_count": 27268, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddff", "username": "cheddarbeam"}, {"verified": false, "id": "2936070575", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2586, "tweet_count": 9436, "listed_count": 1}, "name": "Girl", "username": "Katheelm"}, {"verified": false, "id": "792240694828142593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 2788, "tweet_count": 11077, "listed_count": 0}, "name": "Kai", "username": "Conhecencia"}, {"verified": false, "id": "741095469280067584", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 672, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}, "name": "nhamnham", "username": "pereraraphel4"}, {"verified": false, "id": "23208580", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1157, "tweet_count": 36669, "listed_count": 44}, "name": "Portal Boliviano", "username": "wwwcombo"}, {"verified": false, "id": "1075535152003059712", "location": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 822, "tweet_count": 22525, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\udf83 \u2730 Valeloca \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \u2730\ud83c\udf83", "username": "Valeloca_UwU"}, {"verified": false, "id": "1195349172356100098", "location": "Abandonada", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 75, "tweet_count": 11, "listed_count": 1}, "name": "Cuenta abandonada", "username": "Mafku_"}, {"verified": false, "id": "82425837", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 5423, "tweet_count": 67538, "listed_count": 7}, "name": "Rafael", "username": "JulgoLEVE"}, {"verified": false, "id": "130520666", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 4921, "tweet_count": 122402, "listed_count": 74}, "name": "Carla Bertrand", "username": "Bertrandspecial"}, {"verified": false, "id": "708269685612142592", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1762, "tweet_count": 72178, "listed_count": 1}, "name": "Mbtmelo", "username": "HALtoridade"}, {"verified": false, "id": "486036499", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 793, "tweet_count": 14443, "listed_count": 1}, "name": "Matheus Mendes", "username": "mendesx99"}, {"verified": false, "id": "200736431", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 174, "tweet_count": 39930, "listed_count": 4}, "name": "Reifis", "username": "pipozinha"}, {"verified": false, "id": "1146866348309536768", "location": "girl's day party", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 251, "tweet_count": 46707, "listed_count": 1}, "name": "\u2b50", "username": "takasjuri"}, {"verified": false, "id": "756963942166044673", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 642, "tweet_count": 26710, "listed_count": 0}, "name": "cami", "username": "CaaOlivv"}, {"verified": false, "id": "707418250464923648", "location": "you know who", "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 27804, "tweet_count": 130364, "listed_count": 111}, "name": "bruno \u096a \ud83c\udf83", "username": "umvlngador"}, {"verified": false, "id": "223274381", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 514, "tweet_count": 160804, "listed_count": 1}, "name": "Vai Ter Vacina na \u00c1rea \ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "username": "chegueinaarea"}, {"verified": false, "id": "128962553", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 5040, "tweet_count": 90013, "listed_count": 11}, "name": "Seremos resist\u00eancia. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Rosesanme"}, {"verified": false, "id": "1197624742754295815", "location": "My House \ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 295, "tweet_count": 13339, "listed_count": 0}, "name": "Tral \ud83c\udfb4", "username": "Tohsaka_190"}, {"verified": false, "id": "863159970627452929", "location": "King's Landing", "public_metrics": {"followers_count": 6226, "following_count": 5012, "tweet_count": 74233, "listed_count": 24}, "name": "sidy", "username": "artwrgaryen"}, {"verified": false, "id": "1065383931174887425", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 0, "tweet_count": 19572, "listed_count": 1}, "name": "Resist\u00eanciaDemocr\u00e1tica\u2698\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Nlson71119325"}, {"verified": false, "id": "4860830547", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 605, "tweet_count": 62081, "listed_count": 7}, "name": "mundinho Manu BR", "username": "twoalltside"}, {"verified": false, "id": "2830679016", "location": "Naya \u2606 I miss you", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 362, "tweet_count": 33861, "listed_count": 4}, "name": "business baby", "username": "emmafrodiita"}, {"verified": false, "id": "2699433698", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 176, "tweet_count": 2260, "listed_count": 2}, "name": "elamordetuvida \ud83e\udd75\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "username": "KanjiOni"}, {"verified": false, "id": "1142816694", "location": "Vva de la Serena- Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 941, "tweet_count": 65757, "listed_count": 2}, "name": "Maaarta\ud83e\udd40", "username": "martaM02"}, {"verified": false, "id": "53102116", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1926, "tweet_count": 20755, "listed_count": 18}, "name": "Gustavo Ferroni", "username": "gustavoferroni"}, {"verified": false, "id": "44038927", "location": "Rio de Janeiro - Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 513, "tweet_count": 39542, "listed_count": 3}, "name": "Marielen Rom\u00e3o.", "username": "marielenromao"}, {"verified": false, "id": "47301668", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108555, "listed_count": 1}, "name": "Vai Corinthians!", "username": "GustavoNovaes"}, {"verified": false, "id": "3404357152", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 785, "tweet_count": 8573, "listed_count": 0}, "name": "TAY", "username": "_ftay"}, {"verified": false, "id": "987683737", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 3198, "tweet_count": 25046, "listed_count": 2}, "name": "Crispim The\ud83c\udff4", "username": "Crispim_the"}, {"verified": false, "id": "3407724911", "location": "\u00bfYa has le\u00eddo mi nuevo libro?", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 3705, "tweet_count": 84649, "listed_count": 50}, "name": "Albert Sabater", "username": "Sabaterpla"}, {"verified": false, "id": "133921228", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1002, "tweet_count": 52776, "listed_count": 14}, "name": "Sof\u00eda Mej\u00eda", "username": "MMS48"}, {"verified": false, "id": "425818298", "location": "travesti", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1684, "tweet_count": 53595, "listed_count": 20}, "name": "clarice \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "claricenetuno"}, {"verified": false, "id": "295524470", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 279, "tweet_count": 19308, "listed_count": 2}, "name": "Jiksy Yanez", "username": "NOLY_93"}, {"verified": false, "id": "371247303", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 255, "tweet_count": 9863, "listed_count": 0}, "name": "Anakin Caminador del Cielo \u2734\ufe0f\ud83d\ude80\ud83c\udf0c", "username": "__dimejaguar"}, {"verified": false, "id": "2975286622", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 238, "tweet_count": 8167, "listed_count": 2}, "name": "Andrea Morelos", "username": "aandrea_amr"}, {"verified": false, "id": "1149886943460757504", "location": "L-1485 \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 724, "tweet_count": 43366, "listed_count": 3}, "name": "clara \u2661\u2027\u208a\u02da", "username": "iS2loeyy"}, {"verified": false, "id": "121456727", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 448, "tweet_count": 4823, "listed_count": 0}, "name": "Jaguatirica Comunista", "username": "AvelarTindo"}, {"verified": false, "id": "1173092406767562752", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 734, "tweet_count": 2406, "listed_count": 3}, "name": "NE\u00d8", "username": "deniro0001"}, {"verified": false, "id": "1118467396363345923", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 4978, "tweet_count": 197237, "listed_count": 8}, "name": "D\u00e1maso Isidoro Terce\u00f1o", "username": "damaso_terceno"}, {"verified": false, "id": "2735497645", "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "username": "BenetBeca"}, {"verified": false, "id": "60825984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 361, "tweet_count": 75279, "listed_count": 31}, "name": "RAFERGIE 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 T.TV", "username": "rafergie"}, {"verified": false, "id": "879128484", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1064, "tweet_count": 4981, "listed_count": 1}, "name": "Evellyn Teixeira", "username": "Evellyn_TS"}, {"verified": false, "id": "2721744382", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 4621, "tweet_count": 57306, "listed_count": 2}, "name": "Peat\u00f3n en Acci\u00f3n", "username": "PeatonEnAccion"}, {"verified": false, "id": "1015443714746077184", "location": "Taeyeonstagram feed", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 613, "tweet_count": 31950, "listed_count": 0}, "name": "MAKIMA'S bitch", "username": "danny_fromhell"}, {"verified": false, "id": "32517990", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 196, "tweet_count": 36999, "listed_count": 18}, "name": "Toniko Melo", "username": "Toniko_Melo"}, {"verified": false, "id": "3293816845", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 157, "tweet_count": 352985, "listed_count": 15}, "name": "Teresinha Lobo", "username": "LoboTeresinha"}, {"verified": false, "id": "829166128610103296", "location": "gabigol ", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 454, "tweet_count": 376392, "listed_count": 1}, "name": "gui__crf \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "gui__crf"}, {"verified": false, "id": "878130425079746560", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 351, "tweet_count": 6764, "listed_count": 0}, "name": "Marian Acosta \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf3b", "username": "soledad97957899"}, {"verified": false, "id": "790744398090866688", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 107, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}, "name": "robertmuniz798", "username": "robertmuniz20"}, {"verified": false, "id": "620705763", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 390, "tweet_count": 8746, "listed_count": 2}, "name": "\u6f58\u7389\u73b2\ud83d\udc96", "username": "YoklengP"}, {"verified": false, "id": "190877029", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 3350, "tweet_count": 145326, "listed_count": 28}, "name": "Roberto Gomes", "username": "robertogomes13"}, {"verified": false, "id": "972854635001270272", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 150, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "name": "flordodhimalaia", "username": "Kaylanedearrasc"}, {"verified": false, "id": "1695390242", "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 312, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}, "name": "Camilo Tovar\u2022", "username": "camiloTovarclar"}, {"verified": false, "id": "767988764153155584", "location": "Eivissa,", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2083, "tweet_count": 67629, "listed_count": 1}, "name": "SelenaMay", "username": "SelenaM69722389"}, {"verified": false, "id": "1060626426544775170", "location": "\u2800 ele/dele\u2800\u2755\u2800 \u2800", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1413, "tweet_count": 95831, "listed_count": 6}, "name": "troyan", "username": "nyuwaist"}, {"verified": false, "id": "762384628804182017", "location": "\ud804\udc4d 7 \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa \ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb \u1d4e she/him \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 2510, "tweet_count": 76955, "listed_count": 32}, "name": "luhan \u2606 slow", "username": "wonupet"}, {"verified": false, "id": "2798632822", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 42, "tweet_count": 3373, "listed_count": 0}, "name": "Tere", "username": "TERESDU"}, {"verified": false, "id": "47390495", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1979, "tweet_count": 55796, "listed_count": 0}, "name": "Edison Morgado", "username": "edisonmorgado"}, {"verified": false, "id": "1197873879504560128", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "name": "LourdesCerruto53@gmail.com", "username": "LCerruto53"}, {"verified": false, "id": "65444625", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314018, "listed_count": 1600}, "name": "EL DEBER", "username": "grupoeldeber"}, {"verified": false, "id": "3236505705", "location": "Lerdo de Tejada, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 578, "tweet_count": 20689, "listed_count": 12}, "name": "Transmisor d Sinestesias\u00a9", "username": "delaotapia"}, {"verified": false, "id": "249428224", "public_metrics": {"followers_count": 4749, "following_count": 3900, "tweet_count": 29488, "listed_count": 63}, "name": "Ma.Roxana Mu\u00f1oz", "username": "mroxanamunozc"}, {"verified": false, "id": "484687005", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1637, "tweet_count": 41538, "listed_count": 3}, "name": "OrdenyLey", "username": "OrdenyLey_ORG"}, {"verified": false, "id": "2854183480", "location": "Camaragibe", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 372, "tweet_count": 8485, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf42 MilkaYuki \u2022 The Eclipse \u2022 Love In The Air : ) :", "username": "HSemele"}, {"verified": false, "id": "895768364429307904", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1595, "tweet_count": 204278, "listed_count": 1}, "name": "Floppy Rodr\u00edguez Carp \u26aa\ud83d\udd34\u26aa\u2764\u26bd\ud83d\udc14", "username": "FlopyMilloR87"}, {"verified": false, "id": "177708547", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 511, "tweet_count": 14969, "listed_count": 2}, "name": "Maramaravilla\ud83e\udd8b", "username": "maradevooght"}, {"verified": false, "id": "1042355124818067456", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 712, "tweet_count": 38300, "listed_count": 5}, "name": "Ana RRSS", "username": "AnaRRSS_"}, {"verified": false, "id": "322047305", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 352, "tweet_count": 6544, "listed_count": 1}, "name": "Panterita", "username": "fercha1119"}, {"verified": false, "id": "821869276252532737", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi"}, {"verified": false, "id": "42361572", "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 6383, "tweet_count": 401840, "listed_count": 74}, "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "username": "afinidade1804"}, {"verified": false, "id": "1220337450", "location": "sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1630, "tweet_count": 15509, "listed_count": 0}, "name": "MAURO APOLINARIO", "username": "a_apoli"}, {"verified": false, "id": "379186485", "location": "Bel\u00e9m Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 2248, "tweet_count": 25593, "listed_count": 3}, "name": "Fique em Casa", "username": "VBemerguy"}, {"verified": false, "id": "733089822915579905", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 3527, "tweet_count": 55386, "listed_count": 4}, "name": "Male", "username": "mamichula73"}, {"verified": false, "id": "42450198", "location": "Pa\u00eds dos pol\u00edticos honestos :)", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 4730, "tweet_count": 83224, "listed_count": 55}, "name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!", "username": "WaimiriAtroari9"}, {"verified": false, "id": "750393222", "location": "Francisco Morazan", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1282, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}, "name": "Isa\ud83d\udcab", "username": "suisaflores"}, {"verified": false, "id": "892113071480721408", "location": "Bras\u00edlia, Brasil     ", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 143, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd9e", "username": "RithiellyA"}, {"verified": false, "id": "2471628087", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 253, "tweet_count": 3214, "listed_count": 0}, "name": "Ale\ud83d\udc95", "username": "Ale_laverde_"}, {"verified": false, "id": "1569003564", "public_metrics": {"followers_count": 4437, "following_count": 427, "tweet_count": 111770, "listed_count": 0}, "name": "\ua731\u1d00\u0280\u1d04\u00c1\ua731\u1d1b\u026a\u1d04\u1d00. \u262a\ufe0f", "username": "gdbc__"}, {"verified": false, "id": "343224435", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 962, "tweet_count": 393621, "listed_count": 14}, "name": "\ud83c\udf4fLola RiSi\ud83c\udf4f", "username": "Biolola"}, {"verified": false, "id": "29644969", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1408, "tweet_count": 45589, "listed_count": 55}, "name": "Jos\u00e9 Carlos Antonio", "username": "profjc"}, {"verified": false, "id": "1112498210981986305", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 302, "tweet_count": 10636, "listed_count": 0}, "name": "Catalina V\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "Vargasc_sf"}, {"verified": false, "id": "869605461074554880", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 3797, "tweet_count": 26935, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udea9Mario D. Junior\ud83d\udea9", "username": "MarioDultraJr"}, {"verified": false, "id": "1028203346", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 309, "tweet_count": 10279, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Ver\u00f3n -(NO \ud83d\udeab D. M)-", "username": "CarlosVern1"}, {"verified": false, "id": "121915637", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 26, "tweet_count": 8205, "listed_count": 2}, "name": "Jorge Aguilar", "username": "bajoelabrigotv"}, {"verified": false, "id": "945716045867831296", "location": "loonaverse", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 689, "tweet_count": 20453, "listed_count": 1}, "name": "gyovana |\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "elemwntar"}, {"verified": false, "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "name": "Mate in two!", "username": "PedManes"}, {"verified": false, "id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82496, "listed_count": 175}, "name": "RadioSavana", "username": "RadioSavana"}, {"verified": false, "id": "1211010132957523968", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "name": "clean", "username": "soucleanput4"}, {"verified": false, "id": "1048057363146715136", "location": "park soo-young\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 803, "tweet_count": 19172, "listed_count": 4}, "name": "\u2603\ufe0f\ud83e\udd0d", "username": "heizerhythm"}, {"verified": false, "id": "1711194786", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1602, "tweet_count": 30724, "listed_count": 13}, "name": "casado.", "username": "loser__manos"}, {"verified": false, "id": "1089366624380030976", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 59, "tweet_count": 28473, "listed_count": 1}, "name": "davi", "username": "sweetgayperson"}, {"verified": false, "id": "904061831316205568", "location": "               ", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 411, "tweet_count": 61605, "listed_count": 4}, "name": "UNNO", "username": "elunoeseluno"}, {"verified": true, "id": "331227259", "public_metrics": {"followers_count": 120088, "following_count": 857, "tweet_count": 91459, "listed_count": 341}, "name": "Revista Cosmopolitan", "username": "cosmopolitanmx"}, {"verified": false, "id": "58906788", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 577, "tweet_count": 111559, "listed_count": 19}, "name": "Junior Filippelli", "username": "jrfilippelli"}, {"verified": false, "id": "877158041157861380", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1575, "tweet_count": 30873, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fFrank\ud83c\udf3b", "username": "_barman_fail"}, {"verified": false, "id": "1076839544505405440", "location": "C. de la Costa. Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc48", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2164, "tweet_count": 26247, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf35la cactus", "username": "Terivero1"}, {"verified": false, "id": "939666172760481792", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 196, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}, "name": "Mont Varela", "username": "bonniev11768845"}, {"verified": false, "id": "748616644411416578", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2352, "tweet_count": 2632, "listed_count": 1}, "name": "Schizophrenia", "username": "schizophreniahv"}, {"verified": false, "id": "963032198696914944", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3693, "tweet_count": 15630, "listed_count": 6}, "name": "Jos\u00e9 Melo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JmeloSP"}, {"verified": false, "id": "885813610827706369", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 767, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}, "name": "Humberto  De Paula", "username": "HumbertoDePaul4"}, {"verified": false, "id": "1147661472694231040", "location": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 190, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}, "name": "xiu mana, para", "username": "thaysxxxxx"}, {"verified": false, "id": "934804308918505473", "location": "13", "public_metrics": {"followers_count": 29561, "following_count": 22879, "tweet_count": 46401, "listed_count": 72}, "name": "karol", "username": "queenbiskath_"}, {"verified": false, "id": "810505293662539778", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1972, "tweet_count": 46898, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd22.\ud835\udd2b\ud835\udd1e \u2728\ufe0f", "username": "femaledxg"}, {"verified": false, "id": "69712655", "location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2850, "tweet_count": 495699, "listed_count": 169}, "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "username": "jlfleite"}, {"verified": false, "id": "757707640336183296", "location": "21/07/2022 \ud83d\udc9d", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 41, "tweet_count": 20255, "listed_count": 0}, "name": "Ray \ud83c\udf80", "username": "nascimentor2107"}, {"verified": false, "id": "1062347475175067650", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "name": "Alejandra", "username": "Alejand48616309"}, {"verified": false, "id": "1151388890", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "username": "MarceloACoelho1"}, {"verified": false, "id": "1189439821003022336", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 689, "tweet_count": 25905, "listed_count": 2}, "name": "e", "username": "_ishadxw"}, {"verified": false, "id": "1016148693626519552", "location": "Palmeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 984, "tweet_count": 8692, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5b\ud835\ude5b", "username": "SenffLeo"}, {"verified": false, "id": "1134244584618385408", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 566, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}, "name": "felipinho", "username": "PassoniFe"}, {"verified": false, "id": "3523960827", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 82}, "name": "CCN es noticias", "username": "CCNesnoticias"}, {"verified": false, "id": "42121633", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1148, "tweet_count": 13988, "listed_count": 1}, "name": "Roberto", "username": "purorulo"}, {"verified": false, "id": "221109047", "location": "Est\u00f3y en tu Coraz\u00f3n y Mente", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 136, "tweet_count": 23146, "listed_count": 5}, "name": "Karola Ristretto \u2665", "username": "KaroLaVintano"}, {"verified": false, "id": "951295306213281798", "public_metrics": {"followers_count": 112940, "following_count": 26419, "tweet_count": 13560, "listed_count": 213}, "name": "Frida Garc\u00eda \ud83d\ude37", "username": "MuySuFrida"}, {"verified": false, "id": "1343139696", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 941, "tweet_count": 71697, "listed_count": 7}, "name": "poczona 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "username": "poc_disfarsada"}, {"verified": false, "id": "123448384", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 4671, "tweet_count": 33619, "listed_count": 2}, "name": "Paco", "username": "CostaSuroeste"}, {"verified": false, "id": "156768261", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 14535, "following_count": 2290, "tweet_count": 36079, "listed_count": 44}, "name": "ana.", "username": "inconsistente"}, {"verified": false, "id": "1047601694878695424", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 556, "tweet_count": 8559, "listed_count": 1}, "name": "Silvana", "username": "Silvana08924956"}, {"verified": false, "id": "33299033", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 346, "tweet_count": 161985, "listed_count": 0}, "name": "Fernando dos Santos", "username": "FernandoDSantos"}, {"verified": false, "id": "833458678103678976", "location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 1872, "tweet_count": 27555, "listed_count": 18}, "name": "cal\u00edope", "username": "junjiitoart"}, {"verified": false, "id": "159314429", "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 373, "tweet_count": 44129, "listed_count": 18}, "name": "ricardo urbano", "username": "mestreurbano"}, {"verified": false, "id": "1038822100990140417", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 4443, "tweet_count": 73051, "listed_count": 0}, "name": "Lula Haddad VOTE 13", "username": "MauricioGomesP7"}, {"verified": false, "id": "4467578787", "location": "\u02d7\u02cf\u02cb El barrio \u02ce\u02ca\u02d7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 670, "tweet_count": 2774, "listed_count": 2}, "name": "Lai \u2661's Deku \ud83e\udd66\u2728", "username": "baphoria"}, {"verified": false, "id": "1122015409413210112", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 299, "tweet_count": 2100, "listed_count": 0}, "name": "Fogonobruxo\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "fogonobruxoo"}, {"verified": false, "id": "850742973390360577", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 219, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}, "name": "Denis Arruda", "username": "Arrudadenis2014"}, {"verified": false, "id": "1084179825890332672", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 2426, "tweet_count": 26510, "listed_count": 2}, "name": "kms \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "supprtbillie_"}, {"verified": false, "id": "712327412583895040", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 661, "tweet_count": 19919, "listed_count": 0}, "name": "Line", "username": "marrymango"}, {"verified": false, "id": "1170414981927624704", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 97, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "name": "pedr\u00ba", "username": "predoonfr"}, {"verified": false, "id": "3429701925", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230439, "listed_count": 3}, "name": "raf", "username": "raf_elism"}, {"verified": false, "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "id": "1057875499920297984", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 630, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}, "name": "Nilton VelaZco", "username": "NiltonVelazco"}, {"verified": false, "id": "559973999", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 926, "tweet_count": 29769, "listed_count": 1}, "name": "camila \ud83d\udcd6: verity", "username": "trash996"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "NuncaFalha"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/nwEFBTJzwC", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "author_id": "182573469", "created_at": "2019-12-29T00:04:05.000Z", "id": "1211075379517181953", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 92, "like_count": 1999, "quote_count": 45}, "text": "Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com avers\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. N\u00e3o precisamos dizer em quem ele votou https://t.co/nwEFBTJzwC #NuncaFalha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211075379517181953"]}, {"author_id": "2441671157", "created_at": "2019-12-29T12:52:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1211268814324871168", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "text": "717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o incluso necesitar.\nEl suicidio es una de las mayores causas de muerte y por desgracia es una gran desconocida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211268814324871168"]}, {"author_id": "1281596280", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "id": "1208807863008796677", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"]}, {"author_id": "1074209186752413696", "created_at": "2019-12-28T15:56:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1210952696842334210", "public_metrics": {"retweet_count": 2558, "reply_count": 384, "like_count": 11682, "quote_count": 125}, "text": "Assassinatos de crist\u00e3os na \u00c1frica. Foram decapitados! N\u00e3o vi defensores internacionais dos direitos humanos e liberdades religiosas gritando contra isso. E a persegui\u00e7\u00e3o aos crist\u00e3os coptas, veremos passeatas na Europa ou no mundo progressista defendendo essas minorias?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210952696842334210"]}, {"author_id": "1138965305760374784", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/r0raWWxKgH", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-12-28T21:53:27.000Z", "id": "1211042503106945026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 36, "like_count": 505, "quote_count": 25}, "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais. https://t.co/r0raWWxKgH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211042503106945026"]}, {"author_id": "70577513", "created_at": "2019-12-28T16:06:45.000Z", "id": "1210955253979504640", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 2, "like_count": 921, "quote_count": 5}, "text": "Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24hrs pra tomar a decis\u00e3o e dor de parar de sentir dor. Pior do que a morte \u00e9 saber que algu\u00e9m sofreu minutos antes com os pensamentos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210955253979504640"]}, {"author_id": "1068625896930725889", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/YpvW6y7APp", "expanded_url": "https://twitter.com/Ducati65423975/status/1211116186869620737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YpvW6y7APp", "media_key": "3_1211116182213926913"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8049, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:46:15.000Z", "id": "1211116186869620737", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquanto o socialismo/ comunismo mataram 80 milh\u00f5es. https://t.co/YpvW6y7APp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211116186869620737"]}, {"author_id": "300524002", "created_at": "2019-12-29T09:59:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211154337713537025"}], "id": "1211225322202505216", "in_reply_to_user_id": "872587346994180101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tambienflotaras Lo mismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211225322202505216"]}, {"author_id": "51778399", "created_at": "2019-12-28T21:24:32.000Z", "id": "1211035225385512966", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 25, "like_count": 663, "quote_count": 9}, "text": "Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cuadro agudo de depresi\u00f3n, ansiedad, e intento suicida. Solo somos fachada. Todos y cada uno de nosotros tenemos demonios que nos lastiman, respetemos eso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211035225385512966"]}, {"author_id": "868201506117496833", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "id": "1210492768184864768", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"]}, {"author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-12-28T15:05:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8149, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "id": "1210939898104090626", "public_metrics": {"retweet_count": 2115, "reply_count": 623, "like_count": 11065, "quote_count": 111}, "text": "PCdoB vai esconder o nome \"comunista\" nas elei\u00e7\u00f5es de 2020.\n\nSe comunismo fosse bom, n\u00e3o precisariam fazer isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210939898104090626"]}, {"author_id": "1204232612308488192", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/o9YYdPHj5z", "expanded_url": "https://twitter.com/andrevilao22/status/1211268885871235072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9YYdPHj5z", "media_key": "7_1211268821161521153"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:53:01.000Z", "id": "1211268885871235072", "public_metrics": {"retweet_count": 4052, "reply_count": 334, "like_count": 12069, "quote_count": 1156}, "text": "Kkkkkkkkkkkkkk esse eu gostei em   to com depress\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/o9YYdPHj5z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211268885871235072"]}, {"author_id": "2950101387", "created_at": "2019-12-28T12:14:03.000Z", "geo": {"place_id": "eaa9968c2be92860"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "id": "1210896690712121344", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a la ruina,cambia de direcci\u00f3n \u00a1!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210896690712121344"]}, {"author_id": "151635190", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NE7RNv8KtL", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html"}]}, "created_at": "2019-12-28T01:07:57.000Z", "id": "1210729061653204995", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 20, "like_count": 321, "quote_count": 26}, "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/NE7RNv8KtL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210729061653204995"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 190, "tag": "Sevilla"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "Sevillahoy"}, {"start": 203, "end": 220, "tag": "Mercuriohavuelto"}, {"start": 221, "end": 229, "tag": "Erdogan"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/AmFAeT0bir", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/rastrodelafama/homosexuales-Sevilla-Semana-Santa-Tabus_0_1423057909.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "diariodesevilla.es/rastrodelafama\u2026", "status": 200, "title": "\u201cHay muchos tab\u00fas en Sevilla, como el de los homosexuales en la Semana Santa\u201d", "description": "Escritor, periodista, viajero por el Mediterr\u00e1neo oriental, futbolero exaltado, cronista urbano, irreverente articulista... el entrevistado es, ante todo, un personaje", "unwound_url": "https://www.diariodesevilla.es/rastrodelafama/homosexuales-Sevilla-Semana-Santa-Tabus_0_1423057909.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.5363, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez-Cotta"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.2577, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8469, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevillahoy"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "Mercuriohavuelto"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Erdogan"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 273, "username": "diariosevilla", "id": "34238668"}]}, "author_id": "326199662", "created_at": "2019-12-29T08:49:49.000Z", "id": "1211207682453131264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Entrevistamos a Gonz\u00e1lez-Cotta, director de la reaparecida Mercurio. Viajero mediterr\u00e1neo, turc\u00f3filo, escritor quisquilloso, palangana irredento, periodista suicida... Un personaje. #Sevilla #Sevillahoy #Mercuriohavuelto #Erdogan  https://t.co/AmFAeT0bir v\u00eda @diariosevilla", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211207682453131264"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/veJVRazzGL", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoSativa/status/1211072230559498240", "display_url": "twitter.com/AlbertoSativa/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:45:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211072230559498240"}], "id": "1211116044191969280", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "text": "Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez. Por ah\u00ed el cobarde suicida pas\u00e1ndola chachi piruli tb. https://t.co/veJVRazzGL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211116044191969280"]}, {"author_id": "244584232", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/VGuB0CRlzf", "expanded_url": "https://twitter.com/EDestalentau/status/1211203463276830720", "display_url": "twitter.com/EDestalentau/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T09:39:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211203463276830720"}], "id": "1211220143059148801", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "text": "Un cap\u00edtulo de mi libro LOS OTROS que me cost\u00f3 escribir por su dureza... https://t.co/VGuB0CRlzf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211220143059148801"]}, {"author_id": "1055864739144843264", "created_at": "2019-12-29T10:19:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211142456667975681"}], "id": "1211230203407679488", "in_reply_to_user_id": "1172546178493374469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Animatoons8 Vdd\nEle teve sua import\u00e2ncia s\u00f3 no final do anime q foi mais pra mostrar o tamanho do seu poder e n\u00e3o de sua personalidade", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Animatoons8", "id": "1172546178493374469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211230203407679488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "MinistraNavidad"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T13:37:34.000Z", "id": "1210917709866766336", "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 280, "like_count": 1630, "quote_count": 19}, "text": "Todo el mermelaje ha salido a defender a muerte a la #MinistraNavidad. Saquen sus conclusiones..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210917709866766336"]}, {"author_id": "988229801013018625", "created_at": "2019-12-29T04:40:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211144335875563520"}], "id": "1211145049473466368", "in_reply_to_user_id": "762803779737616384", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "text": "@andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se suicida de rabia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211145049473466368"]}, {"author_id": "400748464", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/N0QAMJPQ2N", "expanded_url": "https://twitter.com/andersoncandid9/status/1211110442610892801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0QAMJPQ2N", "media_key": "7_1211110250633453568"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.6389, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}]}, "created_at": "2019-12-29T02:23:25.000Z", "id": "1211110442610892801", "public_metrics": {"retweet_count": 875, "reply_count": 217, "like_count": 2142, "quote_count": 146}, "text": "Pois ent\u00e3o? Se acovardou dona? Onde est\u00e1s tu? Agora beira a cinco reais no Rio de Janeiro. \nE nas suas cidades e Estados,  compas,  quanto anda essa gasolina? https://t.co/N0QAMJPQ2N", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211110442610892801"]}, {"author_id": "460407596", "created_at": "2019-12-28T19:08:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolanos"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaido"}]}, "id": "1211000937445306369", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Por mil razones a mi me duele Venezuela.....y todos los Venezolanos!....lo que mas me produce dolor es el aparente sentido suicida de mucha de su buena gente. Como es posible que hay supuestos Democratas dedicados a destruir a Juan Guaido? Parecen de otro planeta!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211000937445306369"]}, {"author_id": "270455567", "created_at": "2019-12-29T07:23:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210735435061743616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "WWolf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Jorgeprofetango", "id": "1153511172232163328"}]}, "id": "1211185867760570368", "in_reply_to_user_id": "4529320173", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "@MoreauLeopoldo @Jorgeprofetango Empiezo a pensar que la desesperaci\u00f3n de WWolf y sus amigos es de car\u00e1cter religioso, por el lugar donde enterraron al fiscal que resultar\u00e1, final y legalmente, un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211185867760570368"]}, {"author_id": "762545012630487040", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/LLDNWF2Yvc", "expanded_url": "https://twitter.com/envozalta_libro/status/1211230950241308672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLDNWF2Yvc", "media_key": "3_1211230945900212224"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN KEATING"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "diem"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.4449, "type": "Person", "normalized_text": "Whitman"}]}, "created_at": "2019-12-29T10:22:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211230943551381504"}], "id": "1211230950241308672", "in_reply_to_user_id": "762545012630487040", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 8, "like_count": 284, "quote_count": 29}, "text": "1. JOHN KEATING\n\n-Odia los libros de texto.\n-Le apasionan las extraescolares: clubes de lectura, grupos de teatro\u2026\n-No suele caer bien a la directiva, pero s\u00ed a sus alumnos.\n-Sube nota por: la expresi\u00f3n oral y escrita.\n-Aficiones: el carpe diem, Whitman y subirse a las mesas. https://t.co/LLDNWF2Yvc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211230950241308672"]}, {"author_id": "2802383946", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/leDgt2mQnX", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:10:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "id": "1211197841768513536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 lejos de disminuir, los feminicidios en M\u00e9xico ha aumentado? Porque a las autoridades encargadas de hacer justicia no les interesa la vida de las mujeres. Porque sin pena alguna encubren asesinatos. https://t.co/leDgt2mQnX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211197841768513536"]}, {"author_id": "723108617843515392", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/S5I5XlHL1R", "expanded_url": "https://twitter.com/rhysandarling/status/1211259524046348288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5I5XlHL1R", "media_key": "3_1211259520548298753"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:15:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211259229979459584"}], "id": "1211259524046348288", "in_reply_to_user_id": "723108617843515392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ela roubou o diadema https://t.co/S5I5XlHL1R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211259524046348288"]}, {"author_id": "344365313", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/06wECwiQ10", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1210989639282110465", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T18:29:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210989639282110465"}], "id": "1210991126800486400", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 6}, "text": "Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? https://t.co/06wECwiQ10", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210991126800486400"]}, {"author_id": "2753471825", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/PGq1TY3udg", "expanded_url": "https://twitter.com/goleada_info/status/1211072053497008128", "display_url": "twitter.com/goleada_info/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T23:52:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211072053497008128"}], "id": "1211072436889964544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bom pra ficar esperto, quem nunca ganhou uma dessa kkkk https://t.co/PGq1TY3udg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211072436889964544"]}, {"author_id": "35803080", "created_at": "2019-12-29T11:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211243879514755072"}], "id": "1211254894922993664", "in_reply_to_user_id": "809807728394850304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MonterosEva Es  cierto. Se puede pecar de ingenuidad una vez...Habiendo padecido los resultados,  volver a hacerlo ser\u00eda suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211254894922993664"]}, {"author_id": "809807728394850304", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/FGoed4lvLv", "expanded_url": "https://twitter.com/MonterosEva/status/1211243170245332993", "display_url": "twitter.com/MonterosEva/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:13:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211243170245332993"}], "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "id": "1211243879514755072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Mi idea es,al enemigo se lo combate con las mismas armas sino vuelve fortalecido cuando nos estamos levantando\nDisculpen a los q no opinan como yo\nEs lo q aprend\u00ed de nuestra historia,buen d\u00eda https://t.co/FGoed4lvLv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211243879514755072"]}, {"author_id": "1121342250020159488", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0FLgzNmDcM", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1211033512477900800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0FLgzNmDcM", "media_key": "3_1211033506769453057"}]}, "created_at": "2019-12-28T21:17:43.000Z", "id": "1211033512477900800", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue la primera en arrancar como ratas y hoy se presentan como grandes luchadores, si fueran de primera linea estar\u00edan con el cobarde suicida.\nMaricones y mentirosos.! https://t.co/0FLgzNmDcM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211033512477900800"]}, {"author_id": "1136763633076187136", "created_at": "2019-12-29T11:39:46.000Z", "id": "1211250454673461249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cara caiu o bot\u00e3o de desligar do meu celular vsf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211250454673461249"]}, {"author_id": "3050513862", "created_at": "2019-12-29T11:40:59.000Z", "id": "1211250759708430337", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 5}, "text": "Tutti conoscono Kurt Cobain, credo, il cantante dei Nirvana morto suicida nel 1994. Ma forse non tutti conoscono Dave Grohl, che dei Nirvana era il batterista. Una volta disse:\n\n\"..Lo sogno ancora e tutte le volte che lo sogno rimango incredulo, perch\u00e9 provo una strana", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211250759708430337"]}, {"author_id": "2808256666", "created_at": "2019-12-26T18:51:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210271914964455424"}], "id": "1210271917707603971", "in_reply_to_user_id": "2808256666", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "que arroj\u00f3 algunos resultados que nos movilizan:\n\n34% pasa m\u00e1s de 10 horas sentada o acostada, sin contar las horas de sue\u00f1o. \n\n35% tiene ideaci\u00f3n suicida. \n22% intent\u00f3 autoeliminarse. \n\n78% percibe barreras para el acceso a la atenci\u00f3n de urgencia. \n\n(Sigue)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210271917707603971"]}, {"author_id": "5893702", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/7H4fSY5MS9", "expanded_url": "http://sky.tg/nRatv", "display_url": "sky.tg/nRatv", "unwound_url": "http://sky.tg/nRatv"}]}, "created_at": "2019-12-29T10:21:34.000Z", "id": "1211230771320504320", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 61, "like_count": 132, "quote_count": 16}, "text": "Paragone: il Movimento 5 Stelle \u00e8 morto https://t.co/7H4fSY5MS9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211230771320504320"]}, {"author_id": "733374977169358849", "created_at": "2019-12-29T11:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211249060704931840"}], "id": "1211249607851880448", "in_reply_to_user_id": "1131826765264019456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LadyCaga5 Mi ni\u00f1a, duele leerte y no poder estar cerca para darte un gran abrazo y decirte lo incre\u00edble que eres y que te lo creas de una pu\u00f1etera vez \u2764\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LadyCaga5", "id": "1131826765264019456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211249607851880448"]}, {"author_id": "845495150834954240", "created_at": "2019-12-28T14:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Rigor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1210923931625897984", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Si, se parecen a un Imbecil que sali\u00f3 a culpar a los fiscales por la muerte de un Suicida, \u201c por que lo investigan con Rigor \u201c dec\u00eda .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210923931625897984"]}, {"author_id": "255682933", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/H1RuoDUaJe", "expanded_url": "https://www.unisimon.edu.co/blog/cinco-senales-para-detectar-el-riesgo-suicida/1680", "display_url": "unisimon.edu.co/blog/cinco-sen\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 32, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Sim\u00f3n Bolivar - Cinco"}]}, "created_at": "2019-12-28T21:46:07.000Z", "id": "1211040658036809728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Universidad Sim\u00f3n Bolivar - Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida. https://t.co/H1RuoDUaJe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211040658036809728"]}, {"author_id": "1687064383", "created_at": "2019-12-29T10:31:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211232018488594432"}], "id": "1211233251676819456", "in_reply_to_user_id": "1199947759354359809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@EnricLopez8 @VeganaMutante @Brunubu @ElisaEFS @An_Laetificat @PijusMagnificvs Y otras artima\u00f1as de las que algunas mujeres adem\u00e1s presumen \"est\u00e1 acojonado por si le denuncio y hace lo que quiero\" lleva a que algunos hombres acaben viendo c\u00f3mo soluci\u00f3n, el suicidio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EnricLopez8", "id": "1199947759354359809"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Brunubu", "id": "2646308870"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "ElisaEFS", "id": "159930774"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "An_Laetificat", "id": "279891580"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "PijusMagnificvs", "id": "193774185"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211233251676819456"]}, {"author_id": "390895630", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TDwJCCoUaV", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:20:24.000Z", "id": "1211245579025682432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/TDwJCCoUaV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211245579025682432"]}, {"author_id": "20856420", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/qsudtpxKI6", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosMaslaton/status/1211246488329900032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsudtpxKI6", "media_key": "3_1211246475721789440"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 149, "end": 166, "probability": 0.6169, "type": "Place", "normalized_text": "San Jos\u00e9 de Flores"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "Carli_Bianco", "id": "185076776"}]}, "created_at": "2019-12-29T11:24:01.000Z", "id": "1211246488329900032", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": ".@Carli_Bianco  Con las mejores intenciones, la soluci\u00f3n a la tragedia fiscal que sufre la Provincia por culpa de Vidal y Macri. Solo queda reflotar San Jos\u00e9 de Flores. Ver adjunto, cualquier duda me consulta. https://t.co/qsudtpxKI6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211246488329900032"]}, {"author_id": "3111613725", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/RzEpkffKf4", "expanded_url": "https://twitter.com/Ruipedro3845/status/1210677537145282560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RzEpkffKf4", "media_key": "3_1210677488831086592"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/RzEpkffKf4", "expanded_url": "https://twitter.com/Ruipedro3845/status/1210677537145282560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RzEpkffKf4", "media_key": "3_1210677507177033729"}]}, "created_at": "2019-12-27T21:43:12.000Z", "id": "1210677537145282560", "public_metrics": {"retweet_count": 2087, "reply_count": 2, "like_count": 3220, "quote_count": 487}, "text": "N tou a lidar https://t.co/RzEpkffKf4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210677537145282560"]}, {"author_id": "894776989718126592", "created_at": "2019-12-28T11:03:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210633608278532096"}], "id": "1210879027524882432", "in_reply_to_user_id": "991090787931901956", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "text": "@VulgoMv4 @Opreferidors A\u00ed aparece a not\u00edcia que a grt se suicidou e ningu\u00e9m entende nada.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VulgoMv4", "id": "991090787931901956"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210879027524882432"]}, {"author_id": "3389281402", "created_at": "2019-05-11T21:30:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "romanoff"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "peter parker"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "homem"}]}, "id": "1127325119125258242", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "como at\u00e9 hoje a romanoff n\u00e3o matou o peter parker se ela \u00e9 a vi\u00fava negra e ele \u00e9 o homem aranha??????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1127325119125258242"]}, {"author_id": "343659779", "created_at": "2019-12-29T11:00:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211239819843641345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 238, "end": 239, "probability": 0.9374, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lftofoli", "id": "51735588"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "id": "1211240574378020864", "in_reply_to_user_id": "343659779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lftofoli @LulaOficial Para piorar, o @LulaOficial \u00e9 o cara que iniciou o uso da estrat\u00e9gia fascista de dividir o povo para conquistar, o que foi intensificado por Dilma em 2013, junto com uma s\u00e9rie de outras medidas equivocadas em que o PT se afastou do tom conciliat\u00f3rio da \u201cCarta ao Povo Brasileiro.\u201d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211240574378020864"]}, {"author_id": "322383952", "created_at": "2019-12-29T02:53:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211036673410244608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "A\u00f1o"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.6084, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de la Dignidad"}]}, "id": "1211117942865354752", "in_reply_to_user_id": "1186250691863597056", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 44, "like_count": 435, "quote_count": 23}, "text": "@brigadistaTEA Soy sola,tengo 72 a\u00f1os,pretendo pasar A\u00f1o Nuevo en Plaza de la Dignidad,no tengo temor q un paco me mate,total ya he vivido todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211117942865354752"]}, {"author_id": "123288873", "created_at": "2019-12-29T00:54:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211085158364991493"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Li_Positive", "id": "4452387711"}]}, "id": "1211087969274204160", "in_reply_to_user_id": "4452387711", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "@Li_Positive Ahhh, \u00f3tima estrat\u00e9gia suicida do gado: diminuir a import\u00e2ncia de Moro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211087969274204160"]}, {"author_id": "47281168", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a6bl59E6GC", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html?fbclid=IwAR0AV1389wF3Qw17s6f1u7ViwwVrPBHZqSFyerjjy_w8ATeVgXpkvIDLiPQ", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html?fbclid=IwAR0AV1389wF3Qw17s6f1u7ViwwVrPBHZqSFyerjjy_w8ATeVgXpkvIDLiPQ"}]}, "created_at": "2019-12-28T02:07:40.000Z", "id": "1210744091283087360", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 8}, "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/a6bl59E6GC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210744091283087360"]}, {"author_id": "475234937", "created_at": "2019-12-29T10:37:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211234191276478464"}], "id": "1211234769427582983", "in_reply_to_user_id": "4845403365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Andyesti @MarceVann La scelta di giugno 2018 era comprensibile.. questa NO.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Andyesti", "id": "4845403365"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211234769427582983"]}, {"author_id": "3209597236", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GHdQRl9fNm", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseRamonBlazqu/status/1210569796925956111", "display_url": "twitter.com/JoseRamonBlazq\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T09:48:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210569796925956111"}], "id": "1211222353855877120", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "text": "\"Beber juntas\".\n\nNo, una ni\u00f1a ha muerto, no se arregla con \"ay, mecachis\". https://t.co/GHdQRl9fNm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211222353855877120"]}, {"author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1205218336969240578", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"]}, {"author_id": "702523550092140544", "created_at": "2019-11-01T14:48:32.000Z", "id": "1190279461549363202", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190279461549363202"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 48, "tag": "ChristineLagarde"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/cficgjrUqN", "expanded_url": "https://t.co/cficgjrUqN", "display_url": "t.co/cficgjrUqN"}]}, "author_id": "453851050", "created_at": "2019-12-29T10:21:27.000Z", "id": "1211230745534095360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Beh, questo conferma che anche #ChristineLagarde \u00e8 un pericolo per l'economia mondiale https://t.co/cficgjrUqN", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211230745534095360"]}, {"author_id": "266156034", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/sbcaFSP8Qx", "expanded_url": "http://sahara-occidental.net/internacional/11-m-la-pista-de-marruecos/", "display_url": "sahara-occidental.net/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}]}, "created_at": "2019-12-29T10:09:36.000Z", "id": "1211227759332274177", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "11-M: la pista de Marruecos https://t.co/sbcaFSP8Qx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211227759332274177"]}, {"author_id": "32748826", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/c0KvVaYFoE", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioLijo/status/1211099147325104128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c0KvVaYFoE", "media_key": "7_1211099034858995714"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5709, "type": "Place", "normalized_text": "Riveira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElPelez2", "id": "1167927989683838976"}]}, "created_at": "2019-12-29T01:38:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211094267877347328"}], "id": "1211099147325104128", "in_reply_to_user_id": "1167927989683838976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElPelez2 Trap para ti, en directo desde Riveira. https://t.co/c0KvVaYFoE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211099147325104128"]}, {"author_id": "4845403365", "created_at": "2019-12-29T10:22:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211226542841327617"}], "id": "1211231053727318016", "in_reply_to_user_id": "475234937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@valy_s @MarceVann La linea politica imposta dai vertici \u00e8 Governo prima di tutto\nE fanculo se il \"Partito\" va a scatafascio in termini di consenso\nMi pare una scelta precisa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211231053727318016"]}, {"author_id": "2621616952", "created_at": "2019-12-29T02:20:01.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Scarpa"}]}, "id": "1211109587404894211", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 34, "like_count": 186, "quote_count": 2}, "text": "J\u00e1 sobre o Scarpa, pra mim, joga muita bola. Inclusive, acho dif\u00edcil contratar algu\u00e9m melhor que ele por menos do que est\u00e3o oferecendo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211109587404894211"]}, {"author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-28T14:49:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.7114, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de Lima"}]}, "id": "1210935916623204353", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros del 19 de febrero del 2009. Se acord\u00f3 q el Metro de Lima se har\u00eda con dinero privado, pero 6 d\u00edas despu\u00e9s el cobarde suicida y sus ministros suscribieron", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210935916623204353"]}, {"author_id": "150071900", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/6K4kMQN3en", "expanded_url": "https://twitter.com/anpekla/status/1211054993672953856", "display_url": "twitter.com/anpekla/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T00:15:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211054993672953856"}], "id": "1211078199951724546", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 12, "like_count": 521, "quote_count": 13}, "text": "Mais um bolsonarista hip\u00f3crita de merda! https://t.co/6K4kMQN3en", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211078199951724546"]}, {"author_id": "145201662", "created_at": "2019-12-29T09:28:32.000Z", "id": "1211217425825456128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "No preguntes que te dir\u00edan antes de acabar el a\u00f1o, no abras la caja de los truenos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211217425825456128"]}, {"author_id": "1172269482645041152", "created_at": "2019-12-28T16:49:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosane"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.3839, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "do Planalto"}]}, "id": "1210966016710336514", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 19, "like_count": 132, "quote_count": 4}, "text": "No livro Tudo o que Vi e Vivi, Rosane, ex mulher do Collor, conta sobre vida no Pal\u00e1cio do Planalto.\nRituais macabros de magia negra eram realizados com fetos humanos abortados.\n\nPq n\u00e3o conta das roubalheiras?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210966016710336514"]}, {"author_id": "1098662307511586816", "created_at": "2019-12-28T13:02:39.000Z", "id": "1210908923345149952", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 32, "like_count": 410, "quote_count": 12}, "text": "Leiria, ontem, 21 horas, mulher foi morta por cobarde. Degolada. Em frente aos filhos. Pequeninos. O homicida confessou o crime e dp fugiu. A v\u00edtima ficou c os filhos. Os filhos ficam \u00f3rf\u00e3os. Pq o pai j\u00e1 n\u00e3o existe. O pai n se preocupou. Mais 1 mulher morta. N sei qts + morrer\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210908923345149952"]}, {"author_id": "1157685017482584064", "created_at": "2019-12-29T09:33:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211210707288645632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "ceguera"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "estulticia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Talaverano78", "id": "1100738923"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "jrtdesing", "id": "966813102"}]}, "id": "1211218702823235585", "in_reply_to_user_id": "1100738923", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Talaverano78 @jrtdesing Remodelando el refr\u00e1n, ceguera y estulticia con gusto no pican... aunque la postura suicida de la izquierda la pagamos todos en nuestros bolsillos y en nuestra libertad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211218702823235585"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Madrid"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "capitalismo"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/71omaeQckz", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "2461972724", "created_at": "2019-12-26T22:40:35.000Z", "id": "1210329587323981824", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps://t.co/71omaeQckz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210329587323981824"]}, {"author_id": "1209646714480672769", "created_at": "2019-12-29T01:37:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210981923771817987"}], "id": "1211098948368289795", "in_reply_to_user_id": "44998683", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Drimys_winterii @kparraq1977 @tere_marinovic @camila_vallejo @mirnaschindler Es normal dentro de lo anormal.\nHabra tenido sus complicaciones mentales.\nEl que se suicida es por que no est\u00e1 psicol\u00f3gicamente bien pue estimado.\nO lo encuentra de una persona normal y valiente??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Drimys_winterii", "id": "44998683"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "kparraq1977", "id": "767131811784916993"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "mirnaschindler", "id": "58764514"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211098948368289795"]}, {"author_id": "1697255214", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/xByP1uxr8y", "expanded_url": "https://twitter.com/int1980/status/1211205383307644929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xByP1uxr8y", "media_key": "3_1211205374449274880"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:40:41.000Z", "id": "1211205383307644929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Esta d\u00e9cada ya no la remonto. https://t.co/xByP1uxr8y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211205383307644929"]}, {"author_id": "2484809081", "created_at": "2019-12-28T16:38:43.000Z", "id": "1210963298012844033", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 2426, "like_count": 5563, "quote_count": 3263}, "text": "se vc pudesse DESTRUIR a exist\u00eancia de um filme assim magicamente estala os dedos o filme nunca existiu \n\nqual filme vc escolheria?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210963298012844033"]}, {"author_id": "908126885032468481", "created_at": "2019-12-28T12:02:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210883935338520576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Silas Malafaia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1210893841831747584", "in_reply_to_user_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@zehdeabreu Sempre se roubou, se matou e se comentou todo tipo de atrocidade em nome de Deus. Isso n\u00e3o \u00e9 novidade. Sen\u00e3o n\u00e3o haveria Edir Macedo, Silas Malafaia, e tantos outros canalhas enriquecendo em nome Dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210893841831747584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 86, "tag": "WarhorseChristmas"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mCZxHeIR9O", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Guqc3U5raq", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1211087487420030976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Guqc3U5raq", "media_key": "16_1211087357425963009"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "StiffRoboGinger", "id": "409010435"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-12-29T00:52:12.000Z", "id": "1211087487420030976", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Headscissors &amp; Tope Suicida! @StiffRoboGinger \n\n@SynergyWrestle #WarhorseChristmas @indiewrestling\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/mCZxHeIR9O\u25c0\ufe0f https://t.co/Guqc3U5raq", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1211087487420030976"]}, {"author_id": "855575571522347014", "created_at": "2019-12-28T19:25:39.000Z", "id": "1211005308941873153", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mn, ajude seu amigo que fala que ta triste, pois ngm sabe o dia do amanh\u00e3.  infelizmente uma amiga se suicidou, e agora vemos que a DEPRESS\u00c3O n\u00e3o \u00e9 drama e nem brincadeira! zoa mesmo, brinca, saia com ela! valorize enquanto estiver vivo, pois depois \u00e9 s\u00f3 lembran\u00e7a! meu anjinho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211005308941873153"]}, {"author_id": "231548675", "created_at": "2019-12-28T19:20:39.000Z", "id": "1211004049597911041", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 5, "like_count": 1419, "quote_count": 23}, "text": "las personas suicidas merecen un espacio seguro para hablar de sus sentimientos sin arriesgarse a hospitalizaci\u00f3n / institucionalizaci\u00f3n o ser acusados de ser manipuladores o querer llamar la atencion", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211004049597911041"]}, {"author_id": "587813328", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/zhoERqJSPK", "expanded_url": "https://twitter.com/gzlz11/status/1211198439410802688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zhoERqJSPK", "media_key": "3_1211198431462592513"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Zovo"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Giro 98"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.6701, "type": "Place", "normalized_text": "Schio"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.5615, "type": "Organization", "normalized_text": "Asics"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Bartoli"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Bettini"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.6966, "type": "Person", "normalized_text": "No\u00e9"}]}, "created_at": "2019-12-29T08:13:05.000Z", "id": "1211198439410802688", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 46, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Para ti cu\u00e1l es el mejor descenso que recuerdas, a nivel global. El m\u00edo es el Passo dello Zovo del Giro 98, apenas 630 metros de altitud, en Schio. Menudo esturreo de posiciones con los Asics (Bartoli, Bettini y No\u00e9) coron\u00e1ndose: https://t.co/zhoERqJSPK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211198439410802688"]}, {"author_id": "142038783", "created_at": "2019-12-28T22:20:00.000Z", "id": "1211049184075407360", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "Si hablas mal de tus amigos a sus espaldas \u00bfcrees que yo me voy a lanzar esa suicida de querer conocerte? Nop.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211049184075407360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "YouNetflix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Jn5K51ZH79", "expanded_url": "https://twitter.com/Chib4kuTensei/status/1210336049173532672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jn5K51ZH79", "media_key": "16_1210336040906641408"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}]}, "author_id": "1194050333053464578", "created_at": "2019-12-26T23:06:15.000Z", "id": "1210336049173532672", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 8}, "text": "O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se dando conta que encontrou algu\u00e9m pior que ele #YouNetflix https://t.co/Jn5K51ZH79", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210336049173532672"]}, {"author_id": "169223245", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GFHjmalvdx", "expanded_url": "https://twitter.com/GracielaSara12/status/1211011053171171328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFHjmalvdx", "media_key": "3_1211011033248215040"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "2017_vic", "id": "835975694521860096"}]}, "created_at": "2019-12-28T19:48:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210879046474747905"}], "id": "1211011053171171328", "in_reply_to_user_id": "835975694521860096", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@2017_vic Imag\u00ednate si recib\u00eda la herencia de Scioli s\u00e9 suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/GFHjmalvdx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211011053171171328"]}, {"author_id": "1079232178230198274", "created_at": "2019-12-28T19:16:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "id": "1211003022286802944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy los chairos ven caer la venda de sus ojos que les imped\u00eda ver el dedo con el atole. Hoy deciden su alianza por los que amamos a M\u00e9xico. Hoy ya no hay rencor y divisi\u00f3n en el pa\u00eds. Hoy L\u00f3pez ve desaparecer una 4t hueca, deforme pero impresionantemente destructora. Se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211003022286802944"]}, {"author_id": "1103849855867330562", "created_at": "2019-12-29T06:41:33.000Z", "id": "1211175405836787712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "tengo que dejar de ser tan suicida con los tweets", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211175405836787712"]}, {"author_id": "808827182571286528", "created_at": "2019-12-29T03:03:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211110829946482688"}], "id": "1211120482608660480", "in_reply_to_user_id": "437474672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@vonosior @extra @cemfreio ele eh um dissimulado, obsessivo, q quer criar est\u00f3ria na internet pra chamar aten\u00e7\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 16, "username": "extra", "id": "425596906"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "cemfreio", "id": "2926215688"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211120482608660480"]}, {"author_id": "365644611", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GzDMOEN2Bs", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T22:08:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "id": "1211046190755799051", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 55, "like_count": 6675, "quote_count": 55}, "text": "Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.co/GzDMOEN2Bs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211046190755799051"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OIhzUhEof0", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1211013847416475648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIhzUhEof0", "media_key": "3_1211013841531875328"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-12-28T19:59:35.000Z", "id": "1211013847416475648", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/OIhzUhEof0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211013847416475648"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "GiftAGamer"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "GiftAGamer"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uoodpFxcHb", "expanded_url": "https://twitter.com/NVIDIAGeForce/status/1210621386315763714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoodpFxcHb", "media_key": "3_1210621383883005952"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "GiftAGamer"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "GiftAGamer"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "RTX"}, {"start": 261, "end": 277, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "LG G-SYNC Monitor"}]}, "author_id": "86395621", "created_at": "2019-12-27T18:00:05.000Z", "id": "1210621386315763714", "public_metrics": {"retweet_count": 2645, "reply_count": 2597, "like_count": 3117, "quote_count": 438}, "text": "It's the FINAL SET of prizes for our #GiftAGamer Holiday Contest!\ud83c\udf81\ud83c\udf1f\ud83d\udc9a\n\nHow to enter?\n1. RT this photo.\n2. Tell us about a friend you made through gaming &amp; tag them in the replies with #GiftAGamer\n3. If selected, you win an RTX 2080 Ti and your friend wins a LG G-SYNC Monitor! https://t.co/uoodpFxcHb", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1210621386315763714"]}, {"author_id": "1031705667764137984", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NXhX9fYGWA", "expanded_url": "https://twitter.com/ZM_Anon/status/1088958893726883840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXhX9fYGWA", "media_key": "7_1088958784825810944"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}]}, "created_at": "2019-12-28T03:11:07.000Z", "id": "1210760058599985153", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 1, "like_count": 282, "quote_count": 0}, "text": "confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las mejores noticas q nos han dado https://t.co/NXhX9fYGWA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210760058599985153"]}, {"author_id": "1168985524889108481", "created_at": "2019-12-29T05:27:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}]}, "id": "1211156765724819456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "o eric escrevia coisas mais agressivas, e o dylan era mais melanc\u00f3lico e falava mais sobre seus pensamentos suicidas. e?? \n\nno dia do massacre o dylan tamb\u00e9m assassinou confort\u00e1velmente v\u00e1rios alunos. no final o eric tamb\u00e9m se matou, ou seja: era t\u00e3o suicida quanto o dylan", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211156765724819456"]}, {"author_id": "4529320173", "created_at": "2019-12-28T01:33:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "id": "1210735435061743616", "public_metrics": {"retweet_count": 1300, "reply_count": 1765, "like_count": 2899, "quote_count": 609}, "text": "El invento del asesinato de Nisman fue una de las operaciones de marketing mejor concebida a nivel global. La empujaron el Estado de Israel, la derecha norteamericana, los fondos buitres y los socios locales de ese club.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210735435061743616"]}, {"author_id": "566132199", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/26JSdFnhJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/13Francette/status/1210611763454054400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/26JSdFnhJJ", "media_key": "3_1210611757733097476"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:21:51.000Z", "id": "1210611763454054400", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "text": "A \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 ce vendredi \u00e0 la SPA de Mor\u00e9e dans le 41 :\nESCAPE, beau matou noir de 2 ans, c\u00e2lin++. Arriv\u00e9 en d\u00e9but de mois, il se sera vite \u00e9chapp\u00e9 du refuge \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nBelle nouvelle vie en famille d\u00e8s ce soir.\nUn 7e de sauv\u00e9 ce jour \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/26JSdFnhJJ", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1210611763454054400"]}, {"author_id": "537212689", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/DC6vZwoW93", "expanded_url": "https://twitter.com/mobzro/status/1211184937837068288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DC6vZwoW93", "media_key": "16_1211184930077589504"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ynotfuck", "id": "2865361951"}]}, "created_at": "2019-12-29T07:19:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211159355694825472"}], "id": "1211184937837068288", "in_reply_to_user_id": "2865361951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ynotfuck OOOOH OS RAAAGE!!! Hoje vo entra bixu https://t.co/DC6vZwoW93", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211184937837068288"]}, {"author_id": "1146866348309536768", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/rp959GaNHI", "expanded_url": "https://twitter.com/takasjuri/status/1211180245933576193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rp959GaNHI", "media_key": "3_1211180181995622400"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "pipozinha", "id": "200736431"}]}, "created_at": "2019-12-29T07:00:47.000Z", "id": "1211180245933576193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "expondo @pipozinha https://t.co/rp959GaNHI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211180245933576193"]}, {"author_id": "707418250464923648", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:59:54.000Z", "id": "1210666637483028482", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 220, "quote_count": 24}, "text": "o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210666637483028482"]}, {"author_id": "863159970627452929", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/40qopBjaiK", "expanded_url": "https://twitter.com/AoTWiki/status/1164880732965130240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/40qopBjaiK", "media_key": "7_1164880655160709120"}]}, "created_at": "2019-12-29T04:17:14.000Z", "id": "1211139084304945152", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 11, "like_count": 412, "quote_count": 43}, "text": "pois pau no cu da vota\u00e7\u00e3o essa aqui foi a cena mais marcante de 2019 SIM https://t.co/40qopBjaiK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211139084304945152"]}, {"author_id": "1142816694", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/FebptfRf28", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1210949612460265472", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:49:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210949612460265472"}], "id": "1210965990609174529", "public_metrics": {"retweet_count": 4558, "reply_count": 49, "like_count": 10592, "quote_count": 99}, "text": "Orgullosa de formar parte de los del fondo https://t.co/FebptfRf28", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210965990609174529"]}, {"author_id": "2975286622", "created_at": "2019-12-29T06:21:47.000Z", "id": "1211170429349629952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esta de la s\u00faper verga ser al\u00e9rgica a los perritos :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211170429349629952"]}, {"author_id": "2735497645", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "id": "1210239228241682432", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"]}, {"author_id": "1015443714746077184", "created_at": "2019-12-29T06:22:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211170592583569408"}], "id": "1211170593875415043", "in_reply_to_user_id": "1015443714746077184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O sea tipo se que no debes juzgar a las personas por sus redes pero pus imag\u00ednate si hay un wey que pone \u201cno al aborto, no a al homosexualismo\u201d pus ya sabes que es un pendejo, no??? O sea siento que as\u00ed igual con ciertas cosas que publican", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211170593875415043"]}, {"author_id": "790744398090866688", "created_at": "2019-12-28T12:06:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210695104111030272"}], "id": "1210894842991194114", "in_reply_to_user_id": "737868620", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@rocket_number09 @AleDeBarbieri Las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n de accidentes tienen entre sus objetivos evitar gastos, de seguros de vida, de internaci\u00f3n, de arreglos, etc. Promocionado generalmente por los interesados, cuando alguien se suicida pierden solo sus allegados, de ah\u00ed q no haya campa\u00f1as anti suicidios??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AleDeBarbieri", "id": "51263763"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210894842991194114"]}, {"author_id": "762384628804182017", "created_at": "2019-12-29T06:09:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211166597160804353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "akihiko"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "yuki"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}]}, "id": "1211167258921312256", "in_reply_to_user_id": "1060626426544775170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JODAEGIRL o relacionamento do akihiko \u00c9 A COISA MAIS T\u00d3XICA POSS\u00cdVEL \nmas tmb eu queria mt que aprofundassem sobre o yuki, o mang\u00e1 tem uns momentos dos dois, eu n\u00e3o sei no anime pq eu parei de ver assim que comecei a ler o mang\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211167258921312256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "65444625", "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "id": "1208776478281928704", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"]}, {"author_id": "249428224", "created_at": "2019-12-29T02:32:41.000Z", "id": "1211112773796737024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Me visto de verdad,\naunque el mundo no\nme acepte, en este\ntrayecto inerte de luces\nentretejidas, un reflejo\nsuicida que se ahoga\ncon su llanto, entre poes\u00eda\ny encanto, camino al\nflorecer.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211112773796737024"]}, {"author_id": "821869276252532737", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "id": "1208217020849958913", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"]}, {"author_id": "1569003564", "created_at": "2019-12-29T05:40:25.000Z", "id": "1211160018126561280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Por que tengo mente suicida si normalmente soy \"feliz\"?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211160018126561280"]}, {"author_id": "121915637", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Dja5653eDE", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-29T22:27:30.000Z", "id": "1200541822390550534", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/Dja5653eDE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1200541822390550534"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 15, "end": 25, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "Raggi"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "risorseINPS"}, {"start": 189, "end": 199, "tag": "Lamorgese"}, {"start": 250, "end": 262, "tag": "RadioSavana"}, {"start": 263, "end": 276, "tag": "resilienza19"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VEKCOg3oML", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1210829624508182529/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEKCOg3oML", "media_key": "7_1210829370199179266"}]}, "author_id": "1100776937004457984", "created_at": "2019-12-28T07:47:33.000Z", "id": "1210829624508182529", "public_metrics": {"retweet_count": 587, "reply_count": 138, "like_count": 929, "quote_count": 77}, "text": "#Roma stazione #Tiburtina. La #Raggi ha trasformato la capitale in una fogna a cielo aperto, un mix di degrado e illegalit\u00e0, #risorseINPS che spacciano 24/24 e che bivaccano per strada. La #Lamorgese continua a parlare di percezione. Siamo nauseati. #RadioSavana #resilienza19 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/VEKCOg3oML", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1210829624508182529"]}, {"author_id": "1089366624380030976", "created_at": "2019-12-29T05:11:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211064728253943809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "twt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loser__manos", "id": "1711194786"}]}, "id": "1211152836987371520", "in_reply_to_user_id": "1711194786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@loser__manos Acabei de twittar isso kkk J\u00e1 procurei no insta e aqui no twt, nunca achei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211152836987371520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 164, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.6321, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "author_id": "58906788", "created_at": "2019-12-29T05:49:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211162164943298562"}], "id": "1211162424918859778", "in_reply_to_user_id": "58906788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa temporada podia n\u00e3o ser contada pelo ponto de vista da Ani. A bonita nem tava envolvida em todos os acontecimentos das duas temporadas anteriores #13ReasonsWhy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211162424918859778"]}, {"author_id": "1076839544505405440", "created_at": "2019-12-28T14:25:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210695104111030272"}], "id": "1210929830524596229", "in_reply_to_user_id": "737868620", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "@rocket_number09 @ErnestoOrtizGme El suicida no quiere morir.  Lo que quiere es dejar de vivir como vive...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ErnestoOrtizGme", "id": "392044329"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210929830524596229"]}, {"author_id": "748616644411416578", "created_at": "2019-12-28T02:21:23.000Z", "id": "1210747544055078915", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "text": "Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210747544055078915"]}, {"author_id": "885813610827706369", "created_at": "2019-12-28T22:43:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210927033221558273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4809, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 284, "end": 291, "probability": 0.3383, "type": "Person", "normalized_text": "Isentona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "id": "1211055160904081408", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JanainaDoBrasil Eu s\u00f3 queria saber como uma pessoa t\u00e3o inteligente como a Sra est\u00e1 se fingindo de \u00e9gua, pq n fala nda do CN q jogou essa bomba chiando pro Pres. O Capit\u00e3o matou no peito e devolveu a batata ainda mais quente pra eles, isso se chama estrat\u00e9gia \u00e9 o jogo pol\u00edtico, dona Isentona!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211055160904081408"]}, {"author_id": "934804308918505473", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/PpmFrp7mHr", "expanded_url": "https://twitter.com/reactionroll/status/1061431865750413312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PpmFrp7mHr", "media_key": "7_1061431795764256768"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "rafa vitti"}]}, "created_at": "2019-12-29T01:53:59.000Z", "id": "1211103035893657601", "public_metrics": {"retweet_count": 1454, "reply_count": 6, "like_count": 5743, "quote_count": 57}, "text": "o rafa vitti se emocionando no altas horas com videos/fotos da fam\u00edlia dele e falando q t\u00e1 com sdd, ai gente sinceramente acho esse homem mt bonitinho\n\nhttps://t.co/PpmFrp7mHr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211103035893657601"]}, {"author_id": "1134244584618385408", "created_at": "2019-12-29T05:27:56.000Z", "id": "1211156879696678912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ela me matou na unha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211156879696678912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 179, "tag": "PrayForSomalia"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EVsLTAtYPz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yG9Y7jjjbN", "expanded_url": "https://twitter.com/MuySuFrida/status/1210985856892391425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yG9Y7jjjbN", "media_key": "3_1210985853239119875"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Shabaab"}]}, "author_id": "951295306213281798", "created_at": "2019-12-28T18:08:21.000Z", "id": "1210985856892391425", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de los ataques terroristas de Al-Shabaab.\n\n#PrayForSomalia\nhttps://t.co/EVsLTAtYPz https://t.co/yG9Y7jjjbN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210985856892391425"]}, {"author_id": "156768261", "created_at": "2019-12-29T01:19:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 152, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "id": "1211094270930804737", "public_metrics": {"retweet_count": 1696, "reply_count": 68, "like_count": 3173, "quote_count": 72}, "text": "Una mujer muri\u00f3 en un motel de heridas en el abdomen y pierna realizadas con una sierra el\u00e9ctrica encontrada a unos metros de distancia. La @FiscaliaJal dice que fue suicidi\u00f3 porque ten\u00eda depresi\u00f3n y entr\u00f3 sola. \nSi hubiera pasado en CDMX todas estar\u00edan hablando de eso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211094270930804737"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 191, "tag": "AlanismoNuncaMas"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 190, "probability": 0.4022, "type": "Other", "normalized_text": "AlanismoNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "1057875499920297984", "created_at": "2019-12-28T17:55:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210788473705091072"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "id": "1210982689731420160", "in_reply_to_user_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@cabrejosc1 @crebosio95 @salvajedigital @Mauriciomulder sabe bien quienes lo han financiado y a qu\u00e9 mafias defiende pero su cinismo es colosal como el ego de su amo suicida. #AlanismoNuncaMas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210982689731420160"]}], "places": [{"full_name": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "id": "5890626f643ab65b"}, {"full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil", "id": "54236e9dcbedb5e6"}, {"full_name": "Colosseo", "id": "07d9c93beec81002"}]}, "errors": [{"resource_id": "1211267910246785025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211267910246785025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211267910246785025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "794162014570631168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [794162014570631168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "794162014570631168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211269617500467201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211269617500467201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211269617500467201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211153660668985344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211153660668985344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211153660668985344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164250830104645633", "value": "1164250830104645633", "detail": "User has been suspended: [1164250830104645633].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211250531446009856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211250531446009856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211250531446009856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034973947647983616", "value": "1034973947647983616", "detail": "User has been suspended: [1034973947647983616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210816122729066496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210816122729066496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210816122729066496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211225347670380544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211225347670380544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211225347670380544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211210707288645632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211210707288645632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211210707288645632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211143632616644608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211143632616644608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211143632616644608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "772460473748955140", "value": "772460473748955140", "detail": "User has been suspended: [772460473748955140].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210966605397667840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210966605397667840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210966605397667840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2919615351", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2919615351].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2919615351", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211199313969385472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211199313969385472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211199313969385472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1147142048375590912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147142048375590912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147142048375590912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211195144113938433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211195144113938433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211195144113938433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210686108100702208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210686108100702208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210686108100702208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211181934002524160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211181934002524160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211181934002524160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211114640555597824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211114640555597824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211114640555597824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "540383371", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [540383371].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "540383371", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210904105142640640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210904105142640640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210904105142640640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1059584584071954434", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059584584071954434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059584584071954434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211163593363873792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211163593363873792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211163593363873792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210589789625425920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210589789625425920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210589789625425920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096138876400357376", "value": "1096138876400357376", "detail": "User has been suspended: [1096138876400357376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211054598913429507", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211054598913429507].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211054598913429507", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1211273569323409409", "oldest_id": "1211155514803081216", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yegcjb24phgwfqvsf8bs12kpoxp"}}