{"data": [{"created_at": "2019-12-08T23:48:29.000Z", "id": "1203823692914085889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823692914085889"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1674603596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:48:15.000Z", "id": "1203823635414302723", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823635414302723"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1419004664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:48:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "TED BUNDY"}]}, "id": "1203823573816745987", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823573816745987"], "text": "vi o filme do ted bundy (a irresist\u00edvel face do mal) e sei la mano...\no jeito que eles aliviam o lado serial killer dele n foi legal, e eles colocando MUSICAS ANIMADAS COMO SE FOSSE LEGAL ELE ESTAR FUGINDO DA PRISAO GENTE???\nTED BUNDY REALMENTE EXISTIU E MATOU V\u00c1RIAS MULHERES", "author_id": "1092095570578161666"}, {"created_at": "2019-12-08T23:47:59.000Z", "id": "1203823570918526979", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823570918526979"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "53092802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:47:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Viwron"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/UMuVzXhpBN", "expanded_url": "https://twitter.com/Alzubkt/status/1203821199073202180", "display_url": "twitter.com/Alzubkt/status\u2026"}]}, "id": "1203823472385896453", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823472385896453"], "text": "Viwron al ping\u00fcino suicida https://t.co/UMuVzXhpBN", "author_id": "2315841260", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203821199073202180"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:47:21.000Z", "id": "1203823409785737216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823409785737216"], "text": "@gatita__suicida @borrachasobriax Y tambi\u00e9n habemos chicos con co\u00f1o. Holi.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "2210256804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775531281461248"}], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272"}, {"created_at": "2019-12-08T23:47:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203823361236832257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823361236832257"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "979744258314964992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:47:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203823345705345025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823345705345025"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "906245312439832577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:46:58.000Z", "id": "1203823315183378437", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823315183378437"], "text": "@GranaSounders @delroy24 @gabrielalacosa @Cris_noticias @BaylacJuan @mauriciomacri EL FISCAL SUICIDA GASTABA EN SECRETARIAS Y GATOS CON LA NUESTRA.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GranaSounders", "id": "1004764149790969857"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "delroy24", "id": "200166637"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "gabrielalacosa", "id": "703994168"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "Cris_noticias", "id": "103614732"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "BaylacJuan", "id": "3399352035"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "author_id": "3006504929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203782877659488258"}], "in_reply_to_user_id": "1004764149790969857"}, {"created_at": "2019-12-08T23:46:51.000Z", "id": "1203823284120379392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823284120379392"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1757925493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:46:49.000Z", "id": "1203823275538894854", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823275538894854"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nvirou emo: \u274c https://t.co/ppfRLV5f2G", "author_id": "266815731", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ppfRLV5f2G", "expanded_url": "https://twitter.com/gmoraist/status/1203779246738624513", "display_url": "twitter.com/gmoraist/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}}, {"created_at": "2019-12-08T23:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203823086400942080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823086400942080"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1045782892599750660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:45:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203823061864210432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823061864210432"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2228633879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:45:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203823058722705408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823058722705408"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1057369267832832000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:45:55.000Z", "id": "1203823049272909824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823049272909824"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "833394739294662657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:45:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "id": "1203823024266448896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203823024266448896"], "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "author_id": "894401356689231877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:45:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "id": "1203822967022669824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822967022669824"], "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "author_id": "1131459253242347520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:45:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203822953814728704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822953814728704"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1141102975580069893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:45:32.000Z", "id": "1203822953747619841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822953747619841"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f https://t.co/nup00imPKp", "author_id": "213773149", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203733233151676417"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/nup00imPKp", "expanded_url": "https://twitter.com/filhadeeleanor/status/1203733233151676417", "display_url": "twitter.com/filhadeeleanor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:45:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203822939218550784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822939218550784"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1121086149236350976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:45:08.000Z", "id": "1203822852065185797", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822852065185797"], "text": "@Molxnd un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Molxnd", "id": "606840091"}]}, "author_id": "3409544691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203822089028943872"}], "in_reply_to_user_id": "606840091"}, {"created_at": "2019-12-08T23:45:07.000Z", "id": "1203822845891100674", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822845891100674"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vAMy8H7p0Y", "author_id": "69548765", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/vAMy8H7p0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/joaov3to/status/1203812749769359360", "display_url": "twitter.com/joaov3to/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:44:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203822803209863169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822803209863169"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "316073931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:44:45.000Z", "id": "1203822755445182464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822755445182464"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "746513214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:44:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203822636498706432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822636498706432"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "986383552387469312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:44:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203822616349466625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822616349466625"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "361005349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:44:05.000Z", "id": "1203822585726865408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822585726865408"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1734623870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:43:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "pudrete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1203822558384050176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822558384050176"], "text": "@AlanGarciaPeru Alan maldito delincuente y la sorreconchadetuparimpamputamadre pudrete en el infierno cobarde suicida", "author_id": "1184895622530224129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1120736926707920899"}], "in_reply_to_user_id": "465983898"}, {"created_at": "2019-12-08T23:43:58.000Z", "id": "1203822556979048449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822556979048449"], "text": "@WellingtonNobe4 Suicida kkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WellingtonNobe4", "id": "880897958753034241"}]}, "author_id": "845066560628817921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203814432184373248"}], "in_reply_to_user_id": "880897958753034241"}, {"created_at": "2019-12-08T23:43:47.000Z", "id": "1203822511739297799", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822511739297799"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "1023251439567683584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:43:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "id": "1203822473634078720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822473634078720"], "text": "RT @raquel4801: Aturdido, Pedro exigi\u00f3 un tiempo de meditaci\u00f3n, quiz\u00e1 con la almohada \u2026 ciertamente el hist\u00e9rico y suicida giro hacia la de\u2026", "author_id": "906245312439832577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203663056879919104"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:43:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9331, "type": "Organization", "normalized_text": "Patriots"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.7086, "type": "Organization", "normalized_text": "PATS"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Foxborough"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.7875, "type": "Organization", "normalized_text": "NFLnaESPN"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 263, "tag": "NFLnaESPN"}]}, "id": "1203822413575852032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822413575852032"], "text": "Patriots \u00e9 aquela cascavel perigosa, prestes a morrer, que o advers\u00e1rio d\u00e1 um golpe e acha que a matou. Quando vira \u00e0s costas \u00e9 mordido e morto. Contra o PATS, principalmente em Foxborough, tem que dar mais golpes para se certificar que a cobra morreu. #NFLnaESPN", "author_id": "175304374"}, {"created_at": "2019-12-08T23:43:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PasseiOPano", "id": "1092439386086694913"}]}, "id": "1203822396807041024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822396807041024"], "text": "@PasseiOPano Eu vi esse a\u00ed pq @ pediu, aquaman quando tava \u201cnamorando\u201d fui no cinema e esquadr\u00e3o suicida que foi o \u00fanico q queria ver mesmo e me decepcionei", "author_id": "701638065958346752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203810142317432833"}], "in_reply_to_user_id": "1092439386086694913"}, {"created_at": "2019-12-08T23:43:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203822382873489408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822382873489408"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1056932324070297600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:43:13.000Z", "id": "1203822367929229312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822367929229312"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "246292805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:43:11.000Z", "id": "1203822361545445376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822361545445376"], "text": "Sab\u00edas que las habilidades de las que hablas se forjan en la infancia? Si ir al psic\u00f3logo es indigno para ti ojal\u00e1 nunca pases por una crisis emocional y no tengas las HABILIDADES para tratarla, adem\u00e1s la ideaci\u00f3n suicida es un s\u00edntoma de un  Trastorno Depresivo Mayor. https://t.co/KJGsKa4BHN", "author_id": "1188512303014207490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KJGsKa4BHN", "expanded_url": "https://twitter.com/frednietzs/status/1203302976489689090", "display_url": "twitter.com/frednietzs/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:43:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203822323498934272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822323498934272"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1115266836252246017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:42:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1203822194419290112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822194419290112"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "author_id": "451203627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:42:29.000Z", "id": "1203822185711898629", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822185711898629"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "1082961651115134976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:42:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "id": "1203822181177864194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822181177864194"], "text": "@gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em saber se o bandido est\u00e1 sendo bem tratado? Sobre Parais\u00f3polis, 2 fugitivos da pol\u00edcia invadiram um baile Funk e usaram as pessoas como escudos. O p\u00e2nico que ELES criaram matou 9 pessoas.", "author_id": "2951947727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203645813374771200"}], "in_reply_to_user_id": "859495277031501824"}, {"created_at": "2019-12-08T23:42:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203822133698277376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822133698277376"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "4512939023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:41:57.000Z", "id": "1203822051242467329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822051242467329"], "text": "En el @nytimeses: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/bV5shDU61e https://t.co/7qhoFOPbhe", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "nytimeses", "id": "2975678883"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bV5shDU61e", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/7qhoFOPbhe", "expanded_url": "https://twitter.com/Lotitto/status/1203822051242467329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7qhoFOPbhe", "media_key": "3_1203822043331997696"}]}, "author_id": "29217514"}, {"created_at": "2019-12-08T23:41:46.000Z", "id": "1203822005944012801", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822005944012801"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "1082963658269954055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:41:35.000Z", "id": "1203821960007946241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821960007946241"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "259220135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:41:31.000Z", "id": "1203821940865196035", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821940865196035"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "1130667559664140288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:41:26.000Z", "id": "1203821920409534466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821920409534466"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "40514217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:41:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203821885064175616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821885064175616"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1125351832493146113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:40:54.000Z", "id": "1203821787160686592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821787160686592"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/fbzBKcxjYC", "author_id": "892441938103865344", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fbzBKcxjYC", "expanded_url": "https://t.co/fbzBKcxjYC", "display_url": "t.co/fbzBKcxjYC"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:40:48.000Z", "id": "1203821761885884424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821761885884424"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "355098386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:40:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203821578963705856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821578963705856"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "1975910442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:39:47.000Z", "id": "1203821505349591040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821505349591040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274cde nota baixa so se for \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DZTJsyS9tV", "author_id": "1107720225439535104", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/DZTJsyS9tV", "expanded_url": "https://twitter.com/pjmtruIy/status/1203819888646725632", "display_url": "twitter.com/pjmtruIy/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:39:32.000Z", "id": "1203821441550082048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821441550082048"], "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:39:24.000Z", "id": "1203821408557633541", "lang": "fi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821408557633541"], "text": "RT @alvaroesbien: @caprifoi 1. Wonder Woman \n2. Wonder Woman 84\n3. Bohemian Rhapsody \n4. Man of Steel\n5. BvS\n6. Escuadr\u00f3n Suicida\n7. JL\n8.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}]}, "author_id": "789719244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203819437687746561"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:39:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.7598, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8902, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suic\u00edda"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/7npdjwfwU3", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=CmRih_VtVAs", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=CmRih_\u2026"}]}, "id": "1203821345232080897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821345232080897"], "text": "P.s: \u00faltimo filme da DC q tinha uma m\u00fasica boa no trailer foi o \"Esquadr\u00e3o suic\u00edda\"c/ Queen\n...\nser\u00e1 q esse filme ser\u00e1 bom?\nhttps://t.co/7npdjwfwU3", "author_id": "3370489865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203821342291832832"}], "in_reply_to_user_id": "3370489865"}, {"created_at": "2019-12-08T23:38:20.000Z", "id": "1203821142047367169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821142047367169"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Cih8waflHi", "author_id": "4822708929", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Cih8waflHi", "expanded_url": "https://twitter.com/joaov3to/status/1203812749769359360", "display_url": "twitter.com/joaov3to/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:38:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "apranuncamas"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "apranuncamas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}]}, "id": "1203821087651483649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821087651483649"], "text": "@pattyromero11 Comparto tu pensar.\nEl suicida ni cuando se meti\u00f3 el tiro fue gratis.\n#apranuncamas", "author_id": "1251899604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203720883258429440"}], "in_reply_to_user_id": "43749204"}, {"created_at": "2019-12-08T23:37:40.000Z", "id": "1203820973310595076", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820973310595076"], "text": "RT @AguilaColgada: La que no se suicida https://t.co/oXZe0I3AhD", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AguilaColgada", "id": "2859421599"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/oXZe0I3AhD", "expanded_url": "https://twitter.com/jsyumeko/status/1203405882236788737", "display_url": "twitter.com/jsyumeko/statu\u2026"}]}, "author_id": "850864411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203810208620916737"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:37:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203820887990030337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820887990030337"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "81106744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:37:19.000Z", "id": "1203820883766321158", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820883766321158"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "212329562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:37:03.000Z", "id": "1203820819509661696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820819509661696"], "text": "A las cuantas veces de pensar uno en el suicidio se suicida", "author_id": "331338532"}, {"created_at": "2019-12-08T23:36:27.000Z", "id": "1203820667931648000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820667931648000"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1190408426075148290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:36:22.000Z", "id": "1203820644657508354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820644657508354"], "text": "Qu\u00e9 tr\u00e1ilers m\u00e1s malos est\u00e1n saliendo, por dios. La m\u00fasica top tier pero qu\u00e9 cojones pinta el pavo que literal se suicida en la primera peli xddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd", "author_id": "394930008"}, {"created_at": "2019-12-08T23:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Judd"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Jane"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Judd"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Under the Hood"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "Angela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "WatchmenHBO"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lAjU4OkSWm", "expanded_url": "https://twitter.com/__andr__e/status/1203820597576445958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAjU4OkSWm", "media_key": "3_1203820587413647360"}]}, "id": "1203820597576445958", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820597576445958"], "text": "#WatchmenHBO\n\nEp.1: quando Judd diz para Jane que estava confiante ele fala da pol\u00edcia ou do outro grupo?\n\nEp:1: na mesa dele na delegacia Judd tinha um exemplar de Under the Hood\n\nEp.2: se Angela estava baleada e ca\u00edda com uma arma apontada para a cabe\u00e7a quem matou o invasor? https://t.co/lAjU4OkSWm", "author_id": "61326190"}, {"created_at": "2019-12-08T23:36:00.000Z", "id": "1203820553028681729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820553028681729"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xrc46axVZB", "author_id": "801107267873570816", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/xrc46axVZB", "expanded_url": "https://twitter.com/pichinininine/status/1203815527505940480", "display_url": "twitter.com/pichinininine/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:35:44.000Z", "id": "1203820485483601920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820485483601920"], "text": "@BarbacoaBoing Despu\u00e9s de que pasas una etapa de depresi\u00f3n xon ideacion suicida, se torna muy intolerante ver la normalizaci\u00f3n de \"pues me mat\u00f3, que ganas de la moricion\" y cosas as\u00ed :/", "author_id": "2685920311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203789420144418816"}], "in_reply_to_user_id": "1067431423806763008"}, {"created_at": "2019-12-08T23:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203820430869573633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820430869573633"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "107148317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:35:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203820409042460673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820409042460673"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "140242042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:35:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203820377060913154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820377060913154"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "270644896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:34:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "Moritz"}]}, "id": "1203820265966391296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820265966391296"], "text": "Cheguei em casa e Minh irm\u00e3 disse que meu cabelo ta igual  do MENINO DOIDO QUE SE MATOU \n\nEla ta falando do Moritz K\u0136KKK", "author_id": "752847925072494592"}, {"created_at": "2019-12-08T23:34:21.000Z", "id": "1203820136156798978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820136156798978"], "text": "@G0_Fk_Y0urs3lf Tenho de parar sen\u00e3o um deles ainda se suicida e a culpa \u00e9 minha", "author_id": "962997639716462592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203819688570105857"}], "in_reply_to_user_id": "4229288146"}, {"created_at": "2019-12-08T23:34:04.000Z", "id": "1203820065478651905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820065478651905"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: nao\nse popularizou: nao\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim", "author_id": "867396834708385792"}, {"created_at": "2019-12-08T23:33:49.000Z", "id": "1203820003805614082", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203820003805614082"], "text": "RT @Guille_FerRam: El maniqu\u00ed suicida sobrevivi\u00f3 y est\u00e1 enga\u00f1ando a m\u00e1s gente. https://t.co/YuMyEfHsAn", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Guille_FerRam", "id": "135793103"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/YuMyEfHsAn", "expanded_url": "https://twitter.com/lekurokami/status/1201655345451536384", "display_url": "twitter.com/lekurokami/sta\u2026"}]}, "author_id": "3010655903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201977921621110785"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:33:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203819975716352001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819975716352001"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2357444410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:33:42.000Z", "id": "1203819972910301184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819972910301184"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/nEmdtwJK6r https://t.co/cQX6GXyjqN", "author_id": "586963883", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nEmdtwJK6r", "expanded_url": "http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=931627", "display_url": "elperiodicodemexico.com/nota.php?id=93\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cQX6GXyjqN", "expanded_url": "https://twitter.com/pmxico/status/1203819972910301184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cQX6GXyjqN", "media_key": "3_1203819971232632832"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:33:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203819943827038208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819943827038208"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1090985357095645185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:33:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203819872150589440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819872150589440"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "180326797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:33:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ev60oWoMr7", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1202605136134246406", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}]}, "id": "1203819864118480896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819864118480896"], "text": "Tal vez puedas recomendar al psiquiatra que atend\u00eda al psic\u00f3pata del suicida Alan Garcia, solo un loco y forajido como el pod\u00eda contratar como su abogado a un charlat\u00e1n dice que jurista.\ud83d\udc47 https://t.co/ev60oWoMr7", "author_id": "147119275", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}}, {"created_at": "2019-12-08T23:33:08.000Z", "id": "1203819832778592257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819832778592257"], "text": "@jorgevillenal NO CREO QUE TE SUPERE, LAME CULO DE LA VAGA Y EL GORDO SUICIDA, NO HAY OTRO COMO T\u00da Y NUNCA TE DIERON FAJ\u00cdN\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}]}, "author_id": "1059858987057930240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203525068271210497"}], "in_reply_to_user_id": "82882622"}, {"created_at": "2019-12-08T23:32:56.000Z", "id": "1203819780941271045", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819780941271045"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "872007581929283585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:32:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203819778911219712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819778911219712"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "759904545765896192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:32:46.000Z", "id": "1203819739837022208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819739837022208"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "167631504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:32:37.000Z", "id": "1203819702381879297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819702381879297"], "text": "@N_Carvalheira Ningu\u00e9m pode dizer que matou por amor, se matou \u00e9 porque n\u00e3o amava verdadeiramente a outra pessoa, amor verdadeiro \u00e9 renunciar perder aquilo que se ama mesmo que isso te fa\u00e7a muito mal.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "author_id": "1109353422657110016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203810744631988226"}], "in_reply_to_user_id": "1089535657"}, {"created_at": "2019-12-08T23:32:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203819681456492545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819681456492545"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1026170093200388096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:32:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203819634820100096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819634820100096"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1536414565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:51.000Z", "id": "1203819507522965506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819507522965506"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "189339886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:50.000Z", "id": "1203819502980517889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819502980517889"], "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:39.000Z", "id": "1203819460668379136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819460668379136"], "text": "@JaniceAscari @brunoleoribeiro quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaniceAscari", "id": "38712838"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "brunoleoribeiro", "id": "91106374"}]}, "author_id": "475996406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203818863999275009"}], "in_reply_to_user_id": "38712838"}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 112, "probability": 0.4872, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JonInarritu", "id": "402593346"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/J1mTiWBmAx", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/REFORMA-CONSTITUCION-TERCERA-REPUBLICA_6_971562835.html", "display_url": "eldiario.es/contracorrient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203819459061960704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819459061960704"], "text": "@JonInarritu 2. \"Su necesaria reforma sobre aspectos concretos ni siquiera se intent\u00f3 seriamente. La Constituci\u00f3n se convert\u00eda as\u00ed en un escudo de intereses y grupos para los que lo preferible fue siempre el inmovilismo, aunque este resultara suicida\".   https://t.co/J1mTiWBmAx", "author_id": "2573672667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203819362953682945"}], "in_reply_to_user_id": "2573672667"}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:34.000Z", "id": "1203819437687746561", "lang": "fi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819437687746561"], "text": "@caprifoi 1. Wonder Woman \n2. Wonder Woman 84\n3. Bohemian Rhapsody \n4. Man of Steel\n5. BvS\n6. Escuadr\u00f3n Suicida\n7. JL\n8. Aquaman\n9. Shazam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}]}, "author_id": "1018812140277370880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203818150204256257"}], "in_reply_to_user_id": "839747766"}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:10.000Z", "id": "1203819337888481282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819337888481282"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "194173167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:06.000Z", "id": "1203819321102864385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819321102864385"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1039319322471161856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:06.000Z", "id": "1203819319660044288", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819319660044288"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "1350204499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9826, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WidNld49Zn", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=49181", "display_url": "espaciodc.com/?p=49181"}]}, "id": "1203819306573860865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819306573860865"], "text": "RT @Espacio_DC: El Escuadr\u00f3n Suicida y Aquaman 2 ya tienen fecha, y habr\u00e1 Shazam 2 https://t.co/WidNld49Zn", "author_id": "324448451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203773153203367936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203819302459191301", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819302459191301"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "784264255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:30:49.000Z", "id": "1203819248671436800", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819248671436800"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "916009186407927808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:30:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203819234729615363", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819234729615363"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "871096860727005185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:30:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203819199807852544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819199807852544"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "70973194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:30:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203819178890801153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819178890801153"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "546730444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:30:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "ski mask"}]}, "id": "1203819142836576257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819142836576257"], "text": "RT @conhecesopTeles: a este ponto o ski mask ainda se suicida ou o crl", "author_id": "1061281928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203774257400078336"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:30:19.000Z", "id": "1203819122452312070", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819122452312070"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 (n\u00e3o pelos melhores motivos kk)\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ynNpHxiN3j", "author_id": "468906085", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/ynNpHxiN3j", "expanded_url": "https://twitter.com/joaov3to/status/1203812749769359360", "display_url": "twitter.com/joaov3to/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:30:13.000Z", "id": "1203819099014520833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819099014520833"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "183940452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:30:13.000Z", "id": "1203819096862871557", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819096862871557"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "824772814880305154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:29:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203819039610621954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819039610621954"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "307808859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:29:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203819005544456198", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819005544456198"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "981340929457115136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:29:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203818987215368192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818987215368192"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "3130061507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:29:42.000Z", "id": "1203818967720169475", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818967720169475"], "text": "El eje en nuestro v\u00ednculo es hacer sufrir al otro y luego ver si se suicida.", "author_id": "1193364302"}, {"created_at": "2019-12-08T23:29:31.000Z", "id": "1203818922832793600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818922832793600"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "2256254456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:29:17.000Z", "id": "1203818863999275009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818863999275009"], "text": "@brunoleoribeiro quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunoleoribeiro", "id": "91106374"}]}, "author_id": "38712838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699729441447941"}], "in_reply_to_user_id": "91106374"}, {"created_at": "2019-12-08T23:28:56.000Z", "id": "1203818776325742592", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818776325742592"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "865579537643470849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:28:49.000Z", "id": "1203818744268623873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818744268623873"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Suicida Maluco https://t.co/zSqClezo10", "author_id": "891947950821310464", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/zSqClezo10", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Rangel_22/post/1027974485?t=1575847729", "display_url": "curiouscat.me/Rangel_22/post\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:28:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "boruto"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "karma"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "karma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BorutoExplorer", "id": "984662327923499010"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Fred_CQN", "id": "85417384"}]}, "id": "1203818636936433676", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818636936433676"], "text": "@BorutoExplorer @Fred_CQN fiquei pensando... se o boruto ganhou o karma por que ele matou um dos cl\u00e3 dos deuses, isso quer dizer que o naruto vai ter karma ?", "author_id": "784773190115528705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203767169084993537"}], "in_reply_to_user_id": "984662327923499010"}, {"created_at": "2019-12-08T23:28:19.000Z", "id": "1203818618229792773", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818618229792773"], "text": "RT @BraisCedeira: A veces, el amor se puede encontrar incluso en una cr\u00f3nica period\u00edstica. https://t.co/oUoYeS2hHm", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BraisCedeira", "id": "264463185"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/oUoYeS2hHm", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}]}, "author_id": "236105833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203588353309982720"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:28:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203818590811623424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818590811623424"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "936608519226261504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:28:07.000Z", "id": "1203818569815003136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818569815003136"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1193753310660046848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7107, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "da justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1203818204684079104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818204684079104"], "text": "@dcucomics Batman vs superman, Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da justi\u00e7a botaram tanto medo no pessoal que todo trailer que sai e parece bom \u00e9 um al\u00edvio", "author_id": "1105570294817787905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203803082993414145"}], "in_reply_to_user_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-12-08T23:26:37.000Z", "id": "1203818192570859520", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818192570859520"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "972478456494809088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:26:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203818095359512576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818095359512576"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "930396658122350593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:26:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203818043241046016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818043241046016"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1014018980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:26:00.000Z", "id": "1203818036383428609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818036383428609"], "text": "Igualito a lo que hicieron en la frontera con la furgoneta suicida. Ya ves que est\u00e1n en todas partes haci\u00e9ndose con el pa\u00eds a golpe de violencia. https://t.co/OeGpjdgyHi", "author_id": "2584126416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203779014621618181"}], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/OeGpjdgyHi", "expanded_url": "https://twitter.com/Mejor_con_Vox/status/1203779014621618181", "display_url": "twitter.com/Mejor_con_Vox/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:25:59.000Z", "id": "1203818034693070849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818034693070849"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Va86wLOgUv", "author_id": "610384680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203790262193004544"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Va86wLOgUv", "expanded_url": "https://twitter.com/vibgago/status/1203790262193004544", "display_url": "twitter.com/vibgago/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:25:51.000Z", "id": "1203817998206808064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817998206808064"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/3ZBl1TGkk5", "author_id": "4056461320", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3ZBl1TGkk5", "expanded_url": "https://twitter.com/aliviaarruda/status/1203810815960330242", "display_url": "twitter.com/aliviaarruda/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:25:37.000Z", "id": "1203817941055287297", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817941055287297"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "3037921456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:25:30.000Z", "id": "1203817913070870528", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817913070870528"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "415055911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:25:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "ed"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "the parting glass"}]}, "id": "1203817880355254282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817880355254282"], "text": "queria muito saber o que o ed tava sentindo quando ele escreveu the parting glass pq essa m\u00fasica \u00e9 basicamente uma carta suicida", "author_id": "365130963"}, {"created_at": "2019-12-08T23:25:19.000Z", "id": "1203817863548669952", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817863548669952"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "366596393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:24:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "happy song"}]}, "id": "1203817757416050690", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817757416050690"], "text": "la canci\u00f3n de happy song es bien suicida la neta", "author_id": "1627124322"}, {"created_at": "2019-12-08T23:24:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203817718627090432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817718627090432"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "143961794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:24:32.000Z", "id": "1203817666676432897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817666676432897"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "67108318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:24:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Luzminalda Pereira"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NiUnaMenosChile", "id": "3302243423"}]}, "id": "1203817618060259329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817618060259329"], "text": "RT @NiUnaMenosChile: \ud83d\udd34ALERTA Femicidio/Feminicidio\ud83d\udd34\nLuzminalda Pereira fue ASESINADA por el femicida Tom\u00e1s P\u00e9rez de 51 a\u00f1os, otro cobarde q\u2026", "author_id": "1186347230380396546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203694595541999616"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:23:17.000Z", "id": "1203817354918027269", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817354918027269"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "70556130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:23:16.000Z", "id": "1203817349830316032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817349830316032"], "text": "te ech\u00e9 de menos al despertar, desde el parnaso la vista suicida\ud83d\udc94", "author_id": "2637659704"}, {"created_at": "2019-12-08T23:23:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "kaylane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "imjinqh", "id": "1553667002"}]}, "id": "1203817302434734082", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817302434734082"], "text": "@imjinqh kaylane a gente j\u00e1 matou ela faz tempo nem sei se vc reviveu ela de nada depois", "author_id": "1000784804521107457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203817182100107264"}], "in_reply_to_user_id": "898907792379179008"}, {"created_at": "2019-12-08T23:22:15.000Z", "id": "1203817093726179328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817093726179328"], "text": "RT @Arclch: @Noelleal @SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Arclch", "id": "218319396"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 118, "end": 127, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 128, "end": 138, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}]}, "author_id": "922197919058587648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203797990600785920"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:22:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.6292, "type": "Other", "normalized_text": "wb"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.6277, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "david"}]}, "id": "1203817070145740800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817070145740800"], "text": "o arrependimento meu pai que a wb deve ta sentindo de ter contratado aquele bando de macho RUIM pra fazer filme da dc at\u00e9 hoje n\u00e3o engulo o david ayer fazendo o roteiro de esquadr\u00e3o suicida em seis meses usando praticamente um plot da liga da justi\u00e7a sombria, disgusting", "author_id": "857253942316630016"}, {"created_at": "2019-12-08T23:22:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203817047630766080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203817047630766080"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1158957992546570240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:21:43.000Z", "id": "1203816957302181888", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816957302181888"], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "author_id": "1130142465015648261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:21:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203816846941736960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816846941736960"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1113562494184886272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:20:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203816775433031682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816775433031682"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1153053260158328842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:20:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro campos"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "Caeiro"}, {"start": 182, "end": 197, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando pessoas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ritainchaosland", "id": "804257798716620800"}]}, "id": "1203816764653625344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816764653625344"], "text": "@ritainchaosland And well \u00c1lvaro campos so n\u00e3o se suicidou como Kurt Cobain\nPq ele tinha o mestre Caeiro\nPor isso era ele q estava ao comando daquele conjunto de personagens chamada Fernando pessoas", "author_id": "1033067761939959808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203815819173605376"}], "in_reply_to_user_id": "1033067761939959808"}, {"created_at": "2019-12-08T23:20:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203816717002137600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816717002137600"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "896297435433242624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:20:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203816688187322369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816688187322369"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1111343102164455424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:20:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203816590455844864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816590455844864"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1077372735020560385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:20:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203816586559336449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816586559336449"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1083191957499850758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:20:13.000Z", "id": "1203816580032991232", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816580032991232"], "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "precariEPR"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "NonelArena"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "lavoro"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "gabbia"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "politica"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "suicida"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "siamoTuttiPrecari"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "orgoglioPU"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7OgErn9xHO", "expanded_url": "https://twitter.com/nonelarena/status/1203763845224968194?s=08", "display_url": "twitter.com/nonelarena/sta\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/13N4kpPUdw", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1203816580032991232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13N4kpPUdw", "media_key": "3_1203816572013469697"}]}, "text": "Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gentilezza e complimenti per l'ottimo #lavoro.\nBasta #ricercapubblica in #gabbia, basta #politica #suicida. #siamoTuttiPrecari #orgoglioPU\nhttps://t.co/7OgErn9xHO https://t.co/13N4kpPUdw", "author_id": "1039778096365412352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763845224968194"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:20:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.8993, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}]}, "id": "1203816553621393408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816553621393408"], "text": "Pessoal portista \nV\u00e1mos olhar por n\u00f3s abaixo e ver que n\u00e3o andamos a jogar pi\u00e7a \nN\u00e3o \u00e9 pq o outro matou se em campo ou \u00e9 o VAR ou \u00e9 o \u00e1rbitro isso \u00e9 a t\u00edpica atitude portuguesa , a culpa nunca \u00e9 nossa...\n\u00c1 que come\u00e7ar a jogar \u00e1 bola como jogamos na Luz contra o Benfica\nPORTO \ud83d\udc99", "author_id": "1160692988055605248"}, {"created_at": "2019-12-08T23:19:36.000Z", "id": "1203816427272261638", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816427272261638"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f \nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/2ORhEKIxjv", "author_id": "38294068", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680514282074114"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/2ORhEKIxjv", "expanded_url": "https://twitter.com/fsouzajrJuca/status/1203680514282074114", "display_url": "twitter.com/fsouzajrJuca/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:19:07.000Z", "id": "1203816303858982912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816303858982912"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "580986424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:19:05.000Z", "id": "1203816294677651457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816294677651457"], "text": "RT @Arclch: @Noelleal @SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Arclch", "id": "218319396"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 118, "end": 127, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 128, "end": 138, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}]}, "author_id": "41220384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203797990600785920"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:18:33.000Z", "id": "1203816163316293633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816163316293633"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "896802723781390336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:18:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JosLuzNto1", "id": "707621084154228739"}]}, "id": "1203816072631205888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816072631205888"], "text": "@JosLuzNto1 Acho q jogar a culpa toda em Adilson \u00e9 covardia. Quem rebaixou o Cruzeiro foi a desastrosa gest\u00e3o. Ele s\u00f3 aceitou um desafio suicida.", "author_id": "751137385820413954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203771949610086400"}], "in_reply_to_user_id": "707621084154228739"}, {"created_at": "2019-12-08T23:17:44.000Z", "id": "1203815954754527232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815954754527232"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "3329883125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:17:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203815841181159430", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815841181159430"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1134969837808214017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:16:45.000Z", "id": "1203815708414623744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815708414623744"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/1uyjtysQfl", "author_id": "17124028", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1uyjtysQfl", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:16:42.000Z", "id": "1203815695596883974", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815695596883974"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "926569919726178304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:16:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203815555104264192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815555104264192"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "1019288719277244416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:15:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "wei ying"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "mdzs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hobimycolors", "id": "1324932947020017664"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ghostningx", "id": "1295161265766236160"}]}, "id": "1203815404830969857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815404830969857"], "text": "@hobimycolors @ghostningx mas \u00e9 isso anjo, ele matou pessoas inocentes igual o wei ying, o protagonista, tamb\u00e9m fez. mdzs n\u00e3o tem santo, alguns se salvam, mas tem bastante personagem doido tamb\u00e9m, o bom \u00e9 saber interpretar cada um.", "author_id": "3231389212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203815339575955456"}], "in_reply_to_user_id": "3231389212"}, {"created_at": "2019-12-08T23:15:22.000Z", "id": "1203815361386291203", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815361386291203"], "text": "Galera que se matou o ano inteiro por\u00e9m final do ano: \u201c aaaainn vamo faze amigo secreto\u201d \nEu: \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "author_id": "4858925770"}, {"created_at": "2019-12-08T23:15:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Luzminalda Pereira"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NiUnaMenosChile", "id": "3302243423"}]}, "id": "1203815340263792645", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815340263792645"], "text": "RT @NiUnaMenosChile: \ud83d\udd34ALERTA Femicidio/Feminicidio\ud83d\udd34\nLuzminalda Pereira fue ASESINADA por el femicida Tom\u00e1s P\u00e9rez de 51 a\u00f1os, otro cobarde q\u2026", "author_id": "1120513564035489792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203694595541999616"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:14:48.000Z", "id": "1203815218423439360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815218423439360"], "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "858913376109547521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:14:44.000Z", "id": "1203815203449774088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815203449774088"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "229101344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:14:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/0ePHhvHOf6", "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1203460116021952512", "display_url": "twitter.com/DamaresAlves/s\u2026"}]}, "id": "1203815059392270336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815059392270336"], "text": "Interessante que a ministra, mulher, n\u00e3o se interessa nadica pelo atentado que matou Marielle.\n\nAli\u00e1s, pegando o gancho, Carluxo tamb\u00e9m ainda n\u00e3o explicou pq correu se livrar de um notebook de uso pessoal depois do avan\u00e7o das investiga\u00e7\u00f5es sobre Marielle. https://t.co/0ePHhvHOf6", "author_id": "2520622946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203460116021952512"}], "geo": {"place_id": "d0aab0f5004217c7"}}, {"created_at": "2019-12-08T23:13:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.6661, "type": "Organization", "normalized_text": "copa Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/X4s7lTTK6B", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexMuller93/status/1203787748819255297", "display_url": "twitter.com/AlexMuller93/s\u2026"}]}, "id": "1203814947580469249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814947580469249"], "text": "\u00c9 isso ai principalmente comprometimento que faltou esse ano, A parada pra copa Am\u00e9rica matou o time foi o \u00faltimo a se apresenta pensando que tava tudo perfeito. https://t.co/X4s7lTTK6B", "author_id": "381090789", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203787748819255297"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:13:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203814936901763072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814936901763072"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "757607443769753600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:13:32.000Z", "id": "1203814897529872384", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814897529872384"], "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 77, "tag": "guglielmomollicone"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "belli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vitaindiretta", "id": "633601330"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "debora_ergas", "id": "3400232410"}]}, "text": "@vitaindiretta @debora_ergas Ma lei ricorda che all'epoca #guglielmomollicone accusava #belli di essere l'assassino? E che in una intervista disse: perch\u00e9 se \u00e8 innocente non si suicida in carcere?", "author_id": "1099240028960669696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1046780285348646918"}], "in_reply_to_user_id": "633601330"}, {"created_at": "2019-12-08T23:13:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203814888210083840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814888210083840"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "1081258377190219776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:13:18.000Z", "id": "1203814839367471107", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814839367471107"], "text": "Forse, chi si suicida, prima dovrebbe andarli a trovare... https://t.co/SDjCqJ59lR", "author_id": "328515345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203813546796208138"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/SDjCqJ59lR", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioheinzl/status/1203813546796208138", "display_url": "twitter.com/antonioheinzl/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:12:54.000Z", "id": "1203814740566462466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814740566462466"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "773345939700510720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:12:50.000Z", "id": "1203814722136657922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814722136657922"], "text": "@blackyellowbr pq suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "blackyellowbr", "id": "2789003202"}]}, "author_id": "45193696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203814636681871360"}], "in_reply_to_user_id": "2789003202"}, {"created_at": "2019-12-08T23:12:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203814717472624641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814717472624641"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "310543084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:12:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Hodges"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Whyte"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Whyte"}]}, "id": "1203814636681871360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814636681871360"], "text": "Hodges com o passe SUICIDA para o Whyte e consegue 9 jardas ainda. \n\nGostando cada vez mais do Whyte. Precisam envolv\u00ea-lo mais em campo, principalmente nessas screens. No espa\u00e7o ele rende demais.", "author_id": "2789003202"}, {"created_at": "2019-12-08T23:12:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203814530150805505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814530150805505"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1160958829615550466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:12:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203814515831427074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814515831427074"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1065661539057836032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:11:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203814496717983746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814496717983746"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "909115741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:11:54.000Z", "id": "1203814487222034432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814487222034432"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "965437676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:11:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203814479584202752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814479584202752"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "992303469112393728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:11:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203814361397186560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814361397186560"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2510777873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:11:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203814271076966405", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814271076966405"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1090421717586067456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:11:00.000Z", "id": "1203814261954371584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814261954371584"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1160280425442480128"}, {"created_at": "2019-12-08T23:11:00.000Z", "id": "1203814259911798785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814259911798785"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "958264019273601024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:10:49.000Z", "id": "1203814214428692480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814214428692480"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Qkl6qnQcV5", "author_id": "55934294", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203764459606593536"}], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/Qkl6qnQcV5", "expanded_url": "https://twitter.com/drymartinijr/status/1203764459606593536", "display_url": "twitter.com/drymartinijr/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:10:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203814206191132672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814206191132672"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2602231456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:10:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.5625, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BlogdeBori", "id": "41557723"}]}, "id": "1203814193918619648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814193918619648"], "text": "@BlogdeBori Jajaja\n\nYo de mala leche no pero con BvS y Escuadr\u00f3n Suicida acab\u00e9 muy decepcionado, sorprendido y hasta las narices. Vaya par de bodrios. Pocas pel\u00edculas peores he sufrido.", "author_id": "213817181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203813397525082112"}], "in_reply_to_user_id": "41557723"}, {"created_at": "2019-12-08T23:10:08.000Z", "id": "1203814044806897667", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814044806897667"], "text": "Come\u00e7o a achar que se matou de prop\u00f3sito kk https://t.co/nCoQklxtwf", "author_id": "1039452173598380032", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/nCoQklxtwf", "expanded_url": "https://twitter.com/nakamurafg/status/1203704156659363840", "display_url": "twitter.com/nakamurafg/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:09:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9167, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "id": "1203813994521407490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813994521407490"], "text": "em menos de 24hrs e ja vi not\u00edcia que uma pessoa SE MATOU por causa do rebaixamento do Cruzeiro, gnt, eu to bem triste", "author_id": "844255251075158016", "geo": {"place_id": "9dac82e347b20a53"}}, {"created_at": "2019-12-08T23:09:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203813816758349824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813816758349824"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1094052671651303425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:08:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203813737523580929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813737523580929"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1150149177164337152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:08:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203813673661337600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813673661337600"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "947572727505936387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:08:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203813615423365127", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813615423365127"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1146029573538242566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:08:24.000Z", "id": "1203813606363717633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813606363717633"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nOu seja, aproveitei bem meus tempos de escola. rs https://t.co/Fj4LbS4vyH", "author_id": "94441996", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Fj4LbS4vyH", "expanded_url": "https://twitter.com/joaov3to/status/1203812749769359360", "display_url": "twitter.com/joaov3to/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}}, {"created_at": "2019-12-08T23:08:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203813574096949248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813574096949248"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1165288554433601538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:08:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203813551682543619", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813551682543619"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "328564862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:07:23.000Z", "id": "1203813352058839041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813352058839041"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "1449615300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:07:15.000Z", "id": "1203813319146135554", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813319146135554"], "text": "mas eu quero saber o q acontece depois foda se q eles t\u00e3o se pegando amiga ningu\u00e9m quer saber se ela quer dar pro cara e o av\u00f4 doido l\u00e1 q quer matar ela, matou j\u00e1????", "author_id": "2767604051"}, {"created_at": "2019-12-08T23:07:14.000Z", "id": "1203813312036818945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813312036818945"], "text": "\"Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano, tantas ganas de vivir como un suicida. Quiz\u00e1s los dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo porque es rencor lo que siento a la vida\"", "author_id": "723592164232572929"}, {"created_at": "2019-12-08T23:07:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203813280835391490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813280835391490"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "711569433156829184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:06:49.000Z", "id": "1203813208013844481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813208013844481"], "text": "@lords_yas quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1063270941634031617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203709978051264513"}], "in_reply_to_user_id": "764813343769190404"}, {"created_at": "2019-12-08T23:06:36.000Z", "id": "1203813152925855745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813152925855745"], "text": "desde el parnaso la vista es suicida", "author_id": "3254013593"}, {"created_at": "2019-12-08T23:05:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203812955072159746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812955072159746"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "101566539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:05:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203812828467093506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812828467093506"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "812026915829776384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:05:13.000Z", "id": "1203812804475707393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812804475707393"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1035285597429092352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:05:07.000Z", "id": "1203812781352505347", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812781352505347"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "1157436577183948802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:05:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "id": "1203812781100879873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812781100879873"], "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "author_id": "1040654987142078465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:04:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203812708732280832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812708732280832"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1165908824433278977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:04:47.000Z", "id": "1203812697395154944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812697395154944"], "text": "Fuaa loco que densos los que te llenan el inicio con sus RT de adolescente puberto suicida", "author_id": "256967805"}, {"created_at": "2019-12-08T23:04:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203812692521340929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812692521340929"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "734579421806526464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:04:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203812660430675968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812660430675968"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "2895898995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:04:35.000Z", "id": "1203812649017991168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812649017991168"], "text": "No le digas eso, que se suicida de tristeza uy no por favor", "author_id": "1469646372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203812572618735619"}], "in_reply_to_user_id": "1469646372"}, {"created_at": "2019-12-08T23:04:17.000Z", "id": "1203812573046595584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812573046595584"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "863511955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:04:06.000Z", "id": "1203812525105696768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812525105696768"], "text": "Eu dei a corda, se enforcou pq quis KKKK to saltando fora", "author_id": "796374815716376576"}, {"created_at": "2019-12-08T23:04:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203812503098138625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812503098138625"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "375087983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:03:56.000Z", "id": "1203812485289132039", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812485289132039"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "3241026538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:03:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203812313494626304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812313494626304"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1164308818261680134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:03:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203812260990377985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812260990377985"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2422835327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:02:49.000Z", "id": "1203812202282717187", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812202282717187"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "396896742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:02:43.000Z", "id": "1203812176152190976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812176152190976"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "3208961987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:02:27.000Z", "id": "1203812111983554560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812111983554560"], "text": "@juditgomez @DieBatsuDie No se necesita ning\u00fan t\u00edtulo sino sentido com\u00fan para saber que si alguien se suicida por acoso la culpa la tienen los acosadores", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juditgomez", "id": "127843800"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "895619837589942273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203809142533754886"}], "in_reply_to_user_id": "127843800"}, {"created_at": "2019-12-08T23:02:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/KsrxavRqL2", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1203752534143320072", "display_url": "twitter.com/tramrsec/statu\u2026"}]}, "id": "1203812074859552768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812074859552768"], "text": "Es un cara de roca @JorgeDCG, un cara dura, deber\u00eda seguir el mismo camino de su jefe suicida y liberar al Per\u00fa de sujetos corruptos como \u00e9l. https://t.co/KsrxavRqL2", "author_id": "128035506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203752534143320072"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:02:17.000Z", "id": "1203812068937351169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812068937351169"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "833790055294631938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:02:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203812013673189377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812013673189377"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "57759337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:01:41.000Z", "id": "1203811918995169282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811918995169282"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "255528437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:01:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203811817933430784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811817933430784"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "854714731826950146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:01:16.000Z", "id": "1203811810945765376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811810945765376"], "text": "@panaclo Habr\u00eda elementos suficientes para una narco serie de epigmenio, locura hay, drogas hay, gobierno hay, arma suicida hay", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "panaclo", "id": "150118751"}]}, "author_id": "492795926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203711940494843905"}], "in_reply_to_user_id": "150118751"}, {"created_at": "2019-12-08T23:01:09.000Z", "id": "1203811782080573440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811782080573440"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "1029485029406199809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:00:47.000Z", "id": "1203811690279768065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811690279768065"], "text": "Convencer a la profesora de investigaci\u00f3n de no exponer ma\u00f1ana, teniendo en cuenta de que nos tiene c\u00f3lera... Es el reto suicida :v \n\n(habla los 2017,quieren su meme de vuelta :'v)", "author_id": "1311856344"}, {"created_at": "2019-12-08T23:00:38.000Z", "id": "1203811652984082433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811652984082433"], "text": "tem gente falando que o cara se matou por causa da \"lenda dos 21\" ou que ele t\u00e1 fingindo a morte dele ???????????????????? https://t.co/QmJ4Mar6BN", "author_id": "4202940987", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203697816960413697"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/QmJ4Mar6BN", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1203697816960413697", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:00:30.000Z", "id": "1203811620759187456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811620759187456"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "1125162843094048768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:00:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203811598588153857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811598588153857"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "4252197743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XvzAOEzdl6", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_dicembre_07/uccise-l-ex-si-suicidole-figlie-risarciscanol-uomo-ferito-papa-f070605e-192b-11ea-9d71-bd7f739c6491.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_di\u2026"}]}, "id": "1203811573724266505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811573724266505"], "text": "Gente saca esse caso absurdo que rolou aqui: https://t.co/XvzAOEzdl6\n\n- um pai de fam\u00edlia matou a esposa, Cristina, com uma arma de fogo, atirou em um outro homem, o suposto amante e dps se matou\n- este homem ficou com sequelas permanentes e a Previd\u00eancia arca com as despesas", "author_id": "362064011"}, {"created_at": "2019-12-08T23:00:17.000Z", "id": "1203811564526227457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811564526227457"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1599697014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:59:57.000Z", "id": "1203811479830585346", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811479830585346"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2713\nnota vermelha \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2713\ndepend\u00eancia:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2713\nmatou aula: \u2713\nfoi expulso de sala: \u2713\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2713\ndiretoria: \u2713\n\nVergonha! Kkkkkkk", "author_id": "915292206235361280"}, {"created_at": "2019-12-08T22:59:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5746, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/zhybCyVWG3", "expanded_url": "https://twitter.com/WonderWomanFilm/status/1203783528749551616", "display_url": "twitter.com/WonderWomanFil\u2026"}]}, "id": "1203811422041518081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811422041518081"], "text": "Promete... Pero si hacen memoria sabemos que la WB es muy buena para emocionarnos con sus trailers, te estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/zhybCyVWG3", "author_id": "32991897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203783528749551616"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:59:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203811417071247362", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811417071247362"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "196153152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:59:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203811412725968896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811412725968896"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "4561654884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:59:30.000Z", "id": "1203811368383778816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811368383778816"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1018531321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:59:13.000Z", "id": "1203811298418581506", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811298418581506"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/sq5gSQ02D7", "author_id": "908918900150145024", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/sq5gSQ02D7", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:59:12.000Z", "id": "1203811290545868800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811290545868800"], "text": "Se eu sumir, saibam q foi minha m\u00e3e q me matou", "author_id": "1010973302779727872"}, {"created_at": "2019-12-08T22:58:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203811173151526913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811173151526913"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "author_id": "1173675811636948992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:58:43.000Z", "id": "1203811169074634753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811169074634753"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1011645830661574657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:58:05.000Z", "id": "1203811009410023424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811009410023424"], "text": "RT @itslouis9000: se llama adiccion, la gente no se suicida tan facil por pensar un poco en los demas https://t.co/Cy42DOVeLw", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itslouis9000", "id": "215029901"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Cy42DOVeLw", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXEROTORERO/status/1203739762969985026", "display_url": "twitter.com/VOXEROTORERO/s\u2026"}]}, "author_id": "1111975631414325248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203739992000024577"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:58:03.000Z", "id": "1203811002820833281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203811002820833281"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/yg6mxrOdkz", "author_id": "52268590", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/yg6mxrOdkz", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:57:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aawt8F6su2", "expanded_url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/se-nao-matou-paises-mais-desenvolvidos-nao-matara-portugal-associacao-de-assembleias-municipais-apoia-regionalizacao-522662", "display_url": "jornaleconomico.sapo.pt/noticias/se-na\u2026"}]}, "id": "1203810787346784258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810787346784258"], "text": "Malta anda desesperada pelos tachos da regionaliza\u00e7\u00e3o, que sai com esta parvo\u00edce de argumenta\u00e7\u00e3o https://t.co/aawt8F6su2", "author_id": "3435884019"}, {"created_at": "2019-12-08T22:56:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8039, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}]}, "id": "1203810725308895232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810725308895232"], "text": "RT @rollingstoneBR: A Warner divulgou um monte de novidades no painel deles da #CCXP19, de informa\u00e7\u00f5es sobre Esquadr\u00e3o Suicida e Aquaman a\u2026", "author_id": "37582056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203803983011340289"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:56:55.000Z", "id": "1203810716668616705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810716668616705"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "877594572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:56:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 128, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "UnPsiquiatraparaelAmigo"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 129, "tag": "UnPsiquiatraparaelAmigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Juliguevara10", "id": "1264022144452907011"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CamiloMusica", "id": "110825732"}]}, "id": "1203810702076579842", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810702076579842"], "text": "@JuliGuevara10 @CamiloMusica Uy si! Tiene todas las cualidades de un suicida o un psic\u00f3pata obsesionado. #UnPsiquiatraparaelAmigo", "author_id": "1154501254279815171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1135994938997583872"}], "in_reply_to_user_id": "147404732"}, {"created_at": "2019-12-08T22:56:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203810636221886465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810636221886465"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "953957499371126784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:56:32.000Z", "id": "1203810619725623296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810619725623296"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705 https://t.co/W4G20BQMP3", "author_id": "982393584518402048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203795785726468098"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/W4G20BQMP3", "expanded_url": "https://twitter.com/mickeyydobbs/status/1203795785726468098", "display_url": "twitter.com/mickeyydobbs/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:56:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203810566734860289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810566734860289"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1105150446283509760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:56:09.000Z", "id": "1203810524489760774", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810524489760774"], "text": "Uma pessoa matou se a estudar para aquela merda de nota?", "author_id": "886742275262468096"}, {"created_at": "2019-12-08T22:55:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203810306599923715", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810306599923715"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "611035622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:55:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "id": "1203810306570510338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810306570510338"], "text": "@lipssjin t\u00edtulo: a triste vingan\u00e7a de um alco\u00f3latra\n\nhist\u00f3ria: Jorge era um alco\u00f3latra q amava beber de tudo... menos vodca (??). Jorge sempre ia no msmo bar e bebia tudo menos vodca, at\u00e9 q um dia ele foi l\u00e1 e s\u00f3 tinha vodca. Ele kiz fzr uma vingan\u00e7a e tacou fogo no bar e dps se matou, :)", "author_id": "1191048704222007297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203701870419730432"}], "in_reply_to_user_id": "1046472865271492609"}, {"created_at": "2019-12-08T22:55:08.000Z", "id": "1203810268230438912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810268230438912"], "text": "Ese periodicucho se suicida. \u00bfQui\u00e9n compra algo que muerde la inteligencia del m\u00e1s torpe? cuidado anunciantes sois c\u00f3mplices. https://t.co/eBiSfDFx7k", "author_id": "916662802789601281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203783630348341248"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/eBiSfDFx7k", "expanded_url": "https://twitter.com/CasoAislado_Es/status/1203783630348341248", "display_url": "twitter.com/CasoAislado_Es\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:55:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203810262320631809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810262320631809"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1123123910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:54.000Z", "id": "1203810208620916737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810208620916737"], "text": "La que no se suicida https://t.co/oXZe0I3AhD", "author_id": "2859421599", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203405882236788737"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/oXZe0I3AhD", "expanded_url": "https://twitter.com/jsyumeko/status/1203405882236788737", "display_url": "twitter.com/jsyumeko/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203810169982984192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810169982984192"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "901587608815501314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:43.000Z", "id": "1203810163217588229", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810163217588229"], "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:32.000Z", "id": "1203810116337844225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810116337844225"], "text": "No soy suicida solo soy un angel que quiere volver a su casa", "author_id": "244779678"}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:26.000Z", "id": "1203810093436784640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810093436784640"], "text": "RT @launcastro: mano o mosquito se matou aqui o bicho saiu voando e foi pra debaixo do meu dedo que ia apertar a tecla", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "launcastro", "id": "4081319915"}]}, "author_id": "3829483041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203809985282662400"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:15.000Z", "id": "1203810047190609920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810047190609920"], "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 57, "tag": "seguridad"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/itE5194Hej", "expanded_url": "https://bit.ly/2Yupppn", "display_url": "bit.ly/2Yupppn"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/l3NJ0RZGbe", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1203810047190609920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l3NJ0RZGbe", "media_key": "3_1203809947852693504"}]}, "text": "Su esposa lo dej\u00f3 y se fue rumbo a la frontera\n#seguridad\n\nhttps://t.co/itE5194Hej https://t.co/l3NJ0RZGbe", "author_id": "407162192"}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:07.000Z", "id": "1203810011073458177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810011073458177"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 (varias kkk)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ????????\ndiretoria: \u2705\nsuspensao: \u2705 https://t.co/eCp9U6hmrw", "author_id": "167228608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203780371139252225"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/eCp9U6hmrw", "expanded_url": "https://twitter.com/whichmarcus/status/1203780371139252225", "display_url": "twitter.com/whichmarcus/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:00.000Z", "id": "1203809985282662400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809985282662400"], "text": "mano o mosquito se matou aqui o bicho saiu voando e foi pra debaixo do meu dedo que ia apertar a tecla", "author_id": "4081319915"}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1203809982522806275", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809982522806275"], "text": "A\u00f1o 9992. La humanidad deja de darle valor al dinero. El 80% se suicida. El 19% no se anima. El 1% escribe gansadas en twitter.", "author_id": "144700151"}, {"created_at": "2019-12-08T22:53:29.000Z", "id": "1203809854793699328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809854793699328"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c https://t.co/XCIl5znjZd", "author_id": "829139933537398784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203801370844901376"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/XCIl5znjZd", "expanded_url": "https://twitter.com/crfsasa/status/1203801370844901376", "display_url": "twitter.com/crfsasa/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:53:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203809803862257664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809803862257664"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "765832999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:52:53.000Z", "id": "1203809700678115328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809700678115328"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou...", "author_id": "934208698188206080"}, {"created_at": "2019-12-08T22:52:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203809699679940608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809699679940608"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "3995237411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:52:39.000Z", "id": "1203809642771599361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809642771599361"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "990219977281196033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:52:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "id": "1203809636291399685", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809636291399685"], "text": "RT @ImMummRa: Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey,\u2026", "author_id": "1124691339189395456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684651216330753"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:52:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Suarez"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8069, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.584, "type": "Organization", "normalized_text": "Mallorca"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "Piedrahita"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "JuniorClubSA", "id": "266675787"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "WinSportsTV", "id": "716363533"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "DeportesRCN", "id": "248725806"}, {"start": 237, "end": 246, "username": "CanalRCN", "id": "60613480"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/DrpDfAKUSO", "expanded_url": "https://youtu.be/fySgJEDCpM4", "display_url": "youtu.be/fySgJEDCpM4"}]}, "id": "1203809632227151878", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809632227151878"], "text": "Luis Suarez Amazing back-heel goal Barcelona vs Mallorca 12/7/19 https://t.co/DrpDfAKUSO via @YouTube \n\nEntonces si al salvaje de Piedrahita , looser del @JuniorClubSA le hacen este gol! Se suicida el pendejo ! @WinSportsTV @DeportesRCN @CanalRCN", "author_id": "704206417"}, {"created_at": "2019-12-08T22:52:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203809625679773705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809625679773705"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "1418528990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:52:16.000Z", "id": "1203809549221814272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809549221814272"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "2257565976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:52:13.000Z", "id": "1203809535259037699", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809535259037699"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "994075964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:52:03.000Z", "id": "1203809491852152832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809491852152832"], "text": "@SoloFutbolMemes dios mio que no se entere el bananero que se suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SoloFutbolMemes", "id": "601948106"}]}, "author_id": "328022908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203805062889451520"}], "in_reply_to_user_id": "601948106"}, {"created_at": "2019-12-08T22:52:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "adao"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/4M9BRi5m7C", "expanded_url": "https://twitter.com/lanayousg/status/1203809487485837313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4M9BRi5m7C", "media_key": "16_1203809463511265282"}]}, "id": "1203809487485837313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809487485837313"], "text": "aves de rapina\nmulher maravilha 84\nbatman\nesquadr\u00e3o suicida\nadao negro\naquaman 2\n\nnossa dc meu dinheiro vai ser TODO seu na pr\u00f3xima d\u00e9cada https://t.co/4M9BRi5m7C", "author_id": "3011391556"}, {"created_at": "2019-12-08T22:51:43.000Z", "id": "1203809408226123777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809408226123777"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "792411235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:51:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203809402215698437", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809402215698437"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "905130634162692096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:51:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "Billie"}]}, "id": "1203809380082147328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809380082147328"], "text": "@chocotorrrta Quien ha monetizado la depresi\u00f3n y vuelto su carta de presentaci\u00f3n, sustento de toda su parafernalia no he sido yo, ha sido Billie.\nIgual eso le reprocho pero bueno, no podemos esperar demasiado de esta generaci\u00f3n suicida de a mentis. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "127708228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203799166410989573"}], "in_reply_to_user_id": "982799204618776577"}, {"created_at": "2019-12-08T22:51:32.000Z", "id": "1203809363527426049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809363527426049"], "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "63338086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:51:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Soria"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda de Huerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ptraci", "id": "14584086"}]}, "id": "1203809315850723328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809315850723328"], "text": "RT @Ptraci: Por cierto, si alg\u00fan suicida planea hacerse una ruta de pueblos de Soria estos d\u00edas, evitad mucho Santa Mar\u00eda de Huerta, por mu\u2026", "author_id": "2308243387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203787603230760961"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:51:21.000Z", "id": "1203809315355811841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809315355811841"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "259694847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:51:12.000Z", "id": "1203809280236896256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809280236896256"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "240738047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:50:56.000Z", "id": "1203809212339564545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809212339564545"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1000174841499090952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:50:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203809167921860611", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809167921860611"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "338733152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:50:44.000Z", "id": "1203809160980312070", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809160980312070"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "2206276695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:50:36.000Z", "id": "1203809128801611778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809128801611778"], "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:50:31.000Z", "id": "1203809107247075330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809107247075330"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "1150400503718785026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:50:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203809106122944513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809106122944513"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "2786567971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:50:07.000Z", "id": "1203809005308645383", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809005308645383"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "775669398866694144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:50:05.000Z", "id": "1203808999159803904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808999159803904"], "text": "Resulta que mi fuckboy es suicida que putas HAHAHAHA", "author_id": "1111985060553674753"}, {"created_at": "2019-12-08T22:49:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203808907090632705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808907090632705"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1037185595657867266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:49:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203808885041221633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808885041221633"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1079434558825787393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:49:35.000Z", "id": "1203808873687203840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808873687203840"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "424477402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:49:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203808859971883009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808859971883009"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "3110630817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:49:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203808799439626240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808799439626240"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1153369761281187841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:49:15.000Z", "id": "1203808789201379329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808789201379329"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "552300372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:49:07.000Z", "id": "1203808756666109954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808756666109954"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "977172694537003008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:49:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "id": "1203808724034424837", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808724034424837"], "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "author_id": "1158050079867056129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:48:41.000Z", "id": "1203808646280466434", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808646280466434"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "830451899275030528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:48:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203808634821632008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808634821632008"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "72169010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:48:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203808615573921798", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808615573921798"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "author_id": "1151230677670670337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:47:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}]}, "id": "1203808426746359813", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808426746359813"], "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "author_id": "54802625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:47:44.000Z", "id": "1203808408274685957", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808408274685957"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "782524964381614081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:47:42.000Z", "id": "1203808396543217664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808396543217664"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "2918971353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:47:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203808276456099840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808276456099840"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "703972809224167424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:47:11.000Z", "id": "1203808270089097217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808270089097217"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "967481074531086336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:47:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0SscWjVLSt", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyFigueiredo/status/1203383487283240960", "display_url": "twitter.com/ReyFigueiredo/\u2026"}]}, "id": "1203808224618655745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808224618655745"], "text": "A thread do Fernando mostra a t\u00e9cnica das Tesouras: o isent\u00e3o quer parecer pacifista para destruir a Direita na primeira chance.\nQuem fez isso antes? Lenin, que matou 10Mi, era classificado de \"social-democrata\".\nEntendeu, agora o risco?\nSe n\u00e3o entendeu, olha pra Argentina... https://t.co/0SscWjVLSt", "author_id": "1032041831092170752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203383487283240960"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:52.000Z", "id": "1203808190556778496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808190556778496"], "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:48.000Z", "id": "1203808172546412544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808172546412544"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "author_id": "2305756237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203808146768183298", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808146768183298"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1167220180159799296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203808136076963841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808136076963841"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1161754304442720261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203808098558894080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808098558894080"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "287601236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:27.000Z", "id": "1203808083878825984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808083878825984"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/RVANBI45He", "author_id": "3398652031", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203801370844901376"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/RVANBI45He", "expanded_url": "https://twitter.com/crfsasa/status/1203801370844901376", "display_url": "twitter.com/crfsasa/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0cf31adee0de2d37"}}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203808025242472449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808025242472449"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "706739992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:11.000Z", "id": "1203808015293517824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808015293517824"], "text": "S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bullying. Si una mujer se suicida tras una violaci\u00f3n, el culpable es el violador. Si una chica trans se suicida por acoso tr\u00e1nsfobo... Ya sab\u00e9is. https://t.co/XUwHqSyC7m", "author_id": "364908458", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XUwHqSyC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juditgomez/status/1203807520617316352", "display_url": "twitter.com/juditgomez/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:45:51.000Z", "id": "1203807932560936962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807932560936962"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea ja fez: ESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso da sala\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nnamorou \u274c\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando\u274ckkkkkkkk https://t.co/C62pKDQDXn https://t.co/Tno2qaTqag", "author_id": "1202038098659565569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203499958864949249"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/C62pKDQDXn", "expanded_url": "https://twitter.com/nkberigo/status/1203439783500013570", "display_url": "twitter.com/nkberigo/statu\u2026"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Tno2qaTqag", "expanded_url": "https://twitter.com/xkaralho/status/1203499958864949249", "display_url": "twitter.com/xkaralho/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:45:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203807829611683840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807829611683840"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "author_id": "263806487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:45:12.000Z", "id": "1203807768219717635", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807768219717635"], "text": "RT @manadear45: @fdbedout Afortunadamente no le sigue el cuento a los j\u00f3venes que no saben porqu\u00e9 marchan, que no saben lo que quieren, una\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manadear45", "id": "363439323"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "author_id": "2788303648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203696584480964608"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:45:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203807748896575488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807748896575488"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2906881485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:45:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203807731871834113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807731871834113"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "848399699530960897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:45:01.000Z", "id": "1203807721667072003", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807721667072003"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1161439496749142016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203807719184052224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807719184052224"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "410189150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:44:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Linha Amarela"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thacrvg_", "id": "403131516"}]}, "id": "1203807650489815041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807650489815041"], "text": "RT @thacrvg_: Fiquei sabendo s\u00f3 agora do \u201cacidente\u201d que teve na Linha Amarela e que matou 5 jovens, dos 8 que estavam NO MESMO CARRO, ALCOO\u2026", "author_id": "3006068626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203807577877946371"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:44:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "id": "1203807647511781377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807647511781377"], "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "author_id": "789214172605276160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:44:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Linha Amarela"}]}, "id": "1203807577877946371", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807577877946371"], "text": "Fiquei sabendo s\u00f3 agora do \u201cacidente\u201d que teve na Linha Amarela e que matou 5 jovens, dos 8 que estavam NO MESMO CARRO, ALCOOLIZADOS. Acidente entre aspas pq isso n\u00e3o foi acidente, foi suic\u00eddio.\nSE BEBER, N\u00c3O DIRIJA! E NEM CONFIE A DIRE\u00c7\u00c3O A QUEM BEBEU!", "author_id": "403131516"}, {"created_at": "2019-12-08T22:44:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Dragon Lee"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Kenny Omega"}]}, "id": "1203807559443865601", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807559443865601"], "text": "Dragon Lee's tope suicida at Kenny Omega was awesome!", "author_id": "52415830"}, {"created_at": "2019-12-08T22:44:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203807521464561664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807521464561664"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1123732639599427587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:43:57.000Z", "id": "1203807455374925825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807455374925825"], "text": "@rodrigols9 @g1 Tenho um parente assim e lhe digo, deixar ele com pouca liberdade \u00e9 pior, ele j\u00e1 quase matou uma prima minha por ela est\u00e1 sempre por perto e se dizer n\u00e3o a pessoa come\u00e7a a ter crises..\n Imposs\u00edvel n\u00e3o vacilar... \ninclusive esse caso \u00e9 bem parecido com o que ocorreu com ele...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rodrigols9", "id": "45399840"}, {"start": 12, "end": 15, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "1069779359823728641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203746089800740865"}], "in_reply_to_user_id": "45399840"}, {"created_at": "2019-12-08T22:43:48.000Z", "id": "1203807415847833603", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807415847833603"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "148411436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:43:46.000Z", "id": "1203807409321336832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807409321336832"], "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1179873377286156288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:43:28.000Z", "id": "1203807331928223745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807331928223745"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "140528756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:43:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "MuriCersosimo", "id": "372035738"}]}, "id": "1203807326999924737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807326999924737"], "text": "@CachiiGuazu @bikiconv @MuriCersosimo Y Villanueva? Tambi\u00e9n es reee jodido, misi\u00f3n suicida es entrar ah\u00ed sin conocer", "author_id": "1126645694192914432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203806576089423882"}], "in_reply_to_user_id": "1159898102117142529"}, {"created_at": "2019-12-08T22:43:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelipeTuelho", "id": "39276663"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "luiz_bullon", "id": "92629001"}]}, "id": "1203807296138166272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807296138166272"], "text": "@FelipeTuelho @luiz_bullon Vai se danar Felipe\nEla quase matou a menina", "author_id": "11435662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203740235860983810"}], "in_reply_to_user_id": "39276663"}, {"created_at": "2019-12-08T22:42:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203807200818413570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807200818413570"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "3188833173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:42:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203807166861336576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807166861336576"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1088424258332749824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:42:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203807102277427206", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807102277427206"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "author_id": "246037144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:42:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203807079846359042", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807079846359042"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "author_id": "1881538015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:42:26.000Z", "id": "1203807072913166336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807072913166336"], "text": "@CCivicaCatalana Qui\u00e9n a perdido la verg\u00fcenza es el presidente del gobierno en funciones.. primero negociar con el del casoplon y luego con estos declarados anti espa\u00f1oles...alguien dijo q la pol\u00edtica hace extra\u00f1os compa\u00f1eros de cama pero meterse al enemigo en la cama es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}]}, "author_id": "37385277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203805762075668481"}], "in_reply_to_user_id": "318541441"}, {"created_at": "2019-12-08T22:42:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203807024909365249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807024909365249"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1147883808949198848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:42:09.000Z", "id": "1203807002889195521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807002889195521"], "text": "@jose_coutinho @KarouHonorato @mjandroses ah, e s\u00f3 pra constar, j\u00e1 que notei que seu n\u00edvel de desinforma\u00e7\u00e3o \u00e9 muito alto: sobre o primeiro caso, do qual voc\u00ea citou ele ter \"pagado\", o pr\u00f3prio garoto admitiu ter mentido por influ\u00eancia do pai e o pai dele se suicidou por n\u00e3o aguentar a culpa. abra\u00e7os", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jose_coutinho", "id": "927089862175608832"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "KarouHonorato", "id": "786267513545891841"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "mjandroses", "id": "1531535242669924354"}]}, "author_id": "1139276864814571520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203651104577380353"}], "in_reply_to_user_id": "927089862175608832"}, {"created_at": "2019-12-08T22:41:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203806951194398725", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806951194398725"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "author_id": "1040005539768553473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:41:27.000Z", "id": "1203806825340133377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806825340133377"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "851618629623984132"}, {"created_at": "2019-12-08T22:41:26.000Z", "id": "1203806823196897281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806823196897281"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/OtKMUj1zTD", "author_id": "53945372", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/OtKMUj1zTD", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:41:18.000Z", "id": "1203806788535115776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806788535115776"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1043168859564507138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:41:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203806776820404229", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806776820404229"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "870046395931262977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:41:09.000Z", "id": "1203806751126118400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806751126118400"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ypsxwCWGZ0", "author_id": "3287564158", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203780371139252225"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ypsxwCWGZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/whichmarcus/status/1203780371139252225", "display_url": "twitter.com/whichmarcus/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:40:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203806671442776064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806671442776064"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1097676611959341056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:40:23.000Z", "id": "1203806557605105669", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806557605105669"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "348874539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:40:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203806522960154626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806522960154626"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "60260875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:39:59.000Z", "id": "1203806456249815041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806456249815041"], "text": "RT @claudiapapo: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/2KZ5Be3wW3 via @Barreratyszka", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "claudiapapo", "id": "177002568"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/2KZ5Be3wW3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "272953754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203805355710525440"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:39:50.000Z", "id": "1203806419016966144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806419016966144"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "954816721390592002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:39:09.000Z", "id": "1203806245028802564", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806245028802564"], "text": "@frednietzs c\u00f3mo si ir al psic\u00f3logo fuera algo malo ? \nY la@ideacion suicida a la que t\u00fa te refieres es la valent\u00eda que ni t\u00fa ni yo tenemos y que est\u00e1 permitiendo@que pasen cosas maravillosas como la posibilidad de  una nueva constituci\u00f3n. Asi es que m\u00e1s respeto ! https://t.co/SeRsgnVN29", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/SeRsgnVN29", "expanded_url": "https://twitter.com/frednietzs/status/1203302976489689090", "display_url": "twitter.com/frednietzs/sta\u2026"}]}, "author_id": "280520150", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203302976489689090"}], "in_reply_to_user_id": "1185446319772569600", "geo": {"place_id": "01f12d127b3175d6"}}, {"created_at": "2019-12-08T22:38:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203806186606415873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806186606415873"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "302195175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:38:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4441, "type": "Person", "normalized_text": "Shiko"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Lunga"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "Shiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jj_of_the_dead", "id": "200718386"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "kmendoncafilho", "id": "60308116"}]}, "id": "1203806044834713600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806044834713600"], "text": "RT @jj_of_the_dead: Se o Shiko falou que o Lunga matou foi pouco quem sou eu pra discordar \n\nAl\u00f4 @kmendoncafilho bota o Shiko pra fazer spi\u2026", "author_id": "14705046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203489032933715968"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:37:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203805942518816768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805942518816768"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1087433135363670017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:37:38.000Z", "id": "1203805863112323073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805863112323073"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "82524418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:36:59.000Z", "id": "1203805701824532481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805701824532481"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1056558774306119680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:36:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203805657570390018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805657570390018"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1005582620875546624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:36:44.000Z", "id": "1203805637274210305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805637274210305"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "305962496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:36:09.000Z", "id": "1203805491488546816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805491488546816"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque:  \u2716\ufe0f\nse popularizou:  \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/06OhH5exeN", "author_id": "53527224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/06OhH5exeN", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d98807d2800ba4c6"}}, {"created_at": "2019-12-08T22:36:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203805456587730950", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805456587730950"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "789799309751492609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:35:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7425, "type": "Organization", "normalized_text": "vaso"}]}, "id": "1203805385511120896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805385511120896"], "text": "@Taehyung_EDM @Jeongguk_EDM Foi eu n\u00e3o, foi o vaso ele que se suicidou na minha frente s\u00f3 pra voc\u00ea reclamar comigo, eu s\u00f3 fiz esconder o corpo", "author_id": "1203732943581134848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203804956983209984"}], "in_reply_to_user_id": "1203676525826060288"}, {"created_at": "2019-12-08T22:35:40.000Z", "id": "1203805371552485378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805371552485378"], "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "author_id": "2691435375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:35:39.000Z", "id": "1203805365550403584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805365550403584"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "525414994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:35:37.000Z", "id": "1203805355710525440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805355710525440"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/2KZ5Be3wW3 via @Barreratyszka", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/2KZ5Be3wW3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "177002568"}, {"created_at": "2019-12-08T22:35:27.000Z", "id": "1203805316221210625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805316221210625"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274e https://t.co/rnfJxnlYbk", "author_id": "22657183", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203800726385963008"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/rnfJxnlYbk", "expanded_url": "https://twitter.com/ricordobruno/status/1203800726385963008", "display_url": "twitter.com/ricordobruno/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:34:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1203805157324181504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805157324181504"], "text": "@Atr556g Si la gente se suicida por no follar ma\u00f1ana quiebra Twitter.", "author_id": "1291737985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203764762284351489"}], "in_reply_to_user_id": "406993387"}, {"created_at": "2019-12-08T22:34:44.000Z", "id": "1203805133902974981", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805133902974981"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1475141384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:34:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/mU9XC3HnCy", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203805091888869377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805091888869377"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/mU9XC3HnCy \"Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00edas de extinci\u00f3n\" \ud83d\ude14", "author_id": "113749463"}, {"created_at": "2019-12-08T22:34:27.000Z", "id": "1203805061811523584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805061811523584"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "349954369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:34:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203805061169598465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805061169598465"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "342948942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:34:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "loverconfused", "id": "32228902"}, {"start": 15, "end": 18, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1203804974381187073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804974381187073"], "text": "@loverconfused @g1 Mas depende do transtorno mental... Tem um rapaz esquizofr\u00eanico aqui perto de casa que quando a m\u00e3e n\u00e3o consegue dar o rem\u00e9dio dele, sai na rua xingando Deus e o mundo at\u00e9 se cansar! E j\u00e1 apanhou muito por causa disso. Inclusive um grupo de \"pitboys\" quase matou ele...", "author_id": "51580616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203752245319405569"}], "in_reply_to_user_id": "32228902"}, {"created_at": "2019-12-08T22:34:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203804963098505217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804963098505217"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "2719688254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:33:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8039, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}]}, "id": "1203804926931017734", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804926931017734"], "text": "RT @rollingstoneBR: A Warner divulgou um monte de novidades no painel deles da #CCXP19, de informa\u00e7\u00f5es sobre Esquadr\u00e3o Suicida e Aquaman a\u2026", "author_id": "86757546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203803983011340289"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:33:30.000Z", "id": "1203804824745238528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804824745238528"], "text": "eu fico chocada em como TUDO\nT U D O que acontece \u00e9 culpa da namorada\nta indo mal na escola??? namorada\nta jogando mal? namorada\nta maltratando a mae?? namorada\nmatou alguem? aah isso ai \u00e9 namorada\n\nVAO SE FUDER CARALHO https://t.co/8RvylEhHQa", "author_id": "3031589837", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203640366290939904"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/8RvylEhHQa", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisFilipe_ffc/status/1203640366290939904", "display_url": "twitter.com/LuisFilipe_ffc\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:33:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7876, "type": "Other", "normalized_text": "Fairygone"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "Fairygone"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rbucHlMCnq", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorLobby/status/1203804813147955200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rbucHlMCnq", "media_key": "3_1203804776149991424"}]}, "id": "1203804813147955200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804813147955200"], "text": "VTNC!!! Que final merda do krlh! #Fairygone matou um dos personagens mais intrigantes de forma rid\u00edcula! Passou 20 eps falando de que n\u00e3o se arrependia de nada, se \u00e9 pra sujar as m\u00e3os com sangue n\u00e3o se deve nunca se arrepender! E esse ep foi todo MUNDO SE ARREPENDENDO! Lixoooooo! https://t.co/rbucHlMCnq", "author_id": "1100077561999171586"}, {"created_at": "2019-12-08T22:33:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203804749096726528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804749096726528"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "3119181754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:33:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "id": "1203804718612529157", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804718612529157"], "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "author_id": "1091504592293163008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:33:01.000Z", "id": "1203804702632292352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804702632292352"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VxaTy2SE39", "author_id": "1185651997791391745", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/VxaTy2SE39", "expanded_url": "https://twitter.com/lifesupportsg/status/1203803651199918080", "display_url": "twitter.com/lifesupportsg/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:32:59.000Z", "id": "1203804695866810369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804695866810369"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "95906547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:32:10.000Z", "id": "1203804489150541826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804489150541826"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/GRcWGbv5zO", "author_id": "15488034", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203796472501813251"}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/GRcWGbv5zO", "expanded_url": "https://twitter.com/_Maga/status/1203796472501813251", "display_url": "twitter.com/_Maga/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:32:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203804473367388174", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804473367388174"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "978775857866125312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:32:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203804455608758282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804455608758282"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "24573004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:31:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203804394816442368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804394816442368"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "1189952585190531073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:31:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203804378483871745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804378483871745"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "83622687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:31:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203804369956876288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804369956876288"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "1104391495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:31:25.000Z", "id": "1203804299408691201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804299408691201"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1163644825612238849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:31:11.000Z", "id": "1203804240306745344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804240306745344"], "text": "Eu briguei com a pessoa que me ouvia quando eu tava com pensamento suicida, o universo quer que eu me foda mesmo", "author_id": "378727365"}, {"created_at": "2019-12-08T22:30:49.000Z", "id": "1203804151198736385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804151198736385"], "text": "@malacamarada \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \u00a1Si alguien se suicida por que no folla, adi\u00f3s amigos!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "malacamarada", "id": "1053707593"}]}, "author_id": "2285285560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203764124414550018"}], "in_reply_to_user_id": "1053707593"}, {"created_at": "2019-12-08T22:30:41.000Z", "id": "1203804115706535937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804115706535937"], "text": "@lacradreew @docinhooooooh @aIfinetei @universitariaOF Amore teve uma situa\u00e7\u00e3o q a menina tinha depress\u00e3o e se matou por v\u00e1rios fatores e falaram merda dela nesse perfil. Depois fez um texto falando sobre essas assuntos. Todo site de fofoca sempre a msm bosta.", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "universitariaOF", "id": "857738041208840192"}]}, "author_id": "963276665022550018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203443493160542214"}], "in_reply_to_user_id": "2611674927"}, {"created_at": "2019-12-08T22:30:40.000Z", "id": "1203804111671611393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203804111671611393"], "text": "RT @Cluzcar: Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203796651787337730"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:30:10.000Z", "id": "1203803986060550150", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803986060550150"], "text": "Hj o dia foi eu tirar a moto do meu colega da pol\u00edcia e socorrer meu outro amigo que se matou de moto", "author_id": "1128079302141128710"}, {"created_at": "2019-12-08T22:30:10.000Z", "id": "1203803985242722310", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803985242722310"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "104481327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:30:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8012, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8484, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "Scooby-Doo"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/royBOzvMRG", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/batman-de-robert-pattinson-tera-painel-na-ccxp-de-2020-anuncia-warner-bros/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/batman\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/batman-de-robert-pattinson-tera-painel-na-ccxp-de-2020-anuncia-warner-bros/"}]}, "id": "1203803983011340289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803983011340289"], "text": "A Warner divulgou um monte de novidades no painel deles da #CCXP19, de informa\u00e7\u00f5es sobre Esquadr\u00e3o Suicida e Aquaman a Scooby-Doo. Reunimos tudo aqui: \n\nhttps://t.co/royBOzvMRG", "author_id": "10877272"}, {"created_at": "2019-12-08T22:30:04.000Z", "id": "1203803961058349056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803961058349056"], "text": "@alessiomm97 @pasefiltradoPE Con eso ya dijo que va a meterse. Y ser\u00eda suicida si no lo hace.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alessiomm97", "id": "836744393180741632"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "pasefiltradope", "id": "933461844983013376"}]}, "author_id": "84793107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203801305438801920"}], "in_reply_to_user_id": "836744393180741632"}, {"created_at": "2019-12-08T22:29:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203803933078171648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803933078171648"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "3300850113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:29:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1203803906825949184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803906825949184"], "text": "@dcucomics Os caras at\u00e9 hoje n\u00e3o aprenderam que a \u00e9poca do Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 passou, mas continuam martelando nessa tecla de \"DePoIs De EsQuAdR\u00e3O n\u00c3o CoNfIo MaIs\"", "author_id": "1191878411054129152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203803082993414145"}], "in_reply_to_user_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-12-08T22:29:27.000Z", "id": "1203803806049427456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803806049427456"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u274c\n\nUm santo", "author_id": "995374619937918976"}, {"created_at": "2019-12-08T22:29:25.000Z", "id": "1203803796087955458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803796087955458"], "text": "Se falar que n\u00e3o matou a pau no argumento, mentiu. https://t.co/EUov3ynvXA", "author_id": "705894320713441281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203797627311185921"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/EUov3ynvXA", "expanded_url": "https://twitter.com/eurusgasai/status/1203797627311185921", "display_url": "twitter.com/eurusgasai/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:29:17.000Z", "id": "1203803763582087168", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803763582087168"], "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "author_id": "2198618209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:28:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "meiqi"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "xuanyi"}]}, "id": "1203803609705668608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803609705668608"], "text": "@saturnmeiqi @feelsmeiqi KKKKKKKKK lembrei daquele tweet falando q meiqi matou o ex marido dela pela heran\u00e7a e se casou com a xuanyi depois", "author_id": "992881881799692290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203800930552029185"}], "in_reply_to_user_id": "1006887318836400129"}, {"created_at": "2019-12-08T22:28:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/VitPD5IoqF", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203803523407851520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803523407851520"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n.  https://t.co/VitPD5IoqF", "author_id": "114933610"}, {"created_at": "2019-12-08T22:28:16.000Z", "id": "1203803508128014336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803508128014336"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udeab\nnota vermelha \ud83d\udeab\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udeab\ndepend\u00eancia \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o  \ud83d\udeab\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \ud83d\udeab\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/Jvy2S3skwx", "author_id": "1957663640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203768837914669057"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Jvy2S3skwx", "expanded_url": "https://twitter.com/_brazL/status/1203768837914669057", "display_url": "twitter.com/_brazL/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:28:15.000Z", "id": "1203803504294473729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803504294473729"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "164879172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:27:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203803406109990913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803406109990913"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "364341911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:27:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Whedon"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.5114, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardianes"}, {"start": 239, "end": 255, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FranJoestar", "id": "1176993164802101254"}]}, "id": "1203803380096913408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803380096913408"], "text": "@FranJoestar Whedon lo detesto, aunque si aparto el hate que le tengo, le puedo medio reconocer que tuvo pocos meses para rehacer la JL. Y James Gunn, la primera de los Guardianes me gust\u00f3 todo menos el final as\u00ed que a ver que hace con el Escuadron Suicida... que es director y guionista xD", "author_id": "130443726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203798166027603968"}], "in_reply_to_user_id": "1176993164802101254"}, {"created_at": "2019-12-08T22:27:42.000Z", "id": "1203803366310260737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803366310260737"], "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/b3Iu6RnW3N", "author_id": "45267555", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203800726385963008"}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/b3Iu6RnW3N", "expanded_url": "https://twitter.com/ricordobruno/status/1203800726385963008", "display_url": "twitter.com/ricordobruno/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:26:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203803175796584449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803175796584449"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "490641281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:26:44.000Z", "id": "1203803123841671169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803123841671169"], "text": "@LocuraLuimelier @yolanmadriz @Kaloah4 @vegpiggie @Blumettraa Hace poco vi el \u00faltimo cap\u00edtulo y o se suicida o son todas, jajaja.\nA saber...", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "yolanmadriz", "id": "346145629"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Kaloah4", "id": "422739032"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "vegpiggie", "id": "1186526761884049408"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "Blumettraa", "id": "838003996933632001"}]}, "author_id": "1090675527864717312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203802852927397889"}], "in_reply_to_user_id": "1016480657634144256"}, {"created_at": "2019-12-08T22:26:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203803073145135104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803073145135104"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1105505663332044802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:26:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1203803072935251968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803072935251968"], "text": "@ereynaabogado CORRUPTOOOOOOOO IGUAL QUE T\u00da JEFE EL SUICIDA @AlanGarciaPeru!!", "author_id": "88570157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203720204833787904"}], "in_reply_to_user_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-12-08T22:26:10.000Z", "id": "1203802980979527680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802980979527680"], "text": "RT @gwenbriny: a gente quase se matou mas nos amamos em dobro", "author_id": "3406179087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203786174243971077"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:26:07.000Z", "id": "1203802965309624321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802965309624321"], "text": "@macetopico No, si no la he dado. No soy tan suicida como los productores de esta cosa.", "author_id": "136348899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203799855782604800"}], "in_reply_to_user_id": "746294070193033216"}, {"created_at": "2019-12-08T22:25:47.000Z", "id": "1203802882614726657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802882614726657"], "text": "o suicida... https://t.co/ZtW1ABHJll", "author_id": "502476403", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203761117207465984"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ZtW1ABHJll", "expanded_url": "https://twitter.com/AsktoMandrake/status/1203761117207465984", "display_url": "twitter.com/AsktoMandrake/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:25:33.000Z", "id": "1203802826201272320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802826201272320"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "148638407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:25:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203802803300380672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802803300380672"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "50150067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:25:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "muleke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "feabreusg", "id": "1145692965974810624"}]}, "id": "1203802774540083200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802774540083200"], "text": "@feabreusg Mano, o muleke \u00e9 suicida, tinha sido desmontado s\u00f3 com um empurr\u00e3o depois pediu pra morrer mesmo. Mas o melhor e ver ele pedido socorro.", "author_id": "58806537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203082739962011650"}], "in_reply_to_user_id": "1145692965974810624"}, {"created_at": "2019-12-08T22:25:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203802743204392961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802743204392961"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "149920207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:25:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203802734929088513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802734929088513"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "56751474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:25:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yE7l1yCail", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1203802731129065472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802731129065472"], "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/yE7l1yCail v\u00eda @elpais_inter", "author_id": "307435317"}, {"created_at": "2019-12-08T22:24:31.000Z", "id": "1203802565055598592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802565055598592"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/kJEEqWu5yi", "author_id": "4726429757", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kJEEqWu5yi", "expanded_url": "https://twitter.com/silvaVitor06/status/1203689507427667978", "display_url": "twitter.com/silvaVitor06/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "2dffb7eaa02f7a3f"}}, {"created_at": "2019-12-08T22:24:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Franquistas"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "quen"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pernas_dobalo", "id": "229895573"}]}, "id": "1203802550253830145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802550253830145"], "text": "RT @pernas_dobalo: \"Franquistas act\u00faan libres pola r\u00faa nunca pasa nada, quen matou a Jimmy estar\u00eda no trullo se fora dos meus camaradas\" So\u2026", "author_id": "2856793541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203322057418846209"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:24:13.000Z", "id": "1203802488408854529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802488408854529"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "author_id": "1604385008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:24:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203802464773914625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802464773914625"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1149444518489591808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:23:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "id": "1203802425733332993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802425733332993"], "text": "Medo de ser sincera demais sobre os meus sentimentos aqui no tt e ser denunciada de novo por suspeita de ter depress\u00e3o e ser suicida", "author_id": "3424416568"}, {"created_at": "2019-12-08T22:23:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203802409891454976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802409891454976"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "526243484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:23:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203802362399338503", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802362399338503"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "913358213537583104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:23:39.000Z", "id": "1203802345215266817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802345215266817"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "264979359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:23:24.000Z", "id": "1203802284049739777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802284049739777"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/4RAlKPXCvo", "author_id": "122090998", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203801424997617666"}], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/4RAlKPXCvo", "expanded_url": "https://twitter.com/aiRosana/status/1203801424997617666", "display_url": "twitter.com/aiRosana/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:22:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1203802167766913029", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802167766913029"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "270547816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:22:56.000Z", "id": "1203802166038843392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802166038843392"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "1118327092763156480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:22:54.000Z", "id": "1203802155603202048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802155603202048"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "117150052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:22:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203802062489735168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802062489735168"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1076980866822348805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:22:28.000Z", "id": "1203802047159644160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802047159644160"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "529071886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:22:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.8379, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1203802046857695233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203802046857695233"], "text": "Toda vez q vejo trailer de filme da dc eu puxo um mantra silencioso \"n\u00e3o tem como ser pior que esquadr\u00e3o suicida, por favor n\u00e3o tem como ser pior que esquadr\u00e3o suicida\".", "author_id": "70139140"}, {"created_at": "2019-12-08T22:21:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203801925583560705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801925583560705"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "917963901328941057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:21:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3168, "type": "Person", "normalized_text": "george"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.8269, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Mbrfq6HMlR", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1203778678708146176", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "id": "1203801916641296385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801916641296385"], "text": "Seguro que esta noche estar\u00e1 en su canal preferido...el t\u00edo george se las sabe todas, por eso el suicida hizo lo  posible  por enviarlo a la Municipalidad de Lima... https://t.co/Mbrfq6HMlR", "author_id": "197226430", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203778678708146176"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:21:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203801685656850433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801685656850433"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "889158688950374401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:20:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "id": "1203801652454510598", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801652454510598"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "author_id": "1106433386011193344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:20:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Beteta II"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "id": "1203801586918707200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801586918707200"], "text": "@aspauzarazuri La Beteta II, se ha pintado el pelo igual y cada brutalidad es como si estuvieran en competencia. Empez\u00f3 atacando a los fiscales y maldiciendo a quienes dijeran al del suicida, eso es todo lo q ha hecho. Fin de la historia", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203458744518139905"}], "in_reply_to_user_id": "127946842"}, {"created_at": "2019-12-08T22:20:31.000Z", "id": "1203801558607110145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801558607110145"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/1OQRrGbTOh", "author_id": "844163394869624832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203797790796795905"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/1OQRrGbTOh", "expanded_url": "https://twitter.com/Filipepoty/status/1203797790796795905", "display_url": "twitter.com/Filipepoty/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:20:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203801557764071426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801557764071426"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1115400760676749312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:20:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9566, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "demiandiniz", "id": "16377110"}]}, "id": "1203801510964060160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801510964060160"], "text": "RT @demiandiniz: Todo mundo dizia que a pol\u00edtica de contrata\u00e7\u00f5es do Cruzeiro era suicida.", "author_id": "35472541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203788823794245632"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:20:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6319, "type": "Other", "normalized_text": "Chale raza"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/OM1lMxN2BG", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Wero_Obscuro/status/1203801439153332224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM1lMxN2BG", "media_key": "3_1203801408329396224"}, {"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/OM1lMxN2BG", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Wero_Obscuro/status/1203801439153332224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM1lMxN2BG", "media_key": "3_1203801429485522950"}]}, "id": "1203801439153332224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801439153332224"], "text": "Chale raza (la broma suicida) https://t.co/OM1lMxN2BG", "author_id": "963968805520232448"}, {"created_at": "2019-12-08T22:19:59.000Z", "id": "1203801424997617666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801424997617666"], "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/4hg6tTtbLT", "author_id": "48757891", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203800726385963008"}], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/4hg6tTtbLT", "expanded_url": "https://twitter.com/ricordobruno/status/1203800726385963008", "display_url": "twitter.com/ricordobruno/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:19:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203801423684788226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801423684788226"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "306233545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:19:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203801372103258115", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801372103258115"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "589343726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:19:47.000Z", "id": "1203801370844901376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801370844901376"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c https://t.co/vPXLtnXbXm", "author_id": "383954729", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203703605796253696"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vPXLtnXbXm", "expanded_url": "https://twitter.com/TioBooBooDepre/status/1203703605796253696", "display_url": "twitter.com/TioBooBooDepre\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:19:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Robert"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/MfpnYSWUgv", "expanded_url": "https://twitter.com/robertpereira66/status/1203782514210410496", "display_url": "twitter.com/robertpereira6\u2026"}]}, "id": "1203801337902833664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801337902833664"], "text": "O Robert \u00e9 suicida https://t.co/MfpnYSWUgv", "author_id": "819591554054705152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203782514210410496"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:19:30.000Z", "id": "1203801302951747585", "lang": "sv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801302951747585"], "text": "@sugarkickin @kabwgg Det st\u00e5r suicida tankar i den s\u00e5kallade v\u00e5rdplanen psykologen g\u00f6r. Och ja det \u00e4r alltid depression eller n\u00e5t annat bakomliggande.", "author_id": "2827867689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203782063167549441"}], "in_reply_to_user_id": "1160497756668092416"}, {"created_at": "2019-12-08T22:18:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/sID5YOwAdO", "expanded_url": "https://lahora.pe/policia-asesina-a-su-esposa-y-luego-de-suicida-de-un-balazo-en-la-cabeza-nv/", "display_url": "lahora.pe/policia-asesin\u2026"}]}, "id": "1203801158319575040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801158319575040"], "text": "Que les pasa por Dios? https://t.co/sID5YOwAdO", "author_id": "93111896"}, {"created_at": "2019-12-08T22:18:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.5232, "type": "Place", "normalized_text": "Hotel Country"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/jEVxG8xmrS", "expanded_url": "https://twitter.com/danielyovera/status/1203719992207765504", "display_url": "twitter.com/danielyovera/s\u2026"}]}, "id": "1203801037683003398", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801037683003398"], "text": "Del t\u00edo George todo se espera...el suicida nunca confi\u00f3 en \u00e9l por torpe. Se acuerdan lo del Hotel Country y su lobby para \"construir\" hospitales en todo el pa\u00eds? https://t.co/jEVxG8xmrS", "author_id": "197226430", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203719992207765504"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:18:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203801028963053568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801028963053568"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1047971973165469696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:18:09.000Z", "id": "1203800962898571264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800962898571264"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/37OsyfMMP7", "author_id": "1000950690037026818", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203690079371321344"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/37OsyfMMP7", "expanded_url": "https://twitter.com/Dojiii/status/1203690079371321344", "display_url": "twitter.com/Dojiii/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:18:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203800928362602496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800928362602496"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "1149100892458823681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:18:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203800922331201536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800922331201536"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "998324303916658688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:17:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203800885215793152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800885215793152"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "author_id": "2570990249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:17:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Pitbull"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "woarthy", "id": "98369710"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "id": "1203800866635108352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800866635108352"], "text": "@woarthy @CarlosBolsonaro Rap\u00e1! Se Eu j\u00e1 admirava o Pitbull sem a morte de ningu\u00e9m, imagine agora!? \u2764\ud83d\udc80\u2764\n\nTodavia, quem Ele matou mesmo?\n\n\ud83e\udd14\n\nrs...", "author_id": "117200251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203667536514027520"}], "in_reply_to_user_id": "98369710"}, {"created_at": "2019-12-08T22:17:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203800755838345217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800755838345217"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "931623954833436672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:17:19.000Z", "id": "1203800751610441728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800751610441728"], "text": "voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "author_id": "886719599726800896"}, {"created_at": "2019-12-08T22:17:15.000Z", "id": "1203800735441465344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800735441465344"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "author_id": "80190277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:17:13.000Z", "id": "1203800726385963008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800726385963008"], "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/CyfKLCNcRq", "author_id": "41277422", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203785346489683970"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/CyfKLCNcRq", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessahauf/status/1203785346489683970", "display_url": "twitter.com/vanessahauf/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:16:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1203800634375462912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800634375462912"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "author_id": "245733507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:16:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1203800568730472451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800568730472451"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "author_id": "620385658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:16:34.000Z", "id": "1203800563294654465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800563294654465"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\nse popularizou: eu nunca achei mas disseram q sim \ndiretoria:\u2705 https://t.co/i2zEcEcoaY", "author_id": "170204229", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/i2zEcEcoaY", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:16:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3598, "type": "Place", "normalized_text": "panzon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1203800555325399041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800555325399041"], "text": "@esquinabaja Jajajajaja y seguiran saliendo mas perlas del panzon suicida.", "author_id": "1141411176229855232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203767213771104256"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-08T22:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203800533754109952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800533754109952"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "1189713852553932800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:16:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203800526237904898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800526237904898"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "92557750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:16:09.000Z", "id": "1203800458546036737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800458546036737"], "text": "RT @Gus_Moreira: @naziscore @Mxteussss @Maariana04_ @PPReacaRN2 @Brunoapfranavi1 @PPreacaRN @MoroRaiser @Cathari74 @sirius_ari @Guerreirawi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "naziscore", "id": "884718668231430148"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Mxteussss", "id": "1165813611807334400"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Maariana04_", "id": "4145912603"}]}, "author_id": "2614299728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203794641751093249"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:16:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203800443438153729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800443438153729"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "2308490993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:16:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1203800441764667392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800441764667392"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "author_id": "330018618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1674603596", "location": "Chile", "name": "EPC", "username": "erichpetri", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 526, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1419004664", "location": "Santa Marta (Colombia)", "name": "Carlos Carrillo M", "username": "AbCarrymar", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 1582, "tweet_count": 356350, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "1092095570578161666", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "haley dunphy", "username": "malulhoa", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 199, "tweet_count": 4170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53092802", "name": "Sergio Sep\u00falveda G. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1Resistencia Patriota\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Sergio_2210", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 4977, "tweet_count": 11755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2315841260", "location": "The Abyss", "name": "alzu\ud83d\udc9a", "username": "Alzubkt", "public_metrics": {"followers_count": 6211, "following_count": 2395, "tweet_count": 243819, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "2210256804", "location": "lely revive xfabor", "name": "Yasu! \ud83c\udfb0", "username": "OTHRRSlDE", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1698, "tweet_count": 93647, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "979744258314964992", "name": "Daniel Milfont", "username": "DanMilfont", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1996, "tweet_count": 37473, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "id": "906245312439832577", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "NeoAngel1984\ud83d\udd3b", "username": "NeoAngel1984", "public_metrics": {"followers_count": 4350, "following_count": 3824, "tweet_count": 220336, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1119190474525421568", "name": "Aitana", "username": "aitanafergo", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "3006504929", "name": "jorgetechorea", "username": "jorgetechorea", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1540, "tweet_count": 243476, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1004764149790969857", "name": "GranaSounders", "username": "GranaSounders", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 66, "tweet_count": 11865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1757925493", "name": "jorge diaz", "username": "ojovivo37", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 296, "tweet_count": 57393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "266815731", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "M i \u2077 | The Astronaut", "username": "mi_kim8", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 849, "tweet_count": 36454, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1045782892599750660", "name": "Jf.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Jf25240797", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1948, "tweet_count": 31601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2228633879", "location": " 18013 Granada", "name": "Johnsons bby", "username": "davidml98", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 590, "tweet_count": 5120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1057369267832832000", "location": "Turquia ", "name": "Concei\u00e7\u00e3o Portela", "username": "ConceioPortela2", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 131, "tweet_count": 75652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "833394739294662657", "location": "Galiza(Medio do Monte)", "name": "\ud83c\udf42Dounoxo Outonal\ud83c\udf42", "username": "Noxxento", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 469, "tweet_count": 150803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "364908458", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "username": "DieBatsuDie", "public_metrics": {"followers_count": 15261, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "username": "terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"verified": true, "id": "91114286", "location": "Brasil", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "username": "wbpictures_br", "public_metrics": {"followers_count": 243840, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}}, {"verified": false, "id": "1131459253242347520", "name": "Xochitl723\ud83d\udc7d\ud83c\udf3c\ud83d\udd49\ud83c\udfb6\u262e", "username": "xochitl723", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1748, "tweet_count": 28447, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "43773522", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "\u20bfORI$PLAT\u20acRO", "username": "borisplatero", "public_metrics": {"followers_count": 48354, "following_count": 23226, "tweet_count": 65462, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "1141102975580069893", "location": "namu e guinho utted", "name": "\ud83c\udf52Mary\ud83c\udf52\u0e14\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47", "username": "MaryCherryInNY", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 283, "tweet_count": 42969, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "842406875111018499", "name": "\ud835\udcd1.", "username": "ggukkietalent", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "213773149", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "EuVouFazerUmDecreto", "username": "lulutricolor", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 403, "tweet_count": 52048, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "751533556678139904", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "Polyanna", "username": "filhadeeleanor", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1048, "tweet_count": 112884, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1121086149236350976", "location": "magic shop", "name": "vick", "username": "134340tjk", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1763, "tweet_count": 59000, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3409544691", "name": "pavi \u2741", "username": "ipavix", "public_metrics": {"followers_count": 16933, "following_count": 8293, "tweet_count": 30043, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "606840091", "name": "mauro", "username": "Molxnd", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 213, "tweet_count": 42600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69548765", "location": "Brasil", "name": "Gabriella Nogueira", "username": "gabnogueeira", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 749, "tweet_count": 125910, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "316073931", "name": "\u00c1lvaro Gallego", "username": "Atacayteg", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1333, "tweet_count": 75954, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "746513214", "location": "Santiago de Chile", "name": "NKC", "username": "NeilKC41", "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 3317, "tweet_count": 260464, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "id": "986383552387469312", "name": "G\u17f9\u2077", "username": "gepjmpowerduro", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1469, "tweet_count": 31664, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "361005349", "location": "London.", "name": "Alvaro.", "username": "alvaropuerto93", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2602, "tweet_count": 41272, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1734623870", "name": "\u262d\u20e0\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "jotapeich_", "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 4241, "tweet_count": 59161, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1184895622530224129", "name": "Peruchin", "username": "Peruchin7", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "465983898", "location": "PERU", "name": "Alan Garc\u00eda", "username": "AlanGarciaPeru", "public_metrics": {"followers_count": 724935, "following_count": 36, "tweet_count": 5121, "listed_count": 1133}}, {"verified": false, "id": "845066560628817921", "location": "Fallet & Fogueteiro", "name": "\ud83c\udfb0", "username": "lpffcp", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 794, "tweet_count": 8216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1023251439567683584", "name": "Michele Sciacca- PU CNR", "username": "michele_sciacca", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 55, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039778096365412352", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "name": "FrancescaIGAG", "username": "FrancescaIGAG", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2665463588", "name": "raquel4801", "username": "raquel4801", "public_metrics": {"followers_count": 42896, "following_count": 32621, "tweet_count": 135538, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "id": "175304374", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "name": "Stefano Faria", "username": "Ikki_Goku", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1298, "tweet_count": 33802, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "701638065958346752", "name": "kevin", "username": "damnkvin", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 923, "tweet_count": 128475, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1092439386086694913", "name": "enri bezerra \u2696\ufe0f", "username": "PasseiOPano", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1492, "tweet_count": 69705, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1056932324070297600", "name": "\ud80c\udda9\ud83d\udc80\ud80c\uddaa \ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud80c\udda9\ud83d\udc80\ud80c\uddaa", "username": "cut3albi", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 169, "tweet_count": 30741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "246292805", "location": "Guadalajara, Jal.", "name": "Alfonso \u0646", "username": "alfonso_lomeli", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1565, "tweet_count": 67064, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1188512303014207490", "name": "Mocca Chocolatta", "username": "Rebellious_Moth", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1240, "tweet_count": 24691, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1115266836252246017", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Lidiane", "username": "LidianeBarret12", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 197, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "451203627", "name": "Carlos", "username": "carlosmaury27", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 371, "tweet_count": 16340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "id": "1082961651115134976", "location": "P\u00e1dua, Veneto", "name": "Alessandro Bortolin", "username": "Alessan55346331", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 5, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2951947727", "location": "From Brazil", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Bellrjunior", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "id": "859495277031501824", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Gilmar Mendes", "username": "gilmarmendes", "public_metrics": {"followers_count": 452291, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 830}}, {"verified": false, "id": "4512939023", "location": "Pachamama", "name": "\ud83c\udf0e \u2d63\ud83c\udf31\ud83d\udc1d \ud83c\udf08AyahuasKinK\ud83c\udf08\ud83d\udc1d\ud83c\udf31 \u2d63\ud83c\udf0d", "username": "AyahuasKinK", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2226, "tweet_count": 44538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29217514", "location": "Here. Now.", "name": "Ernesto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Lotitto", "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 2604, "tweet_count": 24606, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "id": "1082963658269954055", "location": "N\u00e1poles, Campania", "name": "Flavia Mercurio", "username": "mercurio_flavia", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 82, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "259220135", "name": "Pelao", "username": "o_rodriguez_u", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2426, "tweet_count": 50753, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1130667559664140288", "location": "abajo de tu cama \ud83d\udecc", "name": "Gaby vega \ud83d\udc8b", "username": "Gaby_V_19", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1896, "tweet_count": 24484, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "40514217", "location": "Magallanes, Punta Arenas.", "name": "Victoria \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "username": "victoriaclpuq", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1070, "tweet_count": 1444, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1125351832493146113", "name": "Jackson Cronemberger", "username": "JacksonCronemb1", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 468, "tweet_count": 22590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "892441938103865344", "location": "luan follows", "name": "\u00b4", "username": "anjinhomeuluan", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 2173, "tweet_count": 17493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "355098386", "name": "Javier Romero \u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "javromval", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1237, "tweet_count": 27046, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1975910442", "name": "Enrique Grandez Reng", "username": "engrare", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1107720225439535104", "name": "manuelita\ud83c\udf6c", "username": "emanribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 0, "tweet_count": 9335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "789719244", "location": "Cualquier pronombre me va bien", "name": "Mira, que miedo", "username": "mirayoquese2", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 293, "tweet_count": 70447, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1018812140277370880", "location": "Pizza Planet", "name": "\u00c1lvaro est\u00e1 ah\u00ed, tirando", "username": "sleepyalvaro14", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 181, "tweet_count": 5711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3370489865", "location": "Guaru ", "name": "Akenos", "username": "soneklost", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 2243, "tweet_count": 38520, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4822708929", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "name": "Eurico vai votar 13", "username": "saladadeovos", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 292, "tweet_count": 32835, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1251899604", "location": "Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "name": "tessa tapia", "username": "asesora74", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 939, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "850864411", "name": "Juguete On\u00edrico \ud83d\udc46", "username": "NoEsZura", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 343, "tweet_count": 53271, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2859421599", "location": " La Fortaleza de la Soledad \ud83c\udfd4", "name": "\u26f0\ufe0f ADONAMIX\ud83d\udc17\ud83c\udf3f", "username": "AguilaColgada", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 702, "tweet_count": 30773, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "81106744", "location": "\u2514A - Principado de Asturias", "name": "Putu Caos", "username": "Di_Lodovico", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 709, "tweet_count": 24442, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "212329562", "location": "Chile", "name": "Nicol\u00e1s Garc\u00eda A", "username": "nicogarciaa", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 939, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "331338532", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "renata", "username": "reniferretti", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 269, "tweet_count": 30584, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1190408426075148290", "name": "Zilma. Baiana.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Zilma1966", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 5168, "tweet_count": 26786, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "135269423", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "Tarso Genro", "username": "tarsogenro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"verified": false, "id": "394930008", "location": "Night City", "name": "Scoia'tael \u00c8ric\ud83d\udc7a", "username": "CrachanCraite", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 449, "tweet_count": 172481, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "61326190", "name": "Andre", "username": "twittndre", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 403, "tweet_count": 227034, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "801107267873570816", "location": "rio de janeiro ", "name": "isabela", "username": "isabelandim", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 372, "tweet_count": 41553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2685920311", "location": "Krokoa", "name": "Stream Hold The Girl \ud83e\udd20", "username": "ErNecio90", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 281, "tweet_count": 16435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "107148317", "name": "Alexandre", "username": "allkar", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 4558, "tweet_count": 151479, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "140242042", "location": "FORTAL CITY", "name": "\ud83d\udc85 Rita Falcone\ud83c\udf77", "username": "ritadulce", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 2383, "tweet_count": 140687, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "270644896", "location": "Lima, Peru", "name": "Walter Palacios", "username": "soiwal", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1662, "tweet_count": 29989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752847925072494592", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Vag", "username": "vagnersarfati", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 844, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962997639716462592", "location": "na festa", "name": "gil\ud83d\udc0e", "username": "nite_pa_dux", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 583, "tweet_count": 22962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4229288146", "location": "Portugal", "name": "Samuel", "username": "_Samuel16_", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 269, "tweet_count": 20269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "867396834708385792", "name": "b", "username": "tiagovodka", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 97, "tweet_count": 8283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3010655903", "name": "Asun D.M.", "username": "asund1971", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 56, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "135793103", "location": "madrid", "name": "Willi Depu", "username": "Guille_FerRam", "public_metrics": {"followers_count": 24845, "following_count": 1116, "tweet_count": 18611, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "2357444410", "location": "Kaos", "name": "Ari \ud83e\uddf6\u2702\ufe0f\ud83e\uddf5", "username": "perica85", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 773, "tweet_count": 184693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "586963883", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico", "username": "pmxico", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 26, "tweet_count": 175879, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1090985357095645185", "location": "bts my universe", "name": "Jana\u17f9\u2077", "username": "galaxieshobi", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1403, "tweet_count": 112996, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "180326797", "name": "tam", "username": "justamarax", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 711, "tweet_count": 55633, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "147119275", "location": "Muy lejos de vos", "name": "R. MURO", "username": "mupucpro", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1059858987057930240", "name": "LUCAS\ud83c\udfc4\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "username": "LucasAlba17", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1645, "tweet_count": 38271, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "82882622", "location": "Lima - Peru", "name": "Jorge Villena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jorgevillenal", "public_metrics": {"followers_count": 61196, "following_count": 400, "tweet_count": 77644, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "id": "872007581929283585", "name": "Roberto Av", "username": "rob_avo", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 245, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "759904545765896192", "location": "Brazil", "name": "\u0274\u026a\u1d04\u1d0b\u17f9\ud83d\udc30", "username": "Nicolle_Soares1", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1308, "tweet_count": 30254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167631504", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "Narinho Costa", "username": "Narinho_Costa", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 811, "tweet_count": 18989, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1109353422657110016", "location": "S\u00e3o Carlos SP., Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "name": "Adenilson Freitas", "username": "AdenilsonFreit9", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 571, "tweet_count": 146937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "N_Carvalheira", "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "id": "1026170093200388096", "location": "magic shop \u2022 joon\u2019s heart \u2661", "name": "min;\u2744\ufe0f", "username": "minsxgassi", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1212, "tweet_count": 85626, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1536414565", "location": "Belem Para", "name": "Pelo Bem do Brasil", "username": "pelobemdobrasil", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 2451, "tweet_count": 231230, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "189339886", "name": "Fernando Torres", "username": "57torres", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 747, "tweet_count": 24351, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "73023403", "location": "PERU", "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "475996406", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Andr\u00e9a Werner", "username": "andreawerner_", "public_metrics": {"followers_count": 57167, "following_count": 2965, "tweet_count": 34708, "listed_count": 158}}, {"verified": true, "id": "38712838", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Janice Ascari", "username": "JaniceAscari", "public_metrics": {"followers_count": 38381, "following_count": 2648, "tweet_count": 66925, "listed_count": 319}}, {"verified": false, "id": "2573672667", "name": "vado", "username": "sadupo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 318, "tweet_count": 17661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "194173167", "location": "Santiago de Chile", "name": "Douglas Mery", "username": "douglasmery", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 2002, "tweet_count": 24895, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1039319322471161856", "name": "Germ\u00e1n Macea D\u00edaz", "username": "GermnMaceaDaz1", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 2167, "tweet_count": 73484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1350204499", "name": "farfamaga", "username": "Farfamaga", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 189, "tweet_count": 3740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "324448451", "location": "Vallekas, Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Danivk", "username": "Danivk_TLM", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 2872, "tweet_count": 98375, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "username": "Espacio_DC", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "784264255", "location": "Asturies ", "name": "Miriam \ud83c\udf83", "username": "Mirybm95", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 299, "tweet_count": 8042, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "916009186407927808", "name": "La Laura", "username": "lvilardo", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 273, "tweet_count": 8061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871096860727005185", "location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc2f", "name": "seven \ud83c\udfa8", "username": "sm_duds", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 522, "tweet_count": 15236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "70973194", "location": "Basauri, Euskal Herria.", "name": "Ainhoa", "username": "ainhoacarranza", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 908, "tweet_count": 67152, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "546730444", "location": "Gran Canaria / Madrid", "name": "decr\u00e9pita escarlata", "username": "mariaortega_2", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 749, "tweet_count": 24396, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1061281928", "name": "Jesus on command", "username": "magnolia_7_4", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 103, "tweet_count": 7427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3096527148", "location": "Olh\u00e3o", "name": "Pedro teles", "username": "oipteles", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 570, "tweet_count": 11927, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "468906085", "name": "Wes \ud83c\udf42", "username": "Wes_Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 288, "tweet_count": 6327, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "183940452", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Ana Julia Sequera", "username": "AnaJ_S", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1734, "tweet_count": 28245, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "824772814880305154", "location": "Germany", "name": "MetaVerso", "username": "Ospcol", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 5000, "tweet_count": 172609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "307808859", "location": "Sant Esteve de les Roures", "name": "rafa", "username": "rafajt1", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 3147, "tweet_count": 92308, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "981340929457115136", "location": "Americana, Brasil", "name": "joao silva", "username": "jpe0613", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 83, "tweet_count": 29376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3130061507", "name": "javi\u270c", "username": "javierlp126", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 247, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1193364302", "location": "Facatativ\u00e1, Colombia", "name": "Hastio", "username": "MicrophoneCh", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 508, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2256254456", "location": "(s)pain", "name": "bo", "username": "enbydaegu", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 4540, "tweet_count": 48362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "91106374", "location": "Cupertino, CA", "name": "Bruno Leo Ribeiro", "username": "brunoleoribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 1230, "tweet_count": 116703, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "id": "865579537643470849", "name": "Sam Raccosta", "username": "SamRaccosta", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 231, "tweet_count": 86365, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "891947950821310464", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "insta\ud83d\udcf8: nickraangel", "username": "NickRangel22", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 870, "tweet_count": 9108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "784773190115528705", "location": "Manaus, Brasil", "name": "xiagoo", "username": "xiagoruan", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 123, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "984662327923499010", "location": "Brasil", "name": "Boruto Explorer", "username": "BorutoExplorer", "public_metrics": {"followers_count": 42541, "following_count": 376, "tweet_count": 24301, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "236105833", "name": "domingo mo\u00f1ino", "username": "titopompei6", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 770, "tweet_count": 7307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "264463185", "location": "Baiona - Madrid", "name": "Brais Cedeira", "username": "BraisCedeira", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 2289, "tweet_count": 24519, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "936608519226261504", "location": "Glasgow, Scotland", "name": "Eugenia Thayne", "username": "mariu_tl", "public_metrics": {"followers_count": 6581, "following_count": 3423, "tweet_count": 60341, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1193753310660046848", "location": "SCL", "name": "Jos\u00e9", "username": "JoMeCL", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 608, "tweet_count": 3140, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1105570294817787905", "name": "Vini", "username": "hounddzin", "public_metrics": {"followers_count": 7944, "following_count": 918, "tweet_count": 43186, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122425, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "id": "972478456494809088", "name": "Domenico Carbone", "username": "Domenico_CC", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 183, "tweet_count": 1719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930396658122350593", "location": "Castalla-Alacant (PV) - Gran\u00e1", "name": "Quarantamaula\ud83d\udc63", "username": "carlospa4140", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 424, "tweet_count": 7578, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1014018980", "name": "ali\ud83d\udc95", "username": "alii_mf", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 333, "tweet_count": 9513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2584126416", "location": "A Corunha, Galiza", "name": "Iniciativa Los Vecinos", "username": "LosVecinos_LC", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 946, "tweet_count": 7300, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1174721480850104320", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Juan Salgado i.", "username": "Mejor_con_Vox", "public_metrics": {"followers_count": 13553, "following_count": 11499, "tweet_count": 129172, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "610384680", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Vitor Oliveira", "username": "vitorloureiroO", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 774, "tweet_count": 11482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3124475853", "location": "Cabo Frio, Rio de Janeiro", "name": "vivi \ud83e\udeb7", "username": "vibgago", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 222, "tweet_count": 12585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4056461320", "name": "julianws", "username": "julianopacca1", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 180, "tweet_count": 16612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3037921456", "name": "Paolo", "username": "RiccobenePM", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 22, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "415055911", "location": "Napoli, Campania", "name": "Lory", "username": "LorySchiavo", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 143, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "365130963", "location": "Rio de Janeiro", "name": "amea\u00e7a comunista", "username": "fernandomenezs", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 495, "tweet_count": 8655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "366596393", "location": "Pisa, Tuscany", "name": "Sonia La Felice", "username": "SoniaLaFelice", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 294, "tweet_count": 1897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1627124322", "name": "Peekabo\ud83e\uddf8", "username": "naeviis_", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 290, "tweet_count": 33197, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "143961794", "location": "Sant Celoni ", "name": "Pere Lleix\u00e0 i Lizarte", "username": "PereLleixa", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 4965, "tweet_count": 199821, "listed_count": 34}}, {"verified": true, "id": "46065971", "location": "Barcelona, UE", "name": "Joan Queralt", "username": "JoanQueralt", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}}, {"verified": false, "id": "67108318", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Arc\u00e2ngelo Maria Madalena", "username": "arcqueiroz", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 803, "tweet_count": 30209, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1186347230380396546", "location": "Santiaguino", "name": "Marcelo, 38%\u2026 soy consecuente!", "username": "marce6810", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1450, "tweet_count": 20069, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3302243423", "location": "Chile", "name": "\u2640\ufe0f NiUnaMenos-Chile", "username": "NiUnaMenosChile", "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 2081, "tweet_count": 9156, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "70556130", "location": "Chile", "name": "Raul / \u00ae\ufe0fechace 2 veces #NoMasComunismo", "username": "racanxi", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1468, "tweet_count": 20968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2637659704", "name": "lili", "username": "lilifery", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 209, "tweet_count": 18123, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1000784804521107457", "location": "Malaysia.", "name": "j\u00falia", "username": "sinamy_baby", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 459, "tweet_count": 19824, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "922197919058587648", "name": "Sandra N\u00fa\u00f1ez", "username": "sandranp1980", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1154, "tweet_count": 178530, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "218319396", "location": "La Red.", "name": "Non", "username": "Arclch", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2183, "tweet_count": 53535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "857253942316630016", "location": "qualquer pronome l ptbr-eng", "name": "elle \u22c6", "username": "communistagustd", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 294, "tweet_count": 82709, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1158957992546570240", "location": "Rapline  \ud83c\udfa4", "name": "Lua \ud83d\udc3e", "username": "herejikooka", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1189, "tweet_count": 56315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1130142465015648261", "name": "Smieci The Cat", "username": "CatSmieci", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 62, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113562494184886272", "location": "vote", "name": "\ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude22.", "username": "votacaoooconta", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 525, "tweet_count": 15058, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1153053260158328842", "location": "hope world", "name": "jujuba\u2077\ud83e\udd18", "username": "jeonxju", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 4770, "tweet_count": 11332, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1033067761939959808", "location": "I Don't Even Know", "name": "Most\u03b1rdinh\u03b1", "username": "mostardinha_02", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 261, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "896297435433242624", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Martika", "username": "marticgp", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 206, "tweet_count": 4693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111343102164455424", "name": "Artur Braga", "username": "ArturBr04893148", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 0, "tweet_count": 39849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077372735020560385", "location": "\u300aFan account\u300b", "name": "ewe\u2077 \u03a8 \ud83d\udcd6: Restaura-me", "username": "EAMR_02", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1379, "tweet_count": 63181, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1083191957499850758", "name": "Dionara", "username": "Dionara90260502", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 193, "tweet_count": 26004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925297534607773696", "name": "Non \u00e8 l'Arena", "username": "nonelarena", "public_metrics": {"followers_count": 51253, "following_count": 382, "tweet_count": 9952, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "id": "1160692988055605248", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "name": "David \ud83e\udd77", "username": "yurizito7", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 157, "tweet_count": 11394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38294068", "location": "Brasilia", "name": "D\u00e9bora Cruz", "username": "deboracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3844, "following_count": 1146, "tweet_count": 42848, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "206626019", "location": "Gotham Sucupira ", "name": "Juca", "username": "fsouzajrJuca", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 1766, "tweet_count": 156420, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "580986424", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Ro", "username": "JusTRoo13", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 823, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41220384", "location": "Rep\u00fablica Gatopardiana de Vzla", "name": "Noel Alejandro Leal Rojas", "username": "Noelleal", "public_metrics": {"followers_count": 57260, "following_count": 8171, "tweet_count": 326753, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "896802723781390336", "location": "Santiago, Chile", "name": "Rara\ud83d\udc26", "username": "cadominguezz", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 995, "tweet_count": 11778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "751137385820413954", "location": "Recife, Brasil", "name": "doug \ud83c\udd71\ufe0fala", "username": "DougR87", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 229, "tweet_count": 6406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "707621084154228739", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "N\u00c9TO, Jos\u00e9 Luz", "username": "JosLuzNto1", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 1279, "tweet_count": 29740, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3329883125", "location": "Ecuador", "name": "Patricia \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "PatiDBlacio", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 1424, "tweet_count": 48355, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1134969837808214017", "location": "\u25aa\ufe0eintj\u25aa\ufe0e", "name": "\ud83c\udf52\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\u17f9 #SinaisDoOutroLado", "username": "baepseyoongi", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2282, "tweet_count": 53839, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "17124028", "location": "Caracas", "name": "Felix J. Tapia", "username": "ftapia", "public_metrics": {"followers_count": 6985, "following_count": 5722, "tweet_count": 83930, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "id": "926569919726178304", "location": "Piura, Peru", "name": "Siempre Tigre", "username": "CarlosLozaH", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 643, "tweet_count": 81050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1019288719277244416", "location": "Fremont, CA", "name": "leo1", "username": "lenchollr", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 113, "tweet_count": 1622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3231389212", "location": "\u2661 \u028f\u1d1c\u1d0b\u026a\u0274\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u1d0f\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d0f \u2661", "name": "usagi \u2661 wei ying FOXXIAN", "username": "wuxlian", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3854, "tweet_count": 122775, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "4858925770", "location": "Paran\u00e1", "name": "zabelle", "username": "ishtesser", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 421, "tweet_count": 9866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120513564035489792", "name": "AgDi", "username": "AgDiuc", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1775, "tweet_count": 161575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "858913376109547521", "name": "Tana", "username": "Tanavdd", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "229101344", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Jose Rojas S", "username": "joserojasserran", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 960, "tweet_count": 26053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2520622946", "name": "Felipe Lanhi", "username": "felipelanhi", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 4979, "tweet_count": 13822, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "1083774484123975680", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Damares Alves", "username": "DamaresAlves", "public_metrics": {"followers_count": 1707860, "following_count": 220, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1736}}, {"verified": false, "id": "381090789", "location": "Jardim Cear\u00e1", "name": "Mauricio10SEP\u0633", "username": "Mauricinho10SEP", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 0, "tweet_count": 18502, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "52408837", "location": "Estou no mundo mas busco o c\u00e9u", "name": "AlexM\u00fcller", "username": "AlexMuller93", "public_metrics": {"followers_count": 372955, "following_count": 3028, "tweet_count": 22093, "listed_count": 836}}, {"verified": false, "id": "757607443769753600", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "\u00d1osss loco \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "rl_vanessiu", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 312, "tweet_count": 13559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1099240028960669696", "location": "Italia", "name": "Arsenico", "username": "Arsenic48961566", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1206, "tweet_count": 3730, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "633601330", "location": "Roma", "name": "La Vita in diretta", "username": "vitaindiretta", "public_metrics": {"followers_count": 51026, "following_count": 174, "tweet_count": 40174, "listed_count": 172}}, {"verified": false, "id": "1081258377190219776", "name": "Curita", "username": "Curita30128718", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91993, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "328515345", "name": "nonstop9981", "username": "nonstop9981", "public_metrics": {"followers_count": 4355, "following_count": 4239, "tweet_count": 90583, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "540669424", "name": "antonio heinzl", "username": "antonioheinzl", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 76, "tweet_count": 45866, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "773345939700510720", "location": "#Antisectas", "name": "ElSe\u00f1orDeLosGatillos", "username": "GatoKimba", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 2491, "tweet_count": 42330, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "45193696", "name": "aposentado", "username": "raphamilton", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 969, "tweet_count": 89732, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2789003202", "name": "Black Yellow Brasil - #3", "username": "blackyellowbr", "public_metrics": {"followers_count": 4875, "following_count": 488, "tweet_count": 83181, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "310543084", "location": "Brasil", "name": "RosanaBeja", "username": "RosanaBeja", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 3163, "tweet_count": 60345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1160958829615550466", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eduardo Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eduardo18767484", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 63, "tweet_count": 31071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065661539057836032", "name": "Antonio Sergio", "username": "Antonio52265333", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 973, "tweet_count": 20247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909115741", "name": "marcel escarre", "username": "arcelescarre", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 107, "tweet_count": 13056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "965437676", "location": "desubicado", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "campesinoecu", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178163, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "992303469112393728", "location": "bangtwice world\u2661", "name": "biaaa;", "username": "dahyuneon", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 3584, "tweet_count": 25974, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2510777873", "location": "Espanha", "name": "Pulgarcito16", "username": "Rastreator16", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 328, "tweet_count": 41614, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1090421717586067456", "location": "Hope World", "name": "\u2718Corujinha Lika\u2077", "username": "akilmai", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 2259, "tweet_count": 43757, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1160280425442480128", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u03bd\u03b9c\u03c4\u03bfr\u2122", "username": "dragaloki", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 677, "tweet_count": 16006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "958264019273601024", "location": "Rio de janeiro", "name": "guima 243251", "username": "guimalulalivre", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 284, "tweet_count": 14532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55934294", "location": "Campo Grande-MS", "name": "psycho sem ser cute", "username": "angelmagalhaes_", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 286, "tweet_count": 67332, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1126631664464142337", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd53\ud835\udd64", "username": "drymartinijr", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 511, "tweet_count": 11120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2602231456", "location": "Sentmenat, Barcelona", "name": "ManelBcn \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "mmarin52", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1284, "tweet_count": 112234, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "213817181", "location": "Dunwich", "name": "Juan Doe", "username": "DarkCoolEdge", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 170, "tweet_count": 41276, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "41557723", "location": "Algorta (Getxo), Bizkaia.", "name": "\u00c1lvaro Boh\u00f3rquez", "username": "BlogdeBori", "public_metrics": {"followers_count": 5424, "following_count": 499, "tweet_count": 320476, "listed_count": 527}}, {"verified": false, "id": "1039452173598380032", "name": "Tomas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "daniel_tomas_75", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 625, "tweet_count": 26166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "844255251075158016", "location": "... ", "name": "Sabrina", "username": "swbrynw", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1949, "tweet_count": 9874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094052671651303425", "location": "loiwuxianbot \u2661 - spoiler free", "name": "hiro \ud83d\udc7b cachorro triste miseravel fudido", "username": "dostokitty", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 759, "tweet_count": 155282, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1150149177164337152", "name": "Vit\u00f3ria Rosemira dos Santos", "username": "RosemiraDos", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 3213, "tweet_count": 18094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "947572727505936387", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618\ud83d\udc9e", "username": "tais_negrao", "public_metrics": {"followers_count": 21383, "following_count": 21186, "tweet_count": 128905, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1146029573538242566", "name": "Brasileirinha", "username": "KSD25978734", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 241, "tweet_count": 63701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "94441996", "location": "Teresina, Brasil", "name": "rodericus;", "username": "roy_routard", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1288, "tweet_count": 41683, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1165288554433601538", "location": " Brasil", "name": "TAI\ud83e\udd8b", "username": "Tai_gcf", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1682, "tweet_count": 44451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "328564862", "location": "h\ud835\uddfcpe \u2ffb \ud835\uddf8ook %", "name": "jacke;", "username": "jkpurpose", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 3220, "tweet_count": 244556, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1449615300", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "name": "Lotarc\ud808\ude6d", "username": "migueltc98", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 856, "tweet_count": 27606, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "2767604051", "location": "Brasil", "name": "antitititititititititititititititititititititititi", "username": "inarot3f", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 2532, "tweet_count": 174518, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "723592164232572929", "name": "Paul", "username": "NadaNadie29", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 66, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "711569433156829184", "name": "M\u00f4nica", "username": "Xepa2016", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 502, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063270941634031617", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd56\ud80c\udc89", "username": "licinha_15", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 47, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764813343769190404", "location": "bts \u2022 shinee", "name": "yasmin\u2077 viu o DPR", "username": "hobicorezz_", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1518, "tweet_count": 45190, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3254013593", "location": "pueblo paleta", "name": "minaya \u2640", "username": "minayx_", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 890, "tweet_count": 35534, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "101566539", "location": "Manaus", "name": "RONEY M #BRA", "username": "mroneym", "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 4529, "tweet_count": 118115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "812026915829776384", "name": "Carlos romero .", "username": "Carlosr01986233", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 242, "tweet_count": 13476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035285597429092352", "name": "Helena", "username": "Helena458troya", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 712, "tweet_count": 8690, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1157436577183948802", "location": "polnareffland", "name": "\u30ad\u30f3\u30b0\u4f55\u3082\u306a\u3044", "username": "konokirada", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 249, "tweet_count": 7077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040654987142078465", "location": "he/him", "name": "jv\ud83e\udee0", "username": "joaovkp", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 406, "tweet_count": 14632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1165908824433278977", "name": ".", "username": "aerialsals", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 344, "tweet_count": 2506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "256967805", "location": "Argentina", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude98\u2022", "username": "Fraanco77", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 197, "tweet_count": 2997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "734579421806526464", "location": "(\u2737^\u2060\u203f\u2060^\u2060) 19y \ud83d\udc97 dfi -14", "name": "lu \u2606 beijo minsung", "username": "j1sunglover", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 4970, "tweet_count": 94830, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2895898995", "name": "LoboMuranga", "username": "lobo_muranga", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 932, "tweet_count": 29430, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1469646372", "location": "Red Moon", "name": "Zhucktings McEngine Kucingbert", "username": "chopehr", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 0, "tweet_count": 56948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "863511955", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Aut\u00f3nomo", "username": "Autonomo16", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 352, "tweet_count": 364473, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "796374815716376576", "location": "Santa Rosa, Brasil", "name": "preta", "username": "pamela_lind4", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 872, "tweet_count": 12604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "375087983", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ronaldo Querino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rcquerino", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 2872, "tweet_count": 54959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3241026538", "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "name": "Henrique Diegues\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "JonyBoy1968", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 2611, "tweet_count": 19509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1164308818261680134", "location": "\u2800  only army \ud835\udfd5.\u2800\u2800\u2800\u2800", "name": "\ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1e\u17f9 \ud83c\udf3c", "username": "Ghopebtsot7", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 4641, "tweet_count": 27142, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "2422835327", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Gus", "username": "gcrge45", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 3825, "tweet_count": 183297, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "396896742", "location": "Porto Alegre", "name": "Andr\u00e9ia Maranh\u00e3o Carneiro \ud83c\udf33\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "CarneiroAndreia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1349, "tweet_count": 3812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3208961987", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "name": "Perro abrigo", "username": "Gothropical", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 155, "tweet_count": 29126, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "895619837589942273", "name": "shadow caelestis", "username": "Agua_Fresquita", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 573, "tweet_count": 53052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127843800", "location": "Asturias", "name": "Jud", "username": "juditgomez", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 264, "tweet_count": 31609, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "name": "Angel C.", "username": "micohu83", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "913971619747516416", "location": "Peru", "name": "Roberto", "username": "tramrsec", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 211, "tweet_count": 4263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "833790055294631938", "name": "Cecilia Rodriguez", "username": "ceciliamr1948", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 820, "tweet_count": 378666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57759337", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "name": "Pam\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "pamsantana", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 715, "tweet_count": 37975, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "255528437", "location": "Colombia...USA", "name": "Luis Uribe", "username": "luribea68", "public_metrics": {"followers_count": 17768, "following_count": 18500, "tweet_count": 428748, "listed_count": 756}}, {"verified": false, "id": "854714731826950146", "name": "Thata", "username": "TTha_ttah", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2638, "tweet_count": 69303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "492795926", "name": "JUCA", "username": "jcmarin_ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 65, "tweet_count": 18425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "150118751", "location": "M\u00e9xico", "name": "CLAUDIA es CLAUDIA", "username": "panaclo", "public_metrics": {"followers_count": 55965, "following_count": 602, "tweet_count": 337050, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "1029485029406199809", "location": "They/She/He", "name": "\ud83d\udcabAressss\ud83d\udcab", "username": "KAOTHIKENBY", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 329, "tweet_count": 79655, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1311856344", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Nath Zx \ud83d\udc30", "username": "perfectye", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 569, "tweet_count": 9905, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4202940987", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "alicie\u2077", "username": "vanteislight", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 959, "tweet_count": 14504, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "769228033299472384", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "name": "rapmais", "username": "RapMais", "public_metrics": {"followers_count": 671695, "following_count": 1586, "tweet_count": 77305, "listed_count": 226}}, {"verified": false, "id": "1125162843094048768", "location": "Le\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n", "name": "\ud83c\udf38Edgar Allan Hoe\ud83c\udf38", "username": "diOosllevameya", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 138, "tweet_count": 7280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4252197743", "location": "Seoul\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "name": "\u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05\ud83c\udf4a", "username": "Iyoongi93", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 3629, "tweet_count": 59610, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "362064011", "location": "Roma, Lazio", "name": ".", "username": "narioco", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 246, "tweet_count": 41928, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1599697014", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 HERNANDO RODR\u00cdGUEZ \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "KaHernando", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 615, "tweet_count": 9574, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "915292206235361280", "location": "Duque De Caxias", "name": "Aquariana \u2652", "username": "DavinaticaManu", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 218, "tweet_count": 3265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "32991897", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "\ud835\uddb2\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddc0\ud835\uddc2\ud835\uddc8 2\u1d47\u02e1\u1d49\u1d00", "username": "SERGIOAPAZAJR", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1695, "tweet_count": 30858, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "id": "4724959268", "name": "Wonder Woman 1984", "username": "WonderWomanFilm", "public_metrics": {"followers_count": 371104, "following_count": 34, "tweet_count": 1677, "listed_count": 1224}}, {"verified": false, "id": "196153152", "name": "Kalil", "username": "kalalbca", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 55, "tweet_count": 101310, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4561654884", "location": "Washington, DC", "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "username": "solinka333", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1018531321", "name": "alejo  morales", "username": "selaromojela", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 0, "tweet_count": 6316, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "908918900150145024", "name": "B", "username": "wtfbbe", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 758, "tweet_count": 28527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010973302779727872", "location": "Votorantim, Brasil", "name": "Kel", "username": "Zeroabsol_", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 222, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1173675811636948992", "location": "Belford roxo. Caixa d'agua\ud83d\udea9", "name": "Menor F.L\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\u26bd\ufe0f\ud83d\ude86", "username": "NovinhoNv2", "public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 1067, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1102372694274785281", "location": "em algum lugar do mundo ", "name": "70 do Antares", "username": "wallace70atr", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011645830661574657", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Paloma", "username": "Paloma82812282", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 3560, "tweet_count": 70113, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1111975631414325248", "name": "Achanta facha", "username": "ENike69", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 32, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "215029901", "name": "Xan Simmons", "username": "itslouis9000", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 35, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52268590", "location": "Venezuela, Carabobo", "name": "Jesus Perez Navarro", "username": "jesusperezn", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 2475, "tweet_count": 21661, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "3435884019", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Andr\u00e9 Godinho Luz", "username": "agodinholuz", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 38, "tweet_count": 35221, "listed_count": 329}}, {"verified": false, "id": "37582056", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Mauricio R. Cozer", "username": "MauricioRCozer", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 691, "tweet_count": 82952, "listed_count": 33}}, {"verified": true, "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rolling Stone Brasil", "username": "rollingstoneBR", "public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103746, "listed_count": 4715}}, {"verified": false, "id": "877594572", "location": "Espanha", "name": "letterGrettel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_letterGrettel", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 509, "tweet_count": 31031, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1154501254279815171", "location": "Cali, Colombia", "name": "Jordan96", "username": "Yordan961", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 394, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "147404732", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Juliana Guevara M", "username": "julianaguevaram", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 894, "tweet_count": 21375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953957499371126784", "name": "Beatriz Bandera Valladares\ud83d\udd3b", "username": "BeatrizBandera3", "public_metrics": {"followers_count": 18495, "following_count": 8459, "tweet_count": 162944, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "982393584518402048", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Ninguem Morre de Evi", "username": "kid_esgraca", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 764, "tweet_count": 10624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2228393340", "name": "desequilibrada", "username": "mickeyydobbs", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 385, "tweet_count": 55765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105150446283509760", "name": ".", "username": "qiingvhs", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 424, "tweet_count": 46948, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "886742275262468096", "name": "MariB", "username": "mcb494", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 53, "tweet_count": 5503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "611035622", "name": "andre \ud83e\udd96\ud83c\udf83", "username": "andrecentrismo", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 549, "tweet_count": 16765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1191048704222007297", "name": ".\u00b0\u2022 \u2113\u03c3\u2113\u0e40\u0e23 \u2022\u00b0.", "username": "birdchanhee", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 118, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1046472865271492609", "location": "\u2014 \ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc2d \uff65 \ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udfd5 \uff65 \ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc28 \ua5c3", "name": "issa\u17f9", "username": "rmissues", "public_metrics": {"followers_count": 12743, "following_count": 10410, "tweet_count": 18583, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "916662802789601281", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Llodio Mendoza", "username": "llodio_mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4351, "tweet_count": 52029, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "124746336", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "Caso Aislado", "username": "CasoAislado_Es", "public_metrics": {"followers_count": 52926, "following_count": 3766, "tweet_count": 12132, "listed_count": 209}}, {"verified": false, "id": "1123123910", "location": "Euskal Herria", "name": "Andoni Iriondo", "username": "IriondoAndoni", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1760, "tweet_count": 1005, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1084911841426444288", "name": "miriam", "username": "jsyumeko", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 374, "tweet_count": 47810, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "901587608815501314", "location": "Goi\u00e2nia/ Bahia", "name": "Fagner", "username": "Fagnerwl", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1372, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1602564134", "location": "Lima, Peru", "name": "juantaboada1965", "username": "juantaboada1965", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178976, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "244779678", "location": "Tenochtwitlan", "name": "asco Dewey", "username": "scumbagmag", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 347, "tweet_count": 36531, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "3829483041", "name": "rick", "username": "rickssonfelix", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 207, "tweet_count": 23497, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "4081319915", "location": "Santos, Brasil", "name": "luan", "username": "launcastro", "public_metrics": {"followers_count": 179815, "following_count": 718, "tweet_count": 310806, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "id": "407162192", "location": "Cd. Victoria, MX", "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "username": "Periodico5inco", "public_metrics": {"followers_count": 14475, "following_count": 2476, "tweet_count": 76248, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "167228608", "location": "Teresina, Brasil", "name": "mendes", "username": "apmendes333", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 334, "tweet_count": 237952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "35866514", "location": "Teresina, Brasil", "name": "disc\u00edpulo de Danones", "username": "whichmarcus", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1323, "tweet_count": 46953, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "144700151", "location": "Buenos Aires", "name": "Agus Valentin", "username": "agustinvalentin", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 437, "tweet_count": 7044, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "829139933537398784", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "name": "Nyc", "username": "mahinasoull", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 484, "tweet_count": 18036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "383954729", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "name": "sa bri na FINALISTA \ud83c\udfc6", "username": "crfsasa", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 536, "tweet_count": 85236, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "765832999", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "name": "BRAIS\ud83c\udf39", "username": "BraisBermudez", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 476, "tweet_count": 24645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "34269896", "name": "luilo", "username": "luislorenzor", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "934208698188206080", "location": "Santa Cruz Industrial, Contage", "name": "Isa \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "IsaOliv1105", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 330, "tweet_count": 18631, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3995237411", "location": "Val de Cans, Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Rafael Melo dos Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Rafael_dosReis", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 692, "tweet_count": 3947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990219977281196033", "location": "Palma - Le\u00f3n", "name": "Spooky Lamb \ud83e\udd87", "username": "gladtolamb", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 603, "tweet_count": 44645, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1124691339189395456", "location": "ela/dela/a", "name": "mel is writing. \ud83d\udeb3", "username": "sophierocchetti", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 368, "tweet_count": 97281, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "889152311704113152", "location": "Brasil/Gotham", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "username": "ImMummRa", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15274, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "704206417", "location": "Miami , Fl", "name": "Victor Hugo Salazar", "username": "victoriusmedia", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 551, "tweet_count": 3721, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1418528990", "location": "WonDerland", "name": "DiOsA", "username": "Beelzebub_669", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 286, "tweet_count": 68205, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2257565976", "location": "Scadrial", "name": "Rose\ud83c\udf39\u27b6", "username": "ValetteMistborn", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1344, "tweet_count": 19210, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "994075964", "name": "Mtay weviando", "username": "filomena_alicia", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1974, "tweet_count": 53608, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "328022908", "location": "benesuela", "name": "\u00c6ntonio #HOTD\ud83c\udff4\ud83d\udc32\ud83d\udd25", "username": "nmatos85", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1458, "tweet_count": 205332, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "601948106", "location": "Colombia", "name": "SOLOF\u00daTBOLMEMES\u26bd", "username": "SoloFutbolMemes", "public_metrics": {"followers_count": 466130, "following_count": 295, "tweet_count": 11813, "listed_count": 559}}, {"verified": false, "id": "3011391556", "location": "\uc0ac\ub791", "name": "\u0618", "username": "seIenactrl", "public_metrics": {"followers_count": 29086, "following_count": 22961, "tweet_count": 43750, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "792411235", "name": "Enric", "username": "Xtremjaguer", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 450, "tweet_count": 30833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "905130634162692096", "location": "Hope World \ud83d\udd0a", "name": "\u02b8\u1d52\u1d52\u207f\u207f\u1d43\u2077", "username": "seokshik", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1149, "tweet_count": 24539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127708228", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "King Pablo", "username": "bacachale", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 0, "tweet_count": 18298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "63338086", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Pedro J. Pern\u00eda G.", "username": "pedropernia", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2060, "tweet_count": 51461, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "49658852", "location": "El Nacional, Los Cortijos", "name": "Miguel H Otero", "username": "miguelhotero", "public_metrics": {"followers_count": 1906247, "following_count": 1082464, "tweet_count": 56346, "listed_count": 6759}}, {"verified": false, "id": "2308243387", "location": "Asteroide 265", "name": "\ud83c\udf19 Babushka Spooky Season \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2728", "username": "Anushka_Benari", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1810, "tweet_count": 177809, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "14584086", "location": "In my own head, mostly.", "name": "Idoia Irazuzta\ud83d\udc89\ud83d\udc89+\ud83d\udc89PfiMo (SHE/HER)", "username": "Ptraci", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1310, "tweet_count": 85112, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "259694847", "location": "Lugar Con Calor, Por Desgracia", "name": "Ace Ice", "username": "aceice1107", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 147, "tweet_count": 6833, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "240738047", "location": "Madrid", "name": "Raquel Maximoff Bishop de Arendelle\ud83c\udfba", "username": "raquelmad16_97", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1513, "tweet_count": 102065, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1000174841499090952", "name": "Pilarica", "username": "Pilaric22", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 241, "tweet_count": 7570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "338733152", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil.", "name": "Solano", "username": "astromaior365", "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 4013, "tweet_count": 85350, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2206276695", "name": "Hika (\u3072\u304b\u308a)", "username": "lightguner555", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 333, "tweet_count": 17100, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1150400503718785026", "location": "azael ; he/him ; 18 ;", "name": "@hiiruumis \ud83d\udc31\ud83d\udc38", "username": "illnyass", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 107, "tweet_count": 12269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2786567971", "location": "Spira", "name": "Gonzalo Villa\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "gvillam1818", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 187, "tweet_count": 66216, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "775669398866694144", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "name": "spooky noah\u2661", "username": "NOAHC0R3", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 625, "tweet_count": 70162, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1111985060553674753", "name": "angel", "username": "cnedaqzada", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 51, "tweet_count": 1480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037185595657867266", "location": "Brasil, Hope (\u2609)", "name": "Neggah", "username": "PamiSamara", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 340, "tweet_count": 17328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079434558825787393", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "name": "Alba \ud83e\udd40", "username": "albarguez999", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 509, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "424477402", "location": "Palencia, Espa\u00f1a", "name": "Jonathan Lawrence / Gvnahge Waya", "username": "AGunturiz", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1023, "tweet_count": 85559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3110630817", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lis \u2077 \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80JINSOLO", "username": "lu12jik", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 331, "tweet_count": 61064, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1153369761281187841", "name": "M V", "username": "mav013mav013", "public_metrics": {"followers_count": 7284, "following_count": 7202, "tweet_count": 20563, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "552300372", "name": "Monika", "username": "MaiTheReborn", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 111, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "977172694537003008", "name": "Richard Edu", "username": "RrdEdu", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 524, "tweet_count": 21108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1158050079867056129", "location": "moc", "name": "laura", "username": "lauratelesx", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 177, "tweet_count": 9113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043939779832958976", "name": "larissa a+ surtada. \ud83e\udd4a", "username": "alariescreve", "public_metrics": {"followers_count": 10780, "following_count": 9615, "tweet_count": 59497, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "830451899275030528", "location": "\ufe0e \ufe0e", "name": "memu de", "username": "memu_de", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 7, "tweet_count": 32207, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "72169010", "location": "Av. Paulista ", "name": "L Y H", "username": "leeyenhua", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 891, "tweet_count": 30876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151230677670670337", "name": "Anny \ud83e\udef6\ud83c\udffe", "username": "Eterno_Bebel", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 286, "tweet_count": 9087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54802625", "location": "Fairview, NJ", "name": "Gerardo Abreu", "username": "shaft226", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 654, "tweet_count": 46571, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768357, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"verified": false, "id": "782524964381614081", "location": "Zona Guadalhorce-Guadalmedina", "name": "La Carla: Edici\u00f3 \ud83c\udf41Tardor SPOOKY\ud83c\udf83 \ud83c\udf31\ud83c\udff4", "username": "StopTerrazas", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 2085, "tweet_count": 60634, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2918971353", "location": "Homestuck", "name": "neko maid femboy tristoner", "username": "biRyuven", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 813, "tweet_count": 147110, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "703972809224167424", "name": "blake", "username": "B0KUTO4RT", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2069, "tweet_count": 12098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "967481074531086336", "location": "Pa\u00eds Val. / Galiza", "name": "Hasu (\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25) \ud83c\udf0a\ud83d\udd6f\ufe0f", "username": "Hasu_Zeppeli", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 467, "tweet_count": 66032, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1032041831092170752", "name": "Angelo Lorenzo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AngeloLorenzoBR", "public_metrics": {"followers_count": 11011, "following_count": 369, "tweet_count": 48576, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2864547983", "location": " Brasil", "name": "REY FIGUEIREDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ReyFigueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 32877, "following_count": 32346, "tweet_count": 59937, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2305756237", "location": "\u5922\u306e\u4e2d\u2601\ufe0f", "name": "\u2728Mickrobesss_\ud83e\udda0", "username": "MicalG_uwu", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2154, "tweet_count": 59117, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1167220180159799296", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u300aYong*sun\u300b", "username": "Giovann42946977", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 185, "tweet_count": 2191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161754304442720261", "name": "Vitor", "username": "Vitordeltedesco", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 267, "tweet_count": 10727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "287601236", "location": "Coruscant", "name": "Rodrigo", "username": "Ro__ds", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 3088, "tweet_count": 75625, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3398652031", "location": "Our\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "name": "JamilsonFlaLe\u00e3o", "username": "jamilsonflazico", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 458, "tweet_count": 111678, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "706739992", "name": "Salve Sao Jorge", "username": "alexrebelo75", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4996, "tweet_count": 261950, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1202038098659565569", "name": "C\u03b1\u044f\u029f\u03c3\u01a8 R\u0131\u0432\u03b5\u0131\u044f\u03c3", "username": "CarlinhosHR", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 247, "tweet_count": 9787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "835501597232857088", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Ka \u2b50\u2764\ufe0f", "username": "xkaralho", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 99, "tweet_count": 33533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "263806487", "name": "malvadona \ud83d\udd25", "username": "alice_neves", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 594, "tweet_count": 9915, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2788303648", "name": "#StandUpForUkraine \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "martinquinco", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 2942, "tweet_count": 94821, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "363439323", "name": "maria Ortega", "username": "manadear45", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 250, "tweet_count": 80202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2906881485", "name": "yakomar", "username": "yakomarhippy", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1525, "tweet_count": 490801, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "848399699530960897", "location": "Guaruj\u00e1, Brazil", "name": "LiNeJoOn \u24b7\ufe0e\u24ba\ufe0e", "username": "linejoonjeon", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 2822, "tweet_count": 70770, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1161439496749142016", "location": "Writing", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd56\u0301 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd6b\ud835\udd52 \ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56 \ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5b\ud835\udd52\ud83d\uddbc", "username": "C_lapieza", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1056, "tweet_count": 15439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "410189150", "name": "Raquel \ud83c\udf42", "username": "Raquelalonc", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1060, "tweet_count": 25224, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3006068626", "location": "S\u00c3O JANU\u00c1RIO TERRIT\u00d3RIO HOSTIL", "name": "Yuri D. Oliveira \ud83d\udd25", "username": "_FerreiraCrvg", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 833, "tweet_count": 159070, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "403131516", "name": "tha \u2720", "username": "thacrvg_", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 1379, "tweet_count": 62643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "789214172605276160", "location": "she/her ", "name": "Eve \ud83c\udf3a", "username": "ksen_im03", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 795, "tweet_count": 119896, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "52415830", "location": "WALNUT KILLZ!!!", "name": "Fredo Esparza", "username": "therealfredo", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 560, "tweet_count": 118510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1123732639599427587", "name": "\u0299\u1d07", "username": "Erapersona1", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1, "tweet_count": 6417, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1069779359823728641", "name": "MyHouseAndMyHorse", "username": "William_Selburg", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 498, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "45399840", "name": "Rodrigo P dos Santos", "username": "rodrigols9", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 841, "tweet_count": 4487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "148411436", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Jose Hurtado", "username": "Jhurtad0", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1081, "tweet_count": 17667, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1179873377286156288", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "username": "MariaPi17610856", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "140528756", "location": "Venezuela ", "name": "ChubeYaKiv \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Jesuscard_TRU", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1945, "tweet_count": 60102, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1126645694192914432", "location": "my mind", "name": "honeymoon", "username": "Mcc96843355", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 653, "tweet_count": 13472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159898102117142529", "name": "CachaSa", "username": "soi_cacha", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 785, "tweet_count": 73959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "11435662", "location": "sabe-se l\u00e1", "name": "Primeiro turno ou morte", "username": "aquelamulherla", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 930, "tweet_count": 54859, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "39276663", "location": "BH", "name": "Felipe C Oliveira", "username": "FelipeTuelho", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 298, "tweet_count": 5715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3188833173", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "Soy Katy", "username": "KatyMVFDS", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1262, "tweet_count": 41624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1088424258332749824", "name": "Vinicius cavalcanti", "username": "Viniciu53508036", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 244, "tweet_count": 17282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "246037144", "name": "Thamiris Ribeiro", "username": "thamirisrss", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 192, "tweet_count": 2652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1881538015", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Igor Rocha", "username": "1gorRocha", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 703, "tweet_count": 38755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "37385277", "name": "p", "username": "taula", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 156, "tweet_count": 5317, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "318541441", "location": "Catalu\u00f1a (Espa\u00f1a)", "name": "Convivencia Civica Catalana", "username": "CCivicaCatalana", "public_metrics": {"followers_count": 75399, "following_count": 22829, "tweet_count": 37492, "listed_count": 337}}, {"verified": false, "id": "1147883808949198848", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "CAPIT\u00c3O DO POVO....", "username": "ScarduelliOsmar", "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 4969, "tweet_count": 18579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1139276864814571520", "location": "michael jackson's neverland \u2661", "name": "lua \ud83d\udcd6", "username": "mjeternaI", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2695, "tweet_count": 12038, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "927089862175608832", "location": "Brasil", "name": "Jos\u00e9 Coutinho", "username": "jose_coutinho", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1062, "tweet_count": 16144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040005539768553473", "location": "RJ, Mag\u00e9", "name": "\ud83d\ude82 Gata", "username": "Yasmim_tremgata", "public_metrics": {"followers_count": 3752, "following_count": 3118, "tweet_count": 35681, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "851618629623984132", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "anna", "username": "annwclwra", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 387, "tweet_count": 24641, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "53945372", "location": "Teresina PI", "name": "CarolLacerda", "username": "CarolLaMarques", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 408, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043168859564507138", "name": "MAGNANIMO", "username": "MAG20691", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1156, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870046395931262977", "location": "9597, taekook. ", "name": "rubi\u2077\u17f9 THE ASTRONAUT \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "gcfspideykoo", "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 2730, "tweet_count": 125991, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3287564158", "location": "Teresina, Piau\u00ed", "name": "Jovem em Chamas\ud83d\udd25", "username": "joaovictorpaz", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 572, "tweet_count": 40773, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1097676611959341056", "name": "Brinnie\u25cb\u00b0", "username": "WinnieBrights", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 189, "tweet_count": 37180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "348874539", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Kris\u2728", "username": "krisbazanc", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1833, "tweet_count": 73501, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "60260875", "location": "s\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Heber Valter", "username": "hevalbr", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 23, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "272953754", "location": "Israel", "name": "Pavel", "username": "Paveloropeza", "public_metrics": {"followers_count": 5925, "following_count": 5661, "tweet_count": 275831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "177002568", "name": "Claudia Papo", "username": "claudiapapo", "public_metrics": {"followers_count": 42536, "following_count": 42394, "tweet_count": 836411, "listed_count": 513}}, {"verified": false, "id": "954816721390592002", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Irnar", "username": "Irnar5", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 413, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "280520150", "location": "Santiago Chile", "name": "RosariodelCarmen", "username": "rosarioturqueza", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1789, "tweet_count": 6886, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "302195175", "name": "oscar ballabriga", "username": "OscarBallabriga", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1856, "tweet_count": 95191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14705046", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "\ud83c\udf08Hak D. Bear, the Misunderstood Mastermind\u2297", "username": "HakTheBear", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 4536, "tweet_count": 125856, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "200718386", "name": "J\u1d07\u1d00\u0274 J\u1d07\u0493\u0493", "username": "jj_of_the_dead", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1315, "tweet_count": 144995, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1087433135363670017", "name": "Kayocros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Kayocros1", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 447, "tweet_count": 15483, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "82524418", "name": "Juan Carlos Nader", "username": "drnadermora", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 2709, "tweet_count": 82934, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1056558774306119680", "name": "Gabriel", "username": "Gabriel13190310", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 180, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1005582620875546624", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do BTS ", "name": "Deb \u2077", "username": "debluv2621", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 216, "tweet_count": 27581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "305962496", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "rociog", "username": "rcentella", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 189, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53527224", "name": "Denis Bertin", "username": "dnscb", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 547, "tweet_count": 9787, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "789799309751492609", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Maria Rosa Vieta \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f", "username": "MariaVieta", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 1608, "tweet_count": 142275, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1203732943581134848", "name": "Namjoon", "username": "Namjoon_EDM", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 9, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2691435375", "name": "Anna Verdeal", "username": "annettaverdeal", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 331, "tweet_count": 115888, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "7996082", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "public_metrics": {"followers_count": 8697183, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}}, {"verified": false, "id": "525414994", "name": "Martha C Mu\u00f1oz Nu\u00f1ez", "username": "nuez_martha", "public_metrics": {"followers_count": 4770, "following_count": 3496, "tweet_count": 527313, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "22657183", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "S\u00e9rgio Rauber", "username": "sergiorauber", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 702, "tweet_count": 209918, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "41277422", "location": "Porto Alegre", "name": "ricardo", "username": "ricordobruno", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 697, "tweet_count": 132330, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1291737985", "location": "Mundo falacia", "name": "R S", "username": "rufosm", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 310, "tweet_count": 4599, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "406993387", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "DPL", "username": "DDPL337", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2169, "tweet_count": 111332, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1475141384", "location": "Chile", "name": "goizargui 4.0", "username": "GoizarguiSaez", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 4468, "tweet_count": 107640, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "113749463", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "Yitza Belmonte V.", "username": "yitzabelmonte", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 437, "tweet_count": 87655, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "349954369", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Kikatinn", "username": "kikatinn", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 69, "tweet_count": 43432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "342948942", "location": "M\u00e9xico, D:F", "name": "Compa Echenique M II", "username": "echenique_m", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 5005, "tweet_count": 86600, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "51580616", "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "name": "Eliana Cardoso", "username": "elianacs79", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 180, "tweet_count": 33719, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "32228902", "name": "Lover \u264b", "username": "loverconfused", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 3857, "tweet_count": 19551, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2719688254", "location": "Cuenca, Castilla-La Mancha", "name": "Qlain\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udec0#NoMateisLaSanidad", "username": "mismolen", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2715, "tweet_count": 164508, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "86757546", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pedro Moraes", "username": "pedromoraess", "public_metrics": {"followers_count": 5225, "following_count": 3590, "tweet_count": 79168, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3031589837", "location": "Contagem, Brasil", "name": "taytay", "username": "svtaay", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 218, "tweet_count": 7126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2896881239", "location": "Rio de Janeiro", "name": "'L'uis\ud83c\udded\ud83c\uddfaFi'L'ipe \uea00", "username": "LuisFilipe_ffc", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1311, "tweet_count": 25311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1100077561999171586", "location": "No Sistema Solar 3193KY82", "name": "\ua27b \ua492\ua27b\ua357\ua27b \ua2ec\ua492\ua263\ua0ec\ua2ec \ud83d\udc3a", "username": "VictorLobby", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 340, "tweet_count": 4459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3119181754", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Eva\u2640", "username": "evapr_0906", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 697, "tweet_count": 52495, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1091504592293163008", "name": "the AMAZING annabeth \u03c8 LULA 13", "username": "runawaysits", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1339, "tweet_count": 20529, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1185651997791391745", "name": "\u00edse", "username": "pjacksonsw", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 275, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "95906547", "location": "Bogot\u00e1", "name": "un usuario m\u00e1s\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "chejo1804", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1558, "tweet_count": 48360, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "15488034", "location": "47 // 41", "name": "N.", "username": "etraudn", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 560, "tweet_count": 34450, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "14699591", "location": "Brasil", "name": "Maga", "username": "_Maga", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2290, "tweet_count": 85841, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "978775857866125312", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "RACHEL / VENDO INGRESSO BSB", "username": "softvant", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2128, "tweet_count": 43204, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "24573004", "name": "WalSaldanha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "walsaldanha", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2444, "tweet_count": 4049, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1189952585190531073", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "Ana2 \ud83d\udd3b\ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "Ana265857460", "public_metrics": {"followers_count": 6216, "following_count": 6710, "tweet_count": 244176, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "83622687", "name": "Luiz Couto", "username": "LuizCoutoES", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 76, "tweet_count": 107305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1104391495", "name": "Ma Teresa Garcia", "username": "teresasenior", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 4189, "tweet_count": 82835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163644825612238849", "name": "Marcos ubirajara dacruz", "username": "dacruz_marcos", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 242, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "378727365", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Otariana \ud83d\udc95", "username": "_fxcktomlinson", "public_metrics": {"followers_count": 5564, "following_count": 6301, "tweet_count": 32444, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2285285560", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "Jesus Herrero \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "JesusHerrero11", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 756, "tweet_count": 52852, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1053707593", "location": "Madrid", "name": "malacamarada", "username": "malacamarada", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 1241, "tweet_count": 142926, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "963276665022550018", "location": "SP", "name": "Grazi \ud83d\udc1c", "username": "Piscianativa", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 734, "tweet_count": 50843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2611674927", "location": "021", "name": "Eve", "username": "evecollodetti", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 998, "tweet_count": 34784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128079302141128710", "location": "Sfs", "name": "Ricardo Moura", "username": "PohaMoura", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 440, "tweet_count": 3503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104481327", "name": "eduardo maldonado", "username": "EDUMALDON", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 543, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "84793107", "location": "Lima", "name": "Jose Augusto", "username": "Jstelman19", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 782, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "836744393180741632", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Alessio Mart\u00ednez", "username": "alessiomm97", "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 1781, "tweet_count": 19631, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3300850113", "name": "IVAN..........", "username": "ivanromnav93", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 906, "tweet_count": 23218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1191878411054129152", "name": "Selina Knyazev \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "SadcatLina", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1334, "tweet_count": 13333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "995374619937918976", "name": ".", "username": "tavinho14_", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 224, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705894320713441281", "name": "ozzy", "username": "maarcoshimself", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 243, "tweet_count": 15707, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3019139026", "location": "Sarandi, Brasil", "name": "br&nda", "username": "eurusgasai", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2126, "tweet_count": 14630, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2198618209", "location": "france", "name": "soso07", "username": "soso07bis", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 408, "tweet_count": 40305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1170926555557715968", "location": "\u200e\ufdfd", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "username": "SagesseIslamic", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "992881881799692290", "location": "\u7f8e\u5ba3 ", "name": "\u2606", "username": "meiqi101", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 383, "tweet_count": 20655, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1006887318836400129", "location": "she / her", "name": "lu", "username": "shnmengyao", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 541, "tweet_count": 56192, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "114933610", "location": "             Venezuela.", "name": "Carla Chiguire", "username": "carlachiguire", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1984, "tweet_count": 77037, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1957663640", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd94 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83d\udc0d", "username": "danilomultifan", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 3357, "tweet_count": 51321, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2389381027", "name": "brazil zil zil", "username": "_brazL", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 287, "tweet_count": 9471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164879172", "name": "M\u00aeLeoRuiz", "username": "MR_LEORRY", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 5001, "tweet_count": 6673, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "364341911", "location": "arrebatosaliricos.blogspot.com", "name": "Un docente indecente", "username": "VictorPeDa", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 5001, "tweet_count": 153531, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "130443726", "location": "Sevilla", "name": "Manu", "username": "TheHellblazer90", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 868, "tweet_count": 59891, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "45267555", "location": "RS", "name": "Franci L \u2b50\ud83e\udd91", "username": "hlicnarf", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 705, "tweet_count": 263941, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "490641281", "name": "Alejandro \ud83d\udc3c", "username": "AlejandroCaride", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 316, "tweet_count": 69268, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1090675527864717312", "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5a \ud83c\udf80", "username": "SeInterpone", "public_metrics": {"followers_count": 3672, "following_count": 75, "tweet_count": 13556, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1105505663332044802", "name": "kika Duarte", "username": "kikaDuarte12", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 4043, "tweet_count": 45196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "88570157", "location": "QueTeImporta", "name": "\u2605 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea \u2605\ud83d\udfe3", "username": "santapalomaa", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 327, "tweet_count": 44851, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "3406179087", "location": "na merda ", "name": "jeremiando K.", "username": "spiderlie", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1098, "tweet_count": 13469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "136348899", "name": "Corsus", "username": "Corsus", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 294, "tweet_count": 19270, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "746294070193033216", "name": "Traigernausen", "username": "mackcetopico", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1096, "tweet_count": 50819, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "502476403", "location": "Caracas", "name": "Antirojo", "username": "Tomasmental", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 616, "tweet_count": 41215, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "116222187", "location": "D\u00e1ndole fama a los pendejos.", "name": "El Mago", "username": "AsktoMandrake", "public_metrics": {"followers_count": 89346, "following_count": 3045, "tweet_count": 121552, "listed_count": 366}}, {"verified": false, "id": "148638407", "location": "Bucaramanga", "name": "Carlos A Silva Jimenez", "username": "kalichekaliche", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1598, "tweet_count": 58683, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "50150067", "location": " Spain", "name": "Do\u00f1a Concha", "username": "ConchLo", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 228, "tweet_count": 10161, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "58806537", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Cainho", "username": "CaikoAlmeida", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1161, "tweet_count": 6047, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1145692965974810624", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "name": "felipe abreu", "username": "feabreusg", "public_metrics": {"followers_count": 12027, "following_count": 778, "tweet_count": 2541, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "149920207", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "name": "Iv\u00e1n y vienen \ud83d\udd01", "username": "IvanAT_CEDC", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 86, "tweet_count": 93094, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "56751474", "location": "Estados Unidos", "name": "Anderson Almeida", "username": "Anderson2512", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1689, "tweet_count": 268674, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "307435317", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Alejandro Mart\u00ednez", "username": "Alemarserrano", "public_metrics": {"followers_count": 7353, "following_count": 8099, "tweet_count": 98749, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "4726429757", "location": "Fim do mundo", "name": "voc\u00ea", "username": "Young_Nxtch", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 302, "tweet_count": 37722, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2856793541", "location": "Galiza", "name": "Hip Hop em galego", "username": "HipHopGalego", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1613, "tweet_count": 7705, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "229895573", "name": "Carlos Pernas Dobalo", "username": "pernas_dobalo", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 158, "tweet_count": 3172, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1604385008", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Leprechaun Aquele", "username": "leprechauneumsm", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 788, "tweet_count": 21296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1149444518489591808", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc41\ud835\udc4c\u2077\ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "username": "imoon_Bangtan", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 443, "tweet_count": 3966, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3424416568", "location": "sagit\u00e1rio", "name": "carol", "username": "intensebts", "public_metrics": {"followers_count": 10388, "following_count": 9713, "tweet_count": 72529, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "526243484", "location": "Alicante", "name": "Pako Albarracin", "username": "PakoAlbarracin", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1553, "tweet_count": 1918, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "913358213537583104", "location": "la Roca del Vall\u00e8s, Catalunya", "name": "XXJosepXX ll*ll", "username": "XXpepXX", "public_metrics": {"followers_count": 5131, "following_count": 5451, "tweet_count": 123514, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "264979359", "name": "Marcus Sch\u00e4fer", "username": "MacoSchafer", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 261, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "122090998", "location": "Cuiab\u00e1 - MT - Brasil", "name": "Avogato BR", "username": "klebernozes", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 129, "tweet_count": 215627, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "48757891", "name": "rsn\u00ae", "username": "aiRosana", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 630, "tweet_count": 154098, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "270547816", "location": "Othala", "name": "Jes\u00fas", "username": "chere11", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 171, "tweet_count": 52369, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1118327092763156480", "name": "@mi.opinion.es \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "miopiniones3", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 370, "tweet_count": 59621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "117150052", "name": "Mauro Lobos", "username": "Patagon2010", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4330, "tweet_count": 14133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076980866822348805", "location": "bangtwice \u2661\ufe0e       ", "name": "ju\u17f9\u2077\u2089 JI DAY \ud83e\udd73", "username": "pkjmlies", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2138, "tweet_count": 44844, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "529071886", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Yordan Olave", "username": "batero_cl", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1056, "tweet_count": 3642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "70139140", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juarez", "username": "Ahh_Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "917963901328941057", "name": "Mayra \ud83d\udc9a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc9b G.D.O Member", "username": "MayDgony", "public_metrics": {"followers_count": 4098, "following_count": 4419, "tweet_count": 149267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "197226430", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Luis Miguel Saravia", "username": "LMSaraviaC", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461224, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}}, {"verified": false, "id": "889158688950374401", "name": "\u2022_\u026a \u1d18\u1d1c\u0280\u1d18\u029f\u1d07 \u0299\u1d1bs\u2077_\u2022", "username": "army_caixeta", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 827, "tweet_count": 112514, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1106433386011193344", "name": "Walter", "username": "Walter45502750", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "844163394869624832", "location": "Teresina, Brasil", "name": "n\u00e1t\u00e7u", "username": "naydsonsilva", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 240, "tweet_count": 21348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "72921900", "location": "Teresina-PI", "name": "Filipe Poty 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "Filipepoty", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 868, "tweet_count": 35614, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1115400760676749312", "name": "auriel", "username": "aurielsouza", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 2167, "tweet_count": 80142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "35472541", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Alexandre Ulguim de Lima", "username": "alexandreulguim", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2203, "tweet_count": 28635, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "16377110", "location": "Novo Hamburgo - RS - Brasil", "name": "Demian Diniz da Costa \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "demiandiniz", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 2517, "tweet_count": 122971, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "963968805520232448", "location": "Tatooine", "name": "Michel", "username": "El_Wero_Obscuro", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 573, "tweet_count": 25108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "306233545", "name": "Maria Barcelona", "username": "mpn54", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 883, "tweet_count": 167842, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "589343726", "location": "Gij\u00f3n, Principado de Asturias", "name": "PilarS\u00e1nchezVicente", "username": "psanchezvicente", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1093, "tweet_count": 36823, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1022562488", "name": "TETRA CAMPE\u00c3O", "username": "TioBooBooDepre", "public_metrics": {"followers_count": 19373, "following_count": 2348, "tweet_count": 263258, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "id": "819591554054705152", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd8b\ud83c\udf10", "username": "jeffmaciel01", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1113, "tweet_count": 12161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137416187766333441", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99", "username": "robertpereira66", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 574, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2827867689", "location": "Sverige", "name": "Matte  \"Rolin\"", "username": "matte_rolin", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2355, "tweet_count": 23122, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "93111896", "location": "PERU", "name": "Sechura Comunicaciones", "username": "JorgeMiguel07", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 444, "tweet_count": 7213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "218547714", "name": "Daniel Yovera", "username": "danielyovera", "public_metrics": {"followers_count": 85348, "following_count": 342, "tweet_count": 33315, "listed_count": 283}}, {"verified": false, "id": "1047971973165469696", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Hedivardo", "username": "Hedivardo1", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 899, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000950690037026818", "name": "Estrelas de Meu Ch\u00e3o \ud83d\udc9a\u2b50", "username": "quequeltwitta", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 635, "tweet_count": 10570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "28149608", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Aline Viana - \u0627\u0644\u064a\u0646\u064a", "username": "Dojiii", "public_metrics": {"followers_count": 9085, "following_count": 777, "tweet_count": 79920, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1149100892458823681", "name": "\u0618", "username": "pjsoftt", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 857, "tweet_count": 21999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "998324303916658688", "location": "134340", "name": "\u2022 \u0192\u2113\u03c3\u03c9\u03b5\u0ae8\u2077\u2022\ud83c\udf3c", "username": "FlowerArmy_7", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 491, "tweet_count": 13192, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2570990249", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "carme de gr\u00e0cia", "username": "kanen49", "public_metrics": {"followers_count": 7985, "following_count": 6898, "tweet_count": 260913, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "117200251", "location": "Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 McCooney 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "mc_cooney22", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 533, "tweet_count": 7279, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "98369710", "location": "tst satanist | intj", "name": "la creatura (remastered) \u2b50", "username": "woarthy", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 411, "tweet_count": 141459, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "931623954833436672", "location": "\ud835\ude2b\ud835\ude2c+\ud835\ude2b\ud835\ude2e", "name": "\u1d2e\u1d31\u043c\u03b1r", "username": "lightobts", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1575, "tweet_count": 38769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "886719599726800896", "location": "\ud83d\udc8f", "name": "nevoeiro \ud83e\udd76", "username": "thama__rs", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 1085, "tweet_count": 42746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "80190277", "location": "Medell\u00edn, Antioquia, Colombia", "name": "Hern\u00e1n Mej\u00eda \ud83c\udf0e", "username": "HernanMejia", "public_metrics": {"followers_count": 3213, "following_count": 2226, "tweet_count": 191286, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "150004483", "name": "Vanessa", "username": "vanessahauf", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1250, "tweet_count": 131588, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "245733507", "location": "Sabadell. Torredembarra.", "name": "Maktub", "username": "bestfreemaktub", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 677, "tweet_count": 27966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "620385658", "location": "nevermind", "name": "cami\u2077", "username": "skymygi", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1662, "tweet_count": 133108, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "170204229", "location": "location unknown", "name": "ami carla \u2077 \ud83e\udd0d tailor of chaos", "username": "babycmochi", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 824, "tweet_count": 111730, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1141411176229855232", "name": "Jos\u00e9 SandovAL T", "username": "JosSandovALT1", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 231, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "1189713852553932800", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "SLucca", "username": "silviadelluca", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 192, "tweet_count": 6319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "92557750", "name": "\ud83c\udd53\ud83c\udd58\ud83c\udd56\ud83c\udd50 \ud83c\udd5d\ud83c\udd50\ud83c\udd5e \ud83c\udd50\ud83c\udd5e \ud83c\udd50\ud83c\udd51\ud83c\udd5e\ud83c\udd61\ud83c\udd63\ud83c\udd5e! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "PBElima", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1729, "tweet_count": 13396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2614299728", "name": "Eda Paron", "username": "EdaParon", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1391, "tweet_count": 175454, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "62052765", "location": "USA", "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DrGus_Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10478, "tweet_count": 79938, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "2308490993", "name": "Bolsonaro 38", "username": "milenagn25", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 143, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "330018618", "location": "Sr. do Bonfim - Bahia - Brasil", "name": "Ronyqueivy", "username": "Ronyqueivy", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 4083, "tweet_count": 95041, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "author_id": "1185446319772569600"}, {"created_at": "2019-12-08T23:38:34.000Z", "id": "1203821199073202180", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821199073202180"], "text": "Ahre la bandera, decoraci\u00f3n navide\u00f1a es mi pasi\u00f3n https://t.co/a77yE6PWHE", "author_id": "2315841260", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/a77yE6PWHE", "expanded_url": "https://twitter.com/AlzuKarasuno/status/1203821199073202180/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a77yE6PWHE", "media_key": "3_1203821168119238658"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1203645083653947392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "author_id": "2401917402", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "id": "1203637010143072257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "author_id": "1119190474525421568"}, {"created_at": "2019-12-08T21:06:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7277, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "delroy24", "id": "200166637"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jorgetechorea", "id": "3006504929"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "gabrielalacosa", "id": "703994168"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "Cris_noticias", "id": "103614732"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "BaylacJuan", "id": "3399352035"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1203782877659488258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203782877659488258"], "text": "@delroy24 @jorgetechorea @gabrielalacosa @Cris_noticias @BaylacJuan @mauriciomacri Y otra cosa es que Alberto dijo que el pa\u00eds no tiene plata y gasta plata en secretar\u00edas?", "author_id": "1004764149790969857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203767344029413378"}], "in_reply_to_user_id": "200166637"}, {"created_at": "2019-12-08T22:46:11.000Z", "id": "1203808015293517824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808015293517824"], "text": "S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bullying. Si una mujer se suicida tras una violaci\u00f3n, el culpable es el violador. Si una chica trans se suicida por acoso tr\u00e1nsfobo... Ya sab\u00e9is. https://t.co/XUwHqSyC7m", "author_id": "364908458", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XUwHqSyC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juditgomez/status/1203807520617316352", "display_url": "twitter.com/juditgomez/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T20:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 99, "end": 99, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Dem\u00f4nio"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 195, "end": 215, "tag": "MulherMaravilha1984"}]}, "id": "1203771910724739077", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 194, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771910724739077"], "text": "QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3: A Ordem do Dem\u00f4nio, Tenet... a #WarnerNaCCXP j\u00e1 fez hist\u00f3ria! E AINDA TEM #MulherMaravilha1984\u00a0 VINDO A\u00cd!", "author_id": "91114286"}, {"created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}]}, "id": "1203643359442743296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"], "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "author_id": "43773522"}, {"created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "id": "1203674943004839936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "author_id": "842406875111018499"}, {"created_at": "2019-12-08T17:49:01.000Z", "id": "1203733233151676417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733233151676417"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/VbyCqQwm8R", "author_id": "751533556678139904", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/VbyCqQwm8R", "expanded_url": "https://t.co/VbyCqQwm8R", "display_url": "t.co/VbyCqQwm8R"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:42:06.000Z", "id": "1203822089028943872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822089028943872"], "text": "@ipavix Vertigo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ipavix", "id": "3409544691"}]}, "author_id": "606840091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203820709715349510"}], "in_reply_to_user_id": "3409544691"}, {"created_at": "2019-04-23T17:11:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 170, "tag": "OtrosSeVendenYoNo"}]}, "id": "1120736926707920899", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 419, "reply_count": 1074, "like_count": 1428, "quote_count": 183}, "edit_history_tweet_ids": ["1120736926707920899"], "text": "3. Declaraci\u00f3n en Curitiba 23.04.2019   Jorge Barata: \u201cNunca supe que el origen de la caja dos era il\u00edcito. Solo sab\u00eda que era dinero no contabilizado\u201d\n#OtrosSeVendenYoNo", "author_id": "465983898"}, {"created_at": "2019-12-08T23:20:13.000Z", "id": "1203816580032991232", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816580032991232"], "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "precariEPR"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "NonelArena"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "lavoro"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "gabbia"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "politica"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "suicida"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "siamoTuttiPrecari"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "orgoglioPU"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7OgErn9xHO", "expanded_url": "https://twitter.com/nonelarena/status/1203763845224968194?s=08", "display_url": "twitter.com/nonelarena/sta\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/13N4kpPUdw", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1203816580032991232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13N4kpPUdw", "media_key": "3_1203816572013469697"}]}, "text": "Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gentilezza e complimenti per l'ottimo #lavoro.\nBasta #ricercapubblica in #gabbia, basta #politica #suicida. #siamoTuttiPrecari #orgoglioPU\nhttps://t.co/7OgErn9xHO https://t.co/13N4kpPUdw", "author_id": "1039778096365412352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763845224968194"}]}, {"created_at": "2019-12-08T13:10:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Arfonso"}]}, "id": "1203663056879919104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203663056879919104"], "text": "Aturdido, Pedro exigi\u00f3 un tiempo de meditaci\u00f3n, quiz\u00e1 con la almohada \u2026 ciertamente el hist\u00e9rico y suicida giro hacia la derecha auspiciado por Felipe, el Arfonso, y el resto de barones reaccionarios era cuando menos alarmante y hasta", "author_id": "2665463588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203662633892794368"}], "in_reply_to_user_id": "2665463588"}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4449, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3654, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1203810142317432833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810142317432833"], "text": "@damnnfriends Sofro que eu so vi joker dos da dc lancado ate hj", "author_id": "1092439386086694913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203808594426241026"}], "in_reply_to_user_id": "701638065958346752"}, {"created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203742975429369857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-12-08T12:01:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 272, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/NRo9EaHnto", "expanded_url": "https://vortex.media/justica/26403/defensoria-aponta-que-agressao-a-presos-no-rio-cai-com-audiencias-de-custodia/", "display_url": "vortex.media/justica/26403/\u2026"}]}, "id": "1203645813374771200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 494, "reply_count": 4617, "like_count": 2917, "quote_count": 323}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645813374771200"], "text": "As audi\u00eancias de cust\u00f3dia s\u00e3o fundamentais para conter o super encarceramento e os maus tratos aos investigados. Trag\u00e9dias como a de Parais\u00f3polis s\u00f3 ser\u00e3o evitadas com o fortalecimento da supervis\u00e3o judicial sobre as a\u00e7\u00f5es policiais. https://t.co/NRo9EaHnto @vortexmediabr", "author_id": "859495277031501824"}, {"created_at": "2019-12-08T20:37:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1203775641260363782", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775641260363782"], "text": "Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus medios hicieron su tarea..pero todo se sabe al \u00faltimo...no cobarde suicida?", "author_id": "361402893"}, {"created_at": "2019-12-08T22:01:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 135, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Loza"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/SQFJ7hs0tk", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1203790101685256193", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "id": "1203796651787337730", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 15, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203796651787337730"], "text": "Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes de la sra K, el adn del cobarde suicida y de refil\u00f3n metemos a Hinostroza, Chavarry, Loza, Bartra y Beteta...\u00bf qu\u00e9 saldr\u00eda???\ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ud83d\ude33\ud83d\ude2c\ud83d\ude16 https://t.co/SQFJ7hs0tk", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203790101685256193"}]}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:34.000Z", "id": "1203819437687746561", "lang": "fi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819437687746561"], "text": "@caprifoi 1. Wonder Woman \n2. Wonder Woman 84\n3. Bohemian Rhapsody \n4. Man of Steel\n5. BvS\n6. Escuadr\u00f3n Suicida\n7. JL\n8. Aquaman\n9. Shazam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}]}, "author_id": "1018812140277370880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203818150204256257"}], "in_reply_to_user_id": "839747766"}, {"created_at": "2019-12-08T23:39:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "New order"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Monday"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/h5NCohRojY", "expanded_url": "https://twitter.com/WonderWomanFilm/status/1203783528749551616", "display_url": "twitter.com/WonderWomanFil\u2026"}]}, "id": "1203821342291832832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203821342291832832"], "text": "Ai, n\u00e3o por nada n\u00e3o mais to afim de ver ... s\u00f3 pq a m\u00fasica do trailer \u00e9 do \"New order - Blue Monday\" https://t.co/h5NCohRojY", "author_id": "3370489865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203783528749551616"}]}, {"created_at": "2019-12-08T16:59:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "id": "1203720883258429440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720883258429440"], "text": "Quien va creer,que los Indultos a los Narcotraficantes por parte de Alan Garcia, ERAN GRATIS\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nAlan Garcia,hacer algo GRATIS!!!!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02en este caso,dejenme dudar y ser ma\u00f1 pensada", "author_id": "43749204", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:54.000Z", "id": "1203810208620916737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810208620916737"], "text": "La que no se suicida https://t.co/oXZe0I3AhD", "author_id": "2859421599", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203405882236788737"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/oXZe0I3AhD", "expanded_url": "https://twitter.com/jsyumeko/status/1203405882236788737", "display_url": "twitter.com/jsyumeko/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "id": "1203397641624834048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "author_id": "135269423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-03T21:34:02.000Z", "id": "1201977921621110785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1201977921621110785"], "text": "El maniqu\u00ed suicida sobrevivi\u00f3 y est\u00e1 enga\u00f1ando a m\u00e1s gente. https://t.co/YuMyEfHsAn", "author_id": "135793103", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201655345451536384"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YuMyEfHsAn", "expanded_url": "https://twitter.com/lekurokami/status/1201655345451536384", "display_url": "twitter.com/lekurokami/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T04:01:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/wzBXLVBhho", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarCairoRoldan/status/1202981343539404800", "display_url": "twitter.com/OmarCairoRolda\u2026"}]}, "id": "1203525068271210497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 73, "like_count": 374, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1203525068271210497"], "text": "Vizcarra, dale un faj\u00edn a este sujeto. \nEn serio, es tan rastrero y sobon, que hasta me da pena. https://t.co/wzBXLVBhho", "author_id": "82882622", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202981343539404800"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:57:01.000Z", "id": "1203810744631988226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203810744631988226"], "text": "Posso morrer de amor, mas n\u00e3o mato por amor.", "author_id": "1089535657"}, {"created_at": "2019-12-08T23:29:17.000Z", "id": "1203818863999275009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203818863999275009"], "text": "@brunoleoribeiro quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunoleoribeiro", "id": "91106374"}]}, "author_id": "38712838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699729441447941"}], "in_reply_to_user_id": "91106374"}, {"created_at": "2019-12-08T23:31:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.2996, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 111, "end": 130, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Restauraci\u00f3n"}, {"start": 184, "end": 205, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano Garc\u00eda Canales"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.3843, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JonInarritu", "id": "402593346"}]}, "id": "1203819362953682945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203819362953682945"], "text": "@JonInarritu 1.- a aquest els fa falta llefir-se aix\u00f2 En lo que a la reforma de la Constituci\u00f3n se refiere, la Segunda Restauraci\u00f3n (1978) cada vez se parece m\u00e1s a la Primera (1876) . Mariano Garc\u00eda Canales finaliz\u00f3 su art\u00edculo sobre la Constituci\u00f3n de 1876 con las siguientes palabras:", "author_id": "2573672667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203680981741457409"}], "in_reply_to_user_id": "402593346"}, {"created_at": "2019-12-08T20:27:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WidNld49Zn", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=49181", "display_url": "espaciodc.com/?p=49181"}]}, "id": "1203773153203367936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773153203367936"], "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida y Aquaman 2 ya tienen fecha, y habr\u00e1 Shazam 2 https://t.co/WidNld49Zn", "author_id": "1216459723"}, {"created_at": "2019-12-08T20:32:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "ski mask"}]}, "id": "1203774257400078336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774257400078336"], "text": "a este ponto o ski mask ainda se suicida ou o crl", "author_id": "3096527148"}, {"created_at": "2019-12-08T15:35:53.000Z", "id": "1203699729441447941", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203699729441447941"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/iPA0NzqCJ1", "author_id": "91106374", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203690079371321344"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iPA0NzqCJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Dojiii/status/1203690079371321344", "display_url": "twitter.com/Dojiii/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T20:03:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4416, "type": "Person", "normalized_text": "Rasengan"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.6961, "type": "Other", "normalized_text": "Boruto135"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 148, "tag": "Boruto135"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/dSVzW5KMhV", "expanded_url": "https://twitter.com/BorutoExplorer/status/1203767169084993537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSVzW5KMhV", "media_key": "7_1203766876389695488"}]}, "id": "1203767169084993537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 5, "like_count": 339, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767169084993537"], "text": "O \u00e1pice da anima\u00e7\u00e3o descomunal exaltada no mundo todo \u2757\u2757\u2757\n\nO Rasengan que atravessa gera\u00e7\u00f5es e a ajuda de seus mestres na batalha final.\n\n#Boruto135 https://t.co/dSVzW5KMhV", "author_id": "984662327923499010"}, {"created_at": "2019-12-08T08:13:19.000Z", "id": "1203588353309982720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203588353309982720"], "text": "A veces, el amor se puede encontrar incluso en una cr\u00f3nica period\u00edstica. https://t.co/oUoYeS2hHm", "author_id": "264463185", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oUoYeS2hHm", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:26:35.000Z", "id": "1203803082993414145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 10, "like_count": 484, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803082993414145"], "text": "meu deus ahahahaha eu acho engra\u00e7ado que toda vez que sai algo da dc o pessoal cita o tweet falando \u201cagora a dc vai acertar\u201d \u201cagora nao vai decepcionar\u201d meu deus, todo trailer....", "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-12-08T20:50:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "Allahu Akbar"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JkZTm0S9F6", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/sucesos/una-manada-de-30-mabrebies-asalta-una-comisaria-en-francia-al-grito-de-allahu-akbar_846_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/sucesos/una-ma\u2026"}]}, "id": "1203779014621618181", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203779014621618181"], "text": "Una Manada de 30 mabreb\u00edes asalta una comisar\u00eda en Francia al grito de Allahu Akbar https://t.co/JkZTm0S9F6", "author_id": "1174721480850104320"}, {"created_at": "2019-12-08T21:35:38.000Z", "id": "1203790262193004544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203790262193004544"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nAh poxa eu sou um anjo https://t.co/PmO7y8Gsp5", "author_id": "3124475853", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203788854244921345"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/PmO7y8Gsp5", "expanded_url": "https://twitter.com/alicealbxx/status/1203788854244921345", "display_url": "twitter.com/alicealbxx/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "id": "1203613491975933952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "author_id": "46065971"}, {"created_at": "2019-12-08T15:15:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Femicidio"}, {"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Luzminalda Pereira"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/KlouAuDDRv", "expanded_url": "http://Cooperativa.cl", "display_url": "Cooperativa.cl"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/E1BkSfNUwG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LwLXk6", "display_url": "bit.ly/2LwLXk6"}]}, "id": "1203694595541999616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203694595541999616"], "text": "\ud83d\udd34ALERTA Femicidio/Feminicidio\ud83d\udd34\nLuzminalda Pereira fue ASESINADA por el femicida Tom\u00e1s P\u00e9rez de 51 a\u00f1os, otro cobarde que posteriorme se suicida: \n - https://t.co/KlouAuDDRv https://t.co/E1BkSfNUwG", "author_id": "3302243423"}, {"created_at": "2019-12-08T22:06:21.000Z", "id": "1203797990600785920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203797990600785920"], "text": "@Noelleal @SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs @Adri9063 @avatar_jm @LuciaRequena74 @jcbricenoperez @mazda431 @memmabelfort @NAponte_ @OrdenVenezuela @la_lectora @LuisXIV10 @bbvzla8 @Mafary @vbolivar45 Realmente voy a disfrutar el circo que hay preparado para enero. Y me alegro de que la comunidad internacional, en su insistencia de forzar una transici\u00f3n donde NO SE PUEDE, los resultados van hacer muy claros.\n\nEl a\u00f1o que viene se suicida muchos politicos de mi****.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "Adri9063", "id": "123005917"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "avatar_jm", "id": "1448709301"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "LuciaRequena74", "id": "1315238377"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "jcbricenoperez", "id": "1384079382"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "mazda431", "id": "2442181248"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "memmabelfort", "id": "323377434"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "OrdenVenezuela", "id": "460271166"}, {"start": 230, "end": 241, "username": "la_lectora", "id": "574449557"}, {"start": 242, "end": 252, "username": "LuisXIV10", "id": "1093523657983442944"}, {"start": 253, "end": 261, "username": "bbvzla8", "id": "441100686"}, {"start": 262, "end": 269, "username": "Mafary", "id": "47496527"}, {"start": 270, "end": 281, "username": "vbolivar45", "id": "213761458"}]}, "author_id": "218319396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203726064826146821"}], "in_reply_to_user_id": "41220384"}, {"created_at": "2019-12-08T23:17:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ritainchaosland", "id": "804257798716620800"}]}, "id": "1203815819173605376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815819173605376"], "text": "@ritainchaosland Pensa assim\nFirst fact\nTanto Fernando pessoa como o Kurt Cobain tiveram uma inf\u00e2ncia de merda\n2nd Fact\nA filosofia do Kurt Cobain era o carpe diem extremo, mais conhecido como sentir tudo de todas as maneiras poss\u00edveis(o q inclu\u00ed as drogas obviously)", "author_id": "1033067761939959808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203815109837103106"}], "in_reply_to_user_id": "804257798716620800"}, {"created_at": "2019-12-08T19:50:40.000Z", "id": "1203763845224968194", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 13, "like_count": 156, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763845224968194"], "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 49, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 79, "end": 92, "tag": "LauraVilardo"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "Nonelarena"}, {"start": 178, "end": 182, "tag": "La7"}, {"start": 183, "end": 191, "tag": "Giletti"}, {"start": 192, "end": 211, "tag": "ricercascientifica"}, {"start": 212, "end": 223, "tag": "precariato"}, {"start": 224, "end": 232, "tag": "precari"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 63, "username": "subarrallicu", "id": "1083293547908997121"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "PrecariUnitINFN", "id": "1063191305084391425"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "precINGV", "id": "1590611017"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "precariINAF", "id": "3020128198"}, {"start": 151, "end": 165, "username": "Coord_Precari", "id": "826051573809872897"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/P55lrAhFnn", "expanded_url": "https://www.la7.it/nonelarena/video/i-ricercatori-precari-del-cnr-siamo-invisibili-agli-occhi-dei-politici-08-12-2019-297444", "display_url": "la7.it/nonelarena/vid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la7.it/nonelarena/video/i-ricercatori-precari-del-cnr-siamo-invisibili-agli-occhi-dei-politici-08-12-2019-297444"}]}, "text": "L'appello dei ricercatori per la #ricercapubblica @subarrallicu @FrancescaIGAG #LauraVilardo @PrecariUnitiCNR  @PrecariUnitINFN @precINGV @precariINAF @Coord_Precari\n#Nonelarena #La7 #Giletti #ricercascientifica #precariato #precari\nhttps://t.co/P55lrAhFnn", "author_id": "925297534607773696"}, {"created_at": "2019-12-08T14:19:32.000Z", "id": "1203680514282074114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680514282074114"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f \nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/LrrnvJ2PzA", "author_id": "206626019", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/LrrnvJ2PzA", "expanded_url": "https://twitter.com/novabaiana/status/1203673662186049537", "display_url": "twitter.com/novabaiana/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T20:22:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7686, "type": "Organization", "normalized_text": "Sport"}]}, "id": "1203771949610086400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771949610086400"], "text": "O Sr. Adilson, treinador (?), est\u00e1 rebaixando o Cruzeiro. Ele \u00e9 o t\u00e9cnico favorito de alguns dirigentes do Sport...", "author_id": "707621084154228739"}, {"created_at": "2019-12-08T23:15:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.5171, "type": "Person", "normalized_text": "lan"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "meng yao"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.5866, "type": "Person", "normalized_text": "lan xichen"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "lan xichen"}, {"start": 295, "end": 301, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "donghua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hobimycolors", "id": "1324932947020017664"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ghostningx", "id": "1295161265766236160"}], "urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/iyb43pWIsE", "expanded_url": "https://twitter.com/wuxlian/status/1203815339575955456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iyb43pWIsE", "media_key": "16_1203815313508327426"}]}, "id": "1203815339575955456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203815339575955456"], "text": "@hobimycolors @ghostningx e quem estava l\u00e1, o tratando normalmente, enquanto todos o julgavam e olhavam torto? lan xichen. o meng yao conseguia ser ele mesmo perto do lan xichen, ele podia estar tentando ser o mais falso poss\u00edvel, mas quando o lan xichen chega ele suaviza, olha s\u00f3 essa cena do donghua rs https://t.co/iyb43pWIsE", "author_id": "3231389212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203815219203629056"}], "in_reply_to_user_id": "3231389212"}, {"created_at": "2019-12-07T23:43:45.000Z", "id": "1203460116021952512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 142, "like_count": 4573, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1203460116021952512"], "text": "Tamb\u00e9m estou acompanhando o caso https://t.co/yo0lPav61p", "author_id": "1083774484123975680", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/yo0lPav61p", "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1203460116021952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yo0lPav61p", "media_key": "3_1203460101522231297"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T21:25:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Cerri"}]}, "id": "1203787748819255297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 71, "like_count": 1901, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203787748819255297"], "text": "Ao Palmeiras cabe agora focar com tudo em 2020, trazendo Sampaoli, Diego Cerri e junto deles compet\u00eancia, profissionalismo, muito trabalho e, principalmente, alma, esp\u00edrito de vencedor, coisa que saiu de cena em 2019...\nSer\u00e1 que d\u00e1????\nEu acho que SIM!", "author_id": "52408837"}, {"created_at": "2018-10-01T15:14:02.000Z", "id": "1046780285348646918", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1046780285348646918"], "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "SerenaMollicone"}, {"start": 152, "end": 168, "tag": "LaVitaInDiretta"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "debora_ergas", "id": "3400232410"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QhoqYJoTun", "expanded_url": "https://twitter.com/vitaindiretta/status/1046780285348646918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QhoqYJoTun", "media_key": "3_1046779826907025409"}]}, "text": "La nostra @debora_ergas \u00e8 per noi ad Arce in compagnia di Guglielmo, il pap\u00e0 di #SerenaMollicone, per degli importanti aggiornamenti sul delitto\n\nOra a #LaVitaInDiretta https://t.co/QhoqYJoTun", "author_id": "633601330"}, {"created_at": "2019-12-08T23:08:09.000Z", "id": "1203813546796208138", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813546796208138"], "text": "E mantenere la poltrona sopratutto https://t.co/EirEfCDFxZ", "author_id": "540669424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203209915340378113"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/EirEfCDFxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mani72012/status/1203209915340378113", "display_url": "twitter.com/mani72012/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:12:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Hodges"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Whyte"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Whyte"}]}, "id": "1203814636681871360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203814636681871360"], "text": "Hodges com o passe SUICIDA para o Whyte e consegue 9 jardas ainda. \n\nGostando cada vez mais do Whyte. Precisam envolv\u00ea-lo mais em campo, principalmente nessas screens. No espa\u00e7o ele rende demais.", "author_id": "2789003202"}, {"created_at": "2019-12-08T19:53:06.000Z", "id": "1203764459606593536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764459606593536"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/yMxeR01xrb", "author_id": "1126631664464142337", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/yMxeR01xrb", "expanded_url": "https://t.co/yMxeR01xrb", "display_url": "t.co/yMxeR01xrb"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T23:07:34.000Z", "id": "1203813397525082112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203813397525082112"], "text": "@DarkCoolEdge Yo no, por eso lo digo. S\u00e9 que no es para mi, no me enfado. Siempre acabo picando y de mala leche, pero la culpa es m\u00eda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DarkCoolEdge", "id": "213817181"}]}, "author_id": "41557723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203813158797881344"}], "in_reply_to_user_id": "213817181"}, {"created_at": "2019-12-08T16:16:37.000Z", "id": "1203709978051264513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203709978051264513"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/lKdSZZmBha", "author_id": "764813343769190404", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203691811681849349"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/lKdSZZmBha", "expanded_url": "https://twitter.com/yowintercat/status/1203691811681849349", "display_url": "twitter.com/yowintercat/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T20:18:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "WarnerNaCCXP"}]}, "id": "1203770865969704962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770865969704962"], "text": "O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "author_id": "91114286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203766065387442176"}], "in_reply_to_user_id": "91114286"}, {"created_at": "2019-12-08T23:04:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "simpson"}]}, "id": "1203812572618735619", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203812572618735619"], "text": "Le esne\u00f1o c u a l q u i e r cosa a mi madre (video gracioso de los simpson, un animalito, algo de un videojuego que me gusta) y siempre pasando de mi, estoy hasta los cojones :)", "author_id": "1469646372"}, {"created_at": "2019-12-08T19:05:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Caso Narcoindultos"}, {"start": 33, "end": 50, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Tejada"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.4617, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "Del castillo"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/vtpRumu2GM", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1203752534143320072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vtpRumu2GM", "media_key": "7_1203749814237831171"}]}, "id": "1203752534143320072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 45, "like_count": 275, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1203752534143320072"], "text": "21-10-2013, Caso Narcoindultos - Jorge del Castillo: Tejada ha enga\u00f1ado al Per\u00fa.\nDiscurso para presentar al investigador como villano, lo mismo hacen con los fiscales Lava Jato.\nIDL demostr\u00f3 que Del castillo est\u00e1 involucrado en presi\u00f3n a testigo para cambiar de versi\u00f3n. https://t.co/vtpRumu2GM", "author_id": "913971619747516416"}, {"created_at": "2019-12-08T16:24:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Jesusa"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/cRyDwEa0UM", "expanded_url": "https://twitter.com/jesusardgz/status/1203697731673448449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRyDwEa0UM", "media_key": "7_1203697583463583744"}]}, "id": "1203711940494843905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 83, "like_count": 209, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203711940494843905"], "text": "Ay qu\u00e9 miedo! Qu\u00e9  susto me sacaste Jesusa  por un momento pens\u00e9 que te ibas a colgar de esos ganchos !!!!  https://t.co/cRyDwEa0UM", "author_id": "150118751"}, {"created_at": "2019-12-08T15:28:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Juice WRLD"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.405, "type": "Person", "normalized_text": "RIPJUICEWRLD"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "RIPJUICEWRLD"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PEsKYbZmnG", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-juice-wrld-morre-aos-21-anos-apos-sofrer-convulsao/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-juice-w\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/tTc3m5zAJO", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1203697816960413697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tTc3m5zAJO", "media_key": "3_1203697815370772480"}]}, "id": "1203697816960413697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 938, "reply_count": 207, "like_count": 5925, "quote_count": 2086}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697816960413697"], "text": "URGENTE! Rapper Juice WRLD morre aos 21 anos ap\u00f3s sofrer convuls\u00e3o - #RIPJUICEWRLD https://t.co/PEsKYbZmnG https://t.co/tTc3m5zAJO", "author_id": "769228033299472384"}, {"created_at": "2019-12-08T21:08:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 33, "tag": "WW84"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/803dDBaYTA", "expanded_url": "https://twitter.com/WonderWomanFilm/status/1203783528749551616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/803dDBaYTA", "media_key": "13_1203783157503315968"}]}, "id": "1203783528749551616", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 93689, "reply_count": 4254, "like_count": 232821, "quote_count": 34870}, "edit_history_tweet_ids": ["1203783528749551616"], "text": "A new era of wonder begins. #WW84 in theaters June 5. https://t.co/803dDBaYTA", "author_id": "4724959268"}, {"created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203763321167634433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "author_id": "1102372694274785281"}, {"created_at": "2019-12-08T18:15:53.000Z", "id": "1203739992000024577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203739992000024577"], "text": "se llama adiccion, la gente no se suicida tan facil por pensar un poco en los demas https://t.co/Cy42DOVeLw", "author_id": "215029901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203739762969985026"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Cy42DOVeLw", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXEROTORERO/status/1203739762969985026", "display_url": "twitter.com/VOXEROTORERO/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:30:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8012, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8484, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "Scooby-Doo"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/royBOzvMRG", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/batman-de-robert-pattinson-tera-painel-na-ccxp-de-2020-anuncia-warner-bros/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/batman\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/batman-de-robert-pattinson-tera-painel-na-ccxp-de-2020-anuncia-warner-bros/"}]}, "id": "1203803983011340289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803983011340289"], "text": "A Warner divulgou um monte de novidades no painel deles da #CCXP19, de informa\u00e7\u00f5es sobre Esquadr\u00e3o Suicida e Aquaman a Scooby-Doo. Reunimos tudo aqui: \n\nhttps://t.co/royBOzvMRG", "author_id": "10877272"}, {"created_at": "2019-06-04T19:41:13.000Z", "id": "1135994938997583872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 160, "like_count": 1772, "quote_count": 1365}, "edit_history_tweet_ids": ["1135994938997583872"], "text": "Yo en serio, no doy con @CamiloMusica \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/OTky14vlCK", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 37, "username": "CamiloMusica", "id": "110825732"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/OTky14vlCK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliGuevara10/status/1135994938997583872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTky14vlCK", "media_key": "3_1135994920827666434"}]}, "author_id": "147404732"}, {"created_at": "2019-12-08T21:57:35.000Z", "id": "1203795785726468098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203795785726468098"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/8yZv04GvdE", "author_id": "2228393340", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/8yZv04GvdE", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}}, {"created_at": "2019-12-08T15:44:24.000Z", "id": "1203701870419730432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 605, "like_count": 298, "quote_count": 171}, "edit_history_tweet_ids": ["1203701870419730432"], "text": "como se chamaria o livro da sua vida??\n\nme: a triste miss\u00e3o de uma guerreira???? https://t.co/H5wM3EEOAj", "author_id": "1046472865271492609", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/H5wM3EEOAj", "expanded_url": "https://twitter.com/lipssjin/status/1203701870419730432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5wM3EEOAj", "media_key": "3_1203701861339009024"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T21:09:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Lo Pa\u00eds"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7283, "type": "Place", "normalized_text": "Cornell\u00e0"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7873, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/esCePT5by5", "expanded_url": "https://casoaislado.com/el-pais-humaniza-a-los-yihadistas-mientras-constantemente-ataca-a-los-votantes-de-vox/", "display_url": "casoaislado.com/el-pais-humani\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://casoaislado.com/el-pais-humaniza-a-los-yihadistas-mientras-constantemente-ataca-a-los-votantes-de-vox/"}]}, "id": "1203783630348341248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203783630348341248"], "text": "Lo de Lo Pa\u00eds es cada vez m\u00e1s grave. El diario progre no ha dudado en humanizar al yihadista que atac\u00f3 la comisar\u00eda de Cornell\u00e0 (Barcelona). \n\n\"La investigaci\u00f3n reconstruye el laberinto emocional de un yihadista gay\", escribe, en un art\u00edculo esperp\u00e9ntico. https://t.co/esCePT5by5", "author_id": "124746336"}, {"created_at": "2019-12-07T20:08:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "id": "1203405882236788737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203405882236788737"], "text": "ustedes qui\u00e9n creeis que es la ni\u00f1a m\u00e1s guapa del kpop. objetivamente hablando", "author_id": "1084911841426444288"}, {"created_at": "2019-12-08T22:54:00.000Z", "id": "1203809985282662400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203809985282662400"], "text": "mano o mosquito se matou aqui o bicho saiu voando e foi pra debaixo do meu dedo que ia apertar a tecla", "author_id": "4081319915"}, {"created_at": "2019-12-08T20:56:20.000Z", "id": "1203780371139252225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203780371139252225"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/HJqRvpjTJq", "author_id": "35866514", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/HJqRvpjTJq", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "b1ced7140558b624"}}, {"created_at": "2019-12-08T22:19:47.000Z", "id": "1203801370844901376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801370844901376"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c https://t.co/vPXLtnXbXm", "author_id": "383954729", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203703605796253696"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vPXLtnXbXm", "expanded_url": "https://twitter.com/TioBooBooDepre/status/1203703605796253696", "display_url": "twitter.com/TioBooBooDepre\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "id": "1203717206892306433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "author_id": "34269896"}, {"created_at": "2019-12-08T14:35:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "id": "1203684651216330753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684651216330753"], "text": "Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey, Joker, Batwoman e por a\u00ed vai\n\nSuperman teve 6 filmes, filmes animados, s\u00e9rie animada, s\u00e9ries antigas, Smallville, Superman e Lois chegando e conte\u00fados+", "author_id": "889152311704113152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203684649345724418"}], "in_reply_to_user_id": "889152311704113152"}, {"created_at": "2019-12-08T17:47:41.000Z", "id": "1203732898718896132", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732898718896132"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "author_id": "49658852", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-12-08T21:25:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Soria"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Mar\u00eda de Huerta"}]}, "id": "1203787603230760961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203787603230760961"], "text": "Por cierto, si alg\u00fan suicida planea hacerse una ruta de pueblos de Soria estos d\u00edas, evitad mucho Santa Mar\u00eda de Huerta, por mucho monasterio cisterciense que haya. Hay una pasa de virus estomacal haciendo estragos por la poblaci\u00f3n.", "author_id": "14584086"}, {"created_at": "2019-12-08T20:04:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "MATT REEVES"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.3297, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "ccxp19"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 150, "tag": "WW84"}, {"start": 179, "end": 186, "tag": "ccxp19"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/a1eYBnyfzm", "expanded_url": "https://twitter.com/arreagastic/status/1203767400493137920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1eYBnyfzm", "media_key": "3_1203767372923977728"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/a1eYBnyfzm", "expanded_url": "https://twitter.com/arreagastic/status/1203767400493137920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1eYBnyfzm", "media_key": "3_1203767384860958722"}]}, "id": "1203767400493137920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767400493137920"], "text": "AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nTRAILER DE #WW84\n\no dcnauta nem vivo t\u00e1 mais\n#ccxp19 https://t.co/a1eYBnyfzm", "author_id": "1043939779832958976"}, {"created_at": "2019-12-08T20:00:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/hq7USYhqPX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203766320057274368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hq7USYhqPX", "media_key": "3_1203766310922018818"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/hq7USYhqPX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203766320057274368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hq7USYhqPX", "media_key": "3_1203766310934589440"}]}, "id": "1203766320057274368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 273, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766320057274368"], "text": "J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq https://t.co/hq7USYhqPX", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-12-07T18:39:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "visaomacro", "id": "1484579507197595650"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/iA1fUMEVuN", "expanded_url": "https://t.co/iA1fUMEVuN", "display_url": "t.co/iA1fUMEVuN"}]}, "id": "1203383487283240960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203383487283240960"], "text": "O Fernando @visaomacro mostrando em uma thread,  porque n\u00e3o podemos ceder \u00e0s tenta\u00e7\u00f5es de selar a paz. \nA guerra cultural n\u00e3o permite vacilos. \nLeiam. https://t.co/iA1fUMEVuN", "author_id": "2864547983"}, {"created_at": "2019-12-08T02:22:04.000Z", "id": "1203499958864949249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203499958864949249"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea ja fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso da sala\u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\nnamorou \u2705\nbeijou \u2705\nfoi pego beijando\u2705 kkkkkkkk https://t.co/Q9qopyOjXm", "author_id": "835501597232857088", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Q9qopyOjXm", "expanded_url": "https://t.co/Q9qopyOjXm", "display_url": "t.co/Q9qopyOjXm"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T15:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 273, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "id": "1203696584480964608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696584480964608"], "text": "@fdbedout Afortunadamente no le sigue el cuento a los j\u00f3venes que no saben porqu\u00e9 marchan, que no saben lo que quieren, una generaci\u00f3n que se suicida por cualquier cosa; unos j\u00f3venes adoctrinados que hacen lo que los dem\u00e1s les dicen o la moda en redes ;  que bueno que Duque no les copie", "author_id": "363439323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203675522112380928"}], "in_reply_to_user_id": "334921284"}, {"created_at": "2019-12-08T22:44:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Linha Amarela"}]}, "id": "1203807577877946371", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807577877946371"], "text": "Fiquei sabendo s\u00f3 agora do \u201cacidente\u201d que teve na Linha Amarela e que matou 5 jovens, dos 8 que estavam NO MESMO CARRO, ALCOOLIZADOS. Acidente entre aspas pq isso n\u00e3o foi acidente, foi suic\u00eddio.\nSE BEBER, N\u00c3O DIRIJA! E NEM CONFIE A DIRE\u00c7\u00c3O A QUEM BEBEU!", "author_id": "403131516"}, {"created_at": "2019-12-08T18:40:06.000Z", "id": "1203746089800740865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203746089800740865"], "text": "@g1 E por que a deixam sozinha na rua?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "45399840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203743545678393344"}], "in_reply_to_user_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-12-08T22:40:28.000Z", "id": "1203806576089423882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806576089423882"], "text": "@Mcc96843355 @bikiconv @MuriCersosimo Jajajajjaja los tambos y oro verde son re pikantes! Ahi no quiere ir nadie", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mcc96843355", "id": "1126645694192914432"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "MuriCersosimo", "id": "372035738"}]}, "author_id": "1159898102117142529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203726927489642498"}], "in_reply_to_user_id": "1126645694192914432"}, {"created_at": "2019-12-08T18:16:51.000Z", "id": "1203740235860983810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 127, "like_count": 165, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1203740235860983810"], "text": "@luiz_bullon O pior \u00e9 q \u00f1 d\u00e1 para ver o q acontece desde o in\u00edcio, \u00f1  se sabe se houve ofensa por parte da pessoa alcoolizada, quanto tempo ela ficou ali insistindo em entrar no estabelecimento, se estava sozinha, etc. melhor buscar em vias legais outras filmagens p melhor avalia\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luiz_bullon", "id": "92629001"}]}, "author_id": "39276663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203455945814269952"}], "in_reply_to_user_id": "92629001"}, {"created_at": "2019-12-08T22:37:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7283, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/SzjsVBIPKw", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/politica/ayuntamiento-tarragona-ninos-propaganda-independentista_299222_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/politica/ayunt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/politica/ayuntamiento-tarragona-ninos-propaganda-independentista_299222_102.html"}]}, "id": "1203805762075668481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 9, "like_count": 74, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805762075668481"], "text": "ERC ha perdido la verg\u00fcenza. Ni\u00f1os de primaria usados para propaganda pol\u00edtica. \n\nRecu\u00e9rdalo cuando alg\u00fan rufi\u00e1n te d\u00e9 lecciones de \u00e9tica. https://t.co/SzjsVBIPKw", "author_id": "318541441"}, {"created_at": "2019-12-08T22:35:37.000Z", "id": "1203805355710525440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203805355710525440"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/2KZ5Be3wW3 via @Barreratyszka", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/2KZ5Be3wW3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "177002568"}, {"created_at": "2019-12-08T01:38:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Shiko"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6713, "type": "Person", "normalized_text": "Lunga"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "Shiko"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "kmendoncafilho", "id": "60308116"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uueBcyJMdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jj_of_the_dead/status/1203489032933715968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uueBcyJMdQ", "media_key": "3_1203489020602454020"}]}, "id": "1203489032933715968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203489032933715968"], "text": "Se o Shiko falou que o Lunga matou foi pouco quem sou eu pra discordar \n\nAl\u00f4 @kmendoncafilho bota o Shiko pra fazer spin-off de Bacurau em quadrinhos PELAMORDEDEUS https://t.co/uueBcyJMdQ", "author_id": "200718386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203486629958209538"}], "in_reply_to_user_id": "200718386"}, {"created_at": "2019-12-08T11:42:00.000Z", "id": "1203640868336492545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203640868336492545"], "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". Por @BrunaHusky https://t.co/ze2s6PWYKz", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ze2s6PWYKz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM"}]}, "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-12-08T22:17:13.000Z", "id": "1203800726385963008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800726385963008"], "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/CyfKLCNcRq", "author_id": "41277422", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203785346489683970"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/CyfKLCNcRq", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessahauf/status/1203785346489683970", "display_url": "twitter.com/vanessahauf/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T19:04:34.000Z", "id": "1203752245319405569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203752245319405569"], "text": "@g1 Tenho transtorno. Tomo medica\u00e7\u00e3o todos os dias. Trabalho. Luto todos os dias para n\u00e3o virar uma estat\u00edstica e nunca, nunca na minha vida agredi ningu\u00e9m. Banalizaram os transtornos psiqui\u00e1tricos para toda merda que as pessoas fazem, virem com essa desculpa. At\u00e9 traficante usa isso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "32228902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203743545678393344"}], "in_reply_to_user_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-12-08T11:40:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Mel Maia"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pedro"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/98OYvtXpGT", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalFluNews/status/1203420381983465472", "display_url": "twitter.com/CanalFluNews/s\u2026"}]}, "id": "1203640366290939904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 70, "like_count": 239, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1203640366290939904"], "text": "A Mel Maia destruiu o Jo\u00e3o Pedro por completo. Impressionante como o futebol do garoto acabou... https://t.co/98OYvtXpGT", "author_id": "2896881239", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203420381983465472"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:00:19.000Z", "id": "1203796472501813251", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203796472501813251"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f", "author_id": "14699591"}, {"created_at": "2019-12-08T19:51:46.000Z", "id": "1203764124414550018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764124414550018"], "text": "Si tienes deseos de suicidio por favor, \u00e1breme md.\n\nSi no es as\u00ed, NUNCA deshumanices el deseo de suicidio de nadie. \n\nGracias. https://t.co/VvfbIgLEq1", "author_id": "1053707593", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/VvfbIgLEq1", "expanded_url": "https://twitter.com/DDPL337/status/1203762779074813957", "display_url": "twitter.com/DDPL337/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-07T22:37:42.000Z", "id": "1203443493160542214", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203443493160542214"], "text": "@docinhooooooh @Piscianativa @aIfinetei @universitariaOF gente mas pq ela iria se matar s\u00f3 pq a base estourou no flash", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Piscianativa", "id": "963276665022550018"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "universitariaOF", "id": "857738041208840192"}]}, "author_id": "2611674927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203161871999737856"}], "in_reply_to_user_id": "1165110816317812736"}, {"created_at": "2019-12-08T22:19:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.4817, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.5912, "type": "Place", "normalized_text": "Matute"}, {"start": 219, "end": 234, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Mosquera"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 252, "username": "pasefiltradope", "id": "933461844983013376"}]}, "id": "1203801305438801920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801305438801920"], "text": "\"Con Alianza no hay nada cerrado, ser\u00eda una falta de respeto. Por su historia, por el buen DT que tienen y por el excelente plantel. No vamos a ir a Matute a tirarnos atr\u00e1s y cerrar el resultado. Ustedes me conocen\".\n\n-Roberto Mosquera\n\n@pasefiltradoPE", "author_id": "836744393180741632"}, {"created_at": "2019-12-08T22:04:54.000Z", "id": "1203797627311185921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203797627311185921"], "text": "pra q praia com desconhecidos se existe barragem com os chegado", "author_id": "3019139026"}, {"created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "id": "1203757764113321984", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "author_id": "1170926555557715968", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:18:02.000Z", "id": "1203800930552029185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203800930552029185"], "text": "@mengmwiqi @feelsmeiqi idade \u00e9 apenas um n\u00famero meu \u00faltimo marido tinha 73", "author_id": "1006887318836400129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203800512606420993"}], "in_reply_to_user_id": "992881881799692290"}, {"created_at": "2019-12-08T20:10:30.000Z", "id": "1203768837914669057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768837914669057"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \ud83d\udeab\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udeab\ndepend\u00eancia \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o  \ud83d\udeab\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u2714\nse popularizou \ud83d\udeab\ndiretoria \u2714 https://t.co/DsrijYnvhX", "author_id": "2389381027", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203682562213863424"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/DsrijYnvhX", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagrrr/status/1203682562213863424", "display_url": "twitter.com/santiagrrr/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T16:57:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.4355, "type": "Person", "normalized_text": "Chuponeo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/RKUH8ElKOe", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1203720204833787904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 20, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720204833787904"], "text": "El refrito de los indultos/conmutaciones! Ja, van en auxilio del socio en problemas. El Chuponeo en acci\u00f3n! Con correos de abogados/defendido nada il\u00edcitos; audios recortados, descontextualizados, editados! https://t.co/RKUH8ElKOe", "author_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}]}, {"created_at": "2019-12-08T21:19:23.000Z", "id": "1203786174243971077", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203786174243971077"], "text": "a gente quase se matou mas nos amamos em dobro", "author_id": "3019139026"}, {"created_at": "2019-12-08T22:13:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "Batgirl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Corsus", "id": "136348899"}]}, "id": "1203799855782604800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203799855782604800"], "text": "@Corsus Ya me extra\u00f1aba que no hubieras dado tu opini\u00f3n sobre la Batgirl de esta basura.", "author_id": "746294070193033216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203797369181134853"}], "in_reply_to_user_id": "136348899"}, {"created_at": "2019-12-08T19:39:49.000Z", "id": "1203761117207465984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 35, "like_count": 224, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761117207465984"], "text": "Qu\u00e9 uno sea pobre, no le quita el derecho a ser jalabolas. https://t.co/k9CHbMktgk", "author_id": "116222187", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196789825673846784"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/k9CHbMktgk", "expanded_url": "https://twitter.com/Armandomanosal2/status/1196789825673846784", "display_url": "twitter.com/Armandomanosal\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T22:44:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "nigga"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/qvR4dUse3R", "expanded_url": "https://twitter.com/kingmills64/status/1201653260815405056", "display_url": "twitter.com/kingmills64/st\u2026"}]}, "id": "1203082739962011650", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14500, "reply_count": 642, "like_count": 54079, "quote_count": 983}, "edit_history_tweet_ids": ["1203082739962011650"], "text": "e aqui branco acha q falar nigga \u00e9 A G\u00cdRIA DO MOMENTO https://t.co/qvR4dUse3R", "author_id": "1145692965974810624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201653260815405056"}]}, {"created_at": "2019-12-07T14:35:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Franquistas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "quen"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "SonDaR\u00faa"}]}, "id": "1203322057418846209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203322057418846209"], "text": "\"Franquistas act\u00faan libres pola r\u00faa nunca pasa nada, quen matou a Jimmy estar\u00eda no trullo se fora dos meus camaradas\" SonDaR\u00faa", "author_id": "229895573"}, {"created_at": "2019-12-08T22:19:59.000Z", "id": "1203801424997617666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203801424997617666"], "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/4hg6tTtbLT", "author_id": "48757891", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203800726385963008"}], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/4hg6tTtbLT", "expanded_url": "https://twitter.com/ricordobruno/status/1203800726385963008", "display_url": "twitter.com/ricordobruno/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T20:49:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/FGJDg6NKxy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/08/jorge-del-castillo-audios-vinculan-a-aprista-con-testigo-que-cambio-de-version-en-caso-narcoindultos-alan-garcia-apra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/08/jorge-del-castillo-audios-vinculan-a-aprista-con-testigo-que-cambio-de-version-en-caso-narcoindultos-alan-garcia-apra/"}]}, "id": "1203778678708146176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 22, "like_count": 396, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203778678708146176"], "text": "Audios vincular\u00edan a Jorge Del Castillo con testigo que cambio de versi\u00f3n en caso \u2018narcoindultos\u2019\n\nhttps://t.co/FGJDg6NKxy", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-12-07T23:38:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Patricia Tubilla"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Lourdes Alcorta"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/PpqRNSdcyg", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/07/elecciones-congreso-2020-patricia-tubilla-candida-por-el-apra-da-polemicas-declaraciones-sobre-union-civil-y-aborto-video-atmp/#.Xew3ZuXmr7k.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/07/elecciones-congreso-2020-patricia-tubilla-candida-por-el-apra-da-polemicas-declaraciones-sobre-union-civil-y-aborto-video-atmp/#.Xew3ZuXmr7k.twitter"}]}, "id": "1203458744518139905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 22, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458744518139905"], "text": "Patricia Tubilla es tan bruta como Karina Beteta y tan facha como Lourdes Alcorta. Solo se hizo conocida como fan\u00e1tica de \"caco Garc\u00eda\" y troll al servicio del alanismo en el congreso. Padece de cretinismo.  https://t.co/PpqRNSdcyg", "author_id": "127946842"}, {"created_at": "2019-12-08T22:05:33.000Z", "id": "1203797790796795905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203797790796795905"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/iYBH0IU3DU", "author_id": "72921900", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/iYBH0IU3DU", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T21:29:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "id": "1203788823794245632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203788823794245632"], "text": "Todo mundo dizia que a pol\u00edtica de contrata\u00e7\u00f5es do Cruzeiro era suicida.", "author_id": "16377110"}, {"created_at": "2019-12-08T15:51:18.000Z", "id": "1203703605796253696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1203703605796253696"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/k66cf2LeWH", "author_id": "1022562488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/k66cf2LeWH", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T21:04:51.000Z", "id": "1203782514210410496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203782514210410496"], "text": "Quase me matei descendo a independ\u00eancia de long com os pi\u00e1", "author_id": "1137416187766333441"}, {"created_at": "2019-12-08T16:56:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Tejada"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica Vecco"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/JEg8HTKwwB", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1203719992207765504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 12, "like_count": 416, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719992207765504"], "text": "Muy interesante. \n\nPor cierto, un d\u00eda despu\u00e9s del video con la retractaci\u00f3n de \"Brasil\", el excongresista Sergio Tejada y la periodista M\u00f3nica Vecco fueron denunciados por conformar una \"organizaci\u00f3n criminal\". La denuncia se archiv\u00f3 tiempo despu\u00e9s. https://t.co/JEg8HTKwwB", "author_id": "218547714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}]}, {"created_at": "2019-12-08T14:57:33.000Z", "id": "1203690079371321344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690079371321344"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/6ahX966SIs", "author_id": "28149608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/6ahX966SIs", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-08T13:27:58.000Z", "id": "1203667536514027520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 57, "like_count": 321, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203667536514027520"], "text": "@CarlosBolsonaro voltou \u00e9 cuzudo? depois da queima de arquivo? seu rola bosta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "author_id": "98369710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203660143034015749"}], "in_reply_to_user_id": "68712576"}, {"created_at": "2019-12-08T21:16:06.000Z", "id": "1203785346489683970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203785346489683970"], "text": "brigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/qzTOVHkVdX", "author_id": "150004483", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203781952207302657"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/qzTOVHkVdX", "expanded_url": "https://twitter.com/fvguima/status/1203781952207302657", "display_url": "twitter.com/fvguima/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T20:04:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4375, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.825, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/TGrcgO6Lyz", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1203724324525543424", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1203767213771104256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 39, "like_count": 596, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767213771104256"], "text": "Queda claro que IDL y fiscal\u00eda ten\u00eda que salir con alguna cortina para tapar los pagos hechos por Vizcarra y Trujillo. Van a caer de todos modos. https://t.co/TGrcgO6Lyz", "author_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203724324525543424"}]}, {"created_at": "2019-12-08T21:53:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 648, "end": 652, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 793, "end": 798, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 801, "end": 807, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 812, "end": 813, "probability": 0.5001, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "naziscore", "id": "884718668231430148"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Mxteussss", "id": "1165813611807334400"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "Maariana04_", "id": "4145912603"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "PPreacaRN", "id": "175036455"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "Cathari74", "id": "963972296443596800"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "nagire_04", "id": "3231000509"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "coxinhabrasil79", "id": "758316541054246912"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "MatheusYay2", "id": "1199467372056371202"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ath1abalba", "id": "1116787409864278020"}, {"start": 180, "end": 190, "username": "Fredao691", "id": "1125042735105310720"}, {"start": 208, "end": 217, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 218, "end": 230, "username": "ze_ferino10", "id": "1139039730291630080"}, {"start": 231, "end": 243, "username": "TulioRicard", "id": "842469644791382016"}, {"start": 244, "end": 257, "username": "JohnnyBrav11", "id": "339329678"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "MrcioCalderaro1", "id": "1121890923296772097"}, {"start": 285, "end": 292, "username": "mor_eo", "id": "1174383325521293323"}, {"start": 293, "end": 303, "username": "PandaRcds", "id": "2722294315"}, {"start": 304, "end": 320, "username": "cleytonlqueiroz", "id": "498090952"}, {"start": 334, "end": 350, "username": "SheylaMariaFer2", "id": "970753079439187968"}, {"start": 351, "end": 358, "username": "V3ntoS", "id": "1079395417832468482"}, {"start": 376, "end": 387, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 388, "end": 397, "username": "luiz_bau", "id": "409240379"}, {"start": 398, "end": 411, "username": "albertojak81", "id": "1156732339914977280"}, {"start": 412, "end": 424, "username": "esquivardem", "id": "60614270"}, {"start": 425, "end": 433, "username": "esponts", "id": "1041140797700276224"}, {"start": 448, "end": 459, "username": "MatheusYay", "id": "1160563699364638720"}, {"start": 460, "end": 475, "username": "LeandroSarti31", "id": "2945711667"}, {"start": 476, "end": 491, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 492, "end": 506, "username": "RenatoBugrino", "id": "779056795"}, {"start": 507, "end": 516, "username": "ZilvaniC", "id": "3258676522"}, {"start": 517, "end": 527, "username": "Lekersten", "id": "711549247750012928"}, {"start": 528, "end": 542, "username": "LeonanBolelli", "id": "1520048086676029445"}, {"start": 543, "end": 552, "username": "Sisispsp", "id": "35095016"}, {"start": 553, "end": 564, "username": "livre_mula", "id": "1196844243685380096"}, {"start": 582, "end": 595, "username": "DillRusseffi", "id": "750819487394529281"}, {"start": 596, "end": 604, "username": "pgiolli", "id": "72666014"}, {"start": 605, "end": 618, "username": "AgenorAlves_", "id": "1130964075045883905"}, {"start": 619, "end": 635, "username": "picapauopressor", "id": "841739449151172608"}, {"start": 636, "end": 647, "username": "PPreacaRN3", "id": "925538755464908801"}]}, "id": "1203794641751093249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203794641751093249"], "text": "@naziscore @Mxteussss @Maariana04_ @PPReacaRN2 @Brunoapfranavi1 @PPreacaRN @MoroRaiser @Cathari74 @sirius_ari @Guerreirawinter @nagire_04 @coxinhabrasil79 @MatheusYay2 @ath1abalba @Fredao691 @jaime_villanova @aruthcao @ze_ferino10 @TulioRicard @JohnnyBrav11 @MrcioCalderaro1 @Luizkl70 @mor_eo @PandaRcds @cleytonlqueiroz @delineadora @SheylaMariaFer2 @V3ntoS @Andreblumenau42 @Derrotas_D @luiz_bau @albertojak81 @esquivardem @esponts @tinasouzario @MatheusYay @LeandroSarti31 @DexteraDomini1 @RenatoBugrino @ZilvaniC @Lekersten @LeonanBolelli @Sisispsp @livre_mula @aquele_seu_deus @DillRusseffi @pgiolli @AgenorAlves_ @PicaPauOpressor @PPreacaRN3 Dilma, matou e se vangloria de ter matado um militar do ex\u00e9rcito... Seu e-mail secreto e senha eram relacionados a esse assassinato, e a\u00ed? Celso Daniel? Toninho do PT? Teori? Sombra? Vai vendo", "author_id": "62052765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203793663266041856"}], "in_reply_to_user_id": "884718668231430148"}], "places": [{"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "Ouro, Brasil", "id": "d0aab0f5004217c7"}, {"full_name": "Loures, Portugal", "id": "9dac82e347b20a53"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "Castanhal, Brasil", "id": "0cf31adee0de2d37"}, {"full_name": "La Reina, Chile", "id": "01f12d127b3175d6"}, {"full_name": "Mau\u00e1, Brasil", "id": "d98807d2800ba4c6"}, {"full_name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "id": "2dffb7eaa02f7a3f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203775531281461248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203775531281461248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203775531281461248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880897958753034241", "value": "880897958753034241", "detail": "User has been suspended: [880897958753034241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203814432184373248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203814432184373248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203814432184373248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1067431423806763008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067431423806763008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067431423806763008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203789420144418816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203789420144418816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203789420144418816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203819688570105857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203819688570105857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203819688570105857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839747766", "value": "839747766", "detail": "User has been suspended: [839747766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203818150204256257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203818150204256257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203818150204256257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898907792379179008", "value": "898907792379179008", "detail": "User has been suspended: [898907792379179008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203817182100107264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203817182100107264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203817182100107264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203809142533754886", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203809142533754886", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203809142533754886].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203805062889451520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203805062889451520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203805062889451520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "982799204618776577", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [982799204618776577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982799204618776577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203799166410989573", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203799166410989573].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203799166410989573", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203651104577380353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203651104577380353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203651104577380353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203676525826060288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1203676525826060288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1203676525826060288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203804956983209984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203804956983209984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203804956983209984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203764762284351489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203764762284351489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203764762284351489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176993164802101254", "value": "1176993164802101254", "detail": "User has been suspended: [1176993164802101254].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203798166027603968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203798166027603968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203798166027603968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1016480657634144256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016480657634144256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016480657634144256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203802852927397889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203802852927397889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203802852927397889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160497756668092416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160497756668092416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160497756668092416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203782063167549441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203782063167549441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203782063167549441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1203823692914085889", "oldest_id": "1203800441764667392", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj6lkpmega1vaip3zye11h8upp"}}