{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165434998893289473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiobarros", "id": "23689124"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "osoaguilo", "id": "114801564"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165620858028810241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:44:03.000Z", "text": "@claudiobarros @osoaguilo Un payaso suicida?", "in_reply_to_user_id": "23689124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908193583", "id": "1165620858028810241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165607028993265664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Alissonluiz_", "id": "179493905"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165620806103252999"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:43:51.000Z", "text": "RT @_Alissonluiz_: Ciro Gomes cagou bonito ao dizer que Get\u00falio Vargas foi o \"Maior Presidente do Brasil\" E cagou cagando. Get\u00falio foi um d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207132514", "id": "1165620806103252999"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165470988521398273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 158, "end": 173, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165620541514014720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:42:47.000Z", "text": "@henriolliveira @felipeneto \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u201cO cara matou uma idosa de 85 anos\u201d \n\n\ud83d\udc2e \u201cGrande coisa, pior se ele estuprasse, matasse e esquartejasse a idosa\u201d \n\nQue aliena\u00e7\u00e3o @henriolliveira, meu velho, querer sempre justificar as bostas do Presida comparando com uma conduta que poderia ser pior. ACORDA PORRA!", "in_reply_to_user_id": "2571656740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799469249718788096", "id": "1165620541514014720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165620394855981056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:42:12.000Z", "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031630628565995521", "id": "1165620394855981056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165620171580542976"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T13:41:19.000Z", "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165576440", "id": "1165620171580542976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165620056291758081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:40:52.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1731474542", "id": "1165620056291758081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165609776061014021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6976, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5Vb7fPRyAx", "expanded_url": "http://bit.ly/2KPDUPk", "display_url": "bit.ly/2KPDUPk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165619935537717248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:40:23.000Z", "text": "RT @en_blau: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\"  https://t.co/5Vb7fPRyAx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852416821", "id": "1165619935537717248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165270823546052609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Yhudel", "id": "61393002"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "camilocnn", "id": "305835391"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165619865392242688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:40:06.000Z", "text": "RT @Yhudel: @camilocnn Los peruanos SOMOS CHAMBA,SOMOS TRABAJADORES,nuestro pa\u00eds seguir\u00e1 adelante SIEMPRE nos hemos levantado despu\u00e9s de se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171830345", "id": "1165619865392242688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165619635766603776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:39:11.000Z", "text": "Pero bueno voy a levantarme del camastro y voy a nutrirme. Que si no no tengo fuerzas pa combatir tanto drama e instinto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335573692", "id": "1165619635766603776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165610275468300289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "En_Blau_es", "id": "847412101404442625"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/QlsfaMUnh5", "expanded_url": "http://bit.ly/2KRQuO7", "display_url": "bit.ly/2KRQuO7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165619506363998209"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:38:41.000Z", "text": "RT @En_Blau_es: El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\"  https://t.co/QlsfaMUnh5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874", "id": "1165619506363998209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165609776061014021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6976, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5Vb7fPRyAx", "expanded_url": "http://bit.ly/2KPDUPk", "display_url": "bit.ly/2KPDUPk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165619494317936645"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:38:38.000Z", "text": "RT @en_blau: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\"  https://t.co/5Vb7fPRyAx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353", "id": "1165619494317936645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165619427565625345"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:38:22.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221415568", "id": "1165619427565625345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165619266433036289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:37:43.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603916607", "id": "1165619266433036289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165619241304956929"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:37:37.000Z", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118954715558088704", "id": "1165619241304956929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165619128360718336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:37:11.000Z", "text": "Nossa lei e falha violenta e suicida \ud83c\udfb5\ud83d\udca8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907259428998709248", "id": "1165619128360718336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165618985842499584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:36:37.000Z", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76113440", "id": "1165618985842499584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165618912467259393"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:36:19.000Z", "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500134350", "id": "1165618912467259393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165618690508955648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:35:26.000Z", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331203100", "id": "1165618690508955648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165618671416422401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:35:22.000Z", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051127819365957634", "id": "1165618671416422401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165618455162347522"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:34:30.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130676578", "id": "1165618455162347522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165617466216714240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8875, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165618342260068352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:34:03.000Z", "text": "@FoxSportsBrasil Uai ele se matou o PSG s\u00f3 ta enterrando ele", "in_reply_to_user_id": "420535612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4053495863", "id": "1165618342260068352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165613861719949315"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165618201461428224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:33:30.000Z", "text": "@anapf_m Amar voc\u00ea me ama, esquadr\u00e3o suicida voc\u00ea gosta", "in_reply_to_user_id": "4825772194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753329612571172866", "id": "1165618201461428224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165618154846007296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:33:18.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4322702907", "id": "1165618154846007296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165618139406749696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:33:15.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32860453", "id": "1165618139406749696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165618004085878784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:32:42.000Z", "text": "para un personaje que me cae bien y se suicida yo no s\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800811027776479232", "id": "1165618004085878784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617991561744384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:32:39.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3699408694", "id": "1165617991561744384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617730051067909"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:31:37.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802167864392351744", "id": "1165617730051067909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617504485556224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:30:43.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424677398", "id": "1165617504485556224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165617479403659266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:30:37.000Z", "text": "to parecendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida com esse corte ksskskskk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000533200811298816", "id": "1165617479403659266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617125354086400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:29:13.000Z", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160688114458865664", "id": "1165617125354086400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "author_id": "364503633", "id": "1165617030143336449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617007758401536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:28:45.000Z", "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751298804", "id": "1165617007758401536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Hernandez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617004432244737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:28:44.000Z", "text": "Tem jornalista defendendo o Hernandez dizendo que ele s\u00f3 deu um chute errado. \n\nT\u00e1 analisando s\u00f3 VT. A partida inteira dele foi horr\u00edvel, perdeu todas as disputas. Matou jogadas simples. \u00c9 o tipo de jogador que se tivesse vindo da base teriam encerrado a carreira dele ontem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55391387", "id": "1165617004432244737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165614556888145920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ferragud_dani", "id": "1075473276489658368"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Jam1Juan", "id": "746974585"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "cmiremalazne", "id": "1976773766"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "MiguelDeLaPeaP2", "id": "832269378670428160"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "MarietaG5", "id": "813623000633372672"}, {"start": 67, "end": 72, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "Pablo_Iglesias", "id": "33849557"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "UnidasPodemos", "id": "1454815206"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 299, "end": 305, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 366, "end": 369, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 388, "end": 390, "probability": 0.6113, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3eVCESZsxe", "expanded_url": "http://vds.no", "display_url": "vds.no"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165616888782696450"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:28:17.000Z", "text": "@ferragud_dani @Jam1Juan @cmiremalazne @MiguelDeLaPeaP2 @MarietaG5 @PSOE @Pablo_Iglesias @sanchezcastejon @UnidasPodemos @Pablo_Iglesias_ Te recuerdo a t\u00ed y al PSOE que los Espa\u00f1oles ya hemos votado. Y https://t.co/3eVCESZsxe respetais la voluntad de lo votado. Bien!! vayamos a elecciones. En Nov. S\u00e1nchez no ser\u00e1 Presidente y tendr\u00e1 q dimitir. Suicida es votar al PSOE creyendo q es de izq.", "in_reply_to_user_id": "1075473276489658368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1545617899", "id": "1165616888782696450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4168, "type": "Organization", "normalized_text": "Negra"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.482, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/gb2Z9e8yBy", "expanded_url": "https://twitter.com/chandlewr/status/1165443712517922816", "display_url": "twitter.com/chandlewr/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165616710440894464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:27:34.000Z", "text": "6 HQs, 3 blusas do Homem-Aranha e uma da Mulher Maravilha, copos do Pantera Negra e do Esquadr\u00e3o Suicida, livro do Batman, 3 bottons (Mulher Maravilha, Batman, Capit\u00e3o Am\u00e9rica) 1 boneco e 1 chaveiro do Homem-Aranha, 1 \"boneco\" do Superman https://t.co/gb2Z9e8yBy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785146818808143872", "id": "1165616710440894464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "Moto2"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165616515640696832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:26:48.000Z", "text": "Y ahora Moto2. Como terminar de ver El club de los poetas muertos y ponerte Escuadr\u00f3n Suicida justo despu\u00e9s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "572617942", "id": "1165616515640696832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8935, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/8obCbjXcca", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Marcorj1972/posts/2892967507384187", "display_url": "facebook.com/Marcorj1972/po\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165616230922891267"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:25:40.000Z", "text": "O Brasil atual \u00e9 Mais do Mesmo!\n\nNos jornais internacionais; Brasil governo brasileiro nunca matou tanto jovens pretos e pobres... O exterminio est\u00e1 liberado!\n\n\"Como \u00e9 que voc\u00ea se sente quando tem chacina de... https://t.co/8obCbjXcca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14972535", "id": "1165616230922891267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165616078527049728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:25:03.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1827470750", "id": "1165616078527049728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164833420469395459"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165615582542204928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:23:05.000Z", "text": "RT @elpais_retina: El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118878820", "id": "1165615582542204928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165615405936861184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:22:23.000Z", "text": "j\u00e1 matou pitbull sem sair do lugar, se eu soltar meu cachorro ele vai te pegar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557557257", "id": "1165615405936861184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "_retina"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/fZskvjtLtu", "expanded_url": "http://bit.ly/2zhVJjG", "display_url": "bit.ly/2zhVJjG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165615211056893954"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:21:37.000Z", "text": "RT elpais_retina: El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competencia suicida del mercado chino, prefieren probar suerte en mercados menos explorados. https://t.co/fZskvjtLtu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189928602", "id": "1165615211056893954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165611897925898241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_borges", "id": "14073052"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "2\u00b0GM"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165615107583426562"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:21:12.000Z", "text": "@alex_borges Vargas, o maior Ditador Fascista da hist\u00f3ria brasileira. Depois da 2\u00b0GM tirou a pr\u00f3pria vida por n\u00e3o estar em conson\u00e2ncia com as circunst\u00e2ncias do p\u00f3s guerra. Era aliado da Alemanha nazista, n\u00e3o fosse a press\u00e3o norte americana inicial teriamos sofrido por estar do lado errado.", "in_reply_to_user_id": "14073052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "970408715340910592", "id": "1165615107583426562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165615003241721856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:20:47.000Z", "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516538805", "id": "1165615003241721856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614931020013573"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:20:30.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090475090", "id": "1165614931020013573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614870429130752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:20:15.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865500499", "id": "1165614870429130752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614695715418112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:19:34.000Z", "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860987473735946242", "id": "1165614695715418112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165483105261674496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marilia81171104", "id": "1114008944530341888"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7129, "type": "Place", "normalized_text": "Realengo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/u2BHF52T6D", "expanded_url": "http://g1.globo.com/Tragedia-em-Realengo/noticia/2011/04/atirador-entra-em-escola-em-realengo-mata-alunos-e-se-suicida.html", "display_url": "g1.globo.com/Tragedia-em-Re\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614691256848384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:19:33.000Z", "text": "@Marilia81171104 @TheInterceptBr E em 2011 em Realengo, tamb\u00e9m? Pqp! Mais respeito IntercePT https://t.co/u2BHF52T6D", "in_reply_to_user_id": "1114008944530341888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048275356963233798", "id": "1165614691256848384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164833420469395459"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614687905550338"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:19:32.000Z", "text": "RT @elpais_retina: El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3391738612", "id": "1165614687905550338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165602187436810243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jam1Juan", "id": "746974585"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "cmiremalazne", "id": "1976773766"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MiguelDeLaPeaP2", "id": "832269378670428160"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "MarietaG5", "id": "813623000633372672"}, {"start": 52, "end": 57, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "Pablo_Iglesias", "id": "33849557"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "UnidasPodemos", "id": "1454815206"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 322, "end": 335, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614556888145920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:19:01.000Z", "text": "@Jam1Juan @cmiremalazne @MiguelDeLaPeaP2 @MarietaG5 @PSOE @Pablo_Iglesias @sanchezcastejon @UnidasPodemos @Pablo_Iglesias_ Lo vuestro es enfermizo, que manera de remezclar. Nos est\u00e1is dando los motivos que nos faltaban al PSOE y a los espa\u00f1oles para entender porque no se puede gobernar con el podemos que le ha quedado a Pablo Iglesias. Es suicida y temerario. Desesperados", "in_reply_to_user_id": "746974585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075473276489658368", "id": "1165614556888145920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614556879753218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:19:01.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951748927", "id": "1165614556879753218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165378798919061506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614504564207616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:18:48.000Z", "text": "RT @CarlosS48442375: A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33523600", "id": "1165614504564207616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9056, "type": "Place", "normalized_text": "Iowa"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mgyKQGZVy7", "expanded_url": "https://twitter.com/24_hiram/status/1165614460238737408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgyKQGZVy7", "media_key": "7_1165614396128878592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614460238737408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:18:38.000Z", "text": "Aqu\u00ed una historia de hoy en Iowa, el protagonista... Un venado suicida https://t.co/mgyKQGZVy7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808265576", "id": "1165614460238737408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614398129541120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:18:23.000Z", "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080305252396609536", "id": "1165614398129541120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165604700747653120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soulsertao", "id": "737818448256978944"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "toniribi", "id": "3210287607"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "JuMagalhaesBH", "id": "51226911"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.9513, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614321231106050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:18:04.000Z", "text": "@soulsertao @toniribi @JuMagalhaesBH @aliviavasconc Eu n\u00e3o defendo o Bozo como vc se refere, eu quero um Brasil melhor. O Brasil perdeu dinheiro e tempo com o PT no governo. Como eu sempre digo, outros governos roubavam os ovos de ouro e o PT matou a galinha dos ovos de ouro.", "in_reply_to_user_id": "737818448256978944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "814417492978335744", "id": "1165614321231106050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614164846481414"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:17:27.000Z", "text": "E ver um babaca desse no poder, e ter a mem\u00f3ria de que \u00e0 65 anos Vargas se suicidou exatamente pra proteger o Brasil. Pra depois acabarem com seu grande legado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024491047668338693", "id": "1165614164846481414"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165606871484551168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kamencesc", "id": "67569941"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "JonathanLVera", "id": "238061198"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614097423093762"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:17:11.000Z", "text": "@kamencesc @JonathanLVera Policida! Un suicida parricida de la vida!", "in_reply_to_user_id": "67569941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42075966", "id": "1165614097423093762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165613931022430209"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:16:31.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831612588", "id": "1165613931022430209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165613850064052225"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:16:12.000Z", "text": "Doble asesinato amante y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039184445679575041", "id": "1165613850064052225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165613801573617665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:16:01.000Z", "text": "\u201cSAIO DA VIDA PARA ENTRAR NA HIST\u00d3RIA\u201d: 65 ANOS DO SUIC\u00cdDIO DE GET\u00daLIO VARGAS\n https://t.co/GHPluiGDUM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2854062226", "id": "1165613801573617665", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/GHPluiGDUM", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165613757046906881"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:15:50.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4906255007", "id": "1165613757046906881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165595152901136385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "memedeportes", "id": "599175401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165613622283911169"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:15:18.000Z", "text": "@memedeportes Pues si que es un suicida", "in_reply_to_user_id": "599175401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161271776409726976", "id": "1165613622283911169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165613328674295808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:14:08.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486265375", "id": "1165613328674295808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165613317446148098"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:14:05.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999947149717704704", "id": "1165613317446148098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360790016352258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165613204103409664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:13:38.000Z", "text": "@PDT_Nacional Realmente. Getulio fez a melhor coisa para a face da terra e que todos os pol\u00edticos  do mundo deveriam tomar como exemplo. Se matou.", "in_reply_to_user_id": "180500907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249001229", "id": "1165613204103409664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165613003275931648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:12:50.000Z", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103416994009878534", "id": "1165613003275931648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165607981339332609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165612883931279360"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T13:12:22.000Z", "text": "@fiorestinto \u00c8 semplicemente passato il peggiore dei messaggi\nChi si droga la passa liscia\nChi uccide la passa liscia\nChi soffre da una vita e si comporta da bullo per paura di essere giudicato viene arrestato e si suicida ma ovviamente indaghiamo il nome di un morto accusandolo di omicidio. https://t.co/OCXSOQOyIQ", "in_reply_to_user_id": "840328999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117894906880700416", "id": "1165612883931279360", "entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/OCXSOQOyIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvatoB_/status/1165612883931279360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCXSOQOyIQ", "media_key": "16_1165612874884100096"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165612164708806656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vahzco", "id": "1436382736722321413"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165612268270305280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:09:55.000Z", "text": "@vahzco e depois quando podiam mostrar mais dele na reanima\u00e7\u00e3o ele suicida se, fds", "in_reply_to_user_id": "746819684046102528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746819684046102528", "id": "1165612268270305280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165612259416203264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:09:53.000Z", "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450991169", "id": "1165612259416203264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165319689729400835"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_mcfarlane", "id": "199504203"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6016, "type": "Organization", "normalized_text": "bypass"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165612194156961792"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-25T13:09:37.000Z", "text": "@_mcfarlane Se suicida en un bypass", "in_reply_to_user_id": "199504203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40673705", "id": "1165612194156961792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165588333667508224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElNuevoCondeFS", "id": "881069369152999424"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Tolkien"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165612131603091458"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:09:22.000Z", "text": "@ElNuevoCondeFS F\u00edjate de su simpleza, que de todas las incre\u00edbles hero\u00ednas de Tolkien, escoje a una a la que un drag\u00f3n la mongoliza, se enamora de su hermano sin saber y despu\u00e9s se suicida al averiguar qu\u00e9 le ha comido todo el cimbrel. Feminismo de \"es lo que se lleva\".", "in_reply_to_user_id": "881069369152999424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1568600718", "id": "1165612131603091458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116618373587038212"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165611927382503424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:08:34.000Z", "text": "RT @FRaN_FeRRiZ: Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979017449625530368", "id": "1165611927382503424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165611810847956994"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:08:06.000Z", "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3643599735", "id": "1165611810847956994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165469149612707840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Propalando", "id": "1297697941050859520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165611642736062464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:07:26.000Z", "text": "@propalando Matou sim, diferente de outros a gente n\u00e3o costuma amarelar contra eles. Ali\u00e1s, adoramos rebaixar rival tb... Depender da gente rival n\u00e3o sobe e, se der, ainda cai.", "in_reply_to_user_id": "17765151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47670112", "id": "1165611642736062464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165611626873196549"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:07:22.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771146532733251584", "id": "1165611626873196549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165611622536306688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:07:21.000Z", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106827888", "id": "1165611622536306688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165611512578355200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:06:55.000Z", "text": "meus pais preocupados que mal saio de casa sendo que eu j\u00e1 n\u00e3o saia antes mas agora que tou s\u00f3 acham que tou depressiva suicida etc kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "24158571", "id": "1165611512578355200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165245564650496001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kiara_Fey", "id": "399403972"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.718, "type": "Other", "normalized_text": "Kiara"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 205, "end": 219, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165611070578397185"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:05:09.000Z", "text": "@Kiara_Fey Tranquila Kiara, tengo la soluci\u00f3n a todos tus problemas\n\n*La encierra en una habitaci\u00f3n que s\u00f3lo tiene tartas de queso y una tele que va reproduciendo Escuadr\u00f3n Suicida y el \u00faltimo episodio de Juego de Tronos una y otra vez para convertir la muerte en algo positivo*\n\nDe nada uwu", "in_reply_to_user_id": "399403972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "506439645", "id": "1165611070578397185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585333402198016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idkiloverock", "id": "710817068"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165610551487148033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:03:06.000Z", "text": "RT @idkiloverock: Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835147602383548417", "id": "1165610551487148033"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "mfernanditaz", "id": "908193583", "name": "Fernanda Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1036, "tweet_count": 20730, "listed_count": 6}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": true, "username": "claudiobarros", "id": "23689124", "name": "Claudio Barros", "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 616, "tweet_count": 39799, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marcospevensie", "id": "207132514", "name": "Marcos Aur\u00e9lio", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1513, "tweet_count": 17888, "listed_count": 1}, "location": "Montes Claros"}, {"verified": false, "username": "_Alissonluiz_", "id": "179493905", "name": "Alisson", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 818, "tweet_count": 71309, "listed_count": 12}, "location": "Caruaru-Pernambuco"}, {"verified": false, "username": "PretaDoCuruzu", "id": "799469249718788096", "name": "Mo\u00e7a Preta do Curuzu", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 454, "tweet_count": 2762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pblaazquez", "id": "1031630628565995521", "name": "Blaazqueez \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 235, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864", "name": "YR", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 26651, "listed_count": 0}, "location": "Baleares, Islas Baleares"}, {"verified": false, "username": "PatrussiCla", "id": "2165576440", "name": "claudia patrussi", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 449, "tweet_count": 44187, "listed_count": 2}, "location": "AREZZO TOSCANA ITALIA"}, {"verified": false, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960", "name": "Giura Lucato", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agoravoucomer", "id": "1731474542", "name": "Mariana Siza Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 553, "tweet_count": 65066, "listed_count": 2}, "location": "Aqui e Ali"}, {"verified": false, "username": "idkiloverock", "id": "710817068", "name": "Lydia", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 404, "tweet_count": 63036, "listed_count": 0}, "location": "Porto"}, {"verified": false, "username": "Francesc_BP", "id": "852416821", "name": "FrancescB ||*||S\u00ed S\u00ed \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 664, "tweet_count": 50178, "listed_count": 16}, "location": "Baix Llobregat"}, {"verified": false, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128", "name": "ENBlau", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 100, "tweet_count": 42759, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "berthazamora", "id": "171830345", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132675, "listed_count": 2}, "location": "BARRANCO -PERU"}, {"verified": false, "username": "Yhudel", "id": "61393002", "name": "Yhudel", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 297, "tweet_count": 53160, "listed_count": 3}, "location": "Tacna"}, {"verified": false, "username": "jotakaa_", "id": "335573692", "name": "bich\u00aansuwu", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 366, "tweet_count": 80818, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874", "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426339, "listed_count": 195}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "En_Blau_es", "id": "847412101404442625", "name": "En Blau es", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 94, "tweet_count": 38754, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185205, "following_count": 711, "tweet_count": 561243, "listed_count": 1531}}, {"verified": false, "username": "LadyChesK", "id": "221415568", "name": "\ud83c\udf83 S\u03c1\u03c3\u03c3\u0199\u10e7 C\u050b\u04bd\u027e\u027e\u10e7 K\u04bd\u027e\u027e\u10e7 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 297, "tweet_count": 55977, "listed_count": 16}, "location": "Alacant"}, {"verified": false, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "username": "brunapixie", "id": "603916607", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcee", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 995, "tweet_count": 291206, "listed_count": 18}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "projeto7cores", "id": "1118954715558088704", "name": "Projeto \u24fb Cores", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 50, "tweet_count": 16622, "listed_count": 9}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "btsbrasil_on", "id": "859487405971210242", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "location": "btsbrasilon@gmail.com"}, {"verified": false, "username": "ttremrlk", "id": "907259428998709248", "name": "ttrem\ud83d\udd1f\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 29, "tweet_count": 37364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mafer_vzla_88", "id": "76113440", "name": "Mafer", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2593, "tweet_count": 70655, "listed_count": 3}, "location": "Ciudadana del Mundo"}, {"verified": false, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104", "name": "Descifrando la Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "location": "Mundo"}, {"verified": false, "username": "jctorresfi", "id": "500134350", "name": "JUAN CARLOS TORRES", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 393, "tweet_count": 4033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633", "name": "Carlos Tubino", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "location": "Lima Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "ThayBarr", "id": "331203100", "name": "Thay Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro22", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3374, "tweet_count": 21219, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Luis, Brasil"}, {"verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PriscilaKaylan2", "id": "1051127819365957634", "name": "\ud81a\udc6e\u043a\u21a2\u2077TheAstronaut\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 864, "tweet_count": 154474, "listed_count": 2}, "location": "B-ARMY \u27ec\u27ed\u2661\u27ed\u27ec\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "username": "dianeluvrx", "id": "3130676578", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 194, "tweet_count": 21595, "listed_count": 1}, "location": "Wakanda"}, {"verified": false, "username": "KevinBatista69", "id": "4053495863", "name": "Kevin Batista", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 0, "tweet_count": 11959, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": true, "username": "SportsCenterBR", "id": "420535612", "name": "SportsCenter Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3589764, "following_count": 41, "tweet_count": 417304, "listed_count": 2571}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "karinycostap", "id": "753329612571172866", "name": "marruazinha \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 384, "tweet_count": 6613, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Sofswates", "id": "4322702907", "name": "Sofia Wates", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 193, "tweet_count": 13146, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LOrtigas", "id": "32860453", "name": "Luis Ortigas B.", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2412, "tweet_count": 152400, "listed_count": 13}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496", "name": "hugo villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "sadyolanda", "id": "800811027776479232", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 200, "tweet_count": 2551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_willfuckyou", "id": "3699408694", "name": "yara", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 790, "tweet_count": 91091, "listed_count": 4}, "location": "Olh\u00e3o, Portugal"}, {"verified": false, "username": "InesMarinho12", "id": "802167864392351744", "name": "In\u00eas Marinho", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 156, "tweet_count": 48437, "listed_count": 0}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "maritavarscrf", "id": "424677398", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2348, "tweet_count": 76847, "listed_count": 1}, "location": "rj"}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "NaameeLZ", "id": "1000533200811298816", "name": "luvas", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 862, "tweet_count": 7452, "listed_count": 1}, "location": "Tatu\u00ed"}, {"verified": false, "username": "Lydchim1", "id": "1160688114458865664", "name": "Lydchim", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 111, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Marianamatias", "id": "751298804", "name": "Shadow", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1095, "tweet_count": 164459, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "thvazevedo", "id": "55391387", "name": "Thales Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 304, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte/MG"}, {"verified": false, "username": "joseba316", "id": "1545617899", "name": "joseba316", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 208, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ferragud_dani", "id": "1075473276489658368", "name": "ElZorro", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 15, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shayadagio", "id": "785146818808143872", "name": "shay is very bi \ud83e\ude84", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 694, "tweet_count": 35261, "listed_count": 6}, "location": "dramaland \u25ed"}, {"verified": false, "username": "Tatopequeno", "id": "572617942", "name": "Caipirinho \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 597, "tweet_count": 125487, "listed_count": 15}, "location": "Horny jail"}, {"verified": false, "username": "marcorj72", "id": "14972535", "name": "Marco Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 788, "tweet_count": 15250, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "marisabrandao16", "id": "1827470750", "name": "Honey", "public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 1447, "tweet_count": 65584, "listed_count": 12}, "location": "Amadora, Portugal"}, {"verified": false, "username": "ideasusadas", "id": "118878820", "name": "ideasusadas", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 4916, "tweet_count": 313203, "listed_count": 124}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "retinate", "id": "3391738612", "name": "RETINA Tendencias", "public_metrics": {"followers_count": 30619, "following_count": 444, "tweet_count": 16038, "listed_count": 903}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "fb_trembl", "id": "2557557257", "name": "Fb", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 900, "tweet_count": 43466, "listed_count": 0}, "location": "021 "}, {"verified": false, "username": "agsb_bilbao", "id": "189928602", "name": "AGS&B", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 3718, "tweet_count": 317002, "listed_count": 588}, "location": "Bilbao - Bizkaia"}, {"verified": false, "username": "AdhemarSilvaJu1", "id": "970408715340910592", "name": "Adhemar Silva Junior", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 102, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "alex_borges", "id": "14073052", "name": "Alexandre Borges", "public_metrics": {"followers_count": 172875, "following_count": 6742, "tweet_count": 73747, "listed_count": 446}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AliagaHernan", "id": "516538805", "name": "Hernan Aliaga Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 3802, "following_count": 5005, "tweet_count": 153038, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178", "name": "Oskr Lltt", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 598, "tweet_count": 23829, "listed_count": 3}, "location": "Santiago Chile"}, {"verified": false, "username": "pxdrxg_", "id": "1090475090", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1460, "tweet_count": 26668, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "maria3zaadrego", "id": "2865500499", "name": "T\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 240, "tweet_count": 14020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kth_infires", "id": "860987473735946242", "name": "akia", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 3370, "tweet_count": 40603, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AlineBerto1", "id": "1048275356963233798", "name": "AlineB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 799, "tweet_count": 16068, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mstillerr", "id": "2951748927", "name": "\ud835\udd6d", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 554, "tweet_count": 57755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kikasinhorelli", "id": "33523600", "name": "Kika - \u00c9 13! | ig: @kikass", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1227, "tweet_count": 57046, "listed_count": 13}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184", "name": "Carlos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 27056, "following_count": 20373, "tweet_count": 20630, "listed_count": 6}, "location": "Aragua\u00edna - TOCANTINS"}, {"verified": false, "username": "24_hiram", "id": "808265576", "name": "Hiram Tourist", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1100, "tweet_count": 2249, "listed_count": 1}, "location": "somewhere far away"}, {"verified": false, "username": "suarez_hery", "id": "1080305252396609536", "name": "Hery Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "location": "CUBA"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "paulo_sch1", "id": "814417492978335744", "name": "Paulo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1062, "tweet_count": 23181, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Felipeira1910", "id": "1024491047668338693", "name": "Felipe Fagundes \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 310, "tweet_count": 13585, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marcbernabe", "id": "42075966", "name": "Marc Bernabe", "public_metrics": {"followers_count": 17895, "following_count": 499, "tweet_count": 88891, "listed_count": 466}, "location": "L'Ametlla del Vall\u00e8s"}, {"verified": false, "username": "kamencesc", "id": "67569941", "name": "Cesc", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 784, "tweet_count": 77365, "listed_count": 0}, "location": "Sils, Espanya"}, {"verified": false, "username": "anonymouslynoni", "id": "831612588", "name": "Anonimously anonimous", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 382, "tweet_count": 66402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Arana_1217", "id": "1039184445679575041", "name": "Camilo Palacios\ud83d\udcdf", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 326, "tweet_count": 24488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "audienciaaovivo", "id": "2854062226", "name": "AO VIVO", "public_metrics": {"followers_count": 32147, "following_count": 638, "tweet_count": 65523, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "leonorrgomes", "id": "4906255007", "name": "leonor", "public_metrics": {"followers_count": 4521, "following_count": 931, "tweet_count": 46965, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "GeneroUna", "id": "1161271776409726976", "name": "Mi Genero es Una Silla", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 163, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "memedeportes", "id": "599175401", "name": "memedeportes", "public_metrics": {"followers_count": 217204, "following_count": 185, "tweet_count": 137045, "listed_count": 711}}, {"verified": false, "username": "_Marlene_Silva", "id": "2486265375", "name": "TheSweetest \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 496, "tweet_count": 53434, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "inesdsmagalhaes", "id": "999947149717704704", "name": "Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 134, "tweet_count": 40693, "listed_count": 0}, "location": "Lousada, Portugal"}, {"verified": false, "username": "marlos_MN26", "id": "249001229", "name": "Marlos Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1026, "tweet_count": 3330, "listed_count": 1}, "location": "Bahia_Brasil"}, {"verified": true, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907", "name": "PDT 12", "public_metrics": {"followers_count": 132592, "following_count": 139, "tweet_count": 10418, "listed_count": 408}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ThiagoF90883967", "id": "1103416994009878534", "name": "Thiago Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 241, "tweet_count": 19735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sallatoooo", "id": "1117894906880700416", "name": "TURI", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 45, "tweet_count": 561, "listed_count": 1}, "location": "Italy"}, {"verified": false, "username": "niallTHIRLW", "id": "840328999", "name": "pleiadi", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 5353, "tweet_count": 39706, "listed_count": 26}, "location": "Firenze, Toscana"}, {"verified": false, "username": "elmachok1ng", "id": "746819684046102528", "name": "af\u00f8ns\u00f8 \u03a8\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 232, "tweet_count": 62426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Enargs", "id": "450991169", "name": "Javi", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1432, "tweet_count": 39988, "listed_count": 5}, "location": "Galiza"}, {"verified": false, "username": "riktanaka", "id": "40673705", "name": "Erik Tanaka", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 301, "tweet_count": 296, "listed_count": 1}, "location": "iPhone: -12.087646,-77.075256"}, {"verified": false, "username": "_mcfarlane", "id": "199504203", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1264, "tweet_count": 6540, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "SrCochambre", "id": "1568600718", "name": "Sr. Cochambre", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 244, "tweet_count": 7409, "listed_count": 1}, "location": "A las afueras de Mordor"}, {"verified": false, "username": "ElNuevoCondeFS", "id": "881069369152999424", "name": "\ud83c\udf77 El Conde F Returns \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 5643, "following_count": 1145, "tweet_count": 116439, "listed_count": 24}, "location": "Condado de Yugulares"}, {"verified": false, "username": "reverberine", "id": "979017449625530368", "name": "verbe", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 802, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152", "name": "Fran Ferriz", "public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 4257, "tweet_count": 48178, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "username": "__Juuba", "id": "3643599735", "name": "c\u00e1nula de guedell\ud83e\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 780, "tweet_count": 11535, "listed_count": 0}, "location": "Clave 2"}, {"verified": false, "username": "ruydedeus", "id": "47670112", "name": "Ruy de Deus", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1071, "tweet_count": 16456, "listed_count": 9}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tojo_das_babes", "id": "771146532733251584", "name": "Tochas", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 229, "tweet_count": 13489, "listed_count": 0}, "location": "Braga, Portugal"}, {"verified": false, "username": "belezoca1000", "id": "106827888", "name": "Eliane Silveira Paes Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1160, "tweet_count": 162050, "listed_count": 30}, "location": "Rio de Janeiro/Brasil"}, {"verified": false, "username": "caaau", "id": "24158571", "name": "caaau", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 178, "tweet_count": 59509, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TetsuNoFolgore", "id": "506439645", "name": "Folgore", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 472, "tweet_count": 33849, "listed_count": 4}, "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Kiara_Fey", "id": "399403972", "name": "Kiara", "public_metrics": {"followers_count": 15583, "following_count": 136, "tweet_count": 23782, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "_lidiacabaco_", "id": "835147602383548417", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 367, "tweet_count": 31312, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1165434998893289473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:25:31.000Z", "text": "\u00bfSoy el \u00fanico al que le parece un poco extra\u00f1o este dibujo en la puerta de la escuela? https://t.co/fj15xmRJui", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "23689124", "id": "1165434998893289473", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fj15xmRJui", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiobarros/status/1165434998893289473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fj15xmRJui", "media_key": "3_1165434990349434880"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8499, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165607028993265664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T12:49:06.000Z", "text": "Ciro Gomes cagou bonito ao dizer que Get\u00falio Vargas foi o \"Maior Presidente do Brasil\" E cagou cagando. Get\u00falio foi um ditador que passou 15 anos no poder, censurou, perseguiu, matou e tava pouco se fodendo pra os pobres e pra classe trabalhadora. Cagou!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179493905", "id": "1165607028993265664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z", "text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "2149963864", "id": "1165217056888893440", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "author_id": "888849606905384960", "id": "1165356495929786369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165585333402198016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T11:22:53.000Z", "text": "Bro ele literalmente matou um rapaz de 19 anos por uma raz\u00e3o rid\u00edcula e voc\u00eas acham que uma pessoa n\u00e3o tem o direito de se sentir revoltado? At\u00e9 eu que n\u00e3o conhe\u00e7o o rapaz me sinto revoltada https://t.co/V0f8sliUK6", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "710817068", "id": "1165585333402198016", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/V0f8sliUK6", "expanded_url": "https://twitter.com/baby__mendes/status/1165339547020009472", "display_url": "twitter.com/baby__mendes/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.777, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5Vb7fPRyAx", "expanded_url": "http://bit.ly/2KPDUPk", "display_url": "bit.ly/2KPDUPk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165609776061014021"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:00:01.000Z", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\"  https://t.co/5Vb7fPRyAx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "814171603105968128", "id": "1165609776061014021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165004724023779329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camilocnn", "id": "305835391"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165270823546052609"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T14:33:08.000Z", "text": "@camilocnn Los peruanos SOMOS CHAMBA,SOMOS TRABAJADORES,nuestro pa\u00eds seguir\u00e1 adelante SIEMPRE nos hemos levantado despu\u00e9s de ser SAQUEADOS por delicuentes como FUJIMORI,un suicida q huy\u00f3 de esta vida para no ser juzgado,etc!NUESTRA MISI\u00d3N ES ELIMINAR LA CORRUPCI\u00d3N que se aferra al poder!!", "in_reply_to_user_id": "305835391", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "61393002", "id": "1165270823546052609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8192, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QlsfaMUnh5", "expanded_url": "http://bit.ly/2KRQuO7", "display_url": "bit.ly/2KRQuO7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165610275468300289"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:02:00.000Z", "text": "El diario de Pedro Jota escupe sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\"  https://t.co/QlsfaMUnh5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847412101404442625", "id": "1165610275468300289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "author_id": "261624996", "id": "1165435581087866880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "author_id": "859487405971210242", "id": "1165447486686879746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "author_id": "845571660090671104", "id": "1165416326871080960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "author_id": "364503633", "id": "1165617030143336449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "author_id": "157226645", "id": "1165138550133809152", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Toulouse"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "Ligue 1"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.4714, "type": "Organization", "normalized_text": "parisiense"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/mmgDuKH0JU", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1165617466216714240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mmgDuKH0JU", "media_key": "3_1165617425737539590"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165617466216714240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:30:34.000Z", "text": "\u26bd\u274c Neymar n\u00e3o foi relacionado para o jogo contra o Toulouse, hoje, pela Ligue 1! E a\u00ed, torcedor, acha que o brasileiro n\u00e3o jogar\u00e1 mais pelo clube parisiense? https://t.co/mmgDuKH0JU", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 54, "like_count": 187, "quote_count": 5}, "author_id": "420535612", "id": "1165617466216714240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nyVy7LfT44", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1163135142904438785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyVy7LfT44", "media_key": "3_1163135127293218816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135142904438785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T17:06:42.000Z", "text": "Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida. https://t.co/nyVy7LfT44", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "author_id": "1584638496", "id": "1163135142904438785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "author_id": "2959459379", "id": "1165276073908678657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "author_id": "793625238667919360", "id": "1165133967915442176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165602187436810243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jam1Juan", "id": "746974585"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "cmiremalazne", "id": "1976773766"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MiguelDeLaPeaP2", "id": "832269378670428160"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "MarietaG5", "id": "813623000633372672"}, {"start": 52, "end": 57, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "Pablo_Iglesias", "id": "33849557"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "UnidasPodemos", "id": "1454815206"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 322, "end": 335, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165614556888145920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:19:01.000Z", "text": "@Jam1Juan @cmiremalazne @MiguelDeLaPeaP2 @MarietaG5 @PSOE @Pablo_Iglesias @sanchezcastejon @UnidasPodemos @Pablo_Iglesias_ Lo vuestro es enfermizo, que manera de remezclar. Nos est\u00e1is dando los motivos que nos faltaban al PSOE y a los espa\u00f1oles para entender porque no se puede gobernar con el podemos que le ha quedado a Pablo Iglesias. Es suicida y temerario. Desesperados", "in_reply_to_user_id": "746974585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075473276489658368", "id": "1165614556888145920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/H4ueBFLJUP", "expanded_url": "http://bit.ly/2zhVJjG", "display_url": "bit.ly/2zhVJjG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164833420469395459"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T09:35:03.000Z", "text": "El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competencia suicida del mercado chino, prefieren probar suerte en mercados menos explorados. https://t.co/H4ueBFLJUP", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "3391738612", "id": "1164833420469395459"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165360790016352258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 31, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Filinto Strubing M\u00fcller"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Heinrich Himmler"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.7503, "type": "Organization", "normalized_text": "Gestapo"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.8914, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/hByY1P5WBr", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258", "display_url": "twitter.com/PDT_Nacional/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165611897925898241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:08:27.000Z", "text": "Pesquise Filinto Strubing M\u00fcller, o chefe da pol\u00edcia varguista. Em 1937, foi recebido na Alemanha, em miss\u00e3o oficial, por Heinrich Himmler em pessoa.\nNa volta, criou uma pol\u00edcia inspirada na Gestapo no Brasil. Nunca houve nada parecido em termos de repress\u00e3o no pa\u00eds. https://t.co/hByY1P5WBr", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 90, "like_count": 2472, "quote_count": 15}, "author_id": "14073052", "id": "1165611897925898241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934076572295168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164962062314999809"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-23T18:06:14.000Z", "text": "@MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de algo, lo q sea, para callarlo, porq liquidarlo como a dirigentes sindicales a\u00fan no pueden.\nPero ojo ah\u00ed, tengo temor que digan un d\u00eda  \"Adolescente se suicida\".\ud83d\ude10", "in_reply_to_user_id": "104575381", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "1476491178", "id": "1164962062314999809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165378798919061506"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T21:42:12.000Z", "text": "A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1057037397035229184", "id": "1165378798919061506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165060973809623044"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9fcj8Vcii7", "expanded_url": "https://twitter.com/hannibal0309/status/1165060973809623044", "display_url": "twitter.com/hannibal0309/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385846184382464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T22:10:12.000Z", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar a los peruanos. Lo queremos tras las rejas, a no ser que siga los pasos al cobarde suicida. https://t.co/9fcj8Vcii7", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "id": "1165385846184382464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165604469624774656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JonathanLVera", "id": "238061198"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "marcbernabe", "id": "42075966"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/oBTMtbETpH", "expanded_url": "https://twitter.com/kamencesc/status/1165606871484551168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oBTMtbETpH", "media_key": "16_1165606862265434112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165606871484551168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T12:48:28.000Z", "text": "@JonathanLVera @marcbernabe Dicen que van de camino https://t.co/oBTMtbETpH", "in_reply_to_user_id": "238061198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67569941", "id": "1165606871484551168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Keylor Navas"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/f6E7f02FB5", "expanded_url": "https://www.memedeportes.com/futbol/no-hay-quien-entienda-a-keylor-navas", "display_url": "memedeportes.com/futbol/no-hay-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165595152901136385"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T12:01:54.000Z", "text": "No hay quien entienda a Keylor Navas https://t.co/f6E7f02FB5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "599175401", "id": "1165595152901136385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/XOWhVFbtze", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOWhVFbtze", "media_key": "7_1165360359697453057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165360790016352258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T20:30:38.000Z", "text": "O maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil. Get\u00falio Vargas \u00e9 o respons\u00e1vel pela viabiliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas estruturais que deram origem ao Brasil moderno. https://t.co/XOWhVFbtze", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 1965, "like_count": 3261, "quote_count": 1896}, "author_id": "180500907", "id": "1165360790016352258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165603853259202561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165607981339332609"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T12:52:53.000Z", "text": "@SalvatoB_ esattamente, la penso uguale", "in_reply_to_user_id": "1117894906880700416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840328999", "id": "1165607981339332609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165607861076070400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vahzco", "id": "1436382736722321413"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "sasori"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "akatsuki"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "kazekage"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5602, "type": "Person", "normalized_text": "poison"}, {"start": 279, "end": 284, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165612164708806656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:09:30.000Z", "text": "@vahzco o sasori tinha potencial para ser top 5 dos mais fortes da akatsuki, um gajo que controla 100 marionetas, \u00e9 ele pr\u00f3prio uma marioneta, matou sozinho o kazekage mais forte de sempre, tornou o numa marioneta e tem umas tecnicas do crlh com poison morre para a av\u00f3 e para a sakura", "in_reply_to_user_id": "909109553895235587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746819684046102528", "id": "1165612164708806656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165587886005280768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Niniel_7", "id": "782916976419213312"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "SrCochambre", "id": "1568600718"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8418, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 188, "end": 203, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "Australopithecus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165588333667508224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T11:34:48.000Z", "text": "@_Niniel_7 @SrCochambre Es la tercera vez que pone el twit. A ver si ahora ya se queda conforme y lo deja. Lo digo porque ya ha pasado al insulto (Sin saber que ella tambi\u00e9n desciende del Australopithecus). Igual cree que viene de una unicornia rosa, o algo. No se puede ser m\u00e1s simple...", "in_reply_to_user_id": "782916976419213312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881069369152999424", "id": "1165588333667508224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7N2jdh515a", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1116618373587038212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N2jdh515a", "media_key": "3_1116617760052658177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1116618373587038212"], "lang": "es", "created_at": "2019-04-12T08:25:40.000Z", "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el futuro? Yo creo que @NetflixES los necesita y no lo saben todav\u00eda. Espero que os molen mucho!! Y si le dais un RT ya ser\u00eda genial :D https://t.co/7N2jdh515a", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 222, "quote_count": 7}, "author_id": "171448152", "id": "1116618373587038212"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165245564650496001"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T12:52:46.000Z", "text": "Quiero comer tartas de queso ;_; maldita intolerancia a la leche", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "399403972", "id": "1165245564650496001"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571656740", "value": "2571656740", "detail": "User has been suspended: [2571656740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165470988521398273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165470988521398273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165470988521398273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4825772194", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4825772194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4825772194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165613861719949315", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165613861719949315].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165613861719949315", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114008944530341888", "value": "1114008944530341888", "detail": "User has been suspended: [1114008944530341888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165483105261674496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165483105261674496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165483105261674496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "746974585", "value": "746974585", "detail": "User has been suspended: [746974585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165602187436810243", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165602187436810243", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165602187436810243].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "737818448256978944", "value": "737818448256978944", "detail": "User has been suspended: [737818448256978944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165604700747653120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165604700747653120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165604700747653120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165319689729400835", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165319689729400835].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165319689729400835", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "17765151", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [17765151].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "17765151", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165469149612707840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165469149612707840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165469149612707840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165620858028810241", "oldest_id": "1165610551487148033", "result_count": 78, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ox99n3edq4b2rhwztj6t1nq0t"}}