{"data": [{"created_at": "2019-09-19T06:10:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3151, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ABarrancoCh", "id": "357154325"}]}, "id": "1174566338758664193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174566338758664193"], "text": "@ABarrancoCh No vinculan a proceso a los cabrones que le gritan a una suicida \"Avientate andale \" ahi esta el video ( Tijuana. )", "author_id": "862425119196561408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174470009059340288"}], "in_reply_to_user_id": "357154325"}, {"created_at": "2019-09-19T06:08:48.000Z", "id": "1174565986349064193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174565986349064193"], "text": "@xP3trus M\u00e1s que eso suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xP3trus", "id": "4865238664"}]}, "author_id": "1153990129125679104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174565889020170241"}], "in_reply_to_user_id": "1153990129125679104"}, {"created_at": "2019-09-19T06:08:38.000Z", "id": "1174565944225669121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174565944225669121"], "entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 291, "tag": "YoLeTemoAlGobierno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CapXimeGarcia", "id": "1088122134642122752"}]}, "text": "@CapXimeGarcia Desafortunadamente en nuestro pa\u00eds\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd hoy y m\u00e1s q nunca, reclamar justicia y respeto a los Derechos Humanos al Gobierno, como lo es el derecho a manifestarse, opinar y ejercer la libre expresi\u00f3n, SE HA CONVERTIDO EN UN ACTO SUICIDA PARA QUIENES LO EJERCEN.\n\n#YoLeTemoAlGobierno", "author_id": "1154581180429328391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174203245092384768"}], "in_reply_to_user_id": "975620589355384832"}, {"created_at": "2019-09-19T06:05:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "UltimoMinuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "id": "1174565217973542912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174565217973542912"], "text": "RT @teleSURtv: #UltimoMinuto | Atentado suicida frente a hospital en el sur de Afganist\u00e1n deja este jueves un saldo de 20 muertos y unos 90\u2026", "author_id": "172636364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174563821266055168"}]}, {"created_at": "2019-09-19T06:05:27.000Z", "id": "1174565142786236416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174565142786236416"], "text": "La m\u00fasica es la madre de todas las ciencias, porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida.", "author_id": "1067683666783100929"}, {"created_at": "2019-09-19T06:04:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}]}, "id": "1174564825508110337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174564825508110337"], "text": "RT @uclm_es: La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5\u2026", "author_id": "799666419273175041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174321194994155523"}]}, {"created_at": "2019-09-19T06:03:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174564564505157632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174564564505157632"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2674338261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T06:03:00.000Z", "id": "1174564529843388417", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174564529843388417"], "text": "Finanziere si suicida in caserma con l'arma d'ordinanza. E' il 45esimo caso da inizio anno https://t.co/ItKzOYg1OE", "author_id": "179554061", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ItKzOYg1OE", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/finanziere-si-suicida-in-caserma-cremona/332471", "display_url": "sostenitori.info/finanziere-si-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T06:01:25.000Z", "id": "1174564131682365440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174564131682365440"], "text": "Existir &lt; accidente \nSuicida involuntario.", "author_id": "533793527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174563905311522816"}], "in_reply_to_user_id": "533793527"}, {"created_at": "2019-09-19T06:00:56.000Z", "id": "1174564009460322304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174564009460322304"], "text": "Aluno suicida em outubro https://t.co/8zLpbYZkLu", "author_id": "933283948234407941", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174308411296702464"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/8zLpbYZkLu", "expanded_url": "https://twitter.com/pepodjj/status/1174308411296702464", "display_url": "twitter.com/pepodjj/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T06:00:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "id": "1174563975788290048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174563975788290048"], "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "author_id": "69138636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}]}, {"created_at": "2019-09-19T06:00:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UltimoMinuto"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cquAs1Ivy4", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174563821266055168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cquAs1Ivy4", "media_key": "16_1174563811031945216"}]}, "id": "1174563821266055168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174563821266055168"], "text": "#UltimoMinuto | Atentado suicida frente a hospital en el sur de Afganist\u00e1n deja este jueves un saldo de 20 muertos y unos 90 heridos https://t.co/cquAs1Ivy4", "author_id": "45013575"}, {"created_at": "2019-09-19T05:59:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Gardel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elbolsoterecoje", "id": "1020520005824376832"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JonathanBander7", "id": "1304618179994562560"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Javier_Moreira1", "id": "321540607"}]}, "id": "1174563655343661057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174563655343661057"], "text": "@elbolsoterecoje @Jonathanbander7 @Javier_Moreira1 Verg\u00fcenza es poner a Gardel en tu estadio sabiendo q no era hincha de nacional\nVerg\u00fcenza es idolatrar un suicida \nVerg\u00fcenza, verg\u00fcenza es ser de nacional", "author_id": "707363369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174563078601674752"}], "in_reply_to_user_id": "707363369"}, {"created_at": "2019-09-19T05:59:30.000Z", "id": "1174563646174875648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174563646174875648"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "911402373674913793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:58:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}]}, "id": "1174563512754081792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174563512754081792"], "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "author_id": "1077365273831841792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:57:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "id": "1174563111178833923", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174563111178833923"], "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "author_id": "1263056665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:56:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174562826758832128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174562826758832128"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "416688654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:54:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "id": "1174562495408877568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174562495408877568"], "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "author_id": "1634957389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:54:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "id": "1174562270254419968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 50, "like_count": 1253, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1174562270254419968"], "text": "\u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si consigue volar.", "author_id": "433915568"}, {"created_at": "2019-09-19T05:53:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1174562217334849536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174562217334849536"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "2962601331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:53:38.000Z", "id": "1174562171029729281", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174562171029729281"], "text": "@GaelT_ Tu m\u2019\u00e9tonnes que le chat se barrait vite fait! TROUILLARD LE CHAT.....  ah pour se cr\u00eaper le poil \u00e0 trois heures du matin avec un autre matou pour sauter minette et faire chier le quartier y a du monde... mais l\u00e0 \u00ab\u00a0ptite bite\u00a0\u00bb le chat! ...pffff", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GaelT_", "id": "310357795"}]}, "author_id": "835913515743514624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174560898683420672"}], "in_reply_to_user_id": "310357795"}, {"created_at": "2019-09-19T05:50:47.000Z", "id": "1174561452818124800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174561452818124800"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "556498000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:50:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heycutelouie", "id": "1075808838002098178"}]}, "id": "1174561343468445697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174561343468445697"], "text": "RT @heycutelouie: \u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad\u2026", "author_id": "891107627995934720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174525246872813568"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:49:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4226, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HqTUeIrceA", "expanded_url": "https://apnews.com/37ade525c57a4b039e0723a143613570?utm_campaign=SocialFlow&utm_source=Twitter&utm_medium=AP_Noticias", "display_url": "apnews.com/37ade525c57a4b\u2026"}]}, "id": "1174561240598876161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174561240598876161"], "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/HqTUeIrceA", "author_id": "65173073"}, {"created_at": "2019-09-19T05:47:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3991, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1174560594407624704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174560594407624704"], "text": "se suicida o le pasa algo. \u00c9l puede reaccionar de cualquier forma. Milagro de Dios que no pas\u00f3 nada. \u2764\ufe0f", "author_id": "546923952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174560590360121345"}], "in_reply_to_user_id": "546923952"}, {"created_at": "2019-09-19T05:47:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174560503953264640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174560503953264640"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "87046673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:46:10.000Z", "id": "1174560291042058241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174560291042058241"], "text": "@SoyBrigitteTw No llames al centro de asistencia al suicida. Destapa un malbec y celebralo.\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoyBrigitteTw", "id": "774393841"}]}, "author_id": "792177167270633472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174490218499575808"}], "in_reply_to_user_id": "774393841"}, {"created_at": "2019-09-19T05:45:49.000Z", "id": "1174560203670544384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174560203670544384"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "345182772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:45:29.000Z", "id": "1174560120543567874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174560120543567874"], "text": "@Dbacks_g S\u00ed chico suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Dbacks_g", "id": "1173356751858610176"}]}, "author_id": "1035690535682486272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174427101241327616"}], "in_reply_to_user_id": "1173356751858610176"}, {"created_at": "2019-09-19T05:43:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}]}, "id": "1174559743597318145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174559743597318145"], "text": "@pnique Venga. Con Carmena tampoco pudo ser. Vosotros sois el conductor suicida.", "author_id": "1157618775593820163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174227218920366081"}], "in_reply_to_user_id": "25555639"}, {"created_at": "2019-09-19T05:43:09.000Z", "id": "1174559532644782080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174559532644782080"], "text": "\u2014 No s\u00e9 si me has visto cara de masoca o de suicida, pero desde luego que no. https://t.co/R0WoiN1xnk", "author_id": "1105557855460052992", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R0WoiN1xnk", "expanded_url": "https://t.co/R0WoiN1xnk", "display_url": "t.co/R0WoiN1xnk"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T05:42:31.000Z", "id": "1174559372636241922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174559372636241922"], "text": "Mi desayuno todos los d\u00edas es un vaso de coca y un pucho porque m\u00e1s suicida no se consigue https://t.co/siHMs7JVPE", "author_id": "126796042", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/siHMs7JVPE", "expanded_url": "https://twitter.com/_mehire/status/1174279907544895490", "display_url": "twitter.com/_mehire/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T05:42:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelorubens", "id": "30117765"}]}, "id": "1174559330290610176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174559330290610176"], "text": "@marcelorubens Por que algu\u00e9m matou a Marielle, e muitos est\u00e3o vilipendiando o cad\u00e1ver dela para se promover ... a canalhice n\u00e3o \u00e9 exclusividade de um lado s\u00f3 ...", "author_id": "28635773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174294811987390465"}], "in_reply_to_user_id": "30117765"}, {"created_at": "2019-09-19T05:41:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "Seat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xlawler", "id": "2725123168"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "hlecter4u", "id": "926017674370482176"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "acetona43", "id": "2209618280"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "Peasopipe", "id": "49920539"}]}, "id": "1174559223847559168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174559223847559168"], "text": "@xlawler @hlecter4u @SusodeToro1 @acetona43 @Peasopipe Y a ti qui\u00e9n te lo ha confirmado, alma de c\u00e1ntaro??? Estabas t\u00fa junto al tel\u00e9fono??? Te crees que una macroempresa como Seat necesita que le llame nadie para huir de una chapuza suicida como la DUI???", "author_id": "1164252985008021508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174290666744102912"}], "in_reply_to_user_id": "2725123168"}, {"created_at": "2019-09-19T05:41:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4226, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/YWKoWenu7h", "expanded_url": "http://enp.la/o1mT", "display_url": "enp.la/o1mT"}]}, "id": "1174559050375151616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174559050375151616"], "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/YWKoWenu7h", "author_id": "285522055"}, {"created_at": "2019-09-19T05:41:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 104, "end": 104, "probability": 0.4335, "type": "Organization", "normalized_text": "s"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.6003, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a Suma"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 307, "end": 312, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReinaSonia", "id": "193292900"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1174559007090118656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174559007090118656"], "text": "@ReinaSonia @Albert_Rivera @elmundoes Albert, piensa en la gobernabilidad de Espa\u00f1a y en el futuro de C's antes que nada. Ir a las pr\u00f3xim as elecciones por libre diciendo al mismo tiempo NO a \"Espa\u00f1a Suma\" y NO a la posibilidad de negociar con el PSOE despu\u00e9s de las mismas, es suicida, y adem\u00e1s, malo para Espa\u00f1a.", "author_id": "1121464346108940289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170673316757147651"}], "in_reply_to_user_id": "193292900"}, {"created_at": "2019-09-19T05:40:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/RHX2z3o2T2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558808389160960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHX2z3o2T2", "media_key": "3_1174558802294792192"}]}, "id": "1174558808389160960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558808389160960"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/RHX2z3o2T2", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-19T05:40:01.000Z", "id": "1174558743599538176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558743599538176"], "text": "@dvgangsta Que no te sorprenda, si cuando alguien se suicida, la gente se anda pasando el video como si fuera cualquier cosa :/ dan asco", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dvgangsta", "id": "1177520306"}]}, "author_id": "1159222848835203074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174490823242780677"}], "in_reply_to_user_id": "1177520306"}, {"created_at": "2019-09-19T05:39:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZffOACTQpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558660409864192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZffOACTQpJ", "media_key": "3_1174558653841645568"}]}, "id": "1174558660409864192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558660409864192"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZffOACTQpJ", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-19T05:37:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}]}, "id": "1174558054651744258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558054651744258"], "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "author_id": "378777808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:37:04.000Z", "id": "1174558001514123265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558001514123265"], "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva  a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "author_id": "156733412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174492804296433666"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:36:36.000Z", "id": "1174557885088587776", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174557885088587776"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "1965958111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:35:21.000Z", "id": "1174557570964557824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174557570964557824"], "text": "@andreacsts JAJAJAJAJA ya me vi YA ME VI\ud83d\ude02 te juro que no soy suicida pero es que me pongo a pensar en todas las posibilidades", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andreacsts", "id": "1497616742482427905"}]}, "author_id": "561542104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174541838658801664"}], "in_reply_to_user_id": "1086780858068017152"}, {"created_at": "2019-09-19T05:33:08.000Z", "id": "1174557013961056256", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174557013961056256"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "963271134794960896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:32:38.000Z", "id": "1174556887620231168", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174556887620231168"], "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "author_id": "241677198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:29:53.000Z", "id": "1174556195820113920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174556195820113920"], "text": "@kompi1570 Falsa he hip\u00f3crita es esta suicida .\ud83e\udd22", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kompi1570", "id": "958069885774585857"}]}, "author_id": "1077242174633377792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174503441894264832"}], "in_reply_to_user_id": "958069885774585857"}, {"created_at": "2019-09-19T05:29:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "id": "1174556156280356864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174556156280356864"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "137880154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:28:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174555968761454592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174555968761454592"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "33449434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:27:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9874, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Suma"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 311, "end": 316, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CsMadridCiudad", "id": "2591051161"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "id": "1174555475322556416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174555475322556416"], "text": "@Albert_Rivera @CsMadridCiudad @elmundoes Albert, o abres la puerta a negociar con el PSOE despu\u00e9s de las pr\u00f3ximas elecciones -exigi\u00e9ndole lo que quieras- o te sumas a Espa\u00f1a Suma, o ambas cosas. Ir a las elecciones por libre y con el NO rotundo a S\u00e1nchez nuevamente, es suicida. Piensa en la gobernabilidad de Espa\u00f1a a", "author_id": "1121464346108940289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170661367864614913"}], "in_reply_to_user_id": "108994652"}, {"created_at": "2019-09-19T05:23:51.000Z", "id": "1174554675384897537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174554675384897537"], "text": "Volverse loco es uno de los planes que uno tiene a la hora de enamorarse y tambi\u00e9n suicida, al tirarse al vac\u00edo de la incertidumbre, de no saber si el amor es correspondido o no.", "author_id": "529609304"}, {"created_at": "2019-09-19T05:23:17.000Z", "id": "1174554531612508160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174554531612508160"], "text": "O personagem \u00e9 incr\u00edvel, vc sente a do\u00e7ura dela e isso \u00e9 contagiante, a cada sofrimento dela e o saber que ela se \u201csuicidou\u201d da uma dor no cora\u00e7\u00e3o", "author_id": "4129922482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174553956195930113"}], "in_reply_to_user_id": "4129922482"}, {"created_at": "2019-09-19T05:20:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174553854932922368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174553854932922368"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "3847910421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:19:55.000Z", "id": "1174553685277511680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174553685277511680"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1173147422018736130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:19:22.000Z", "id": "1174553547045781505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174553547045781505"], "text": "A 3 horas atr\u00e1s, acabo de descobrir que meu pai se suicidou, uma coisa q vou falar pra vcs, cuidem bem da pessoa que esta ao lado de vcs, CUIDA BEM DAQUELA PESSOA SEM ANIMO PRA NADA  depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira, nem todo Mundo que esta sorrindo, est\u00e1 feliz, DEPRESS\u00c3O TEM CURA \ud83d\ude2a", "author_id": "736591927437602816"}, {"created_at": "2019-09-19T05:18:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174553292782866434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174553292782866434"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "950489202231267329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:18:07.000Z", "id": "1174553234058465281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174553234058465281"], "text": "@chuck_lennon @jim_2464 @etupito @valenmenco Si se diera cuenta de que tiene el cerebro sucio se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chuck_lennon", "id": "1035595902893936640"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "jim_2464", "id": "321122487"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "etupito", "id": "2429071284"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "valenmenco", "id": "266743200"}]}, "author_id": "243967107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174438094998822912"}], "in_reply_to_user_id": "1035595902893936640"}, {"created_at": "2019-09-19T05:17:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "AJ La Ballena"}]}, "id": "1174553134561210368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174553134561210368"], "text": "AJ La Ballena Suicida \ud83d\udc66\ud83c\udfff", "author_id": "1168660349131874305"}, {"created_at": "2019-09-19T05:17:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174553077413818369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174553077413818369"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "137505222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:16:46.000Z", "id": "1174552893082546176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174552893082546176"], "text": "@azucenau @lopezobrador_ @interjet Temporalmente \ud83d\ude02 para siempre qu\u00edtenle su licencia es una suicida .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azucenau", "id": "93922911"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "1077242174633377792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174454923540541442"}], "in_reply_to_user_id": "93922911"}, {"created_at": "2019-09-19T05:15:29.000Z", "id": "1174552568464400384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174552568464400384"], "text": "M\u00f3 tira\u00e7\u00e3o, vai voc\u00ea e o seu mais novo amor longe de mim\nAmor doente, instinto suicida\nEu vi, existe sim, uma sujeira a ser varrida\nC\u00f4ncavo e convexo, sexo dos deuses\nAqui voc\u00ea gozava muitas vezes, lembra?", "author_id": "883919358715719680"}, {"created_at": "2019-09-19T05:14:02.000Z", "id": "1174552206961496064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174552206961496064"], "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "715732753451499520"}, {"created_at": "2019-09-19T05:13:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4844, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "Qalat"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/EnoN10OatS", "expanded_url": "https://twitter.com/SeiamSanaullah/status/1174506057600765953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EnoN10OatS", "media_key": "7_1174505970627727360"}]}, "id": "1174552122479861762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174552122479861762"], "text": "#BuenosD\u00edas \u2600\ufe0f\u2615 Un ataque suicida esta ma\u00f1ana en #Qalat, al sur de #Afganist\u00e1n, deja al menos 10 muertos y 70 heridos.\n https://t.co/EnoN10OatS", "author_id": "934901098015535105"}, {"created_at": "2019-09-19T05:11:15.000Z", "id": "1174551506613428224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174551506613428224"], "text": "@luizzacrf psicopata e suicida\ud83d\ude1c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luizzacrf", "id": "820330275536302080"}]}, "author_id": "1864087418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174550021058048000"}], "in_reply_to_user_id": "820330275536302080"}, {"created_at": "2019-09-19T05:11:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174551449457647617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174551449457647617"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "406766589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:08:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174550753777598469", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174550753777598469"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "51256876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:08:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1174550748941758464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174550748941758464"], "text": "Ac\u00e1 en twitter es medio competencia de quien est\u00e1 m\u00e1s echo puta. En cambio en las otras redes todos muestran sus supuestas felicidades y vidas perfectas falsas. Pero en cambio ac\u00e1 competencia a full de quien est\u00e1 m\u00e1s suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "2187980013"}, {"created_at": "2019-09-19T05:08:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174550687717482496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174550687717482496"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "129088320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:07:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174550673234497536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174550673234497536"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "864660247335587840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:07:20.000Z", "id": "1174550519517519873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174550519517519873"], "text": "como dizer q n tenho medo de morrer sem parecer suicida?", "author_id": "1067255753654841344"}, {"created_at": "2019-09-19T05:07:02.000Z", "id": "1174550442707169280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174550442707169280"], "text": "@hurgamemoriaPE @JOSEC1445 De confirmar !   ya sabemos que son \u00e9stes  hd... coimeros, comechados de toda su vida partidaria, falderos del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "JOSEC1445", "id": "152432034"}]}, "author_id": "512671515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174501414112043009"}], "in_reply_to_user_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-09-19T05:06:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.3876, "type": "Person", "normalized_text": "morrow"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaMorochaOne_", "id": "133121100"}]}, "id": "1174550203124375553", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174550203124375553"], "text": "@LaMorochaOne_ Q suicida morrow", "author_id": "386778796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174531006667399168"}], "in_reply_to_user_id": "133121100"}, {"created_at": "2019-09-19T05:04:20.000Z", "id": "1174549764765048833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174549764765048833"], "text": "Lo \u00fanico que le puedo agradecer a mi Abuelo aunque no le conoc\u00ed pero si me ense\u00f1o es que 'Confiar en alguien es acto m\u00e1s est\u00fapido, masoquista y suicida de la vida'.", "author_id": "946035962626396160"}, {"created_at": "2019-09-19T05:02:49.000Z", "id": "1174549382152241152", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174549382152241152"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "382108704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:02:29.000Z", "id": "1174549298027143168", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174549298027143168"], "text": "Storia politica attuale:\n\nIn pochi giorni: Salvini si suicida politicamente affascinato dai \u201cpieni poteri\u201d , nasce l\u2019accordo tra pd e grillini spinto \u201csenza se e senza ma\u201d anche da Renzi. \nVengono nominati i... https://t.co/4SNk7LOekg", "author_id": "1114329180", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/4SNk7LOekg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003881182022/posts/1450968171709208/", "display_url": "facebook.com/10000388118202\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T05:02:05.000Z", "id": "1174549196348841985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174549196348841985"], "text": "MINHA NOT\u00cdCIA\n\nJOVEM SE SUICIDA POR CONTA DO TIME QUE S\u00d3 DA DESGOSTO", "author_id": "363901408"}, {"created_at": "2019-09-19T05:01:41.000Z", "id": "1174549095383478273", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174549095383478273"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "4154265034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:00:36.000Z", "id": "1174548824561344512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174548824561344512"], "text": "@ElReyTuitero @interjet MUY CIERTO , GENTE ENFERMA.  Y MAS QUE EL PRESIDENTE VIAJA EN VUELOS COMERCIALES. NO QUEREMOS UN LOCO, SEUDO SUICIDA.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElReyTuitero", "id": "1118481602"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "102881267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173978089359073280"}], "in_reply_to_user_id": "1118481602"}, {"created_at": "2019-09-19T05:00:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174548810426720256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174548810426720256"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1084138309293654017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:00:32.000Z", "id": "1174548806035283968", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174548806035283968"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "1424463289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:00:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174548799102038016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174548799102038016"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "436108742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:00:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1174548741623300096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174548741623300096"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos ver la excelente serie Chernobyl a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y su\u2026", "author_id": "51295116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133780042767642624"}]}, {"created_at": "2019-09-19T05:00:06.000Z", "id": "1174548699969728512", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174548699969728512"], "text": "El 2018 es van detectar 173 casos de conducta su\u00efcida https://t.co/yCz95KpnJp", "author_id": "197388640", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yCz95KpnJp", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/societat/article/14-salut/1667328-el-2018-es-van-detectar-173-casos-de-conducta-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=xarxes&utm_campaign=xarxes", "display_url": "elpuntavui.cat/societat/artic\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:59:46.000Z", "id": "1174548614175166464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174548614175166464"], "text": "To embasbacada que vi um perfil de F\u00c3 com mais de 6 mil seguidores para aquela mulher q matou os pais !! Esse povo mata os pais, os filhos pequenos, a namorada, e a\u00ed tem gente que se diz f\u00e3 de algu\u00e9m assim !! T\u00f4 sem rea\u00e7\u00e3o ....", "author_id": "1179437382"}, {"created_at": "2019-09-19T04:59:41.000Z", "id": "1174548595325857792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174548595325857792"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "author_id": "460603960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173988746167050242"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:57:43.000Z", "id": "1174548097982070784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174548097982070784"], "text": "@interjet Asco la aerol\u00ednea qu\u00e9 contrata personal con mente psic\u00f3pata y suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "1140409473544183808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174363314241056770"}], "in_reply_to_user_id": "73485035"}, {"created_at": "2019-09-19T04:57:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6953, "type": "Organization", "normalized_text": "Ligue 188"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PtmUqFRQ78", "expanded_url": "https://www.cvv.org.br/", "display_url": "cvv.org.br"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/trCQx5q0UH", "expanded_url": "https://twitter.com/lazarosemramos/status/1173806644976902145", "display_url": "twitter.com/lazarosemramos\u2026"}]}, "id": "1174548016654684161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174548016654684161"], "text": "Vc precisa ficar vivo\nLigue 188 ou entre no site do cvv em caso de pensamento suicida\nhttps://t.co/PtmUqFRQ78 https://t.co/trCQx5q0UH", "author_id": "962822027324329985"}, {"created_at": "2019-09-19T04:57:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174547979316977664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174547979316977664"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1174517549041688577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:55:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "marianne"}]}, "id": "1174547645752369152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174547645752369152"], "text": "Manito ponerme a ver marianne a esta hora SOLA en la sala con todo apagado, soy suicida\ud83d\ude00", "author_id": "228083694"}, {"created_at": "2019-09-19T04:55:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174547605981974528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174547605981974528"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "160593563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:54:30.000Z", "id": "1174547287747571712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174547287747571712"], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "2278343585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:53:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6303, "type": "Place", "normalized_text": "ESTELI"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/yRtrb1REab", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000516578125/posts/3135142509846271/", "display_url": "facebook.com/10000051657812\u2026"}]}, "id": "1174547158873399297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174547158873399297"], "text": "PASTOR EVANG\u00c9LICO SE SUICIDA POR AHORCAMIENTO EN ESTELI https://t.co/yRtrb1REab", "author_id": "100654487"}, {"created_at": "2019-09-19T04:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "CDSM"}], "urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/8QcYCmTM0P", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "id": "1174547108264906752", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174547108264906752"], "text": "CDSM https://t.co/8QcYCmTM0P", "author_id": "146324375"}, {"created_at": "2019-09-19T04:52:51.000Z", "id": "1174546873123840001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174546873123840001"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1008015436569509889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:52:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174546771252514817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174546771252514817"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "303515007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:52:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Garc\u00eda"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.544, "type": "Person", "normalized_text": "Ser\u00fa Giran"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Sui G\u00e9neris"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}]}, "id": "1174546663379218432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174546663379218432"], "text": "Hace 10 d\u00edas a \u00e9sta hora est\u00e1bamos igual de ebrias y fumadas escuchando Los P\u00e9rez Garc\u00eda. Hoy estamos entre Ser\u00fa Giran, Sui G\u00e9neris y Charly Garc\u00eda. \nParece un juego de QUI\u00c9N SE SUICIDA PRIMERO.", "author_id": "535702415", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-09-19T04:51:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174546549080297472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174546549080297472"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "52604899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:51:04.000Z", "id": "1174546423888498688", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174546423888498688"], "text": "Pensionata diede la pistola al marito suicida: niente accordo sul patteggiamento https://t.co/zhaSjiNVfB @LaStampa https://t.co/7fnWm8qPkx", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 114, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/zhaSjiNVfB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDPpKq", "display_url": "dlvr.it/RDPpKq"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7fnWm8qPkx", "expanded_url": "https://twitter.com/StampaBiella/status/1174546423888498688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7fnWm8qPkx", "media_key": "3_1174546422282080257"}]}, "author_id": "535521962"}, {"created_at": "2019-09-19T04:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Mirna Ortez Gonz\u00e1lez"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6639, "type": "Place", "normalized_text": "Estel\u00ed"}, {"start": 185, "end": 199, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Denis Jos\u00e9 Ruiz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SeptiembreVictorioso"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/PTvtYHYsAT", "expanded_url": "https://www.el19digital.com/articulos/ver/titulo:94291-policia-nacional-informa-sobre-fallecimiento-de-ciudadano-en-esteli", "display_url": "el19digital.com/articulos/ver/\u2026", "status": 429, "unwound_url": "https://www.el19digital.com/articulos/ver/titulo:94291-policia-nacional-informa-sobre-fallecimiento-de-ciudadano-en-esteli"}]}, "id": "1174546155847348224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174546155847348224"], "text": "#SeptiembreVictorioso \n\nEl cuerpo fue examinado por la Doctora Mirna Ortez Gonz\u00e1lez, m\u00e9dico forense del departamento de Estel\u00ed, preliminarmente la causa del fallecimiento del ciudadano Denis Jos\u00e9 Ruiz, es muerte suicida por asfixia mec\u00e1nica (ahorcamiento)\n\nhttps://t.co/PTvtYHYsAT", "author_id": "39628323"}, {"created_at": "2019-09-19T04:49:17.000Z", "id": "1174545978516545537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174545978516545537"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "197635424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:49:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kookxminie", "id": "1453688755232018433"}]}, "id": "1174545953942097920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174545953942097920"], "text": "RT @KookXMinie: \u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tien\u2026", "author_id": "1077822493463846912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134604750861811712"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:49:09.000Z", "id": "1174545943280128001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174545943280128001"], "text": "Se eu ligar no @CVVoficial pra desabafar vcs v\u00e3o me achar suicida? Tenho zero planos nesse sentido, gente, mas a agonia interna \u00e9 imensa, n\u00e3o tenho um centavo pra terapia e n\u00e3o t\u00e1 rolando desabafar com as pessoas de sempre. \ud83d\ude2a", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "author_id": "12276822"}, {"created_at": "2019-09-19T04:48:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "id": "1174545864465014784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174545864465014784"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "141654491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:46:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174545385479688192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174545385479688192"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "833683939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "YoNoSoyXimena"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 61, "tag": "YoNoSoyXimena"}]}, "id": "1174545168676073472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174545168676073472"], "text": "Una pinche loca suicida pilote\u00e1ndola un avi\u00f3n  #YoNoSoyXimena", "author_id": "156328626"}, {"created_at": "2019-09-19T04:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174545152532107264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174545152532107264"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "909655927384674306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:45:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7399, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.7731, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 142, "tag": "bookquotes"}, {"start": 143, "end": 153, "tag": "Alzheimer"}, {"start": 154, "end": 165, "tag": "cuidadores"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/lHgrG87LR1", "expanded_url": "https://twitter.com/NeuroMty/status/1174545135624998918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHgrG87LR1", "media_key": "3_1174545117455278080"}]}, "id": "1174545135624998918", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174545135624998918"], "text": "\u201cLos cuidadores principales de personas con Alzheimer padecen 54% ansiedad, 28% depresi\u00f3n, 17% hipocondr\u00eda y 11% ideaci\u00f3n suicida\u201d #bookquotes #Alzheimer #cuidadores https://t.co/lHgrG87LR1", "author_id": "1010965028441346050"}, {"created_at": "2019-09-19T04:45:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174545008663388161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174545008663388161"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "18436797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:44:45.000Z", "id": "1174544837087043584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174544837087043584"], "text": "RT @calmauniverso: voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "calmauniverso", "id": "914492064909418496"}]}, "author_id": "3408594616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174295399345139712"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:42:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GabyMeza8", "id": "394263283"}]}, "id": "1174544259195662336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174544259195662336"], "text": "@GabyMeza8 Me emociona la noticia de Joaqu\u00edn para Escuadr\u00f3n Suicida.", "author_id": "1084901367263780864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174499821257809921"}], "in_reply_to_user_id": "394263283"}, {"created_at": "2019-09-19T04:42:21.000Z", "id": "1174544230091567104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174544230091567104"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "804090285882019840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:42:00.000Z", "id": "1174544141952454656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174544141952454656"], "text": "RT @xavierpadilla: Piensen un poquito... \u00bfesta gente es suicida, tonta? Porque si no lo es, \u00bfa qu\u00e9 viene tanto resplandor en su mirada? \u00bfY\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "author_id": "59867585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174512226209804288"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:41:54.000Z", "id": "1174544117000331264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174544117000331264"], "text": "\"Paso por ti y te llevas el carro\" definitivamente mi amigo m\u00e1s suicida", "author_id": "1036750346696179712"}, {"created_at": "2019-09-19T04:41:00.000Z", "id": "1174543892462673921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174543892462673921"], "text": "Ni\u00f1a de 11 a\u00f1os se suicida \u00a1porque \nsus pap\u00e1s la rega\u00f1aban! https://t.co/sq4HPCx1fH", "author_id": "43778815", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sq4HPCx1fH", "expanded_url": "http://bit.ly/2maB8KE", "display_url": "bit.ly/2maB8KE"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:40:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174543829229342725", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174543829229342725"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "2778653158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:40:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174543709393887233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174543709393887233"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1035565949552930816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:40:05.000Z", "id": "1174543659993354241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174543659993354241"], "text": "RT @clayton_kr: ler isso me fez ganhar o meu dia nas mesmas propor\u00e7\u00f5es que, h\u00e1 dois anos, acabou com o meu dia e a minha semana ler o post-\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clayton_kr", "id": "36073391"}]}, "author_id": "33933501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174471455968571398"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:40:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7475, "type": "Place", "normalized_text": "EUVzla"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "Internacional"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ftqAo34w4N", "expanded_url": "http://ow.ly/WGNh30pyTc4", "display_url": "ow.ly/WGNh30pyTc4"}]}, "id": "1174543652330360832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174543652330360832"], "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n #Internacional #EUVzla https://t.co/ftqAo34w4N", "author_id": "6015212"}, {"created_at": "2019-09-19T04:39:56.000Z", "id": "1174543625675558912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174543625675558912"], "text": "@fabriziocurzio @germanromero11 @MiguelCarbonell @interjet Ok, vas a comparar un piloto depresivo suicida con una tipa mamadora que hizo un chiste malo?\nJajaja no hay nada m\u00e1s que decir aqu\u00ed. Saludos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fabriziocurzio", "id": "147398634"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "germanromero11", "id": "29581565"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MiguelCarbonell", "id": "30821360"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "1148636236392861697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174520515811168256"}], "in_reply_to_user_id": "147398634"}, {"created_at": "2019-09-19T04:39:22.000Z", "id": "1174543482817581056", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174543482817581056"], "text": "@SetteSergio @BrunoCuzzi @OGiannino Il debito ha superato i 2400 ed esistono alternative all\u2019azzerarlo (ipotesi assurda) o farlo crescere (suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SetteSergio", "id": "2773201504"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BrunoCuzzi", "id": "366592958"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "OGiannino", "id": "1050774624"}]}, "author_id": "817413728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174539109131542529"}], "in_reply_to_user_id": "2773201504"}, {"created_at": "2019-09-19T04:38:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "id": "1174543194337566721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174543194337566721"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "author_id": "445804908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:37:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174543030830821376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174543030830821376"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1085933909064335360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:37:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yUV05hDOXv", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174448090994085890", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "id": "1174542936236875781", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542936236875781"], "text": "\u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, no!, eso no importaba antes del meme caduco de Ricardo Alem\u00e1n.\nMal gusto: s\u00ed.\n\u00bfLinchamiento? Comencemos con quien nos ofende todos los d\u00edas, \u00bfno? https://t.co/yUV05hDOXv", "author_id": "1535690233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174448090994085890"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:36:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.3512, "type": "Other", "normalized_text": "catra"}]}, "id": "1174542802061012992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542802061012992"], "text": "outra coisa q me MATOU foi hordak no final tocando o cristal l\u00e1 com a tec dos primeiros q a entrapta colocou no traje dele se sentindo tra\u00eddo pela unica pessoa q ele confiou ali dentro tudo pq catra precisa de um psicologo urgente", "author_id": "960794088332197888"}, {"created_at": "2019-09-19T04:36:37.000Z", "id": "1174542788932919296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542788932919296"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "author_id": "445804908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:36:24.000Z", "id": "1174542734843154432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542734843154432"], "text": "RT @discreto37: @Tomasleyba_ Muy cierto lo que dices , y lo peor es que estos medios se hacen eco de las cosas menos importantes con tal qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "discreto37", "id": "905983286064943104"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Tomasleyba_", "id": "369805642"}]}, "author_id": "369805642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174532089062023168"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:35:02.000Z", "id": "1174542389869981704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542389869981704"], "text": "mi episodio suicida lleno de llanto de ayer ya tom\u00f3 m\u00e1s sentido: se me adelant\u00f3 la menstruaci\u00f3n y obviamente eran mis problemitas emocionales de siempre unidos a ese pms heavy que no sab\u00eda que ven\u00eda", "author_id": "1114362273701691395"}, {"created_at": "2019-09-19T04:34:49.000Z", "id": "1174542335897722880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542335897722880"], "text": "mi mam\u00e1 hoy hablaba de la gente q se suicida, creo que si no me mato es x ella JKAJSD", "author_id": "1066794646888751104"}, {"created_at": "2019-09-19T04:34:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.383, "type": "Person", "normalized_text": "AJ"}]}, "id": "1174542295368118278", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542295368118278"], "text": "AJ la ballena suicida \ud83e\udd28", "author_id": "1148625522559246336"}, {"created_at": "2019-09-19T04:34:28.000Z", "id": "1174542246101889024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542246101889024"], "text": "Le puse asesina en lugar de suicida. El trabajo.", "author_id": "1148625522559246336"}, {"created_at": "2019-09-19T04:33:43.000Z", "id": "1174542058217885696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542058217885696"], "text": "@Don_Susano Y ya hay registros de gente (j\u00f3venes en su mayor\u00eda) que ha muerto en busca del mejor mejor \u00e1ngulo para tomar la selfie suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Don_Susano", "id": "600646298"}]}, "author_id": "85514677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173663987512352770"}], "in_reply_to_user_id": "600646298"}, {"created_at": "2019-09-19T04:33:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "id": "1174542036302782465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542036302782465"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "192097134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:32:16.000Z", "id": "1174541693913391104", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174541693913391104"], "text": "Teme avvelenamento, anziano spara a badante e si suicida https://t.co/cxyER2crpY", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cxyER2crpY", "expanded_url": "http://bit.ly/2O93Mb2", "display_url": "bit.ly/2O93Mb2"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:32:15.000Z", "id": "1174541690629173248", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174541690629173248"], "text": "Savona, anziano spara alla badante e si suicida https://t.co/nyUSarvVi0", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/nyUSarvVi0", "expanded_url": "http://bit.ly/2O7tooD", "display_url": "bit.ly/2O7tooD"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:32:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174541689370923010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174541689370923010"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "377680243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:32:12.000Z", "id": "1174541676439855104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174541676439855104"], "text": "RT @Regina_Leal_: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841"}]}, "author_id": "86797117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174322015983026176"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:32:04.000Z", "id": "1174541645926326272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174541645926326272"], "text": "@Roco96 @arroyin Ahh creo que eso definitivamente entra dentro de pensamiento suicida y la verdad no hay forma de existir en la realidad y no tenerlos, es bien feo darle vueltas y vueltas y encima sentirte culpable de no estar oh so happy to be alive", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Roco96", "id": "266079468"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "arroyin", "id": "100330024"}]}, "author_id": "260592348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174536878126534658"}], "in_reply_to_user_id": "266079468", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}}, {"created_at": "2019-09-19T04:31:42.000Z", "id": "1174541551252512769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174541551252512769"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4739693793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:31:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Moni"}]}, "id": "1174541381580312576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174541381580312576"], "text": "Una persona cercana fallece en un accidente, otro amigo se suicida, Moni casi muere en un accidente, \u00bfQu\u00e9 pedo valedor?, Ya estuvo chido con mis conocidos.", "author_id": "354669220"}, {"created_at": "2019-09-19T04:29:52.000Z", "id": "1174541092081082368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174541092081082368"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "429497567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:29:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174541029363658753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174541029363658753"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "1103098858853355521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:29:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Ja\u00edr Bolsonaro"}]}, "id": "1174540977941487617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174540977941487617"], "text": "MACRI es tan pelotudo que quiere ser la misma  Campa\u00f1a Pol\u00edtica de Ja\u00edr Bolsonaro ??? El boludo se suicida con un tramontana de verdad!! Jajaja", "author_id": "996129453519572992"}, {"created_at": "2019-09-19T04:28:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174540849734201344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174540849734201344"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "119513348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:26:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174540314918436873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174540314918436873"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "60186581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:26:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4125, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.441, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Psolusta"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "id": "1174540167518072833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174540167518072833"], "text": "@GuilhermeBoulos Verdade. E nunca ver\u00e1 algu\u00e9m com a camisa \"A\u00e9cio livre\". A\u00e9cio que se foda. \nAgora quem matou Celso Daniel?\nQuem mandou o Psolusta matar o Bolsonaro?", "author_id": "1144267517587857410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174347000260829184"}], "in_reply_to_user_id": "762402774260875265"}, {"created_at": "2019-09-19T04:25:46.000Z", "id": "1174540057727897600", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174540057727897600"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "711496060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:25:03.000Z", "id": "1174539876223639552", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174539876223639552"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "403076367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:24:14.000Z", "id": "1174539672867037184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174539672867037184"], "text": "RT @AxelRios1301: Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajaja\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AxelRios1301", "id": "1131305057679544320"}]}, "author_id": "815959522162470912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174530184214695936"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ini6bTo57C", "expanded_url": "http://www.laventola.com/2019/09/martin-cabrales-tomar-credito-en-un-banco-es-suicida-la-ventola/", "display_url": "laventola.com/2019/09/martin\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/5LREVjTTsA", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaVentola/status/1174539458454200321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LREVjTTsA", "media_key": "3_1174539456596107264"}]}, "id": "1174539458454200321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174539458454200321"], "text": "Mart\u00edn Cabrales: \u201cTomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\u201d \u2013 La\u00a0Ventola https://t.co/ini6bTo57C https://t.co/5LREVjTTsA", "author_id": "3010981797"}, {"created_at": "2019-09-19T04:22:44.000Z", "id": "1174539296532885504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174539296532885504"], "text": "Tener ideaci\u00f3n suicida, depresi\u00f3n o ansiedad nunca ha sido un pretexto para ser una mierda de persona. \nPor favor paren de esconder sus culeradas atr\u00e1s de sus enfermedades mentales, estar mal no es sin\u00f3nimo de tener pase libre para ser mal pedo con los dem\u00e1s.", "author_id": "238654315"}, {"created_at": "2019-09-19T04:22:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174539118916902912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174539118916902912"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "3463226727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:22:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174539117499170816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174539117499170816"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "1050075842938851333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:22:00.000Z", "id": "1174539108615708677", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174539108615708677"], "text": "AEH !! A PRODU\u00c7\u00c3O T\u00c1 DE PARAB\u00c9NS !!! ULTIMA NARRA\u00c7\u00c3O DA TURMA PSYCHO-DEPRESSIVA PR\u00c9 SUICIDA , DURANTE O \u00daLTIMO SUSPIRO DO DEFUNTO ... MORREU ???  SIM !!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/YVWZRkRatm", "author_id": "864166380085575680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174510765656686594"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/YVWZRkRatm", "expanded_url": "https://twitter.com/Baldasso_depre/status/1174510765656686594", "display_url": "twitter.com/Baldasso_depre\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:20:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5031, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "robin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leorrow", "id": "4442289435"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/c8lT5hnXau", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172614032597147649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8lT5hnXau", "media_key": "16_1172614011327844358"}]}, "id": "1174538807074594816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174538807074594816"], "text": "@leorrow coringa se enganou e matou o robin errado https://t.co/c8lT5hnXau", "author_id": "1142475287713783808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174538121666596864"}], "in_reply_to_user_id": "4442289435"}, {"created_at": "2019-09-19T04:19:25.000Z", "id": "1174538462038548480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174538462038548480"], "text": "@magiolivt o cara falou que a mulher postou pra ter provas!! os bandidos matou o velho ( foto dele morto no comentario d qm postou o bgl) \n Deve ser foda ter que gravar isso, mas tem que ter provas pq se n, so palavras um contra ao outro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "magiolivt", "id": "1022937706534498304"}]}, "author_id": "859074686570962944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174499736201629696"}], "in_reply_to_user_id": "1022937706534498304"}, {"created_at": "2019-09-19T04:19:05.000Z", "id": "1174538377204551682", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174538377204551682"], "text": "@Priscid17 Te amo m\u00e1s y no actives en plan suicida por qu\u00e9 te prendo fuego tarada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Priscid17", "id": "817028581876527104"}]}, "author_id": "947866222636527616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174538158043742208"}], "in_reply_to_user_id": "817028581876527104"}, {"created_at": "2019-09-19T04:18:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174538345722068992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174538345722068992"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "71383799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:18:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FalaFabyee", "id": "722593404719378432"}]}, "id": "1174538202528526336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174538202528526336"], "text": "RT @FalaFabyee: Eu estou anestesiada, n\u00e3o consigo acreditar q o M\u00e1rcio se matou. \n Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira", "author_id": "3290367153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174536677886443521"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:18:19.000Z", "id": "1174538182991519745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174538182991519745"], "text": "@enrique_vc @interjet un suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "enrique_vc", "id": "166448614"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "806906217885003777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174366067369660421"}], "in_reply_to_user_id": "166448614"}, {"created_at": "2019-09-19T04:18:19.000Z", "id": "1174538182127493120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174538182127493120"], "text": "@Sen_Cristovam Falou o suicida pol\u00edtico.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "56554434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174298072756740096"}], "in_reply_to_user_id": "20242549"}, {"created_at": "2019-09-19T04:17:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174537868284432389", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174537868284432389"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "124584921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:15:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "id": "1174537533688094721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174537533688094721"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "author_id": "281671319", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:14:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174537253164634112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174537253164634112"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "173259527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:14:34.000Z", "id": "1174537238526517248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174537238526517248"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "862362360534761473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:14:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "Mayrla Leandra"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Mayrla Leandra"}]}, "id": "1174537190577229824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174537190577229824"], "text": "[19/9 01:03] Mayrla Leandra: O suicida, suicida o portugu\u00eas\n[19/9 01:03] Mayrla Leandra: KMKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n[19/9 01:03] Luanaa\ud83d\udc6d: kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n[19/9 01:03] Pladu\ud83d\udc96: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "author_id": "708292166871859200"}, {"created_at": "2019-09-19T04:13:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174536994938130432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536994938130432"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "52843937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:13:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "cut"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "and harm me"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SofiaAltieri", "id": "260592348"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "arroyin", "id": "100330024"}]}, "id": "1174536878126534658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536878126534658"], "text": "@SofiaAltieri Es que lo platicaba con @arroyin de que a que punto un pensamiento like (i do want to cut myself and harm me) puede desarrollarse a un pensamiento suicida, o algo como que pasar\u00eda si me tomo N cantidad de tramadol, do i really die?", "author_id": "266079468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174536416572911618"}], "in_reply_to_user_id": "260592348"}, {"created_at": "2019-09-19T04:12:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174536721993801733", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536721993801733"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "575801785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:12:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}]}, "id": "1174536677886443521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536677886443521"], "text": "Eu estou anestesiada, n\u00e3o consigo acreditar q o M\u00e1rcio se matou. \n Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira", "author_id": "722593404719378432"}, {"created_at": "2019-09-19T04:11:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174536513415254017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536513415254017"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "66146684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:11:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "id": "1174536369366024192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536369366024192"], "text": "A\u00ed s\u00e9rio mesmo chega setembro e voc\u00ea tem que ler umas merdas sobre depress\u00e3o como se n\u00e3o fosse uma doen\u00e7a complexa que envolve v\u00e1rios fatores.. Mas pra uns militante \u00e9 tipo \"fulano pisou no meu p\u00e9 e n\u00e3o pediu desculpas\" vou ter idea\u00e7\u00e3o suicida.", "author_id": "2471782489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174535264196333569"}], "in_reply_to_user_id": "2471782489"}, {"created_at": "2019-09-19T04:10:59.000Z", "id": "1174536338655236096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536338655236096"], "text": "Con raz\u00f3n la gente cae en las drogas o se suicida.", "author_id": "353295516"}, {"created_at": "2019-09-19T04:10:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7604, "type": "Place", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "CANA TV DIGITAL"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/CtY1vWhiof", "expanded_url": "https://canatvdigital.com/un-hombre-se-suicida-en-veron-hoy-18-09-2019/", "display_url": "canatvdigital.com/un-hombre-se-s\u2026"}]}, "id": "1174536234011648000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536234011648000"], "text": "Un hombre se suicida en Ver\u00f3n hoy 18/09/2019 | CANA TV DIGITAL https://t.co/CtY1vWhiof", "author_id": "1122740027316944896"}, {"created_at": "2019-09-19T04:10:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5239, "type": "Person", "normalized_text": "Deum"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "martin199726", "id": "3321428776"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Mairatrix649", "id": "354566007"}]}, "id": "1174536177778663425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536177778663425"], "text": "RT @martin199726: @Mairatrix649 Buenas noches. Te Deum ecum\u00e9nico dur\u00f3 menos de una hora, en donde Pi\u00f1era se cay\u00f3 dos veces del carro presid\u2026", "author_id": "354566007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174521518845509634"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:09:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}, {"start": 27, "end": 41, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Winnie the Pooh"}]}, "id": "1174535960056479745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535960056479745"], "text": "No recordaba a Igor (el de Winnie the Pooh) tan... depresivo y suicida.", "author_id": "877602742700830720"}, {"created_at": "2019-09-19T04:09:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Edenilson"}, {"start": 300, "end": 306, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "foraOda"}], "hashtags": [{"start": 299, "end": 307, "tag": "foraOda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gutowurlitzer", "id": "853076054042431488"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "wagnerjung", "id": "235529569"}]}, "id": "1174535899864080386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535899864080386"], "text": "@gutowurlitzer @wagnerjung E o pouco meio campo que o Inter tem, ele DESMONTOU no segundo tempo. Tirou Patrick (tava mal) pra colocar o S\u00f3bis! Se colocasse o Nonato, muito provavelmente manteria a mesma pegada do primeiro tempo. Ainda piorou tudo colocando Edenilson na lateral. Matou o meio campo. #foraOda", "author_id": "1072033588944752643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174523110919417857"}], "in_reply_to_user_id": "853076054042431488"}, {"created_at": "2019-09-19T04:09:03.000Z", "id": "1174535849557577728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535849557577728"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que existe, ele mataria por ela, e ela morreria por ele", "author_id": "2475570854"}, {"created_at": "2019-09-19T04:08:53.000Z", "id": "1174535810160517120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535810160517120"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4720206015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:08:26.000Z", "id": "1174535695622443009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535695622443009"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1082014032989749248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:08:24.000Z", "id": "1174535687225241600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535687225241600"], "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "author_id": "1499157325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:08:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174535669873598467", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535669873598467"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "159738768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:07:29.000Z", "id": "1174535458145144832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535458145144832"], "text": "RT @AxelRios1301: Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajaja\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AxelRios1301", "id": "1131305057679544320"}]}, "author_id": "1087551334931419142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174530184214695936"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:07:18.000Z", "id": "1174535409621262336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535409621262336"], "text": "@nehemiasjose Um amigo meu se suicidou l\u00e1... \ud83d\ude13", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nehemiasjose", "id": "66018046"}]}, "author_id": "124936870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174380064278024194"}], "in_reply_to_user_id": "66018046"}, {"created_at": "2019-09-19T04:06:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174535277706141697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535277706141697"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "890834636808564736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:06:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174535087347646464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535087347646464"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "265407340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:05:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174534940811309057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534940811309057"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "330505303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:05:18.000Z", "id": "1174534908229931008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534908229931008"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1159680484575711232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:05:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "id": "1174534862247780354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534862247780354"], "text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "author_id": "55722695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:05:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarleneAlv_", "id": "740946675632463872"}]}, "id": "1174534859848654848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534859848654848"], "text": "@MarleneAlv_ A saber que formaci\u00f3n recibi\u00f3 infeliz, yo la escuch\u00e9  en un programa que intent\u00f3 suicidarse varias veces. El que crece y tiene a Dios en su coraz\u00f3n, no tiene conducta suicida.", "author_id": "1092252483525722112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174404474447769603"}], "in_reply_to_user_id": "740946675632463872"}, {"created_at": "2019-09-19T04:05:00.000Z", "id": "1174534832333959168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534832333959168"], "text": "Nota suicida - https://t.co/im5MCF2KQU", "author_id": "2596806513", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/im5MCF2KQU", "expanded_url": "https://microcuento.es/nota-suicida/", "display_url": "microcuento.es/nota-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:04:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "Juana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "briitoflavio", "id": "3770468055"}]}, "id": "1174534722397118469", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534722397118469"], "text": "@briitoflavio Ya te dije que Juana te ense\u00f1a el suicida en las telas", "author_id": "2755486036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174502705655615488"}], "in_reply_to_user_id": "3770468055"}, {"created_at": "2019-09-19T04:04:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Pinos"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.4199, "type": "Other", "normalized_text": "IDV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IDV_EC", "id": "468586302"}]}, "id": "1174534714801250304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534714801250304"], "text": "@IDV_EC Suicida Jorge Pinos, nos puso las palpitaciones al l\u00edmite a m\u00e1s d uno seguro, nervios d acero jajaja brav\u00edsimo mi IDV, otra epopeya para las p\u00e1ginas doradas del fut d \ud83c\uddea\ud83c\udde8 son GRANDES...", "author_id": "1163651044699705344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174513998374625280"}], "in_reply_to_user_id": "468586302"}, {"created_at": "2019-09-19T04:04:27.000Z", "id": "1174534693766742016", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534693766742016"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "361600535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:03:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "id": "1174534504473669633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534504473669633"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "1371327877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:03:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "minjo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sung4ie", "id": "1348401753134407681"}]}, "id": "1174534498752614400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534498752614400"], "text": "@sung4ie tava lendo fanfic e o minjo se matou", "author_id": "1128471374564081664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174534433858363392"}], "in_reply_to_user_id": "1089659052777459712"}, {"created_at": "2019-09-19T04:03:09.000Z", "id": "1174534365063331841", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534365063331841"], "text": "Si Chris Liebing viera ese tw se suicida", "author_id": "1223382732"}, {"created_at": "2019-09-19T04:02:34.000Z", "id": "1174534218317205505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174534218317205505"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "879480264765976576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:00:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174533673791754242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174533673791754242"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "89399190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T04:00:04.000Z", "id": "1174533590736093184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174533590736093184"], "text": "@TimeOf_VICTON No te censuran, ni porque dejes una carta suicida... es mentira... solo si subes v\u00eddeos o fotos fuera de lugar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TimeOf_VICTON", "id": "1076558384785248256"}]}, "author_id": "816767146076278784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174533277274771456"}], "in_reply_to_user_id": "1076558384785248256"}, {"created_at": "2019-09-19T03:58:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "id": "1174533271973191681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174533271973191681"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "861896010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:58:41.000Z", "id": "1174533244261470208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174533244261470208"], "text": "RT @AxelRios1301: Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajaja\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AxelRios1301", "id": "1131305057679544320"}]}, "author_id": "840732845429686275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174530184214695936"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:58:00.000Z", "id": "1174533069665124352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174533069665124352"], "text": "@pphalangeregina A \u00fanica coisa que eu ouvi falar sobre foi hoje,de pessoas que estudam na industrial comigo ,sim na mesma escola que a menina estudou e estavam fazendo piadas e banalizando o sofrimento de uma pessoa que SE MATOU REPETINDO SE MATOU", "author_id": "893970488732659712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174126870499069953"}], "in_reply_to_user_id": "3051775387"}, {"created_at": "2019-09-19T03:57:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "id": "1174532978183200768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532978183200768"], "text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "author_id": "542039332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:57:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174532921526562817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532921526562817"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "54907499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:56:48.000Z", "id": "1174532770552397829", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532770552397829"], "text": "Si hubiera querido aventar una bomba o ser una piloto suicida:\n1\u00b0 NO LO PUBLICA\n2\u00b0 lo hubiese llevado a cabo\n3\u00b0 he visto comentarios peores de los chairos hacia cualquier persona que no concuerde con su amado presidente\nConcuerdo con este tweet https://t.co/wcjCDDdKLn", "author_id": "948359152639889408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174045835161669637"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/wcjCDDdKLn", "expanded_url": "https://twitter.com/diablosayayin/status/1174045835161669637", "display_url": "twitter.com/diablosayayin/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:56:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Catlin"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "LoViEnUnoTV"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "LoViEnUnoTV"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wcVJ0ENLYI", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/kelly-caitlin-campeona-mundial-de-ciclismo-se-suicida-a-los-23-anois-370976/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/kelly-caitlin-campeona-mundial-de-ciclismo-se-suicida-a-los-23-anois-370976/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks"}]}, "id": "1174532723219849216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532723219849216"], "text": "Kelly Catlin, campeona mundial de ciclismo, se suicida a los 23 a\u00f1os https://t.co/wcVJ0ENLYI #LoViEnUnoTV v\u00eda @UnoNoticias", "author_id": "1042388791791681536"}, {"created_at": "2019-09-19T03:56:34.000Z", "id": "1174532710326513666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532710326513666"], "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...\ud83d\ude15\ud83d\ude2a", "author_id": "823025202682560513"}, {"created_at": "2019-09-19T03:56:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "CTE"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "ciao bai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CastellanosR_", "id": "561542104"}]}, "id": "1174532687945764864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532687945764864"], "text": "@CastellanosR_ Tbh y sin sonar suicida jeje pero me da MUUUUUCHA curiosidad ver c\u00f3mo reaccionar\u00eda el cuerpo... osea boom caput CTE y ciao bai muri\u00f3 por 2,4 dinitrophenol\ud83d\udca5", "author_id": "310858143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174531790679236608"}], "in_reply_to_user_id": "561542104"}, {"created_at": "2019-09-19T03:56:17.000Z", "id": "1174532639820304385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532639820304385"], "text": "Lo mejor que puede hacer mi mam\u00e1 con su hija suicida es, es, es, redoble de tambores, dejar de hablarme.", "author_id": "281251467"}, {"created_at": "2019-09-19T03:56:01.000Z", "id": "1174532569641160706", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532569641160706"], "text": "@suicida_mne \u0416\u0438\u0437\u0430 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f", "author_id": "1106151722790121472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174504677972594688"}], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496"}, {"created_at": "2019-09-19T03:55:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Sil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1174532539702288385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532539702288385"], "text": "RT @chicogarciaa: Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Sil\u2026", "author_id": "160038773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511124890423296"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:55:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.383, "type": "Person", "normalized_text": "AJ"}]}, "id": "1174532459188432901", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532459188432901"], "text": "AJ la ballena suicida \ud83c\udf88", "author_id": "1119053031549677568"}, {"created_at": "2019-09-19T03:54:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6613, "type": "Place", "normalized_text": "Caruaru - PE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FilipeMenezes31", "id": "753660827568308224"}]}, "id": "1174532279571570688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532279571570688"], "text": "RT @FilipeMenezes31: Mais um empres\u00e1rio importante da cidade de Caruaru - PE se suicidou,  passando por dificuldades. \n\nTriste com esse pa\u00ed\u2026", "author_id": "243046600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174510514329849856"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:54:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 135, "probability": 0.674, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JNachoTapiaV1", "id": "891386587321421824"}]}, "id": "1174532183467450368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532183467450368"], "text": "RT @JNachoTapiaV1: Un 19 de septiembre se suicida Un presidente que nacionaliz\u00f3 el salitre que discuti\u00f3 la oligarqu\u00eda, con el parlamento pa\u2026", "author_id": "30405789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174531890553991168"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:54:06.000Z", "id": "1174532089062023168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532089062023168"], "text": "@Tomasleyba_ Muy cierto lo que dices , y lo peor es que estos medios se hacen eco de las cosas menos importantes con tal que esten llenas de morbo , no miden consecuencias,,un ni\u00f1o fe estos ahorita se suicida y ellos se lavan las manos , A ver que de importe tiene eso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tomasleyba_", "id": "369805642"}]}, "author_id": "905983286064943104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174529930266390529"}], "in_reply_to_user_id": "369805642"}, {"created_at": "2019-09-19T03:53:45.000Z", "id": "1174531999555620864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174531999555620864"], "text": "@lorenzofuscoo O cara se matou meu loucura", "author_id": "1099799923753652224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174531773130313728"}], "in_reply_to_user_id": "1030312826613784576"}, {"created_at": "2019-09-19T03:53:21.000Z", "id": "1174531901773819904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174531901773819904"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "924265143797764098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:53:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 212, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174531890553991168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174531890553991168"], "text": "Un 19 de septiembre se suicida Un presidente que nacionaliz\u00f3 el salitre que discuti\u00f3 la oligarqu\u00eda, con el parlamento para obras sociales, educacionales y urbanas.\nLa historia se repite.....\n\nJos\u00e9 Manuel Balmaceda \ud83c\udf39", "author_id": "891386587321421824"}, {"created_at": "2019-09-19T03:52:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "id": "1174531679173730305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174531679173730305"], "text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026", "author_id": "792517970912313344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:51:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.7265, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.3486, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 184, "end": 185, "probability": 0.4633, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 251, "end": 252, "probability": 0.8263, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "id": "1174531399535214592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174531399535214592"], "text": "@ExpresoPeru Por supuesto que s\u00ed, la derecha postul\u00f3 a Vargas Llosa y ya sabemos su triste final, con pataleta incluida (misma KF), lo hizo con el cholo Toledo, incluso con el suicida AG en su segundo gobierno ya transformado. Y me olvido de la misma KF, quien tambien tuvo apoyo...", "author_id": "556207845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174394093356687361"}], "in_reply_to_user_id": "225232891"}, {"created_at": "2019-09-19T03:49:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174531047381438467", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174531047381438467"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "219682805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:49:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174531042373509121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174531042373509121"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "253770322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:48:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "YoNoSoyXimena"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "YoNoSoyXimena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174530768330199041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174530768330199041"], "text": "@interjet Yo no me animo a subir a un avi\u00f3n con tripulaci\u00f3n suicida y terrorista #YoNoSoyXimena \ud83e\udde8", "author_id": "776254486142517249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174363314241056770"}], "in_reply_to_user_id": "73485035"}, {"created_at": "2019-09-19T03:48:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Turco"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Urso"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Avelar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bastidoressccp", "id": "4454385083"}]}, "id": "1174530689146007552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174530689146007552"], "text": "@bastidoressccp J\u00e1 era Turco!!!Tem que fazer um ataque suicida l\u00e1!!!Sair com dois jogadores de lado, Boselli e Pedrinho Centralizado!!!Deixa s\u00f3 o Urso de primeiro volante deixa o Avelar preso pra n\u00e3o atrapalhar e tem que pressionar os caras pra fazer gol", "author_id": "2980714345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174528032473853953"}], "in_reply_to_user_id": "4454385083"}, {"created_at": "2019-09-19T03:47:31.000Z", "id": "1174530430986522630", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174530430986522630"], "text": "RT @AxelRios1301: Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajaja\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AxelRios1301", "id": "1131305057679544320"}]}, "author_id": "762015628748357633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174530184214695936"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:47:04.000Z", "id": "1174530320454103040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174530320454103040"], "text": "El q busca rebaja .. es porque la debe...  O sino se suicida ... https://t.co/QnuHr9zqnA", "author_id": "740217870622326784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174312493054906370"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/QnuHr9zqnA", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1174312493054906370", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:47:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "id": "1174530304213733376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174530304213733376"], "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "820254936281845760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:47:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "id": "1174530302317932544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174530302317932544"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "author_id": "221741041", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:47:00.000Z", "id": "1174530300476571648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174530300476571648"], "text": "RT @AlbertStudios0: @CarlosPCuba19 @DiazCanelB @MayteOliva6 @AbreuFleita @adryoliva_ @YesikaArreaza @DayaniraTorres7 @K1000lL @CUBAH0RA Es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertStudios0", "id": "1169363646360764418"}]}, "author_id": "587728232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174351256925724672"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:46:32.000Z", "id": "1174530184214695936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174530184214695936"], "text": "Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajajajajaj https://t.co/7d2YzHOWRe", "author_id": "1131305057679544320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174528681655619585"}], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7d2YzHOWRe", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaa_clain/status/1174528681655619585", "display_url": "twitter.com/nazaa_clain/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo II"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "John Rambo"}, {"start": 49, "end": 66, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvester Stallone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Filmeshd1O", "id": "1160652934952235013"}]}, "id": "1174529989343096834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174529989343096834"], "text": "RT @Filmeshd1O: Rambo II \u2013 A Miss\u00e3o\n\nJohn Rambo (Sylvester Stallone) est\u00e1 cumprindo pena em uma penitenci\u00e1ria federal quando recebe uma pro\u2026", "author_id": "160433632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173720122881691648"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:43:48.000Z", "id": "1174529497535848449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174529497535848449"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1135891643570302980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:43:16.000Z", "id": "1174529363032735744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174529363032735744"], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "1076587468214853632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:43:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174529339578359808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174529339578359808"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "author_id": "574085082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:42:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "id": "1174529098095443974", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174529098095443974"], "text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "author_id": "3984355365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:41:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andreynl91", "id": "880577845822722048"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "PedradaRN", "id": "376388178"}]}, "id": "1174529021289422848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174529021289422848"], "text": "RT @andreynl91: @PedradaRN O S\u00f3bis com 34 anos parece um ex jogador em atividade, e o treinador insiste nele como se fosse alguma solu\u00e7\u00e3o,\u2026", "author_id": "376388178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174528599845670912"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:41:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174529012368121862", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174529012368121862"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "293598082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:41:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "UPS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rod_meireles", "id": "1007026201"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}]}, "id": "1174528926124793858", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528926124793858"], "text": "@rod_meireles @CesarNakazaki Que termin\u00f3 en tragedia??? Qui\u00e9n le dijo que se mate al COBARDE LADR\u00d3N SUICIDA de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez??? Si lo quer\u00edamos entre rejas, pero bueno....\"Muerto el perro se acab\u00f3 bla anemia.... UPS digo, la Rabia\"", "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174376832008884230"}], "in_reply_to_user_id": "1007026201"}, {"created_at": "2019-09-19T03:41:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "moonderfull", "id": "171574375"}]}, "id": "1174528832881254400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528832881254400"], "text": "@moonderfull meu deus isso me lembrou muito aquele print \"adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou\" mas n\u00e3o consegui encontrar aaa", "author_id": "399577567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174514466681249792"}], "in_reply_to_user_id": "171574375"}, {"created_at": "2019-09-19T03:41:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174528832071720961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528832071720961"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1022656111831404544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:40:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174528682007941120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528682007941120"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "407185581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:40:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PedradaRN", "id": "376388178"}]}, "id": "1174528599845670912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528599845670912"], "text": "@PedradaRN O S\u00f3bis com 34 anos parece um ex jogador em atividade, e o treinador insiste nele como se fosse alguma solu\u00e7\u00e3o, tirou o Patrick por ele, praticamente matou a cria\u00e7\u00e3o do time q j\u00e1 era pobre e ainda fez perder em intensidade e volume de jogo, foi um desastre...", "author_id": "880577845822722048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174527230699089920"}], "in_reply_to_user_id": "376388178"}, {"created_at": "2019-09-19T03:40:10.000Z", "id": "1174528582959423488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528582959423488"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "187026439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:39:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Marx"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Hazard"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "richardmarx", "id": "32876210"}]}, "id": "1174528373302988800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528373302988800"], "text": "@richardmarx O sucesso, obviamente, vou estrondoso e at\u00e9 hoje fica a d\u00favida... Quem matou Mary?\n\nRichard Marx alcan\u00e7ou grande sucesso com \"Hazard\", alcan\u00e7ando grandes posi\u00e7\u00f5es no charts ao redor do mundo. Vejam os clipes, leiam a letra e se embalem por essa melodia linda e triste.", "author_id": "295447749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174527998780985344"}], "in_reply_to_user_id": "295447749"}, {"created_at": "2019-09-19T03:39:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Geisy Arruda"}]}, "id": "1174528329556398082", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528329556398082"], "text": "Geisy Arruda falando de sexo desperta o potencial suicida que existe em mim.", "author_id": "384481484"}, {"created_at": "2019-09-19T03:38:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6822, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "id": "1174528267111600128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528267111600128"], "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, \nyo abortaria por si se hace Polic\u00eda", "author_id": "1444619635", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-09-19T03:38:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "namjin"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "J1n"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "N4m"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "theSSaus", "id": "1150264758437908480"}]}, "id": "1174528167291346945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528167291346945"], "text": "@theSSaus Me record\u00f3 a algo que una amiga me hizo hace mucho era un one shot donde el namjin era pareja J1n manejaba en una noche lluviosa perdi\u00f3 el control y muri\u00f3 y cada aniversario se le aparec\u00eda hasta que N4m se vuelve loco y se suicida para estar con \u00e9l", "author_id": "814000299253919744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174526945050202112"}], "in_reply_to_user_id": "1150264758437908480"}, {"created_at": "2019-09-19T03:38:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7917, "type": "Place", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.6608, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "Policiaca"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Madero"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "Muerto"}, {"start": 87, "end": 98, "tag": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ztkVvLaetJ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y4a347lk", "display_url": "tinyurl.com/y4a347lk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TBjvV7e1e6", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaVmc/status/1174528099469463553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TBjvV7e1e6", "media_key": "3_1174528097351344128"}]}, "id": "1174528099469463553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528099469463553"], "text": "Hombre se suicida en el cuarto de ba\u00f1o de su casa en Madero\n#Policiaca #Madero #Muerto #Tamaulipas\nLeer m\u00e1s \u2935\nhttps://t.co/ztkVvLaetJ https://t.co/TBjvV7e1e6", "author_id": "3897004573"}, {"created_at": "2019-09-19T03:38:13.000Z", "id": "1174528092200734720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528092200734720"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "774457331744669696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:38:08.000Z", "id": "1174528069572419584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528069572419584"], "text": "RT @CorriereRomagna: Ravenna, morto suicida in carcere. \"Sciopero della fame\" dei detenuti - https://t.co/kHBw5p3Yd4 https://t.co/6YfXd6TRqQ", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CorriereRomagna", "id": "454172195"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kHBw5p3Yd4", "expanded_url": "https://www.corriereromagna.it/ravenna-morto-suicida-in-carcere-sciopero-della-fame-dei-detenuti/", "display_url": "corriereromagna.it/ravenna-morto-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6YfXd6TRqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1174491349086855169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6YfXd6TRqQ", "media_key": "3_1174491347375591425"}]}, "author_id": "550058745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174491349086855169"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:37:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174527961606873088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527961606873088"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "88103570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:37:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "ximenagarcia"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.2944, "type": "Other", "normalized_text": "ladybomba"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC News Mundo"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 43, "tag": "ximenagarcia"}, {"start": 45, "end": 55, "tag": "ladybomba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/k61j42ugUx", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "id": "1174527953499115520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527953499115520"], "text": "@Interjet, tienes que cesar a #ximenagarcia, #ladybomba, conducir un avi\u00f3n no es una broma de las redes sociales; c.c.p. @lopezobrador_: BBC News Mundo - Piloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n https://t.co/k61j42ugUx", "author_id": "78647878", "in_reply_to_user_id": "73485035"}, {"created_at": "2019-09-19T03:37:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes  Flores"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.8782, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.548, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dkumMUPbhT", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1174265556825989120", "display_url": "twitter.com/noticias_tvper\u2026"}]}, "id": "1174527839158317057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527839158317057"], "text": "Quien lo dice la Lourdes  Flores  la investigada por caso Odebrecht y su partido  PPC que se ali\u00f3 al suicida AG y por culpa de ella hay 5 pestilentes en el congreso. https://t.co/dkumMUPbhT", "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174265556825989120"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Post Malone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PaulBorjas3", "id": "1128505963244281863"}]}, "id": "1174527581921497088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527581921497088"], "text": "RT @PaulBorjas3: A puro suicida y pendejo nos gusta desvelarnos escuchando The Weeknd y Post Malone", "author_id": "716688974731849728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174519888775221249"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:35:56.000Z", "id": "1174527519216812032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527519216812032"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1015054559717273600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:35:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174527480411172864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527480411172864"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "850379959285805056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:35:22.000Z", "id": "1174527374634958848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527374634958848"], "text": "se n\u00e3o matou, alguma coisa ele quebrou merm\u00e3o https://t.co/UzGbM9JYyg", "author_id": "4064015361", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/UzGbM9JYyg", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1174413918812479488", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:34:51.000Z", "id": "1174527244477325312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527244477325312"], "text": "dica do dia: se a curiosidade matou o gato 7 vezes imagina oque ela pode fazer com voc\u00ea. \n\nass: @_Crzr hahaha \u2764\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 102, "username": "_Crzr", "id": "320746660"}]}, "author_id": "2182186057"}, {"created_at": "2019-09-19T03:34:40.000Z", "id": "1174527197559832577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527197559832577"], "text": "Se essa rinite que n\u00e3o me matou hoje permanecer amanh\u00e3, que me leve de uma vez porque eu n\u00e3o aguento mais", "author_id": "2541151696"}, {"created_at": "2019-09-19T03:34:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MateusBorges86", "id": "168908312"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "proflucianojj", "id": "2898708945"}]}, "id": "1174527100474331136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527100474331136"], "text": "@MateusBorges86 @proflucianojj Todos t\u00eam responsa, da diretoria, da imprensa, ao torcedor. Galo jamais vai revelar jogadores e ter liberdade para experimentar times com essa bipolaridade suicida.", "author_id": "32655646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174526569123110912"}], "in_reply_to_user_id": "168908312"}, {"created_at": "2019-09-19T03:34:11.000Z", "id": "1174527078282088448", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527078282088448"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "2914882469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:33:34.000Z", "id": "1174526922082140160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526922082140160"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "3406156551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:33:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174526899680423936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526899680423936"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "17482105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:33:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "harry howell"}]}, "id": "1174526870643257345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526870643257345"], "text": "no pude ni empezar linea suicida porque harry se llamaba harry howell mi cabeza no dio para tanto", "author_id": "4807248377"}, {"created_at": "2019-09-19T03:33:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "SHIROHIGE"}]}, "id": "1174526849298268162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526849298268162"], "text": "@_isaasz eu num gosto dele\neu num odeio ele\na para ele \u00e9 pirata mano E ACE MORREU DE BURRO NA MORAL E SHIROHIGE SE MATOU AFFFFFF NA HO", "author_id": "66113903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174526598952800258"}], "in_reply_to_user_id": "3269931776"}, {"created_at": "2019-09-19T03:32:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "id": "1174526726120062976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526726120062976"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "288258577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:32:46.000Z", "id": "1174526721783209989", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526721783209989"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ApuntesActualidad"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rd4o79TmCD", "expanded_url": "https://twitter.com/ApuntesDelMundo/status/1174526721783209989/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rd4o79TmCD", "media_key": "7_1174525876228300800"}]}, "text": "#ApuntesActualidad | Un ataque suicida golpea una oficina del gobierno afgano https://t.co/rd4o79TmCD", "author_id": "4847579994"}, {"created_at": "2019-09-19T03:31:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174526491591421952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526491591421952"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1165119057647026176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:31:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.289, "type": "Person", "normalized_text": "Odair"}]}, "id": "1174526429138173952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526429138173952"], "text": "@99pedraourso Sim meu, faltou a ra\u00e7a que todo mundo sabe que o Inter tem, at\u00e9 os gremistas reconhecem... Na minha opini\u00e3o, de gremista, o Odair matou o meio campo com 10 minuto de jogo indo pro tudo ou nada, e isso se faz no final do jogo. Mas \u00f4, nem te abala, o furac\u00e3o j\u00e1 passou \ud83e\udd1c\u2764\ufe0f\ud83e\udd1b", "author_id": "3658951516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174525751045083136"}], "in_reply_to_user_id": "978070651977326599"}, {"created_at": "2019-09-19T03:30:42.000Z", "id": "1174526200557051904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526200557051904"], "text": "mas de vdd, estar a dois dias de fazer 20 anos \u00e9 surreal pra mim pq eu sempre achei que me mataria antes dos 19 anos a mente suicida \u00e9 um trem bizarro", "author_id": "782873904"}, {"created_at": "2019-09-19T03:30:41.000Z", "id": "1174526196337598465", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526196337598465"], "text": "RT @enigma912: @SinlineaMx @pelayo_miguel La terrorista suicida panista", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "enigma912", "id": "135590618"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "SinLineaMx", "id": "1244703382150844417"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}]}, "author_id": "468323837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174178724931145728"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:30:31.000Z", "id": "1174526153371074561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526153371074561"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "3518731815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:30:14.000Z", "id": "1174526081950461952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526081950461952"], "text": "\"Lo niego todo\nAquellos polvos y estos lodos\nLo niego todo\nIncluso la verdad\nLa leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo\".\nhttps://t.co/hERvwb9Akm", "author_id": "809352569239797760", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/hERvwb9Akm", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ToSbLQKqkPA", "display_url": "youtube.com/watch?v=ToSbLQ\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581722919654158336/UrAxb0wL?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581722919654158336/UrAxb0wL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Joaquin Sabina - Lo Niego Todo (Official Video)", "description": "Una producci\u00f3n de Estela FilmsDirecci\u00f3n y Gui\u00f3n: Adri\u00e1n Ramos y Oriol SegarraProductor Ejecutivo: F\u00e9lix Tusell S\u00e1nchezDirectora Producci\u00f3n: Carmela Mart\u00ednez ...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ToSbLQKqkPA"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:30:09.000Z", "id": "1174526060807032833", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526060807032833"], "text": "https://t.co/zwwOkxwdSX https://t.co/EmuidiTOqd", "author_id": "43927158", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zwwOkxwdSX", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=AkdxMZOUcK4&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=AkdxMZ\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/EmuidiTOqd", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:29:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "konoha"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "konoha"}]}, "id": "1174525999435911169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525999435911169"], "text": "o sasuke \u00e9 meio idiota\nquer matar o irm\u00e3o pq ele matou o cl\u00e3 todo\na\u00ed mata o irm\u00e3o\na\u00ed descobre uma parte da verdade do irm\u00e3o\nquer se vingar de konoha pq fez o irm\u00e3o sofrer\na\u00ed depois descobre a VERDADE MESMO\na\u00ed quer proteger konoha", "author_id": "2593859545"}, {"created_at": "2019-09-19T03:29:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174525971631919104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525971631919104"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1174498290676707328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:29:33.000Z", "id": "1174525910692876288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525910692876288"], "text": "RT @recontrak: @Villarruel_clau llamen a los bomberos por que a este se le suicida  la neurona que le quedaba.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "recontrak", "id": "1189584182"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Villarruel_clau", "id": "359791727"}]}, "author_id": "175822449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174493919977099264"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:29:00.000Z", "id": "1174525770733096961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525770733096961"], "text": "RT @AlbertStudios0: @CarlosPCuba19 @DiazCanelB @MayteOliva6 @AbreuFleita @adryoliva_ @YesikaArreaza @DayaniraTorres7 @K1000lL @CUBAH0RA Es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertStudios0", "id": "1169363646360764418"}]}, "author_id": "1100491613854420993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174351256925724672"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:28:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Beira Rio"}, {"start": 215, "end": 226, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "D'alessandro"}]}, "id": "1174525734746021889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525734746021889"], "text": "Mais de 60 mil pessoas no Beira Rio, seja dentro ou fora, pra ver o time jogar no lixo o jogo. Odair matou o meio de campo do time, que tirem dinheiro do cu de voc\u00eas pra contratarem meias armadores pra substituir o D'alessandro, h\u00e1 10 anos assim, se ele joga: ganhamos, se n\u00e3o...", "author_id": "1037842203643715591"}, {"created_at": "2019-09-19T03:28:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "id": "1174525704249257985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525704249257985"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "author_id": "1052195811222638592", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:28:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "id": "1174525599970484225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525599970484225"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "33105445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:28:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1174525597017681921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525597017681921"], "text": "RT @Rollhando: @Vponce64 @AlanGarciaPeru El cobarde suicida de Alan Garcia se mat\u00f3 y demostr\u00f3 que no era un gran hombre como queria aparent\u2026", "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174093828346798081"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:26:56.000Z", "id": "1174525251553771520", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525251553771520"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "280667826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:26:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "id": "1174525246872813568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525246872813568"], "text": "\u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad es que no importa si es un chico o una chica quien te hace feliz t\u00fa debes serlo, y nadie puede decir qui\u00e9n o como amar a alguien.\u201d\n\n\u2013Linea Suicida.", "author_id": "1075808838002098178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174523724189405184"}], "in_reply_to_user_id": "1075808838002098178"}, {"created_at": "2019-09-19T03:26:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174525219106672641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525219106672641"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "2171173819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:25:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "Inconnu"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Josefo"}]}, "id": "1174524859344404481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524859344404481"], "text": "@ArytoTheHarina Inconnu: - lo mira y parpadea varias veces - \u00bfY eso?...\n\nJosefo: Tres son de vodka y el resto una mezcla para humanos suicida! Por suerte no somos humanos. As\u00ed que, envenenense cuanto quieran! - se va otra vez -", "author_id": "956876925380825088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174524364034887686"}], "in_reply_to_user_id": "1089762667005394944"}, {"created_at": "2019-09-19T03:25:16.000Z", "id": "1174524832689610752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524832689610752"], "text": "Es una sujeto  terrorista y suicida. A parte con dolo ya atent\u00f3 contra nuestra patria. https://t.co/fHejYtN6RH", "author_id": "1075400755", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174509490747662337"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fHejYtN6RH", "expanded_url": "https://twitter.com/FerihaOsornio/status/1174509490747662337", "display_url": "twitter.com/FerihaOsornio/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:25:07.000Z", "id": "1174524797230993408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524797230993408"], "text": "descobri q tenho uma queda pela psiquiatra maluca do esquadr\u00e3o suicida, minha alerquina", "author_id": "731912104224116736"}, {"created_at": "2019-09-19T03:24:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Post Malone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PaulBorjas3", "id": "1128505963244281863"}]}, "id": "1174524733326409728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524733326409728"], "text": "RT @PaulBorjas3: A puro suicida y pendejo nos gusta desvelarnos escuchando The Weeknd y Post Malone", "author_id": "1135653859257270273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174519888775221249"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:24:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Slo7jG76oq", "expanded_url": "http://j.mp/2M4vbYW", "display_url": "j.mp/2M4vbYW"}]}, "id": "1174524513654099968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524513654099968"], "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/Slo7jG76oq              *", "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-09-19T03:23:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174524466157817856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524466157817856"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "935185673522483201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:23:28.000Z", "id": "1174524378501058560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524378501058560"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2720397711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:23:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Wpp"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1174524350562783232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524350562783232"], "text": "Meu amigo virou pra mim no Wpp e disse que est\u00e1 hypando Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nInfelizmente tive que bloquea-lo. Eu gostava tanto dele \ud83d\ude2d", "author_id": "1003724471361032192"}, {"created_at": "2019-09-19T03:22:59.000Z", "id": "1174524258959142915", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524258959142915"], "text": "@DaniloPelaytay @MicaBulian No porfa si se ponen suicida no los invitos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniloPelaytay", "id": "1455850950"}]}, "author_id": "2252529138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174504655868583936"}], "in_reply_to_user_id": "1455850950"}, {"created_at": "2019-09-19T03:22:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174524071721209856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524071721209856"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "176852238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:21:53.000Z", "id": "1174523979635277824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523979635277824"], "text": "Pessoal se matou pra conseguir ingresso pra esses FILHA DUMA PUTA entrarem em campo assim https://t.co/IN8C3zFDTD", "author_id": "373680335", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174522779036729344"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IN8C3zFDTD", "expanded_url": "https://twitter.com/InterDD/status/1174522779036729344", "display_url": "twitter.com/InterDD/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:21:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174523786030452737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523786030452737"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1016342476955815941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:20:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174523729814130688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523729814130688"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1046224356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:20:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/M0QtdF8OUq", "expanded_url": "https://www.ecuavisa.com/video/agente-sujeta-abismo-joven-suicida-eeuu", "display_url": "ecuavisa.com/video/agente-s\u2026"}]}, "id": "1174523666584997888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523666584997888"], "text": "Un agente sujeta en el abismo a un joven suicida en EEUU https://t.co/M0QtdF8OUq", "author_id": "166288344"}, {"created_at": "2019-09-19T03:20:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Post Malone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PaulBorjas3", "id": "1128505963244281863"}]}, "id": "1174523580777787392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523580777787392"], "text": "RT @PaulBorjas3: A puro suicida y pendejo nos gusta desvelarnos escuchando The Weeknd y Post Malone", "author_id": "1135661766795509762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174519888775221249"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:19:56.000Z", "id": "1174523489023184896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523489023184896"], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "4617440056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:19:52.000Z", "id": "1174523476222365697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523476222365697"], "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/JzdMXW8Y2r\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JzdMXW8Y2r", "expanded_url": "http://j.mp/31uZQW4", "display_url": "j.mp/31uZQW4", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "author_id": "55672337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174523005160042497"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:19:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174523438775640064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523438775640064"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "author_id": "898700213153443840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:19:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "id": "1174523387013685248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523387013685248"], "text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "author_id": "1019691874200715264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:19:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1174523301558964230", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523301558964230"], "text": "Spotify me quiere suicida", "author_id": "607831853"}, {"created_at": "2019-09-19T03:18:26.000Z", "id": "1174523113326993408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523113326993408"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3482664255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:18:20.000Z", "id": "1174523088081436672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523088081436672"], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "author_id": "1144295309335547904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174331123909976065"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:18:00.000Z", "id": "1174523005160042497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523005160042497"], "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/JzdMXW8Y2r              *", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JzdMXW8Y2r", "expanded_url": "http://j.mp/31uZQW4", "display_url": "j.mp/31uZQW4", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:18:00.000Z", "id": "1174523003180388354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523003180388354"], "text": "El incre\u00edble instante  en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:17:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "Milena"}]}, "id": "1174522921605312512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522921605312512"], "text": "esse m\u00eas eu tenho pensado muito na menina que se suicidou na minha faculdade (detalhe: \u00faltimo ano dela, ela se chamava Milena tamb\u00e9m e fazia letras tamb\u00e9m, imagina o quanto me impactou isso) e fico feliz de saber que a facul ta divulgando mais o setembro amarelo e tudo mais.", "author_id": "1316844277"}, {"created_at": "2019-09-19T03:17:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174522893260251136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522893260251136"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "710890313590505472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:16:53.000Z", "id": "1174522723361525760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522723361525760"], "text": "Obs: n to falndo isso pra vcs tentarem me ajudar ou algo do tipo, so to falando q isso \u00e9 muito preocupante. Uma menina de DEZ ANOS se suicidou mano eu to muito preocupada com a saude mental desse s\u00e9culo", "author_id": "982018408446353409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174522709310676992"}], "in_reply_to_user_id": "982018408446353409"}, {"created_at": "2019-09-19T03:16:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8582, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ServioBasto", "id": "39360378"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/jefxc6v4TC", "expanded_url": "http://preso.se", "display_url": "preso.se"}]}, "id": "1174522644529647616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522644529647616"], "text": "@ServioBasto brasil e foda e o policial sempre no dilema,atiro ou n\u00e3o atiro?\nse atirar,matou um inocente,vai ser processado,perde o emprego e talvez fique https://t.co/jefxc6v4TC nao atirar, vagabundo toma a sua arma e mata o policial", "author_id": "1074421617332273152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174147783282049024"}], "in_reply_to_user_id": "39360378"}, {"created_at": "2019-09-19T03:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174522615949606912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522615949606912"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "42214430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:16:21.000Z", "id": "1174522590016233472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522590016233472"], "text": "esse ano foi e continua sendo, sem d\u00favidas, o mais dif\u00edcil da minha vida. j\u00e1 tava tudo ruim, depois que meu tio se matou eu terminei de me afundar. depois de meses com uma psic\u00f3loga e psiquiatra que me viam definhando e n\u00e3o faziam nada, nem voltar meu rem\u00e9dio ela queria e eu +", "author_id": "1048626934123548672"}, {"created_at": "2019-09-19T03:16:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "BULLYING"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8aku0mPz6N", "expanded_url": "https://t.co/8aku0mPz6N", "display_url": "t.co/8aku0mPz6N"}]}, "id": "1174522548878491648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522548878491648"], "text": "?????? Wey esto es BULLYING y una figura de autoridad no deber\u00eda de estar suscitando estos comportamientos. Al contrario, deber\u00eda de ser un ejemplo de respeto. Neta agarren el pedo morritos, hay gente que se suicida por este tipo de cosas. https://t.co/8aku0mPz6N", "author_id": "253401236"}, {"created_at": "2019-09-19T03:15:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Sil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1174522470856085505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522470856085505"], "text": "RT @chicogarciaa: Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Sil\u2026", "author_id": "747530865492754436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511124890423296"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:15:48.000Z", "id": "1174522449771356166", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522449771356166"], "text": "@Fafhoo No seas pendejo! Ella tmpoco sabe hacer una bomba! Jaja. Sabes lo q implicar\u00eda q ella sola instalara una bomba e un avi\u00f3n? S poco m\u00e1s q imposible! Y lo d tumbar su avi\u00f3n n un acto suicida, tmb, ella no pilotea sola, son otros 3 tripulantes y d tds modos ella dijo solar una bomba!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}]}, "author_id": "108469902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174195337898147840"}], "in_reply_to_user_id": "139850058"}, {"created_at": "2019-09-19T03:15:35.000Z", "id": "1174522397267038208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522397267038208"], "text": "@CaduGSenpai @annaweiss_ @lucas_luchetti @jairbolsonaro Se for burra? a minha vizinha denunciou o marido e ele achou ela na casa da mae e a matou, qual seu contexto?  Eu diria medo e com raz\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CaduGSenpai", "id": "918293269024530432"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "lucas_luchetti", "id": "1001081148271886336"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1091013070439309314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174304436564484097"}], "in_reply_to_user_id": "918293269024530432"}, {"created_at": "2019-09-19T03:15:15.000Z", "id": "1174522312953122816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522312953122816"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "269499719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:14:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Post Malone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PaulBorjas3", "id": "1128505963244281863"}]}, "id": "1174522049378705413", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522049378705413"], "text": "RT @PaulBorjas3: A puro suicida y pendejo nos gusta desvelarnos escuchando The Weeknd y Post Malone", "author_id": "712385017918296069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174519888775221249"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:13:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Post Malone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PaulBorjas3", "id": "1128505963244281863"}]}, "id": "1174521912745021441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174521912745021441"], "text": "RT @PaulBorjas3: A puro suicida y pendejo nos gusta desvelarnos escuchando The Weeknd y Post Malone", "author_id": "1041487941502156801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174519888775221249"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:13:30.000Z", "id": "1174521871548764160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174521871548764160"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1108546974947729410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:13:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "sarah"}]}, "id": "1174521870504398849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174521870504398849"], "text": "se a sarah aparecer morta, quem matou foi eu!!! bicha burra dms", "author_id": "846521417499922432"}, {"created_at": "2019-09-19T03:13:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.2626, "type": "Other", "normalized_text": "chud"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Deadlights"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.6273, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itxshazam", "id": "981010309312892928"}]}, "id": "1174521837478395905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174521837478395905"], "text": "@itxshazam SIM, eles literalmente falam no filme pq o stan se matou, trazem todo um backstory pro rutual de chud e explicam exatamente como funciona, explicam oq \u00e9 a Deadlights, e quanto ao eddie morrer?? Nn entendi oq nn faz sentido (gostei q ele morreu? N\u00e3o, mas dizer q nn faz sentido??)", "author_id": "3423746373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174520788743086082"}], "in_reply_to_user_id": "981010309312892928"}, {"created_at": "2019-09-19T03:12:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Deum"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "venezolano"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.8506, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mairatrix649", "id": "354566007"}]}, "id": "1174521518845509634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174521518845509634"], "text": "@Mairatrix649 Buenas noches. Te Deum ecum\u00e9nico dur\u00f3 menos de una hora, en donde Pi\u00f1era se cay\u00f3 dos veces del carro presidencial, liberan a exvicepresidente del Parl venezolano, atracci\u00f3n se deterior\u00f3 en Rancagua, ataque suicida en escuela de Afganist\u00e1n dej\u00f3 12 heridos.", "author_id": "3321428776", "in_reply_to_user_id": "354566007"}, {"created_at": "2019-09-19T03:11:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Mercedes"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "La Altagracia"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/XLr7BDsara", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2k8Xzjlptb/?igshid=7s7vv3c7e1w5", "display_url": "instagram.com/p/B2k8Xzjlptb/\u2026"}]}, "id": "1174521440378466304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174521440378466304"], "text": "Un hombre se suicida en Ver\u00f3n hoy.\n\nEn el d\u00eda de hoy un hombre decide acabar con su vida en el interior de su alojamiento, nuestro reportero Ra\u00fal Mercedes nos trae informaci\u00f3n.\nVer\u00f3n, La Altagracia. - Se trata del\u2026 https://t.co/XLr7BDsara", "author_id": "377777777"}, {"created_at": "2019-09-19T03:11:10.000Z", "id": "1174521285315108864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174521285315108864"], "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Dios! Pero que argumento tan paup\u00e9rrimo; \"elegido en comicios impecables\".\nY que carajo significa ello? Porque no dices, con un primer gobierno m\u00e1s incompetente de la historia y un segundo gobierno sumamente corrupto. Cobarde y corrupto se  suicida por la inminente captura.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "397055180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "in_reply_to_user_id": "1120300927"}, {"created_at": "2019-09-19T03:10:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.6162, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FightU2", "id": "2831054251"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "aries2011956", "id": "870235934"}]}, "id": "1174521031672963073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174521031672963073"], "text": "@FightU2 @LaBelgrana @aries2011956 Duele, pero es cierto. Siendo m\u00e1s fino y copiando t\u00e9rminos que apenas comprendo: esto es el s\u00edndrome de Estocolmo en grado suicida.", "author_id": "738766941695938560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174372515227066369"}], "in_reply_to_user_id": "2831054251", "geo": {"place_id": "0021712c0bd7eec1"}}, {"created_at": "2019-09-19T03:09:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "id": "1174520922826584065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174520922826584065"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "author_id": "1129296067", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:09:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "edenilson"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Edenilson"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Sarrafiori"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Neilton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juremirm", "id": "85611444"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "medeirosinter", "id": "2865600088"}, {"start": 162, "end": 175, "username": "roberto_melo", "id": "238657065"}]}, "id": "1174520914538631169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174520914538631169"], "text": "@juremirm @AgendaNegativa matou o time. quando colocou edenilson na Lateral.  Se coloca Edenilson, porque nao colocar Sarrafiori, Neilton, Explica @medeirosinter @roberto_melo", "author_id": "140932976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174510336357085189"}], "in_reply_to_user_id": "85611444"}, {"created_at": "2019-09-19T03:09:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "id": "1174520843206057984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174520843206057984"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "author_id": "256821252", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:08:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174520727149715459", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174520727149715459"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "72311019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:07:35.000Z", "id": "1174520382486908929", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174520382486908929"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "439566670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:07:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174520367571963904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174520367571963904"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "56519586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:07:31.000Z", "id": "1174520364925444097", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174520364925444097"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "354705662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:06:48.000Z", "id": "1174520187867078657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174520187867078657"], "text": "Quiero una rumbita bien suicida que me deje incapacitado 2 d\u00edas", "author_id": "427951519"}, {"created_at": "2019-09-19T03:05:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Post Malone"}]}, "id": "1174519888775221249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174519888775221249"], "text": "A puro suicida y pendejo nos gusta desvelarnos escuchando The Weeknd y Post Malone", "author_id": "1128505963244281863"}, {"created_at": "2019-09-19T03:05:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.7527, "type": "Organization", "normalized_text": "Beira Rio"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "HellmannOdair", "id": "2930648645"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "HellmannOdair", "id": "2930648645"}, {"start": 240, "end": 254, "username": "HellmannOdair", "id": "2930648645"}]}, "id": "1174519836715683840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174519836715683840"], "text": "Que raiva, treinador @HellmannOdair  deixou a desejar, o time inteiro se entrego no final, @HellmannOdair  voc\u00ea sabe at\u00e9 os quero-quero da do Beira Rio sabe precisamos de um armador pq colocou o Sobis matou o nosso ataque,dem Palavras,voc\u00ea @HellmannOdair \u00e9 treinador de jogo cumun", "author_id": "2631574774", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-19T03:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "id": "1174519811709313024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174519811709313024"], "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "1546090009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:05:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "id": "1174519753999888385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174519753999888385"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "589490683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:04:40.000Z", "id": "1174519647661674499", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174519647661674499"], "text": "@pjhm1969 @crismaestr @edelvallerod @quilla_mari Admito que en el plano econ\u00f3mico rectific\u00f3 el rumbo suicida que llev\u00e1bamos pero eso vale de poco si no se complementa con el resto de las medidas que sus votantes esperaban de \u00e9l pues ahuyentar a estos significa la interrupci\u00f3n incluso de lo \u00fanico que estaba haciendo bien.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pjhm1969", "id": "3750008055"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "crismaestr", "id": "1118230582943801345"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "edelvallerod", "id": "1122839391096004608"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "quilla_mari", "id": "863402887"}]}, "author_id": "950167876765405184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174451003460063232"}], "in_reply_to_user_id": "3750008055"}, {"created_at": "2019-09-19T03:04:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "Tito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZuritaCarpio", "id": "62664348"}]}, "id": "1174519644545331201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174519644545331201"], "text": "@zuritacarpio \u00a1Buen tuit Tito! Por lo menos la reflexi\u00f3n tendr\u00e1 lugar en ellos y el fracaso de su apoyo a la idea suicida como resultado final.", "author_id": "1101344986476494848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174469474365427714"}], "in_reply_to_user_id": "62664348"}, {"created_at": "2019-09-19T03:04:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174519618167300096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174519618167300096"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1014287553304907776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:02:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "id": "1174519062312955904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174519062312955904"], "text": "Ser\u00e1 que Corinthians vai terminar essa temporada em setembro?\nO deu vale matou quase 90% de jogo... N\u00e3o sei o que Corinthians planeja fazer,mas se for buscar jogar e tenta a vit\u00f3ria vou apoiar mas se for o futebol apresentado a 3 partidas a tr\u00e1s,a\u00ed me fode!", "author_id": "1084650152260976641"}, {"created_at": "2019-09-19T03:01:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174518919148822531", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174518919148822531"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "4410502341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:01:39.000Z", "id": "1174518890937966598", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174518890937966598"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "2924991584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:01:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174518866187345920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174518866187345920"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "359741713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:01:30.000Z", "id": "1174518853071753216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174518853071753216"], "text": "aa re suicida era jajaja https://t.co/63U6OAFn7M", "author_id": "1037437239855378435", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/63U6OAFn7M", "expanded_url": "https://t.co/63U6OAFn7M", "display_url": "t.co/63U6OAFn7M"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:01:13.000Z", "id": "1174518782825512960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174518782825512960"], "text": "Eres el veneno que esta suicida estaba esperando.", "author_id": "4180429769"}, {"created_at": "2019-09-19T03:01:12.000Z", "id": "1174518777289084928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174518777289084928"], "text": "@_LordBizarro_ @interjet Por supuesto que no te creemos,ya incitaste a la violencia, \u00e9sta disculpa te la exigieron  y ahora q ya sabemos q clase de persona eres ( demente) tu empresa deber\u00eda despedirte,cualquier d\u00eda piloteas un avi\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "817024286493966336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174458573037985794"}], "in_reply_to_user_id": "900027963567202304"}, {"created_at": "2019-09-19T03:00:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 118, "probability": 0.3866, "type": "Other", "normalized_text": "Aeromexico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}]}, "id": "1174518686176165888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174518686176165888"], "text": "@UnoNoticias Debe ser despedida.... Su falta de cerebro ya gener\u00f3 otro comentario suicida de una aeromoza de Aeromexico.", "author_id": "928327016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174459438440177664"}], "in_reply_to_user_id": "37705479"}, {"created_at": "2019-09-19T03:00:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3449, "type": "Place", "normalized_text": "magrela"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "luis"}]}, "id": "1174518644065415168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174518644065415168"], "text": "\"se o inter ganhar vou me tocar em cima dos carros de magrela\"\n\nluis se matou sipa", "author_id": "1072192880108806146"}, {"created_at": "2019-09-19T02:58:30.000Z", "id": "1174518095723094017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174518095723094017"], "text": "RT @recontrak: @Villarruel_clau llamen a los bomberos por que a este se le suicida  la neurona que le quedaba.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "recontrak", "id": "1189584182"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Villarruel_clau", "id": "359791727"}]}, "author_id": "928153842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174493919977099264"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:58:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "nonato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kaua_DO", "id": "202733735"}]}, "id": "1174518053100556288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174518053100556288"], "text": "@Kaua_DO N\u00e3o sei se foi o jogador correto. Matou o meio, n\u00e3o teve cria\u00e7\u00e3o o jogo todo. Tudo bem que n\u00e3o tem meia reserva, mas acho que nonato seria melhor ali. Mas enfim. Acho que sim, faltou treinador e time", "author_id": "2703292675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174515264504901632"}], "in_reply_to_user_id": "2703292675"}, {"created_at": "2019-09-19T02:58:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 60, "end": 94, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "IHearMauroSayThisInMyHeadAllTheTime"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6978, "type": "Other", "normalized_text": "WWENXT"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "Mauro"}, {"start": 59, "end": 95, "tag": "IHearMauroSayThisInMyHeadAllTheTime"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "WWENXT"}]}, "id": "1174517979112857600", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517979112857600"], "text": "TOPE SUICIDA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! #Mauro #IHearMauroSayThisInMyHeadAllTheTime #WWENXT", "author_id": "821152"}, {"created_at": "2019-09-19T02:57:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}]}, "id": "1174517962218311680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517962218311680"], "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "author_id": "1153915384367656960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:57:56.000Z", "id": "1174517955893313536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517955893313536"], "text": "prefiro minhas escrita suicida do que as rom\u00e2ntica acho", "author_id": "837095033941581824"}, {"created_at": "2019-09-19T02:57:55.000Z", "id": "1174517949505441792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517949505441792"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1154449705293819909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:57:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174517832450793472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517832450793472"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "138201352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:56:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174517702817435653", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517702817435653"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "955569727157555201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:56:49.000Z", "id": "1174517671565676545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517671565676545"], "text": "M\u00e3e: filho vc tem muito bom gosto.\nEu: que bom n\u00e9 \nM\u00e3e: vc tbm tem uma tend\u00eancia a ser suicida.. \nEu: pq uai ? \n M\u00e3e: pq uma m\u00e3e dessa e de matar...\ud83d\ude43\ud83d\ude43", "author_id": "1139565355913924609"}, {"created_at": "2019-09-19T02:56:29.000Z", "id": "1174517591521599488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517591521599488"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4888458855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:56:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "id": "1174517556784369669", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517556784369669"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "138222386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:56:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174517494226280449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517494226280449"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "1607337895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:55:57.000Z", "id": "1174517454279757825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517454279757825"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "813770780446224385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:55:47.000Z", "id": "1174517413389512705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517413389512705"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "890665571741835264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:55:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "The Office"}]}, "id": "1174517366476148736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517366476148736"], "text": "Arranqu\u00e9 The Office, m\u00e1s vale tarde que nunca, \u00bfno, banda? Jajajj *se suicida*", "author_id": "61048192"}, {"created_at": "2019-09-19T02:55:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174517360046350337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517360046350337"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "205335669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:55:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174517218043990016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517218043990016"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "210883476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:54:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}]}, "id": "1174517151736246273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517151736246273"], "text": "O Z\u00e9 se matou n\u00e3o t\u00f4 acreditando, t\u00e1 doendo mt", "author_id": "780488204055117824"}, {"created_at": "2019-09-19T02:54:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6363, "type": "Other", "normalized_text": "Ladybug"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danievlly", "id": "990973203349671937"}]}, "id": "1174517102998368257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174517102998368257"], "text": "@danievlly acabou a tranquilidade do fandom (se bem que o epis\u00f3dio Ladybug quase matou metade)", "author_id": "2950437567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174444369262403584"}], "in_reply_to_user_id": "839974247426580482"}, {"created_at": "2019-09-19T02:53:56.000Z", "id": "1174516945883996162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516945883996162"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1108436619378524160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:53:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "id": "1174516845774344192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516845774344192"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "512121885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:53:14.000Z", "id": "1174516772025831424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516772025831424"], "text": "@danimarleyss Eis mais um belo exemplo de como essas pessoas defendem quem mata, estupra...\nSempre minimizam o fato. E tiram o foco do crime\nComo se fosse uma besteira\n\n\"Ele s\u00f3 matou para roubar, pq o coitado n\u00e3o tem emprego...\"\n\"Ele s\u00f3 estuprou pq ele \u00e9 doente, precisa de tratamento...\"\nVSF!", "author_id": "301222956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174452585027313665"}], "in_reply_to_user_id": "55476986"}, {"created_at": "2019-09-19T02:53:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.4944, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ataldamachado", "id": "170695328"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "_andreazza_", "id": "55364871"}]}, "id": "1174516746834841600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516746834841600"], "text": "@ataldamachado @_andreazza_ bah, ontem a guria n\u00e3o se mexeu! E no Hospital tb, se acomodou e n\u00e3o se mexia. Quase nos matou de susto!", "author_id": "37375842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174516300049256448"}], "in_reply_to_user_id": "170695328"}, {"created_at": "2019-09-19T02:53:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174516711833395203", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516711833395203"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "2778653158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:52:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Edenilson"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "edenilson"}]}, "id": "1174516699841867776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516699841867776"], "text": "@Krzyzaniakjoao Exato. Botou o Sobis pra armar, matou o jogo do Edenilson (nunca vi ele testar o edenilson ali) e o neg\u00f3cio era, se for pra escolher algu\u00e9m ali, botar o potker. Mas ele chegou onde chegou com esse pensamento, foi por pouco que n\u00e3o deu", "author_id": "95420206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174515563437146113"}], "in_reply_to_user_id": "712384008982798336"}, {"created_at": "2019-09-19T02:52:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "id": "1174516660184764416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516660184764416"], "text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "author_id": "358149935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:52:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174516640601575424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516640601575424"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "203706174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:52:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Sil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1174516595584057351", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516595584057351"], "text": "RT @chicogarciaa: Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Sil\u2026", "author_id": "1048679575721562112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511124890423296"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:52:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.3263, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena"}]}, "id": "1174516537769824256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516537769824256"], "text": "AJ la Ballena Suicida \u2620\ufe0f", "author_id": "1171924279258226689"}, {"created_at": "2019-09-19T02:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174516479338958848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516479338958848"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "1424578158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:51:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Sil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1174516359323148300", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516359323148300"], "text": "RT @chicogarciaa: Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Sil\u2026", "author_id": "128679493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511124890423296"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:51:31.000Z", "id": "1174516340239085568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516340239085568"], "text": "Eu em pleno minuto de sil\u00eancio em homenagem ao grt q se suicidou, me segurando pra n rir, eu sou doente msm https://t.co/ipC0aQacym", "author_id": "1139834152621096960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174470087622967296"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ipC0aQacym", "expanded_url": "https://twitter.com/tlbqsarneia/status/1174470087622967296", "display_url": "twitter.com/tlbqsarneia/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T02:51:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174516324518780928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516324518780928"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "853016977694216193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:51:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gallegos_Nicole", "id": "200190565"}]}, "id": "1174516232298606593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516232298606593"], "text": "@Gallegos_Nicole Esto no es un tw suicida Nicole", "author_id": "980949591901208582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174511921434959872"}], "in_reply_to_user_id": "200190565"}, {"created_at": "2019-09-19T02:51:03.000Z", "id": "1174516220432924675", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516220432924675"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "826802054966476800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:50:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "id": "1174516132293877760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516132293877760"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "author_id": "822913161250635777", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:50:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "AJ La Ballena"}]}, "id": "1174516129794011136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516129794011136"], "text": "AJ La Ballena Suicida \ud83e\udd20", "author_id": "1166780744582217734"}, {"created_at": "2019-09-19T02:50:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "id": "1174516030519074816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516030519074816"], "text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "author_id": "701084977388105728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:50:15.000Z", "id": "1174516022960934912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516022960934912"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1081210645251612674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:50:08.000Z", "id": "1174515992275406848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515992275406848"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4624816707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:50:00.000Z", "id": "1174515956858728449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515956858728449"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2970017938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:49:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174515947337637893", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515947337637893"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1532173045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:49:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/HZ2cym5QLP", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/18/ee-uu-un-suicida-salto-de-un-puente-pero-dos-policias-logran-agarrarlo-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/18/ee-\u2026"}]}, "id": "1174515925091004416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515925091004416"], "text": "EE.UU.: Un suicida salt\u00f3 de un puente pero en el \u00faltimo segundo dos polic\u00edas logran agarrarlo https://t.co/HZ2cym5QLP", "author_id": "144558275"}, {"created_at": "2019-09-19T02:49:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9046, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico PR"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9496, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 211, "end": 224, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Emerson Santos"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Wendel"}, {"start": 258, "end": 259, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Ed"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Lindoso"}, {"start": 287, "end": 288, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "ZG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wagnerjung", "id": "235529569"}]}, "id": "1174515918480793600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515918480793600"], "text": "@wagnerjung Eu sempre falei, que se ele jogar s\u00f3 com um volante contra o Atl\u00e9tico PR \u00edamos sofrer ele \u00e9 teimoso, colocou o Sobis matou o ataque do Inter e colocou o melhor meia na lateral cloko. Pq n\u00e3o coloco o Emerson Santos e liberava o Wendel e deixava o Ed e o Lindoso no meio com 3 ZG.", "author_id": "2631574774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174514172882751495"}], "in_reply_to_user_id": "235529569", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-19T02:49:02.000Z", "id": "1174515716223094784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515716223094784"], "text": "RT @Danielsdesu: Ah mano, o raul do n\u00e3o muito noob se suicidou por causa de depress\u00e3o, eu nunca conversei com ele, sempre admirei o canal d\u2026", "author_id": "3035777933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1152252043282792449"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:48:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174515662720512000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515662720512000"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "723488524176134144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:48:49.000Z", "id": "1174515660610777088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515660610777088"], "text": "@caiomtss_ Se louco, matou o jogo e o p\u00fablico \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caiomtss_", "id": "788157165664137216"}]}, "author_id": "4870311633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174510718030372864"}], "in_reply_to_user_id": "788157165664137216"}, {"created_at": "2019-09-19T02:48:47.000Z", "id": "1174515651320393728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515651320393728"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3004247595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:48:06.000Z", "id": "1174515481191112704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515481191112704"], "text": "Filho se enforca , e m\u00e3e no desespero se suicida https://t.co/qdZcJaYoU1", "author_id": "2719313607", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/qdZcJaYoU1", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T02:48:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174515460928430080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515460928430080"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "1122260113367158786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:48:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174515453944848385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515453944848385"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1283249480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:47:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "AJ La Ballena"}]}, "id": "1174515348357427201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515348357427201"], "text": "AJ La Ballena Suicida \ud83e\udd2e", "author_id": "1172578204638425088"}, {"created_at": "2019-09-19T02:46:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174515139208503297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515139208503297"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "39867550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:46:28.000Z", "id": "1174515069964738560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515069964738560"], "text": "S\u00f3 n\u00e3o se suicida coleguinha, setembro amarelo", "author_id": "920432485086965760"}, {"created_at": "2019-09-19T02:46:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "id": "1174515055838318595", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515055838318595"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "529111649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:46:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.3698, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00c9REZ"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5791, "type": "Person", "normalized_text": "ABISMAEL"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.7284, "type": "Place", "normalized_text": "ATAHUALPA"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "JESUSCRISTO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "id": "1174515034866819077", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515034866819077"], "text": "@Politica_LR SEG\u00daN LA ESTRATEGIA DEL FISCAL P\u00c9REZ ,DESPU\u00c9S DEL INTERROGATORIO A MONTESINOS.INTERROGARA A ABISMAEL GUZM\u00c1N Y DESPU\u00c9S A ATAHUALPA Y TERMINAR\u00c1 CON JESUSCRISTO Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA SI NO ENCUENTRA NADA, PORQUE TIDOS ESTOS TESTIGOS FORMAN PARTE DE UNA ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL.", "author_id": "891999157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174454671374802949"}], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-09-19T02:46:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6699, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reporterlacerda", "id": "152462302"}]}, "id": "1174515021755355136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515021755355136"], "text": "@reporterlacerda N\u00e3o foi n\u00f3 t\u00e1tico. O Odair se enforcou sozinho...antidoping no Palito...professor pirou o cabe\u00e7\u00e3o...", "author_id": "737326909093228544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174513364971786240"}], "in_reply_to_user_id": "152462302"}, {"created_at": "2019-09-19T02:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.4738, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 204, "tag": "DL"}, {"start": 205, "end": 217, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 218, "end": 229, "tag": "Actualidad"}, {"start": 230, "end": 244, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/W57JLQaw6A", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLibre/status/1174514698575695872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W57JLQaw6A", "media_key": "7_1174476238481760256"}]}, "id": "1174514698575695872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174514698575695872"], "text": "Un ataque suicida de los talibanes contra un mitin electoral del mandatario afgano, Ashraf Ghani, y un segundo atentado en Kabul a un edificio gubernamental han dejado casi medio centenar de muertos.\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Internacional https://t.co/W57JLQaw6A", "author_id": "34639484"}, {"created_at": "2019-09-19T02:44:52.000Z", "id": "1174514666585972737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174514666585972737"], "text": "J\u00e1 pensou o quanto o aluno de faculdade se mata de estudar, varias noites sem dormir pra dar conta dos trabalhos, provas, semin\u00e1rios e no final n\u00e3o encontrar nenhum emprego na \u00e1rea que se matou de estudar?", "author_id": "312803186"}, {"created_at": "2019-09-19T02:44:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 2017"}, {"start": 103, "end": 123, "probability": 0.8173, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Na\u00e7\u00e3o Brasileira"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Leonardosni", "id": "3397992557"}]}, "id": "1174514548797321216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174514548797321216"], "text": "RT @Leonardosni: Miss Brasil 2017. Negra e nordestina. A\u00ed a elite branca se suicida. Est\u00e1 representa \u00e0 Real Na\u00e7\u00e3o Brasileira. https://t.co/\u2026", "author_id": "1145762558319706113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "899628235943804928"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:44:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "id": "1174514487606566912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174514487606566912"], "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "981549383249547266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:43:11.000Z", "id": "1174514242776682496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174514242776682496"], "text": "@luuvascon103 @catalinabaezz Yo me hice el de la nariz, alta suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luuvascon103", "id": "90538929"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "catalinabaezz", "id": "2859458693"}]}, "author_id": "805203692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174483908701949953"}], "in_reply_to_user_id": "90538929"}, {"created_at": "2019-09-19T02:42:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174514082092896257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174514082092896257"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1140817951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:42:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174514051570950144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174514051570950144"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2826767686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:42:07.000Z", "id": "1174513973632409600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513973632409600"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "2924380314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:41:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.2706, "type": "Person", "normalized_text": "Garu"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Garu"}]}, "id": "1174513815200948224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513815200948224"], "text": "\u2705 meus gatos pegaram uma bruxa enorme \n\u2705 algum deles matou \n\u2705 Garu continua brincando com ela tacando p cima como se estivesse viva \n\u2705 t\u00e1 todo mundo observando \n\u2705 est\u00e3o desolados pq morreu, por isso acredito que tenha sido Garu q matou a pobre", "author_id": "946924966095843328"}, {"created_at": "2019-09-19T02:41:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Sil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1174513810276835328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513810276835328"], "text": "RT @chicogarciaa: Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Sil\u2026", "author_id": "151949309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511124890423296"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:41:24.000Z", "id": "1174513793793024000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513793793024000"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "1024740517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:40:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "provadafazenda"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "provadafazenda"}]}, "id": "1174513663639793666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513663639793666"], "text": "#provadafazenda Diego que se matou e deu o chap\u00e9u parasse sem gra\u00e7a, mas ele foi t\u00e3o nobre que sai ganhando um carro.", "author_id": "66992245"}, {"created_at": "2019-09-19T02:40:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.9829, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 124, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "id": "1174513590558232582", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513590558232582"], "text": "To com raiva dessa prova, Hari se matou pra pontaria ser de sorte e o Lucas errava direto (n\u00e3o tem culpa) #ProvaDoFazendeiro", "author_id": "1012454473866805255"}, {"created_at": "2019-09-19T02:40:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1174513448698417152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513448698417152"], "text": "hoje fiquei sabendo q um homem matou seu filho e se suicidou para vingar-se da sua ex mulher...\na primeira coisa que me veio na mente foi a frase q Jesus disse: \u201ca maldade vai se espalhar tanto q o amor de muitos esfriar\u00e1\u201d", "author_id": "4899963954"}, {"created_at": "2019-09-19T02:40:00.000Z", "id": "1174513443036172289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513443036172289"], "text": "Ai tem?!?!\ud83d\udc4d https://t.co/RTfWRrnIEw", "author_id": "295495361", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/RTfWRrnIEw", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T02:39:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174513408101834753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513408101834753"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "802567161487257600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:39:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174513403722895360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513403722895360"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "113064264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:39:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "diabetes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LucasMoura66", "id": "893310334219505665"}]}, "id": "1174513308440961026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513308440961026"], "text": "@LucasMoura66 se eu morrer de diabetes vc tem a obriga\u00e7\u00e3o de pagar meu caix\u00e3o, convenhamos q vc q me matou", "author_id": "965364297072291840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174513092891488258"}], "in_reply_to_user_id": "893310334219505665"}, {"created_at": "2019-09-19T02:39:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174513286278197248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513286278197248"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "19617146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:39:16.000Z", "id": "1174513258562277376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513258562277376"], "text": "RT @c_duranp: @azucenau @interjet @EPN Entiendo q solo lees el prompter pero \u00bfpor que sacas un comentario de una persona random? \u00bfo tambi\u00e9n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "c_duranp", "id": "912533117549858817"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "azucenau", "id": "93922911"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 34, "end": 38, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "author_id": "540081908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174180971467423745"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:39:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Sil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1174513221002289153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513221002289153"], "text": "RT @chicogarciaa: Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Sil\u2026", "author_id": "1027335187833806848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511124890423296"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:38:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174513134553501696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513134553501696"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1064592609220415489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:38:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174513089011703811", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513089011703811"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1110328903485272064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:38:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Sil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1174512979867570176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512979867570176"], "text": "RT @chicogarciaa: Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Sil\u2026", "author_id": "131748774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511124890423296"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:37:46.000Z", "id": "1174512878214402049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512878214402049"], "text": "que bom que foi ela pq ela que se matou pra pegar as bolas", "author_id": "3290533692"}, {"created_at": "2019-09-19T02:37:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDofazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 74, "tag": "ProvaDofazendeiro"}]}, "id": "1174512854063624192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512854063624192"], "text": "Merecido, Diego, ganhou o carro. Ele se matou na prova. #ProvaDofazendeiro", "author_id": "920081402703613952"}, {"created_at": "2019-09-19T02:37:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "id": "1174512837982638080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512837982638080"], "text": "e o diego se matou na prova por NADA??? eu hein", "author_id": "414074290"}, {"created_at": "2019-09-19T02:37:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 112, "probability": 0.9842, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 113, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "id": "1174512715349594114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512715349594114"], "text": "Odeio quando a prova exige esfor\u00e7o de uns e sorte de outros... fico com pena de quem se matou. #ProvaDoFazendeiro", "author_id": "1012454473866805255"}, {"created_at": "2019-09-19T02:36:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1174512531425124352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512531425124352"], "text": "Que TODOS quieren morir? Mi inicio de twitter es todo suicida gente", "author_id": "1050565857729019904"}, {"created_at": "2019-09-19T02:36:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "mikel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "felipefra10", "id": "749643435599101952"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "id": "1174512437204324353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512437204324353"], "text": "@felipefra10 @NetflixBrasil Ah n\u00e3o creio at\u00e9 q enfim algu\u00e9m q j\u00e1 assistiu p me dar uma luz..... t\u00f4 na t1 ainda mas t\u00f4 assim ?????????? Ainda mais agora q descobri q o mikel e aquele cara q se suicidou... s\u00e9rio tive q voltar a cena 5 vezes p entender", "author_id": "1010989824818536448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174511372094320640"}], "in_reply_to_user_id": "749643435599101952"}, {"created_at": "2019-09-19T02:35:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/i6KJjLKajh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "id": "1174512360888971270", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512360888971270"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/i6KJjLKajh", "author_id": "1532615444"}, {"created_at": "2019-09-19T02:35:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5296, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8642, "type": "Place", "normalized_text": "Beira Rio"}, {"start": 198, "end": 212, "probability": 0.4727, "type": "Organization", "normalized_text": "Athleticooooooo"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}]}, "id": "1174512340332679168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512340332679168"], "text": "Parab\u00e9ns @AthleticoPR , jogou com garra e mostrou o gigante que \u00e9s.\nCalou o Maracan\u00e3, agora calou o Beira Rio.\nQuase nos matou do cora\u00e7\u00e3o, mas que gra\u00e7a seria se fosse diferente....\n\nAthleticoooooo\nAthleticooooooo\nConhecemos seu valor e a camisa Rubro Negro s\u00f3 se veste por amor.", "author_id": "983906177338761217"}, {"created_at": "2019-09-19T02:35:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174512302185484294", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512302185484294"], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "author_id": "1690750861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:35:21.000Z", "id": "1174512273055989760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512273055989760"], "text": "@Daniel_FP0 Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda, vai ser tipo fenix nem vou ver", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Daniel_FP0", "id": "739236604972310528"}]}, "author_id": "292447462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174487522073829376"}], "in_reply_to_user_id": "739236604972310528"}, {"created_at": "2019-09-19T02:35:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6276, "type": "Place", "normalized_text": "Gua\u00edba"}]}, "id": "1174512269700620289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512269700620289"], "text": "Baldasso hoje se suicida no Gua\u00edba.", "author_id": "38290476"}, {"created_at": "2019-09-19T02:35:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreaaRojasR", "id": "1538824968"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "tinchoBustincee", "id": "1023093462399430658"}]}, "id": "1174512257365086208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512257365086208"], "text": "@AndreaaRojasR @vickybrennan00 @tinchoBustincee La chica le da el tupe desde un xeo de mas de 15 lucas, decir que vota en contra de Macri es un hdp (democracia a marzo). Y el que vota a un tipo que dejo sin trabajo mas mas de 1M de personas, ue tiene escuelas que explotan y gente que se suicida por no llegar a fin de mes, que*", "author_id": "131769128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174511630270550016"}], "in_reply_to_user_id": "131769128"}, {"created_at": "2019-09-19T02:35:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7679, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "id": "1174512226209804288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512226209804288"], "text": "Piensen un poquito... \u00bfesta gente es suicida, tonta? Porque si no lo es, \u00bfa qu\u00e9 viene tanto resplandor en su mirada? \u00bfY esa declaraci\u00f3n s\u00fabita, inesperada de las FARC...? \u00bfSer\u00e1 que Rusia y China son graffitis en la pared, q s\u00f3lo buscan cobrar una deuda o, en cambio, LA HIPOTECA?", "author_id": "101860204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174504093836087297"}], "in_reply_to_user_id": "101860204"}, {"created_at": "2019-09-19T02:35:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "AshrafGhani"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Parwan"}, {"start": 245, "end": 254, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NexoDigital"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "17Sep"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "atentado"}, {"start": 112, "end": 124, "tag": "AshrafGhani"}, {"start": 191, "end": 198, "tag": "Parwan"}, {"start": 244, "end": 255, "tag": "Afganistan"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "Atentado"}, {"start": 266, "end": 272, "tag": "18Sep"}]}, "id": "1174512192588341248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512192588341248"], "text": "#NexoDigital : 24 personas murieron este martes #17Sep en un #atentado suicida cerca de un mitin del presidente #AshrafGhani en plena campa\u00f1a electoral para su reelecci\u00f3n, en la provincia de #Parwan, en el...\n\"Veinticuatro cuerpos y 32 heridos #Afganistan #Atentado #18Sep", "author_id": "919310038577147905"}, {"created_at": "2019-09-19T02:34:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174512026728747009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512026728747009"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "145834450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:34:17.000Z", "id": "1174512001470611456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512001470611456"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "735623021717794816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:34:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Juliano"}]}, "id": "1174511951034167296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511951034167296"], "text": "Juliano pegou chegou no curso baita ensopado, queimou o celular e ainda de quebra na saia se matou de bike KAKAAKAKAKAKKAKAMSKSSKSKS  melhor palestra", "author_id": "4595126844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174511948966322176"}], "in_reply_to_user_id": "4595126844"}, {"created_at": "2019-09-19T02:33:56.000Z", "id": "1174511914392653825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511914392653825"], "text": "@MorariGabriel @Reinam08 matou o reinam que fica zoando o time dos outros mas n\u00e3o tem nada pra se orgulhar!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MorariGabriel", "id": "4893020639"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Reinam08", "id": "1058824179062136834"}]}, "author_id": "747913015350149120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174510344489918465"}], "in_reply_to_user_id": "4893020639"}, {"created_at": "2019-09-19T02:33:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Sil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1174511828195565568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511828195565568"], "text": "RT @chicogarciaa: Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Sil\u2026", "author_id": "1531728373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511124890423296"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:33:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174511772608409602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511772608409602"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "703783191258210304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:33:10.000Z", "id": "1174511721941106688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511721941106688"], "text": "@axtzco63 Pero si pones tu vida en una piloto suicida???\nQu\u00e9 tanto son unas gotitas de qu\u00edmicos!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "axtzco63", "id": "553309245"}]}, "author_id": "199963016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174202729822064640"}], "in_reply_to_user_id": "553309245"}, {"created_at": "2019-09-19T02:32:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Sil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1174511514977525760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511514977525760"], "text": "RT @chicogarciaa: Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Sil\u2026", "author_id": "734416932808589312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511124890423296"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:32:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "id": "1174511461210759169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511461210759169"], "text": "@ZGLSilva @davidmirandario Entendi. Meu cinismo \u00e9 menor que do witzel e menor que o teu que pede Lula livre e faz men\u00e7\u00e3o ao comunismo. Quem matou mais, a corrup\u00e7\u00e3o do pt, o comunismo ou witzel? \nVc \u00e9 delinquente que faz apologia a homicidas, n\u00e3o se esque\u00e7a. Se fosse num pa\u00eds s\u00e9rio, vc seria investigado", "author_id": "867235795207368704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174493146610380801"}], "in_reply_to_user_id": "226411974"}, {"created_at": "2019-09-19T02:32:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Sil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1174511456475389954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511456475389954"], "text": "RT @chicogarciaa: Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Sil\u2026", "author_id": "485296120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174511124890423296"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:32:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174511451391893504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511451391893504"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "4750279601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:32:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4689, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vVDM7GatTy", "expanded_url": "https://saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/09/19/rambo-em-missao-suicida-conheca-o-final-original-do-primeiro-filme/", "display_url": "saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/09/19/ram\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/nCygtQqGRy", "expanded_url": "https://twitter.com/saladadefrutasp/status/1174511447109488640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nCygtQqGRy", "media_key": "3_1174511445419143168"}]}, "id": "1174511447109488640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511447109488640"], "text": "Rambo em miss\u00e3o suicida: conhe\u00e7a o final original do primeiro\u00a0filme https://t.co/vVDM7GatTy https://t.co/nCygtQqGRy", "author_id": "774083022408806400"}, {"created_at": "2019-09-19T02:31:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1174511302116593664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511302116593664"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1059933464722595841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:31:29.000Z", "id": "1174511296802373632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511296802373632"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "708688565157412864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:31:28.000Z", "id": "1174511293790904321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511293790904321"], "text": "Como se suicida com um cobertor?", "author_id": "1156971701453897729"}, {"created_at": "2019-09-19T02:30:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Silva"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Edenilson"}]}, "id": "1174511124890423296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 62, "like_count": 171, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511124890423296"], "text": "Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Silva pro 2\u00ba. Nonato entrou bem, mas Edenilson na lateral matou o setor de cria\u00e7\u00e3o.", "author_id": "125729323", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-19T02:30:41.000Z", "id": "1174511098042757125", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511098042757125"], "text": "@ic4row @lalynhafuracao Acho q ali ele viu q j\u00e1 tinha perdido tudo, a\u00ed matou logo a galera. O objetivo do jogo deles era matar e ele viu q n ia conseguir matar nenhum nativo mais\n\nN\u00e3o sei se achei previs\u00edvel pq pra mim nao chegou a ser nem uma reviravolta de verdade", "author_id": "2937113032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174510368313532416"}], "in_reply_to_user_id": "208832888"}, {"created_at": "2019-09-19T02:30:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174511078350499841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511078350499841"], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "author_id": "2416070940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:30:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174511042006794241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511042006794241"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "32078635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:30:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "Noob"}]}, "id": "1174510997639499776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510997639499776"], "text": "que des\u00e2nimo saber que o dono do canal N\u00e3o Muito Noob se matou h\u00e1 dois meses :(", "author_id": "3035777933"}, {"created_at": "2019-09-19T02:30:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6422, "type": "Person", "normalized_text": "fifi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jucerime", "id": "1157337256639623168"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174510991221985286", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510991221985286"], "text": "@JUCERIME @pelayo_miguel @interjet Ojal\u00e1 por culpa de una tonta rid\u00edcula psic\u00f3pata terrorista y suicida fifi", "author_id": "135590618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174176949150932994"}], "in_reply_to_user_id": "1157337256639623168"}, {"created_at": "2019-09-19T02:30:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "id": "1174510964324151296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510964324151296"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "893497326920241152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:30:00.000Z", "id": "1174510925203873792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510925203873792"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "RedesSociales"}, {"start": 49, "end": 67, "tag": "EtiquetadoClaroYa"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 26, "username": "franzo", "id": "17736184"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/PZPr8YWWUd", "expanded_url": "https://video.buffer.com/v/5d82dfa277e11c10ea6d3de5", "display_url": "video.buffer.com/v/5d82dfa277e1\u2026"}]}, "text": "#RedesSociales con @franzo. 18 de septiembre.\n\n\ud83d\udcdb #EtiquetadoClaroYa\n\ud83d\udc6e Polic\u00eda salva a suicida\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Doctor cantante\n\ud83d\ude95 Taxi \u201cvolador\u201d\n\ud83d\ude31 Grito inusual https://t.co/PZPr8YWWUd", "author_id": "137510751"}, {"created_at": "2019-09-19T02:29:42.000Z", "id": "1174510847911178246", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510847911178246"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "890649028526039040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:29:28.000Z", "id": "1174510789396520966", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510789396520966"], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "242584629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:28:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "guerreiro"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Nico lopez"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "D'alessandro"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5989, "type": "Person", "normalized_text": "sobis"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Mazembe"}]}, "id": "1174510613055320065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510613055320065"], "text": "inter tem q se fuder mesmo mano kkkkkkk s\u00f3 jogador soberbo, guerreiro, Nico lopez, D'alessandro, sobis kkkkkkkkkk tomar no cu desse time que o Mazembe matou", "author_id": "4130004982"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "862425119196561408", "location": "Ensenada, Baja California", "name": "Dirty Harry...", "username": "mgvoGabriel", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 657, "tweet_count": 6163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "357154325", "location": "Roma. Italia", "name": "Alberto Barranco Ch.", "username": "ABarrancoCh", "public_metrics": {"followers_count": 64788, "following_count": 1323, "tweet_count": 20682, "listed_count": 328}}, {"verified": false, "id": "1153990129125679104", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Sema\ud83c\udfb4", "username": "_SemaMan", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 158, "tweet_count": 12060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154581180429328391", "name": "LaFonda71", "username": "lafonda71", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "975620589355384832", "name": "Tar\u0101n", "username": "taranLatam", "public_metrics": {"followers_count": 11715, "following_count": 3, "tweet_count": 11, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "172636364", "name": "Abel Castorella", "username": "abelcastorela", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 798, "tweet_count": 115125, "listed_count": 33}}, {"verified": true, "id": "45013575", "location": "Caracas", "name": "teleSUR TV", "username": "teleSURtv", "public_metrics": {"followers_count": 2078244, "following_count": 349, "tweet_count": 1408259, "listed_count": 11800}}, {"verified": false, "id": "1067683666783100929", "name": "\u2022sawn\u2022", "username": "sawnakasick", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 93, "tweet_count": 4035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "799666419273175041", "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "name": "Paqui Lopez cespedes", "username": "LoprzPaqui", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 744, "tweet_count": 43011, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "123471479", "location": "Castilla-La Mancha, Spain", "name": "Universidad de Castilla-La Mancha", "username": "uclm_es", "public_metrics": {"followers_count": 54237, "following_count": 871, "tweet_count": 23773, "listed_count": 495}}, {"verified": false, "id": "2674338261", "location": "Macau", "name": "J\u0337e\u0337f\u0337f\u0337 \u0337-\u0337 \u0337 FLU", "username": "Jefsrzo", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 744, "tweet_count": 76696, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "16033602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thiago Pasqualotto", "username": "thiago_p", "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}}, {"verified": false, "id": "179554061", "location": "Darfo Boario Terme, Lombardia", "name": "Pedersoli Davide", "username": "pedersolidavide", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1762, "tweet_count": 11715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "533793527", "name": "Oscar Galeote", "username": "cocaconhielos", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 468, "tweet_count": 5519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "933283948234407941", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Welkinho \ud83e\udd81", "username": "garciawelker", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 604, "tweet_count": 22056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1048266349661831169", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "name": "PEPO", "username": "pepodjj", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 219, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69138636", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Diego Pinedo", "username": "DiegoPinedodo", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 534, "tweet_count": 36083, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "433915568", "location": "Acu\u00f1a Coahuila.", "name": "Jony Beltran", "username": "JonyBeltran_", "public_metrics": {"followers_count": 376151, "following_count": 84, "tweet_count": 4473, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "id": "707363369", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Potrillo Morena", "username": "PotrilloMorena", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 3066, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "911402373674913793", "name": "may", "username": "spwidergwen", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1268, "tweet_count": 27391, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1077365273831841792", "location": "Obreg\u00f3n, Sonora ", "name": "Mariana Guerrero...", "username": "MarianG1979", "public_metrics": {"followers_count": 8640, "following_count": 3683, "tweet_count": 151734, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1535690233", "name": "Psychology", "username": "PsicologaDra", "public_metrics": {"followers_count": 10168, "following_count": 9588, "tweet_count": 124815, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1263056665", "location": "Tlaquepaque, Jalisco", "name": "ALLEEEEEEEEEEN", "username": "mealeflores", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 575, "tweet_count": 18414, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "416688654", "location": "Reino de Le\u00f3n", "name": "Bay\u00f3nParaLosAmigos", "username": "ElOtroDel72", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 479, "tweet_count": 7299, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "name": "Operador Nuclear", "username": "OperadorNuclear", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}}, {"verified": false, "id": "1634957389", "name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "username": "yzherrera", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "username": "ja_gonzalez49", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}}, {"verified": false, "id": "2962601331", "name": "Mar\u00eda ML Amate La Klingonesa", "username": "LeyendoEnK", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 2504, "tweet_count": 28545, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "835913515743514624", "location": "Paris, France", "name": "SergePhotos", "username": "SergePhotos", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 3589, "tweet_count": 72381, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "310357795", "name": "Ga\u00ebl", "username": "GaelT_", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 887, "tweet_count": 114051, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "556498000", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Anyelina Palaven", "username": "anyee736", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1117, "tweet_count": 145683, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "891107627995934720", "name": "ampi", "username": "louis_escabio", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 407, "tweet_count": 14273, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1075808838002098178", "location": "harry's house", "name": "alexa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "heycutelouie", "public_metrics": {"followers_count": 20684, "following_count": 3380, "tweet_count": 78703, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "65173073", "location": "En lo indefinido del Infinito", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9CrissCrazyOwl\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "nenacriss", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 759, "tweet_count": 51385, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "546923952", "location": "Buenos Aires", "name": "Juan Manuel", "username": "YoMesmo_", "public_metrics": {"followers_count": 5810, "following_count": 3400, "tweet_count": 118038, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "87046673", "name": "RAF\u00c6L", "username": "rafaellages", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 203, "tweet_count": 25235, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "266649726", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andrew Fishman", "username": "AndrewDFish", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}}, {"verified": false, "id": "792177167270633472", "location": "Posadas-Misiones-Argentina", "name": "Jos\u00e9 Felix Turco", "username": "turco482", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 964, "tweet_count": 25399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "774393841", "location": "here, there, everywhere...", "name": "\ud83c\udf38 Soy Brigitte \ud83c\udf38", "username": "SoyBrigitteTw", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 4306, "tweet_count": 78265, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "345182772", "location": "bespin ", "name": "ju; \u2735 midnights TS10 \ud83d\udd70\ufe0f", "username": "dobredanvers", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 1999, "tweet_count": 43507, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1035690535682486272", "name": "oo\ud83e\udeac", "username": "omarfod", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 117, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1173356751858610176", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "Dbacks_g", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 87, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157618775593820163", "name": "Gaussianna", "username": "Gaussiana5", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 733, "tweet_count": 8056, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "25555639", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pablo Echenique", "username": "PabloEchenique", "public_metrics": {"followers_count": 610294, "following_count": 2190, "tweet_count": 5091, "listed_count": 3039}}, {"verified": false, "id": "1105557855460052992", "name": "A r g o \u2500\u2500\u2500", "username": "xBl4ckSh33p", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 34, "tweet_count": 5974, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "126796042", "name": "Rebe", "username": "Rebe_gonzalez_", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 661, "tweet_count": 37220, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "28635773", "location": "Brasil", "name": "Lauro Parente", "username": "lauropar", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 410, "tweet_count": 3857, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "30117765", "name": "Marcelo Rubens Paiva", "username": "marcelorubens", "public_metrics": {"followers_count": 875272, "following_count": 732, "tweet_count": 41952, "listed_count": 1102}}, {"verified": false, "id": "1164252985008021508", "name": "Catalana de Santander\ud83c\udf80\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "CatalanadeSant1", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 309, "tweet_count": 17018, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2725123168", "location": "Barcelone, Catalonia -Spain", "name": "Lawler", "username": "xlawler", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 797, "tweet_count": 5384, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "285522055", "location": "Las Vegas, NV", "name": "EnPelotas", "username": "En_Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 15766, "following_count": 21, "tweet_count": 153147, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1121464346108940289", "name": "\u00c1lex Garc\u00eda", "username": "lexGarca18", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "193292900", "location": "Barcelona", "name": "Sonia Reina S\u00e1nchez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ReinaSonia", "public_metrics": {"followers_count": 12634, "following_count": 2221, "tweet_count": 153557, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "1159222848835203074", "location": "Lima panza de burro", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcfb\ud835\udcf2\u0301\ud835\udcf9\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea", "username": "Ratitasilvestre", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1006, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1177520306", "name": "Salvattore", "username": "dvgangsta", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 142, "tweet_count": 52814, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "378777808", "name": "jesus e. cobos", "username": "jecobos45", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 487, "tweet_count": 122846, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "156733412", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Jorge", "username": "andreas871", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 344, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316245, "listed_count": 15370}}, {"verified": false, "id": "1965958111", "location": "Panam\u00e1", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1a", "username": "sebastianvm__", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 291, "tweet_count": 45274, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "292542544", "location": "NONE", "name": "JJ -", "username": "JJGB1", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "561542104", "location": "Guatemala", "name": "Mariana", "username": "CastellanosR_", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 930, "tweet_count": 35922, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "963271134794960896", "name": "theyeyabrr", "username": "xyeimi19", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 766, "tweet_count": 39038, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "241677198", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Lluis Mont \ud83c\udf97", "username": "Montgirbau", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1659, "tweet_count": 146971, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "569006794", "location": "Linyola, Catalunya Profunda", "name": "Ellery", "username": "Marc20F", "public_metrics": {"followers_count": 7217, "following_count": 3867, "tweet_count": 42571, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1077242174633377792", "name": "#somosamlover \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f Mexico.", "username": "AlbaMadrid9", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 672, "tweet_count": 39476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "958069885774585857", "name": "kompi \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "kompi1570", "public_metrics": {"followers_count": 44411, "following_count": 32144, "tweet_count": 223937, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "137880154", "location": "Venezuela", "name": "pelusasanjuan", "username": "pelusasanjuan", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 2358, "tweet_count": 112584, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "88235133", "location": "caracas Venezuela", "name": "Elias Bracho", "username": "brachada", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "33449434", "location": "Coyhaique, Patagonia Chilena.", "name": "J\u2c9f\u2cfd\u2c89\u2ca3\u2c8f \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude0e", "username": "Joseph_Btos", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 983, "tweet_count": 105111, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "131357666", "location": "33\u00b002'26.6\"S 71\u00b037'34.8\"W", "name": "Renzo Vaccarezza", "username": "RenzoVaccarezza", "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 9799, "tweet_count": 74282, "listed_count": 124}}, {"verified": true, "id": "108994652", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Albert Rivera", "username": "Albert_Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 1209446, "following_count": 2529, "tweet_count": 55905, "listed_count": 4995}}, {"verified": false, "id": "529609304", "location": "Carreras Santa Fe ", "name": "Jota Eme", "username": "JoacoMadman", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 431, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4129922482", "location": "Goiania - Bio ufg", "name": "dan", "username": "fromtheflxp", "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 1192, "tweet_count": 124172, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "3847910421", "location": "Punta Arenas, Chile", "name": "RRR", "username": "rivasrobledano", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1507, "tweet_count": 25119, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1173147422018736130", "location": "gotham", "name": "wednesday addams fencing", "username": "harleencomics", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 316, "tweet_count": 10174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "736591927437602816", "location": "SETOR SUL DO MARACAN\u00c3 \ud83c\udde7\ud83c\uddec", "name": "\u1d43\u1d4f \uf8ff", "username": "akguiinhoo", "public_metrics": {"followers_count": 26336, "following_count": 13942, "tweet_count": 27536, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "950489202231267329", "name": "Santos Souza", "username": "SantosS68168165", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 207, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "username": "MottaTarcisio", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}}, {"verified": false, "id": "243967107", "location": "Argentina", "name": "Maxi Castillo", "username": "MaximCastillo", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 488, "tweet_count": 5697, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1035595902893936640", "location": "Rosario, Santa fe", "name": "Chuck Lennon", "username": "chuck_lennon", "public_metrics": {"followers_count": 25974, "following_count": 18852, "tweet_count": 50592, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1168660349131874305", "location": "Belfast, Maine", "name": "Viktor", "username": "TViktor7", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 51, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "137505222", "location": "Biob\u00edo, Chile", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude81. \ud835\ude70\ud835\ude75\ud835\ude7e\ud835\ude81\ud835\ude83\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude70\ud835\ude73\ud835\ude7e \ud83e\uddc9\ud83c\udf33", "username": "Andresanni", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 769, "tweet_count": 20291, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2910126435", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Francisco Darmendrail", "username": "FcoSalvo", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}}, {"verified": true, "id": "93922911", "name": "Azucena Uresti", "username": "azucenau", "public_metrics": {"followers_count": 640480, "following_count": 3276, "tweet_count": 125062, "listed_count": 1631}}, {"verified": false, "id": "883919358715719680", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Imani \ud83c\udf3a", "username": "chaoticpurple1", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1162, "tweet_count": 18199, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "715732753451499520", "name": "#0", "username": "qlqtuvl", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 175, "tweet_count": 29334, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "name": "eSPAINews", "username": "eSPAINews_", "public_metrics": {"followers_count": 21901, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "id": "1864087418", "name": "\u0618", "username": "camrenkj", "public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 2697, "tweet_count": 31284, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "406766589", "location": "Brasil", "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "username": "Mulher_Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 4936, "tweet_count": 1110238, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "id": "51256876", "name": "kaoth", "username": "kaodeq", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2272, "tweet_count": 45064, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2187980013", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Maggy \ud83d\udc9a", "username": "FoCeci", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1738, "tweet_count": 15122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "129088320", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Waldo Oyarzun", "username": "waldooyarzun", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1521, "tweet_count": 55339, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "864660247335587840", "name": "rio baldo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "galdenato", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 2282, "tweet_count": 8058, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1067255753654841344", "name": "arthuro", "username": "ztemoruhtra", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 217, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "512671515", "location": "La Molina, Peru", "name": "Alejandro Ch\u00e1vez", "username": "alejand03367791", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 351, "tweet_count": 32143, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "public_metrics": {"followers_count": 130670, "following_count": 1089, "tweet_count": 45017, "listed_count": 214}}, {"verified": false, "id": "386778796", "location": "Venezuela", "name": "Miss infierno", "username": "marineeeeeeees", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 261, "tweet_count": 41886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "133121100", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "AS", "username": "LaMorochaOne_", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 538, "tweet_count": 22482, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "946035962626396160", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "H.", "username": "DavidRozo0912", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 56, "tweet_count": 8049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "382108704", "name": "JoshuaA", "username": "joshuamg10", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 143, "tweet_count": 89186, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1114329180", "location": "Benevento, Campania", "name": "felice pastore", "username": "fpastore10", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 51, "tweet_count": 9916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "363901408", "location": "\ud835\udc6a\ud835\udc797, \ud835\udc75\ud835\udc6c\ud835\udc80\ud835\udc71\ud835\udc79 & \ud835\udc6b\ud835\udc76\ud835\udc72\ud835\udc68 \u2661", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86 \u02e2\u1d9c\u2071 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "scimariii", "public_metrics": {"followers_count": 19764, "following_count": 18956, "tweet_count": 160457, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "4154265034", "location": "Panam\u00e1", "name": "yung_\ud83e\udd20", "username": "Its_yunggrey", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 760, "tweet_count": 11265, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "102881267", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "ian", "username": "ianobegg", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 870, "tweet_count": 7032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1084138309293654017", "location": "alison \ud83d\udc9b", "name": "ryan 13 \u2764\ufe0f", "username": "_ryan_firm", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1480, "tweet_count": 15535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1424463289", "location": "Panam\u00e1", "name": "Dayana", "username": "daayamiranda", "public_metrics": {"followers_count": 10737, "following_count": 1693, "tweet_count": 179264, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "436108742", "name": "mare jones", "username": "tmcswifly", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1097, "tweet_count": 96005, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"verified": false, "id": "51295116", "location": "Miami, FL", "name": "Alberto Hern\u00e1ndez M.", "username": "albertodatus", "public_metrics": {"followers_count": 14461, "following_count": 15245, "tweet_count": 46533, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "793673772", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "username": "NuModEnergetico", "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}}, {"verified": false, "id": "197388640", "location": "Girona", "name": "El Punt Avui Girona", "username": "elpunt", "public_metrics": {"followers_count": 27898, "following_count": 400, "tweet_count": 72944, "listed_count": 553}}, {"verified": false, "id": "1179437382", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pri Lulete", "username": "PriFancy", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 1008, "tweet_count": 74685, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "460603960", "location": "Puebla ", "name": "Feer \ud83d\udc8b", "username": "feer_ma29", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 335, "tweet_count": 3635, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805516, "listed_count": 10888}}, {"verified": false, "id": "1140409473544183808", "location": "-CDMX- NYC", "name": "ED", "username": "Ed_mx12", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 493, "tweet_count": 2242, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "73485035", "location": "M\u00e9xico", "name": "Interjet", "username": "interjet", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}}, {"verified": false, "id": "962822027324329985", "location": "San Myshuno", "name": "neuroticazinha b\u00e1sica 13 \u2b50\ufe0f", "username": "Fome100pre", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 421, "tweet_count": 18394, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1174517549041688577", "location": "Alasca, USA", "name": "Baba Yaga", "username": "Legolinha", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 228, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "228083694", "location": "Panam\u00e1", "name": ".", "username": "xxgrc3", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 512, "tweet_count": 100990, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "160593563", "location": "Brazil", "name": "Ana Rita", "username": "anaritak", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 431, "tweet_count": 17422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2278343585", "name": "nayuyam", "username": "nayuyam", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 598, "tweet_count": 121679, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "100654487", "location": "Nicaragua", "name": "Ren\u00e9 Gonz\u00e1lez", "username": "renemarciano", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 314, "tweet_count": 61452, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "146324375", "location": "Caracas. Venezuela", "name": "Toda la poes\u00eda", "username": "poesiaenlavoz", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 358, "tweet_count": 6456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008015436569509889", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "\ud83e\udd73\ud83e\udd73", "username": "Manfredinhedo", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 498, "tweet_count": 10158, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "303515007", "name": "TeleCineBrasil", "username": "TeleCineBrasil1", "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 1977, "tweet_count": 218344, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "535702415", "name": "Cicuta.", "username": "Micaaela87", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 534, "tweet_count": 42200, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "52604899", "name": "D\u00e9cio Carvalho", "username": "D4ntcar", "public_metrics": {"followers_count": 18933, "following_count": 20445, "tweet_count": 233317, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "id": "535521962", "name": "La Stampa Biella", "username": "StampaBiella", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 34, "tweet_count": 32665, "listed_count": 55}}, {"verified": true, "id": "39628323", "location": "Nicaragua", "name": "El 19 Digital", "username": "el19digital", "public_metrics": {"followers_count": 99936, "following_count": 117, "tweet_count": 230107, "listed_count": 302}}, {"verified": false, "id": "197635424", "location": "Jarinu, Brasil", "name": "RODRIGO", "username": "r9odrigo", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 401, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "20242549", "location": "Brasil", "name": "Cristovam Buarque", "username": "Sen_Cristovam", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}}, {"verified": false, "id": "1077822493463846912", "name": "\ud83c\udf31\ud835\udd44\u0454\ud835\udd5d\ud835\udd5d\u00f8\u2077", "username": "AidMello", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 2542, "tweet_count": 11683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1593918907", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Jikook things", "username": "K00KMIMIBF", "public_metrics": {"followers_count": 8287, "following_count": 869, "tweet_count": 55293, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "12276822", "location": "Sao Paulo, SP, Brazil", "name": "Ana Clara \u2b50", "username": "anamyself", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 368, "tweet_count": 75293, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "141654491", "name": "Nuevo Orden Mundial", "username": "__R2R2__", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 2354, "tweet_count": 161102, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "833683939", "location": "Chile", "name": "Gerulis #Vac\u00fanenseporfavor", "username": "geri_divagando", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 3147, "tweet_count": 26259, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "156328626", "location": "happyness!!!", "name": "Sue J. S\u00e1nchez H.", "username": "SUEJOVSS", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 415, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909655927384674306", "location": "Belo Horizonte, mg ", "name": "adalberto", "username": "adalbertohrc", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 165, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010965028441346050", "location": "Los Doctores, Monterrey", "name": "Neuropsicologia Monterrey", "username": "NeuroMty", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 117, "tweet_count": 1444, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "18436797", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "biabionica CPX", "username": "biabionica", "public_metrics": {"followers_count": 14937, "following_count": 2427, "tweet_count": 278784, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "3408594616", "location": "justin bieber follow me", "name": "AMANDA C/ LULA 13", "username": "bizzletoxicc", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 492, "tweet_count": 40579, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "914492064909418496", "name": "calma, universo", "username": "calmauniverso", "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 6286, "tweet_count": 1527, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1084901367263780864", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Behemoth.", "username": "Behe_mothOut58", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 554, "tweet_count": 14118, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "394263283", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gaby Meza - \ud83c\udf7f\ud83c\udf08", "username": "GabyMeza8", "public_metrics": {"followers_count": 385077, "following_count": 1445, "tweet_count": 36780, "listed_count": 620}}, {"verified": false, "id": "804090285882019840", "location": "Astroworld", "name": "ASTRO", "username": "thenamemickk", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 410, "tweet_count": 7093, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3193446977", "location": "Houston, TX", "name": "Masvelhoaguado", "username": "masvelhoaguado", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "59867585", "location": "Barquisimeto", "name": "Rosa Rodr\u00edguez", "username": "ornella57", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1400, "tweet_count": 41664, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "101860204", "name": "Xavier Padilla", "username": "xavierpadilla", "public_metrics": {"followers_count": 13615, "following_count": 3954, "tweet_count": 19766, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "1036750346696179712", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "naya emo", "username": "nayacstl", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 481, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "43778815", "location": "Heroica C\u00e1rdenas, Tabasco", "name": "ELHEROICO.MX", "username": "ElHeroicoDiario", "public_metrics": {"followers_count": 8628, "following_count": 4338, "tweet_count": 68403, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "2778653158", "name": "rosario borquez", "username": "BorquezRosario", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 528, "tweet_count": 656864, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1035565949552930816", "name": "beb\u00ea idoso", "username": "antimari77", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 560, "tweet_count": 58065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33933501", "name": "Bobujitos", "username": "BujasxD", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 206, "tweet_count": 31108, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "36073391", "location": "San Diego, CA", "name": "Clayton \ud83c\udf36\ufe0f", "username": "clayton_kr", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 554, "tweet_count": 138047, "listed_count": 40}}, {"verified": true, "id": "6015212", "name": "El Universal", "username": "ElUniversal", "public_metrics": {"followers_count": 5240611, "following_count": 59493, "tweet_count": 1574784, "listed_count": 19408}}, {"verified": false, "id": "1148636236392861697", "location": "Winterfell, The North.", "name": "Palad\u00edn de la Justicia", "username": "PaladinJusto93", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 95, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "147398634", "location": "Monta\u00f1as del noreste de M\u00e9xico", "name": "Fabrizio Curzio G.", "username": "fabriziocurzio", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 2171, "tweet_count": 9007, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "817413728", "name": "Davide Giacalone", "username": "DavideGiac", "public_metrics": {"followers_count": 22732, "following_count": 433, "tweet_count": 32435, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "2773201504", "name": "Sergio Sette", "username": "SetteSergio", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 203, "tweet_count": 15135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "445804908", "name": "lu", "username": "_lusandoval", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 2529, "tweet_count": 108076, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "389287861", "name": "Mama Maglione", "username": "LaMamaMaglione", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "1085933909064335360", "name": "NapoleonChurchill", "username": "NapoleonChurch7", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1127, "tweet_count": 1852, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 7064288, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203588, "listed_count": 25149}}, {"verified": false, "id": "960794088332197888", "location": "sei la meirm\u00e3o", "name": "nine 13", "username": "kitty__gatinha_", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1093, "tweet_count": 37201, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "369805642", "name": "LEYBA\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "Tomasleyba_", "public_metrics": {"followers_count": 18991, "following_count": 2953, "tweet_count": 123353, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "905983286064943104", "name": "Discreto37", "username": "discreto37", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 553, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114362273701691395", "location": "d\u00e1ndole 2 al bonice", "name": "nucha", "username": "NANUCHIPS", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 643, "tweet_count": 67733, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1066794646888751104", "name": "\ud83d\udc30", "username": "tigerbinny", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 348, "tweet_count": 17601, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1148625522559246336", "name": "Derek. \ud83d\udc0d", "username": "D_AsInDetective", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 82, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "85514677", "name": "Urlanda VonBorstel", "username": "urlandavon", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 607, "tweet_count": 5055, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "600646298", "name": "Don Evaristo Palacios", "username": "Don_Susano", "public_metrics": {"followers_count": 8202, "following_count": 2760, "tweet_count": 80967, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "192097134", "location": "M\u00c9RIDA, VENEZUELA", "name": "Jos\u00e9  Espinoza", "username": "cheoespinoza", "public_metrics": {"followers_count": 10225, "following_count": 11493, "tweet_count": 74954, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "317671787", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "username": "infoitinterno", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768899, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "377680243", "location": "down the rabbit hole", "name": "cally traven", "username": "heygronn", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 704, "tweet_count": 267209, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "86797117", "location": "Toledo", "name": "Miguel A P\u00e9rez Lucas", "username": "perezlucasm", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 931, "tweet_count": 3171, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "284208841", "name": "Regina Leal", "username": "Regina_Leal_", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 97, "tweet_count": 391, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "260592348", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "ENFP bimbo golden retriever", "username": "SofiaAltieri", "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 1460, "tweet_count": 39310, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "266079468", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "\u2022*\u273aRoco\u273a*\u2022", "username": "Roco96", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 581, "tweet_count": 30167, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "4739693793", "location": "blackhell || fan acc ", "name": "\u26a2\ufe0e Klaus De Vil // moved", "username": "azulasharpe", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 2859, "tweet_count": 135779, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "354669220", "location": "Aldea oculta en la lluvia. ", "name": "U C H I H A \u26e9\ufe0f I T A C H I", "username": "JVGGERNAVT", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 242, "tweet_count": 27267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "429497567", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "name": "maria gabriela souza", "username": "MGabi2011", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 368, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103098858853355521", "location": "Salvador, Brasil", "name": "useless.", "username": "affschewy", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 12, "tweet_count": 15768, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Metr\u00f3poles", "username": "Metropoles", "public_metrics": {"followers_count": 712499, "following_count": 1527, "tweet_count": 237832, "listed_count": 1445}}, {"verified": false, "id": "996129453519572992", "location": "San Fernando, Argentina", "name": "Tavo Sanfer", "username": "gustavo57026355", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1248, "tweet_count": 9288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "119513348", "location": "Maric\u00e1 ", "name": "Carlos Alves", "username": "CarlosAlvesRio", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 2031, "tweet_count": 13122, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "60186581", "location": "En la miseria", "name": "BUR \ud83d\udd2a LERIS", "username": "reguliao", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 2308, "tweet_count": 128559, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1144267517587857410", "location": "Gondomar, Portugal", "name": "Bic Preta", "username": "PretaBic", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 26, "tweet_count": 2347, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "762402774260875265", "name": "Guilherme Boulos", "username": "GuilhermeBoulos", "public_metrics": {"followers_count": 1915220, "following_count": 1540, "tweet_count": 15646, "listed_count": 2223}}, {"verified": false, "id": "711496060", "location": "Vic, Catalunya sud", "name": "Imma Vilamala", "username": "immavilamala", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 964, "tweet_count": 20267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2945636195", "location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "name": "Toti", "username": "xaiecologic", "public_metrics": {"followers_count": 16573, "following_count": 1765, "tweet_count": 56769, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "403076367", "location": "Col\u00f3n, Panam\u00e1", "name": "Meraki", "username": "Heisst_", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 121, "tweet_count": 80499, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "815959522162470912", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "nairr", "username": "caastellanosnn", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1037, "tweet_count": 36733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1131305057679544320", "name": "\u2764\u2b50\ud83d\udda4", "username": "AxelRios1301", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 944, "tweet_count": 15905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3010981797", "location": "Patagonia Argentina", "name": "LA VENTOLA", "username": "DiarioLaVentola", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 10179, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "238654315", "location": "Instagram: magnoliarosmar", "name": "Mugler Mafia", "username": "SiSoyNarcisista", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 311, "tweet_count": 54620, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3463226727", "name": "Christian Perez Ch.", "username": "Perverzum", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 966, "tweet_count": 177387, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "1050075842938851333", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd98", "username": "grrrade", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 259, "tweet_count": 10629, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "864166380085575680", "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver ...", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "username": "ReiDeCopas4ever", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 3107, "tweet_count": 4832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "932054268185595904", "name": "Baldasso_sincero", "username": "Baldasso_depre", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 462, "tweet_count": 3677, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1142475287713783808", "name": "bruno #lula13", "username": "swifftcavill", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 357, "tweet_count": 21075, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4442289435", "location": "Fortaleza da Solid\u00e3o", "name": "L\u00e9o \u2625", "username": "leorrow", "public_metrics": {"followers_count": 10693, "following_count": 2590, "tweet_count": 179226, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "859074686570962944", "name": "\u0618ana carolina", "username": "itsacarolinam", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 252, "tweet_count": 14121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022937706534498304", "location": "cg", "name": "vt\ud83d\udc7a", "username": "magiolivt", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 298, "tweet_count": 30225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "947866222636527616", "location": "Argentina", "name": "\u1d43\u1d47\u2071\u1d4d\u1d43\u2071\u02e1", "username": "Salazarabbi39", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 778, "tweet_count": 9215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "817028581876527104", "location": "Catriel-Rio Negro", "name": "prixi", "username": "Priscid17", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 644, "tweet_count": 15571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "71383799", "location": "Belo Horizonte", "name": "HELBERTH \u00c1VILA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BELLODAVILA", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1568, "tweet_count": 10578, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3290367153", "location": "Erickson 01/10/2017 \ud83d\udc8f\ud83d\ude2d", "name": "AL\u2077\u2077\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "pretcchaca", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 926, "tweet_count": 37500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "722593404719378432", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "B\u00fd\ud83d\udc9b", "username": "FalaFabyee", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1054, "tweet_count": 9555, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "806906217885003777", "location": "DF", "name": "Renata Rosales Magdaleno", "username": "RenataMaGro", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2250, "tweet_count": 24125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "166448614", "name": "Enrique Villarreal", "username": "enrique_vc", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1813, "tweet_count": 33488, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "56554434", "location": "Viam\u00e3o - RS", "name": "Clemilson Dias", "username": "clemilsondias", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 388, "tweet_count": 3834, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "124584921", "location": "\ud83d\udcd6 1 Corintios 2:9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffbLEHAIAH", "name": "Arteira Lehaiah \ud83c\udfb6\ud83c\udf1f\ud83c\udf0a", "username": "paulinharteira", "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 1428, "tweet_count": 55386, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "281671319", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "mauriciosanchezg", "username": "mauriciosaglez", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1028, "tweet_count": 8399, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "id": "173259527", "location": "em algum lugar bem longe", "name": "vict\u00f3ria", "username": "vicsponchiado", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 474, "tweet_count": 61717, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "862362360534761473", "location": "Arroio dos Ratos, RS", "name": "Alexsandro Witkowski \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "Witkowski_1976", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 934, "tweet_count": 23974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "708292166871859200", "name": "pretinha", "username": "mayrlacrf7", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 379, "tweet_count": 70496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52843937", "name": "Rodrigo Caceres", "username": "rocc64", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 227, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "575801785", "name": "Balmaceda", "username": "AEBalmaceda", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 4120, "tweet_count": 25763, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "66146684", "location": "Chile", "name": "Osm\u00e1n Lenin V\u00e1squez Varela", "username": "OsmVas", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 4961, "tweet_count": 114922, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "2471782489", "name": "Amanda Marques", "username": "A_MMarquesS", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 318, "tweet_count": 69417, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "353295516", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "Jules!", "username": "Juliogarsann", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1163, "tweet_count": 11344, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1122740027316944896", "location": "GUAYMATE", "name": "GUAYMATE TV CANAL DEL PUEBLO", "username": "3Guaymate", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 256, "tweet_count": 1393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "354566007", "location": "R'lyeh", "name": "\ud83c\udf19\u0421\u0435\u043a\u0442\u0430\ud83d\udc07\u200b\u0443\u043b\u044b\u0431\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f\ud83d\udc07\u200b\u043c\u0430\u0441\u043e\u043a\u2600\ufe0f \ud83d\udc22", "username": "Mairatrix649", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 755, "tweet_count": 430828, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3321428776", "location": "Talca, Chile", "name": "Ancellot", "username": "martin199726", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 297, "tweet_count": 5635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "877602742700830720", "location": "\u301043,8%\u250a496 D\u1d00\u028fs.\u3011", "name": "\u300eC\u029c\u029f\u1d0f\u1d07 \u1d18\u1d07\u0280\u1d0f \u1d07s\u1d18\u1d07\u0280\u1d00 \u1d18\u1d00\u1d04\u026a\u1d07\u0274\u1d1b\u1d07\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d07 \u1d00 P\u1d00\u0274\u1d05\u1d0f\u0280\u1d00.\u300f", "username": "xLifeSentOff", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 196, "tweet_count": 114626, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1072033588944752643", "name": "Eduardo Nunes", "username": "edu_snunes", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 85, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "853076054042431488", "name": "Luis A. Wurlitzer (Guto)", "username": "gutowurlitzer", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 265, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2475570854", "location": "heaven", "name": "hector", "username": "uItravioIencer", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 956, "tweet_count": 111395, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "4720206015", "location": "\u6728\u306e\u8449", "name": "3u1132", "username": "nadameabala10", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 405, "tweet_count": 17755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082014032989749248", "location": "na sua", "name": "penny(wise)", "username": "pfilipiakxz", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1071, "tweet_count": 15989, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1499157325", "location": "DURANGO, DGO", "name": "CoMePPsi Durango", "username": "CoMePPsi", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 370, "tweet_count": 658, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "username": "INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"verified": false, "id": "159738768", "name": "LUIS COSTA CAMPOS", "username": "Soyluiscosta", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 529, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1087551334931419142", "name": "luisina\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udf1f", "username": "HuserLuli", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 225, "tweet_count": 8116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "124936870", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Pirulito de sucuri \ud83c\udf4b", "username": "mmclarosa", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 401, "tweet_count": 12243, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "66018046", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Nemo", "username": "nehemiasjose", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 628, "tweet_count": 18017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890834636808564736", "location": "La Plata, Argentina", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 N\u00famero D", "username": "Ali_Augusto_42", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 682, "tweet_count": 6179, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "265407340", "location": "Chile", "name": "Karen Medina E. \u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a #NuevaConstitucion", "username": "kmedinae", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1830, "tweet_count": 13536, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "330505303", "location": "ChiIe", "name": "Juli\u00e1n Gaete", "username": "julian_eladio", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 5260, "tweet_count": 231165, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1159680484575711232", "name": "Felipe Praga", "username": "felpibra", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 519, "tweet_count": 2416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86", "public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 1109, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "55722695", "location": "Puerto Rico", "name": "Maty Garcia", "username": "matygarcia", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1391, "tweet_count": 80428, "listed_count": 56}}, {"verified": true, "id": "54919560", "location": "Puerto Rico", "name": "NotiUno 630", "username": "NotiUno", "public_metrics": {"followers_count": 283098, "following_count": 1059, "tweet_count": 200768, "listed_count": 1091}}, {"verified": false, "id": "1092252483525722112", "name": "Rosalima Maldonado", "username": "RosalimaMaldon1", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 389, "tweet_count": 8956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "740946675632463872", "name": "Marlene Alvarenga", "username": "MarleneAlv_", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 70, "tweet_count": 1331, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2596806513", "name": "Lo", "username": "loresolmendez", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 568, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2755486036", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Melisa Martinez\ud83d\udcab", "username": "Meli7martinez", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 378, "tweet_count": 4341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3770468055", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Flavio", "username": "briitoflavio", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 220, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163651044699705344", "location": "Ambato, Ecuador", "name": "Pol", "username": "PolSebitas", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 480, "tweet_count": 4462, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "468586302", "location": "Ecuador", "name": "Independiente del Valle (Desde \ud83c\udfdf\ufe0f)", "username": "IDV_EC", "public_metrics": {"followers_count": 235594, "following_count": 66, "tweet_count": 37906, "listed_count": 437}}, {"verified": false, "id": "361600535", "location": "Panam\u00e1", "name": "Juan Bernal", "username": "JuanBernal10", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 215, "tweet_count": 25083, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1371327877", "location": "Ciudad ojeda edo zulia", "name": "tropa zuliaycabimas", "username": "daniloymaria", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 3471, "tweet_count": 166833, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1128471374564081664", "name": "desativado", "username": "tenpelado", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 755, "tweet_count": 67160, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1089659052777459712", "location": "19.", "name": "\u06eb \u2027\u208a \u02da", "username": "vapezuha", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 108, "tweet_count": 99955, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1223382732", "name": "Lautaro Brizuela", "username": "Laautabrizuela", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 697, "tweet_count": 13907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "879480264765976576", "location": "Salvador, Brasil", "name": "felipe \u2728\u2652", "username": "Liip315", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 301, "tweet_count": 48125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "89399190", "location": "Juazeiro do Norte-CE, Brasil", "name": "Paulino Costa\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "PaulinoCosta", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4988, "tweet_count": 153625, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "816767146076278784", "name": "Lis\u00b9\u2079\u2079\u2079\ud83e\udd8a", "username": "youh_liss", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 98, "tweet_count": 13979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076558384785248256", "location": "Hope World in Magic Shop", "name": "Vante\u2019s baby", "username": "TimeOf_VICTON", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 518, "tweet_count": 21174, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "861896010", "location": "Maracaibo", "name": "Jos\u00e9 Javier Le\u00f3n", "username": "joseleon1971_", "public_metrics": {"followers_count": 5033, "following_count": 5521, "tweet_count": 82124, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "840732845429686275", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "name": "Lauty\u2728", "username": "LautyFda", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 261, "tweet_count": 9099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "893970488732659712", "location": "que", "name": "krl eu amo naruto", "username": "maltineexe", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 96, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3051775387", "name": "psy", "username": "_lolitas2", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 249, "tweet_count": 4742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "542039332", "location": "San Juan, Puerto Rico", "name": "M", "username": "InsMpd", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 740, "tweet_count": 39918, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "54907499", "location": "Sampa City", "name": "Fabricia Ribeiro", "username": "fabribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 980, "tweet_count": 77325, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "948359152639889408", "location": "Mty", "name": "Diana Tapia", "username": "DianaGtapia", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 150, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "173661036", "name": "Diablo Sayayin", "username": "diablosayayin", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 978, "tweet_count": 33327, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1042388791791681536", "name": "Jaime No\u00e9 V\u00e1zquez Cort\u00e9s", "username": "JaimeNoVzquezC2", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "823025202682560513", "location": "por ai", "name": "\u2606\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1e\u2606", "username": "lizecomenta", "public_metrics": {"followers_count": 9883, "following_count": 5073, "tweet_count": 94279, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "310858143", "location": "Avenida del Tibidabo", "name": "Pau", "username": "shawtygotloulou", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 776, "tweet_count": 99730, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "281251467", "name": "Amy", "username": "comoalmas", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 413, "tweet_count": 6153, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1106151722790121472", "location": "\u041d\u0415 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439", "name": "~\u0421\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u041f\u0443\u0434\u0440\u0430~\u2764~\u0427\u0435\u043f\u0435\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u043d\u0438\u043d\u0434\u0437\u044f~", "username": "stupidgirrrrrl", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 722, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "160038773", "location": "BRASIL", "name": "LUIS MULLER", "username": "LUISMULLER_86", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 686, "tweet_count": 11829, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "125729323", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "chicogarciaa", "username": "chicogarciaa", "public_metrics": {"followers_count": 202584, "following_count": 1553, "tweet_count": 107397, "listed_count": 323}}, {"verified": false, "id": "1119053031549677568", "name": "BOOM!\ud83d\udd25", "username": "blablablablade", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 52, "tweet_count": 8406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "243046600", "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "name": "Lucianne Dopiaty \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ramosdopiaty", "public_metrics": {"followers_count": 6210, "following_count": 5882, "tweet_count": 355106, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "753660827568308224", "name": "kelsen Oligofr\u00eanico", "username": "FilipeMenezes31", "public_metrics": {"followers_count": 7327, "following_count": 1734, "tweet_count": 47565, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "30405789", "location": "Santiago, Chile", "name": "MetalBere", "username": "MetalBere", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 3879, "tweet_count": 19627, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "891386587321421824", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "J Nacho Tapia Valenzuela. #Apruebo\u270a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "JNachoTapiaV1", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 4247, "tweet_count": 20101, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1099799923753652224", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\u24d9\ud835\udd2c\ud835\udd1e\ud835\udd2c \u24e5\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jaovitor0", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 359, "tweet_count": 7514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1030312826613784576", "name": "\u2316", "username": "smoovefusco", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 1355, "tweet_count": 17283, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "924265143797764098", "location": "qualquer pronome \u2661 panelas", "name": "\u01dd\u029eu\u05df", "username": "BRINAWAKE", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 613, "tweet_count": 51022, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "792517970912313344", "location": "FX", "name": "Rub\u00e9n Mayer", "username": "barbataladro", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1402, "tweet_count": 393122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925864314", "location": "Chetoslovaquia ", "name": "LaJustina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "JustinaCaddeu", "public_metrics": {"followers_count": 9133, "following_count": 8295, "tweet_count": 54445, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "556207845", "location": "Per\u00fa", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jupao3116", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20048, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}}, {"verified": false, "id": "219682805", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ju. \u2b50\ufe0f", "username": "juli__AF", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 597, "tweet_count": 23969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "253770322", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Fl\u00e1via \u00e9 13", "username": "llaflavia", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 4998, "tweet_count": 73363, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "776254486142517249", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "David Mirra", "username": "davidmirra32", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 419, "tweet_count": 4429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2980714345", "name": "Jo\u00e3o Paulo", "username": "jamprocha", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 924, "tweet_count": 38200, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4454385083", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thiago Martinez (Turco)", "username": "bastidoressccp", "public_metrics": {"followers_count": 29171, "following_count": 100, "tweet_count": 32284, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "id": "762015628748357633", "name": "micaela\ud83c\udf38", "username": "Micaa_fredes", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 326, "tweet_count": 41628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "740217870622326784", "name": "JOTA CREATION", "username": "JotaCreation", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 276, "tweet_count": 18108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813685, "following_count": 892, "tweet_count": 264142, "listed_count": 1042}}, {"verified": false, "id": "820254936281845760", "location": "flamengo :)", "name": "bolinho", "username": "clexajmf", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1091, "tweet_count": 24500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "753591879309156353", "location": "clarke & lexa.", "name": "\u0618", "username": "adcwalls", "public_metrics": {"followers_count": 8752, "following_count": 6560, "tweet_count": 41679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221741041", "location": "ecuador", "name": "JoSeP", "username": "jepinzonleones", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1135, "tweet_count": 10616, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "587728232", "location": "Cuba", "name": "K1000L", "username": "K1000lL", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1522, "tweet_count": 58916, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1169363646360764418", "location": "Pinar Del Rio", "name": "AlbertStudios", "username": "AlbertStudios0", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 2376, "tweet_count": 2624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "949408654767349761", "location": "Carlos Casares, Argentina", "name": "\ud83d\udd77nazaa\ud83d\udd77", "username": "nazaa_clain", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 766, "tweet_count": 6109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "160433632", "name": "DomenicoGaarder", "username": "DomenicoGaarder", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 4979, "tweet_count": 15469, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1160652934952235013", "location": "Um dos melhores lugares ", "name": "Filmeshd1.Online", "username": "Filmeshd1O", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135891643570302980", "name": "#justo", "username": "justo62831870", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 32, "tweet_count": 35328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "63739190", "location": "Brasil", "name": "Escola sem Partido", "username": "escolasempartid", "public_metrics": {"followers_count": 106686, "following_count": 70, "tweet_count": 10482, "listed_count": 182}}, {"verified": false, "id": "1076587468214853632", "name": "Luis Anton", "username": "LuisAnt57599343", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 277, "tweet_count": 13308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "574085082", "location": "Qro.", "name": "Liliana Pichardo Ote", "username": "LilyOte", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 816, "tweet_count": 55498, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "363745950", "location": "CDMX", "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "TaniaOrVe", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "3984355365", "name": "Olgui- ORAD SIN CESAR", "username": "soyguu4", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 3143, "tweet_count": 85647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "376388178", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Pedrada Rubro Negra", "username": "PedradaRN", "public_metrics": {"followers_count": 42970, "following_count": 3959, "tweet_count": 152812, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "880577845822722048", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Andrey Nogueira", "username": "andreynl91", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 451, "tweet_count": 12883, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "293598082", "name": "iona e. leopold b.", "username": "b_iona", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1190, "tweet_count": 45698, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1007026201", "name": "Rodolfo Meireles", "username": "rod_meireles", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 62, "tweet_count": 5141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "399577567", "name": "blonde", "username": "igorbogarin", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 920, "tweet_count": 51403, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "171574375", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "gabifer", "username": "moonderfull", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 515, "tweet_count": 42961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022656111831404544", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ComoassimRayanne", "username": "comoassimray", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 336, "tweet_count": 52203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "407185581", "location": "Santiago de Chile", "name": "Enrique S\u00e1ez", "username": "EnriqueSez", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 911, "tweet_count": 131678, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "187026439", "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo!", "name": "Edvaldo Neto", "username": "edvaldo7neto", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 542, "tweet_count": 13845, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "295447749", "location": "Rio de Janeiro, BR", "name": "Alexandre O.", "username": "alexandreohh", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1086, "tweet_count": 28614, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "384481484", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulie, o Agenciador", "username": "_Gofo", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 390, "tweet_count": 99810, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1444619635", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc8a\ud835\udc96", "username": "Giufarruggio", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1846, "tweet_count": 85343, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "814000299253919744", "name": "Hiyyia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc9c", "username": "Mare9011", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 509, "tweet_count": 13662, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3897004573", "location": "Victoria, Tamaulipas", "name": "Agencia VMC", "username": "AgenciaVmc", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4966, "tweet_count": 67741, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "774457331744669696", "location": "em algum lugar", "name": "aquela altona ali", "username": "cansadonavei", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 438, "tweet_count": 15521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "550058745", "location": "Ravenna Emilia Romagna", "name": "donatella", "username": "donamarchetti", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 726, "tweet_count": 17046, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "454172195", "location": "Romagna", "name": "CorriereRomagna", "username": "CorriereRomagna", "public_metrics": {"followers_count": 7053, "following_count": 23, "tweet_count": 82601, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "88103570", "location": "Brasil", "name": "Ruiz - Lula e Haddad 13", "username": "ruizthyagoruiz", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 882, "tweet_count": 25430, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "78647878", "location": "...", "name": "H\u00e9ctor Palacio", "username": "NietzscheAristo", "public_metrics": {"followers_count": 5977, "following_count": 4014, "tweet_count": 59170, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "2568384330", "name": "Sonia Vanessa C.", "username": "s_cucho", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224866, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "63597537", "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "username": "noticias_tvperu", "public_metrics": {"followers_count": 1187354, "following_count": 1844, "tweet_count": 290026, "listed_count": 2191}}, {"verified": false, "id": "716688974731849728", "location": "mexico,sinaloa", "name": "Gz", "username": "gysel_hgz", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1525, "tweet_count": 3596, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1128505963244281863", "name": "Paul Borjas", "username": "PaulBorjas3", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 143, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1015054559717273600", "location": "behind you", "name": "nai da mari | toh spoilers", "username": "vancampswan", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1284, "tweet_count": 39653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "850379959285805056", "name": "Luiz Fernando Henriq", "username": "LuizFernandoHe6", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4064015361", "location": "na sua mente", "name": "bea \ud83c\udf38", "username": "morellibeaa", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1195, "tweet_count": 29681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2182186057", "location": "Em, Narnia", "name": "Ge \ud83c\udf40", "username": "v0g1g1", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 1804, "tweet_count": 34268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2541151696", "location": "Imbituba, Brasil", "name": "motherfucking princess", "username": "plutanatriste", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 367, "tweet_count": 57147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "32655646", "location": "Gaia", "name": "Lucas", "username": "luckaz", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1150, "tweet_count": 139022, "listed_count": 134}}, {"verified": false, "id": "168908312", "location": "Belo Horizonte", "name": "Mateus", "username": "MateusBorges86", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 3433, "tweet_count": 82549, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2914882469", "location": "Area 51", "name": "I'm what remains\ud83c\udf83", "username": "sarlatfrank", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 215, "tweet_count": 19469, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3406156551", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dinah Croce", "username": "dinahcroce", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 487, "tweet_count": 25243, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "17482105", "location": "Brazil", "name": "TDAHielly\ud83c\udf88\ud83e\udda6", "username": "tielly", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1147, "tweet_count": 19737, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4807248377", "location": "19 | she/her", "name": "rocio \ud83d\udc7b", "username": "gnf182", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 564, "tweet_count": 89806, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "66113903", "location": "Japan", "name": "chanandler bong", "username": "vlwteoflw", "public_metrics": {"followers_count": 5364, "following_count": 759, "tweet_count": 107380, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "3269931776", "name": "isabella", "username": "luakumag", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 177, "tweet_count": 11986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "288258577", "location": "San Miguel, Peru", "name": "Tito M \u270f\ufe0f", "username": "titoamejia", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 4998, "tweet_count": 45499, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4847579994", "location": "Guatemala", "name": "Apuntes Del Mundo", "username": "ApuntesDelMundo", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 93, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1165119057647026176", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Demian Hesse13 #FORABOLSONARO", "username": "DemianHesse5", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 881, "tweet_count": 7660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3658951516", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "Guilherme \u2b50\ufe0f #dia30\u00e913", "username": "guilhermeleosp", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 193, "tweet_count": 29505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "782873904", "location": "horan \ud83c\udfe1", "name": "out of rubi's system", "username": "louistflickers", "public_metrics": {"followers_count": 5987, "following_count": 4263, "tweet_count": 96105, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "468323837", "location": "maui,hawaii", "name": "CALIGULA", "username": "Chakalapa", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 2223, "tweet_count": 35081, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "135590618", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "jose", "username": "enigma912", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 604, "tweet_count": 21193, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3518731815", "location": "Colombia.", "name": "Macgyver", "username": "macgyver1123", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1087, "tweet_count": 10083, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "17813487", "location": "Colombia", "name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol", "public_metrics": {"followers_count": 9887853, "following_count": 1172, "tweet_count": 798821, "listed_count": 18264}}, {"verified": false, "id": "809352569239797760", "location": "Everywhere, everytime...", "name": "\ud83e\udded\u0193\u019b\u01a6\u01a6\u0196\u0187\u0198\ud83c\udf19", "username": "freeinlima", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 2382, "tweet_count": 34206, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "43927158", "location": "Brasil", "name": "Deborah", "username": "deby03", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4923, "tweet_count": 66884, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2593859545", "location": "Cascavel, Brasil", "name": "carolana", "username": "monxxxro", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 1110, "tweet_count": 222902, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1174498290676707328", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u2764\ud83c\udfc3Luiz Francisco Fernandes de Souza\ud83c\udf3e\u2764\ud83c\udf41\ud83c\udf45\ud83c\udf5d\ud83d\udd4a\ud83d\udca6\u2764", "username": "LuizFranciscoF5", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4942, "tweet_count": 146176, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "175822449", "name": "Carlos R.", "username": "delazurda", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 4962, "tweet_count": 82531, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1189584182", "location": "caseros argentina", "name": "Sebastian lo presti", "username": "recontrak", "public_metrics": {"followers_count": 15475, "following_count": 15465, "tweet_count": 96329, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1100491613854420993", "location": "Cuba", "name": "Roxana Rodriguez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "Roxana_51", "public_metrics": {"followers_count": 7681, "following_count": 3403, "tweet_count": 142898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037842203643715591", "name": "Dudu", "username": "__eduardoss", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 113, "tweet_count": 5894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052195811222638592", "name": "NSbr", "username": "NSceroKG", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 477, "tweet_count": 54263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33105445", "name": "\ud83c\udf49sugar HIGH AF!", "username": "pamispachulis", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 802, "tweet_count": 419628, "listed_count": 244}}, {"verified": true, "id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "username": "c4jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 434493, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}}, {"verified": false, "id": "3090458524", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "username": "grl2004", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451826, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "280667826", "name": "Lenin Tinoco", "username": "Lenti31", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 165, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2171173819", "name": "matheus severo", "username": "matheussevero8", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 866, "tweet_count": 12249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "956876925380825088", "name": "\u00b7| Duele |\u00b7", "username": "White__Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1089762667005394944", "location": "ANY PRONOUNS ", "name": "\ud83c\udf83 C\u029c\u026a\u1d21\u026as \ud83c\udf83", "username": "_Fr3sit4", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1159, "tweet_count": 45204, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1075400755", "name": "En87", "username": "Enrique777x", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 744, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109350278", "name": "Feriha\ud83d\udc36", "username": "FerihaOsornio", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1279, "tweet_count": 15175, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "731912104224116736", "location": "Itu, Brasil", "name": "lua", "username": "luaxxxxxxxx", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 171, "tweet_count": 4815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135653859257270273", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "Elsa Pateado", "username": "rosasainz23", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 159, "tweet_count": 11968, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "935185673522483201", "name": "Marcus Vin\u00edcius", "username": "mvfav0188", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 4975, "tweet_count": 68433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2720397711", "location": "sherlock \u2661/\u2665\ufe0e hs & nct", "name": "brie", "username": "4sholmes", "public_metrics": {"followers_count": 5660, "following_count": 401, "tweet_count": 83060, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1003724471361032192", "name": "Cotta #BattleColiseum2022", "username": "RafaelCotta6", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 491, "tweet_count": 5738, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2252529138", "location": "Argentina", "name": "agostina", "username": "agorxmirez_", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 197, "tweet_count": 32302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1455850950", "name": "Danilo", "username": "DaniloPelaytay", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 481, "tweet_count": 54376, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "176852238", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "rafa\u00ebl | Wille&Simon\ud83e\udd34\ud83c\udffc\ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83c\udf42", "username": "rafacleal", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 943, "tweet_count": 75422, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "373680335", "name": "Wesley Trindade \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u270a\ud83c\udffe", "username": "_wesleytrindade", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1311, "tweet_count": 55562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2358404934", "location": "S\u00e9rie A ", "name": "Inter da Depress\u00e3o", "username": "InterDD", "public_metrics": {"followers_count": 99433, "following_count": 648, "tweet_count": 47112, "listed_count": 143}}, {"verified": false, "id": "1016342476955815941", "location": "RJ ZO", "name": "roh", "username": "rosantxx", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 137, "tweet_count": 25876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1046224356", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "name": "Ana Travassos", "username": "anamariatelles", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1005, "tweet_count": 65474, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "166288344", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Xavier Riofr\u00edo L\u00f3pez", "username": "XavierRiofrio", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 378, "tweet_count": 12096, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1135661766795509762", "name": "vane:):", "username": "vanemmunguia_", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 92, "tweet_count": 2630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4617440056", "location": "San Isidro, Lima", "name": "Carlos Gustavo Talav", "username": "gutata1963", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 254, "tweet_count": 197281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55672337", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "APISP-SP", "username": "apispsp", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 4832, "tweet_count": 99997, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "898700213153443840", "name": "Judith Madriz Pulido", "username": "madriz_judith", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1669, "tweet_count": 97254, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1019691874200715264", "name": "Tom\u00e1s Orlando Delgado Betancourt", "username": "TomsOrlandoDel1", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 283, "tweet_count": 102851, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "607831853", "location": "Canovanas\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "name": "Ricardo\ud83d\udc8e", "username": "rluisrc", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 413, "tweet_count": 46322, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3482664255", "location": "Arcadia Bay", "name": "luna s.r", "username": "WinterGomez92", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2014, "tweet_count": 75001, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1144295309335547904", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "Mobilidade Porto Alegre", "username": "MobilidadePOA", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 19, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Trensurb S.A.", "username": "Trensurb", "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "id": "1316844277", "location": "atz, dc, bts, skz, kp1r, pixy", "name": "misa vai ver o paramore", "username": "onlyhongie", "public_metrics": {"followers_count": 8513, "following_count": 1177, "tweet_count": 244676, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "710890313590505472", "location": "ksg&kj | bts&rv \u2661", "name": "n", "username": "seulminer", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1960, "tweet_count": 46701, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "982018408446353409", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Cenourinha\ud83e\udd55", "username": "oi_danizinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1100, "tweet_count": 16309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074421617332273152", "name": "Jackson", "username": "Jackson61805926", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 31, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39360378", "location": "Vit\u00f3ria-ES, Brasil", "name": "Servio Santos", "username": "ServioBasto", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 159, "tweet_count": 55001, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "42214430", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\ud83d\ude12", "username": "Fabia_de_Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 4995, "tweet_count": 56139, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1048626934123548672", "location": "Teresina, Brazil", "name": "mari", "username": "mcmarifly", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1991, "tweet_count": 47432, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "253401236", "location": "Guadalajara, Mexico", "name": "elvia", "username": "Elvigtz", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 223, "tweet_count": 7348, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "747530865492754436", "location": "Beira Rio ", "name": "12+1 \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "username": "luizedu_viana", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 284, "tweet_count": 20323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "108469902", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Salvador Mejia", "username": "Salvador_MM", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 618, "tweet_count": 2879, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "139850058", "location": "Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": ":.:.:.:FAFHOO:.:.:.:", "username": "Fafhoo", "public_metrics": {"followers_count": 47086, "following_count": 25140, "tweet_count": 162396, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "id": "1091013070439309314", "location": "Patroc\u00ednio, Brasil", "name": "Joxo", "username": "Xoffany1", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1368, "tweet_count": 7009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918293269024530432", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Sr - Cadu Guedes", "username": "CaduGSenpai", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 98, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "269499719", "location": "Brasil - Natal - RN", "name": "Adriano", "username": "Adriano_Fig", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 2111, "tweet_count": 23820, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "712385017918296069", "name": "ojitos lindos \ud83e\udd0d", "username": "alyq11", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 254, "tweet_count": 13567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041487941502156801", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "\ud83d\udc07", "username": "piscesssssativa", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 140, "tweet_count": 19804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108546974947729410", "name": "Hildebrando Correia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EspadaDoCombate", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 2594, "tweet_count": 105505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "846521417499922432", "location": "Vila Norma, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "name": "astr\u00f8\ud83e\udd34\ud83c\udffe7\ufe0f\u20e3", "username": "sete_rs", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 2674, "tweet_count": 33835, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3423746373", "location": "S\u00e3o Paulo, Sp", "name": "enrs", "username": "lgbtqiavadaocu", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 534, "tweet_count": 7168, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "377777777", "location": "Republica Dominicana", "name": "Activos Noticias RD", "username": "paulinojdh", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "397055180", "location": "Lima, Peru", "name": "V\u00edctor", "username": "victorpomez", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 240, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120300927", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "username": "Vponce64", "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "738766941695938560", "name": "Empedocles", "username": "enro194gmail5", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 406, "tweet_count": 7916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2831054251", "location": "Argentina", "name": "El futuro es hoy", "username": "FightU2", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 548, "tweet_count": 88958, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1129296067", "location": "Quito DM", "name": "Manuel L\u00f3pez", "username": "ManuelLopez1970", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 859, "tweet_count": 37917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "140932976", "name": "Rodrigo F\u00fchr", "username": "RCFuhr", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 125, "tweet_count": 10357, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "85611444", "location": "Porto Alegre", "name": "Juremir Machado da Silva", "username": "juremirm", "public_metrics": {"followers_count": 64626, "following_count": 228, "tweet_count": 28669, "listed_count": 406}}, {"verified": false, "id": "256821252", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "Ricardo Enrique Ruiz", "username": "Rich_E_Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 4905, "tweet_count": 107693, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "72311019", "location": "-33.45968,-70.62072999999999", "name": "Julio Melero (He/Him/His/\u00c9l)", "username": "juliomelero", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1885, "tweet_count": 17395, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "439566670", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Solo Alex", "username": "aleexjrm", "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 1413, "tweet_count": 10258, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "56519586", "location": "Porto alegre", "name": "Deysi C \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udf20", "username": "Deysi_100Gremio", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1727, "tweet_count": 44386, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "354705662", "location": "Panam\u00e1 ", "name": "Nicolle \ud83e\udd92", "username": "Nicolle_adg", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 970, "tweet_count": 62527, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "427951519", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "J O S E", "username": "Joseeperalta1", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 937, "tweet_count": 53625, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2631574774", "location": "Florian\u00f3polis-sc", "name": "Silvio Caetano\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd1d\ud83c\udffb", "username": "Popular_7_Inter", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 278, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1546090009", "location": "THE 100  ADC  EJT  CC  LMJ  \u2693", "name": "Emi\ud83c\udf39she/her", "username": "Skykomtrikru", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 267, "tweet_count": 28568, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "589490683", "location": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Adriana Lozada", "username": "LozadaAdriana", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1770, "tweet_count": 32096, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "950167876765405184", "location": "Espa\u00f1a", "name": "carborundum\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u23f1\ud83d\udccf\ud83d\udd8b\ud83d\udd27#Gobierno da\u00f1ino.", "username": "corindoncarbon", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 839, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3750008055", "name": "Pedro Jose", "username": "pjhm1969", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2046, "tweet_count": 22911, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1101344986476494848", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Carlos Toscano", "username": "CarlosT50368579", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 4963, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1014287553304907776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maria", "username": "cmariabcs", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 326, "tweet_count": 21269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1084650152260976641", "location": "La Aonde O Vento Faz A Curva", "name": "CJ Corinthiano", "username": "cjcorinthiano", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 61, "tweet_count": 13098, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4410502341", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vinicius Souza", "username": "rasta_vinicin", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 822, "tweet_count": 10845, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2924991584", "location": "Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "name": "Aomine\ud83d\udd31\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "Armando_baruco", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 239, "tweet_count": 93615, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "359741713", "location": "Saint-Cirice, France", "name": "je suis Cir\u00f4", "username": "cylene_d", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 3535, "tweet_count": 162853, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1037437239855378435", "location": "Salta, Argentina", "name": "\ud835\udde3eter \ud835\udde3arker \ud83c\udf83", "username": "Agustinn_213", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 493, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4180429769", "name": "\u2728M\u00f3nica\u2728", "username": "mocani_", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 325, "tweet_count": 47148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "817024286493966336", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Marie Lope", "username": "Marie101015", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 508, "tweet_count": 8713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "900027963567202304", "location": "CDMX", "name": "Escribano4T \u270d\ufe0f", "username": "escribano4t", "public_metrics": {"followers_count": 37196, "following_count": 15758, "tweet_count": 86670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928327016", "name": "salvador del \u00c1ngel.", "username": "salvadoruiz1", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 91, "tweet_count": 4969, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "37705479", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Uno TV", "username": "UnoNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 377000, "following_count": 1274, "tweet_count": 362151, "listed_count": 2192}}, {"verified": false, "id": "1072192880108806146", "location": "35.689487 - 139.691706", "name": "L\u00e9o \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Leozzinm", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 425, "tweet_count": 17198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928153842", "location": "bs as", "name": "paloma", "username": "paloma74735236", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1100, "tweet_count": 247959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2703292675", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Fernando Eifler", "username": "FernandoEifler", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 444, "tweet_count": 2533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "821152", "location": "San Diego, CA", "name": "Spenceh0e", "username": "Spenceh0e", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 400, "tweet_count": 14400, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1153915384367656960", "location": "Sunflower field ", "name": "\u2744\ufe0f", "username": "Itaf000", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 27, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "username": "GNGeekNation", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "id": "837095033941581824", "name": "sanfoninha", "username": "vamoleticia", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 312, "tweet_count": 15049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154449705293819909", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": ".", "username": "_angell_999", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 380, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138201352", "location": "santos", "name": "Guto Regatinha \ud83e\udda6", "username": "gutomarques_", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 725, "tweet_count": 46923, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "955569727157555201", "location": "DALLAS TEXAS ", "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E", "username": "SIGAmeTODOSbuda", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122926, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1139565355913924609", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "lan", "username": "Luanzinmermo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 66, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4888458855", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "iza", "username": "izabelaaranh", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 3035, "tweet_count": 66680, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "138222386", "location": "venezuela", "name": "wladimir palacios", "username": "wladapalsilva", "public_metrics": {"followers_count": 5937, "following_count": 4818, "tweet_count": 392851, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1607337895", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Valenzuela Marcela \ud83e\udd8b\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "username": "MarcelaVVO", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 909, "tweet_count": 61837, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "813770780446224385", "location": "021", "name": "JP \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2696\ufe0f", "username": "TtDaJp", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1604, "tweet_count": 62915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890665571741835264", "name": "bianca \ud83e\udd8b", "username": "cinnamongirIr", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1029, "tweet_count": 16292, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "61048192", "location": "Oakland, CA", "name": "Mart\u00edn", "username": "johnnypark18", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 472, "tweet_count": 182166, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "205335669", "location": "Guarulhos City", "name": "Thal-El \u262d", "username": "Thal_El", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1196, "tweet_count": 24047, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "210883476", "location": "de: rinc\u00f3n muy lejano", "name": "direto_do_front", "username": "direto_do_front", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4848, "tweet_count": 82636, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "780488204055117824", "location": "Dois C\u00f3rregos, Brasil", "name": "Evelyn Nicolete 014", "username": "evisnicolete", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 42, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2950437567", "location": "Hope World", "name": "duda | ladycatt", "username": "ladyenoire", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 128, "tweet_count": 9220, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "839974247426580482", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "\u0618", "username": "danvielly", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 339, "tweet_count": 31489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108436619378524160", "location": "hall of heroes", "name": "Bu", "username": "RxvenRagnarok", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 668, "tweet_count": 24413, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "512121885", "location": "VENEZUELA-Edo. La Guaira ", "name": "CHAVISTA MADURA y revolucionaria \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "nardaguzman11", "public_metrics": {"followers_count": 10890, "following_count": 10740, "tweet_count": 54061, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "301222956", "location": "Recife, PE", "name": "Marcos Henrique \ud83d\udcbb\ud83d\udcca\ud83d\udcc8", "username": "Marcoshjm", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 723, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "37375842", "location": "Porto Alegre/RS ", "name": "Nanni DaMotta", "username": "nannicolorada", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 893, "tweet_count": 83909, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "170695328", "location": "Brasil", "name": "Juliana \u2693\ufe0f", "username": "ataldamachado", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 333, "tweet_count": 51297, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "95420206", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "name": "Wichroski", "username": "JoseSantos_97", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 390, "tweet_count": 81695, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "358149935", "location": "Puerto Rico, CT, USA", "name": "Vilmapooh", "username": "Vilmapooh", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1055, "tweet_count": 504390, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "203706174", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wellington Lacerda", "username": "LacerdaFutebol", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 4892, "tweet_count": 64225, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1048679575721562112", "location": "Gramado, Brasil", "name": "eduardo \uf8ff", "username": "edufernandes01", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 2910, "tweet_count": 37480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1171924279258226689", "name": "Miles.", "username": "bagstiver", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 49, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1424578158", "location": "Chile", "name": "Patricio", "username": "escalerareal", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 944, "tweet_count": 32954, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "128679493", "name": "Luiza Mesquita", "username": "lurmesquita", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 458, "tweet_count": 126327, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1139834152621096960", "location": "Saquacity", "name": "dory", "username": "OliveiraBbzinha", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 314, "tweet_count": 16927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2466949286", "location": "CORINTHIANS\u2764\ufe0f", "name": "taliban", "username": "tlbqsarneia", "public_metrics": {"followers_count": 20219, "following_count": 3710, "tweet_count": 13258, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "853016977694216193", "name": "Ativista Feminista", "username": "Ativistafemale", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 435, "tweet_count": 26366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "980949591901208582", "location": "no tengo un paradero oficial", "name": "\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606", "username": "leoo_beltramo", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 266, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "200190565", "location": "C\u00f3rdoba \u00b7 Argentina", "name": "Nicole \u2193 \ud83d\udc9a", "username": "Gallegos_Nicole", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 339, "tweet_count": 28352, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "826802054966476800", "location": "she/her| ela/dela", "name": "hobi", "username": "miyastw", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2904, "tweet_count": 57135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "822913161250635777", "location": "Cali, Colombia", "name": "Andr\u00e9s G\u00f3mez", "username": "agomez10_", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 113, "tweet_count": 8866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166780744582217734", "location": "Belfast, ME", "name": "greg.", "username": "OgigiaPrincess", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 105, "tweet_count": 5000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "701084977388105728", "name": "Carmen", "username": "caribbeanrivers", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 2447, "tweet_count": 73906, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1081210645251612674", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Kaiky \ud83c\udfc1 \u00e9 #13", "username": "K4IHYY0", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 2854, "tweet_count": 44226, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "4624816707", "name": "nana", "username": "mckennarey", "public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 4549, "tweet_count": 46212, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2970017938", "location": " ", "name": "lena", "username": "writersmile", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 230, "tweet_count": 87346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1532173045", "location": "Brazil", "name": "i\u2019m the bad bitch", "username": "duelpop", "public_metrics": {"followers_count": 14319, "following_count": 9127, "tweet_count": 40347, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "144558275", "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "username": "NOTIFALCON", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880886, "listed_count": 1102}}, {"verified": false, "id": "235529569", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "TIPS DO WAG\u00c3O \ud83c\udf40", "username": "wagnerjung", "public_metrics": {"followers_count": 16760, "following_count": 982, "tweet_count": 25102, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "3035777933", "location": "Porto Alegre", "name": "thiago", "username": "thepridesaiyan", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 698, "tweet_count": 41105, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "74176890", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dan", "username": "Danielsmarconn", "public_metrics": {"followers_count": 181940, "following_count": 2134, "tweet_count": 100214, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "id": "723488524176134144", "location": "Brasil", "name": "Floripa Rails \ud83c\udf08\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83d\udc3c", "username": "FloripaRails", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 539, "tweet_count": 4736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4870311633", "location": "Guarulhos ", "name": "M", "username": "mathh7_", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 341, "tweet_count": 21225, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "788157165664137216", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "cm", "username": "caiomtss_", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 122, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3004247595", "location": "\u1d4d\u1d43\u207f\u1d4d\u02e2\u1d40\u1d43", "name": "maria", "username": "biblesumwtt", "public_metrics": {"followers_count": 12153, "following_count": 9020, "tweet_count": 269215, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "id": "2719313607", "location": "Ilhabela, Brasil", "name": "Isadora.", "username": "bottencuort", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1111, "tweet_count": 22485, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1122260113367158786", "location": "CHILE", "name": "mariela riofrio #Patriota #44% \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "RiofrioMariela", "public_metrics": {"followers_count": 7331, "following_count": 6900, "tweet_count": 70942, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1283249480", "name": "Roseli Rocha", "username": "RoseliRocha6", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 502, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172578204638425088", "name": "Ser \u2712", "username": "grumpiepen", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 50, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39867550", "location": "Santiago, Chile", "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "kmendozahumada", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 656012, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "920432485086965760", "location": "Sapiranga, Brasil", "name": "Sabrinexx", "username": "saa_vogel", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 278, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "529111649", "name": "Chile m\u00e1s justo", "username": "jcnancyta", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3466, "tweet_count": 125089, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "891999157", "location": "PERU", "name": "MHAR", "username": "MILTONHUGOALDEA", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 31, "tweet_count": 1852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461347, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}}, {"verified": false, "id": "737326909093228544", "location": "Paraguay", "name": "Colorado em SP\ud83e\udd4a", "username": "HenriqueABeker", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 4991, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "152462302", "location": "Porto Alegre", "name": "C\ud83c\udd70\ufe0frlos Lacerda", "username": "reporterlacerda", "public_metrics": {"followers_count": 75049, "following_count": 808, "tweet_count": 94549, "listed_count": 84}}, {"verified": true, "id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "name": "Diario Libre", "username": "DiarioLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1636148, "following_count": 22862, "tweet_count": 373103, "listed_count": 2998}}, {"verified": false, "id": "312803186", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "MorenOdonto \u0627\u0655\u062a\u0627\u0644\u0648\u0633 \u269c\ufe0f \uf8ff", "username": "Ithallus1", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 878, "tweet_count": 67259, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1145762558319706113", "location": "\ud83c\udf37\ud83c\udf88 \u2728\u24c8\uff49\u0e20\uff43\ud835\udc04 \u2781\u0298\u0298\uff14 \u261e\ud83d\udc0d", "name": "\ua9c1\u0994\u09e3\u262c\u271e Ahgachwita \u271e\u262c\u0994\u09e3\ua9c2", "username": "blackarmy136", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1585, "tweet_count": 11777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3397992557", "location": "Curitiba Pr - Brasil", "name": "Spock #PSL\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "username": "Leonardosni", "public_metrics": {"followers_count": 5796, "following_count": 4341, "tweet_count": 63000, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "981549383249547266", "location": "konoha", "name": "i put the \u201cfun\u201d in funeral", "username": "aerozeppxlin", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 491, "tweet_count": 9195, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "805203692", "name": "\u029f\u028a.S \u2600\ufe0f", "username": "lusuarez99", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 332, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "90538929", "name": "Luuu \u2661", "username": "luuvascon103", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 478, "tweet_count": 13628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1140817951", "location": "Bahia", "name": "F\u00e3s da Dulce", "username": "FasdaDulce21", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1103, "tweet_count": 121007, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2826767686", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "nIIn\u2227", "username": "Nina_silva7", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 627, "tweet_count": 14338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2924380314", "location": "ES/SP", "name": "bela adormecida", "username": "cindy_silva16", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 838, "tweet_count": 60952, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1048069357480435712", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "NanaaLu15", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946924966095843328", "name": "ju \ud83d\udcab", "username": "wthjulha", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 237, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "151949309", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "Let\u00edcia", "username": "leti_rdc", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2854, "tweet_count": 254069, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1024740517", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Yuri J. J. \ud83d\udeb6\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcad\ud83c\udf43", "username": "YuriJamisse", "public_metrics": {"followers_count": 4798, "following_count": 1184, "tweet_count": 54426, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "66992245", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Sandra Silva", "username": "sandra_guirra", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 251, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012454473866805255", "name": "Lari", "username": "ComentaLari_", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 921, "tweet_count": 38025, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4899963954", "name": "rafa", "username": "faelavidall", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 184, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "295495361", "name": "dedezinho8", "username": "TioDedezinho", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 4996, "tweet_count": 120586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "802567161487257600", "location": "Mulch\u00e9n, Chile", "name": "oscar villablanca", "username": "oscarvillablan3", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 846, "tweet_count": 8259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113064264", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cil Guarani Kaiow\u00e1", "username": "yylu51", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2250, "tweet_count": 138278, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "965364297072291840", "name": "ana", "username": "analixooo", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 353, "tweet_count": 15970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "893310334219505665", "location": "Ponte Alta, Gama", "name": "Luc\u00e3o \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "LucasMoura66", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 197, "tweet_count": 4268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "19617146", "location": "Brasil", "name": "Dr. Rubinho da Divin\u00e9ia \u00e9 #FavelaFederal!", "username": "RubinhoDivi", "public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 4992, "tweet_count": 263089, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "540081908", "name": "JulioPerezBPC", "username": "TiggerPerezMx", "public_metrics": {"followers_count": 3752, "following_count": 3940, "tweet_count": 224258, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "912533117549858817", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cid p11", "username": "c_duranp", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 250, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027335187833806848", "location": "Santa Maria/RS", "name": "Pedro Marchiori Gibicoski", "username": "PedroGibicoski", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 315, "tweet_count": 12080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064592609220415489", "name": "Carol Herrera, a astr\u00f3loga c\u00e9tica", "username": "astrologacetica", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1058, "tweet_count": 92335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110328903485272064", "name": "Suzana", "username": "SuziReginaM", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 76, "tweet_count": 15908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "131748774", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc27 \ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud83e\udd77\ud83c\udffc\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f\ud83d\udc32", "username": "illuminatche", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 342, "tweet_count": 19267, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3290533692", "location": "Gueto", "name": "and", "username": "izaowner", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 374, "tweet_count": 114136, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "920081402703613952", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Peixe Doida \ud83d\udc1f\ud83d\udc60\ud83d\udc26\ud83c\udfb2", "username": "peixe_doida", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 986, "tweet_count": 46034, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "414074290", "name": "luquinhax", "username": "lucaxmaravilha", "public_metrics": {"followers_count": 7921, "following_count": 5487, "tweet_count": 147597, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1050565857729019904", "location": "Tucuman ", "name": "Maaaartina", "username": "solgiiimenez", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 436, "tweet_count": 24301, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1010989824818536448", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "FRAN", "username": "franbsantoos", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 280, "tweet_count": 12494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749643435599101952", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Felipe", "username": "felipefra10", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1161, "tweet_count": 29852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1532615444", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "roberto jorge pereira", "username": "robertojorge57", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 579, "tweet_count": 162687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "983906177338761217", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Paula Cardenas", "username": "Pcarolcardenas", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 401, "tweet_count": 1237, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1690750861", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "Oscar Edgar Rodriguez Viazcan", "username": "Edgar_Viazcan", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 321, "tweet_count": 17120, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "64748589", "name": "Justicia", "username": "Amor__a__Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 462, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "292447462", "name": "Douglas Ramos", "username": "douglas_cr1", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 257, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "739236604972310528", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "DaN", "username": "Daniel_FP0", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 504, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38290476", "name": "Rodrigo Alonso", "username": "Rodrigo_SEP1914", "public_metrics": {"followers_count": 6529, "following_count": 2844, "tweet_count": 82798, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "131769128", "location": "Trelew, Argentina", "name": "Maca", "username": "macaocok", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 709, "tweet_count": 22528, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "919310038577147905", "location": "Maracaibo", "name": "NexoDigital", "username": "NexoDigital_ve", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 119, "tweet_count": 1214, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "145834450", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "gui", "username": "romaotista", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 461, "tweet_count": 53968, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "735623021717794816", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "yas", "username": "littleyas10", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 36, "tweet_count": 29702, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4595126844", "name": "Lucas Matias", "username": "Lucaskyon", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 48, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747913015350149120", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "bruna \ud83e\udea9", "username": "brunaaclasen", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 388, "tweet_count": 20737, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4893020639", "location": "Tapera, Florian\u00f3polis", "name": "Gatchones", "username": "MorariGabriel", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 452, "tweet_count": 42885, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1531728373", "name": "Yuri Mattos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "yuuurisk8", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 450, "tweet_count": 49536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "703783191258210304", "location": "Not your business ", "name": "freyr \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf32\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "username": "Ross7510", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 415, "tweet_count": 16913, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "199963016", "location": "M\u00e9xico", "name": "M P", "username": "martin_palomino", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 367, "tweet_count": 55646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "553309245", "location": "Onward to Victory! 4taT", "name": "Clint Is Good", "username": "axtzco63", "public_metrics": {"followers_count": 28554, "following_count": 5018, "tweet_count": 381352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "734416932808589312", "location": "Porto Alegre, Brazil", "name": "Leleu", "username": "LeleuRomero1", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 197, "tweet_count": 6913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "867235795207368704", "location": "Portugal", "name": "Doutor Sangue \ud83c\udf10 Or\u00e1culo do mal", "username": "Doutorsangue", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 309, "tweet_count": 12618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "485296120", "location": "S\u00e3o Domingos Do Sul", "name": "Carol \u2651", "username": "carolorenzeti", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 910, "tweet_count": 65539, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4750279601", "name": "Cibele\u00ae", "username": "CibeleSaturnino", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 3210, "tweet_count": 26748, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "774083022408806400", "name": "Salada de Frutas Pop", "username": "saladadefrutasp", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059933464722595841", "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "name": "Eli Silva", "username": "EliSilv18852880", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 419, "tweet_count": 10333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "708688565157412864", "location": "marilia \u2728\ud83d\udda4", "name": "fran", "username": "cohandot", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 850, "tweet_count": 233437, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1156971701453897729", "location": "Erechim, Brasil", "name": "Jackkk", "username": "Jack27236608", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 236, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2937113032", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Major Tom to Ground Control", "username": "gustavo_tvrs", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 233, "tweet_count": 48935, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2416070940", "name": "Carmita Mocas", "username": "carmitamocas", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 5003, "tweet_count": 537428, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "32078635", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "name": "Paula Maldonado", "username": "paulamaldonado", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1870, "tweet_count": 22734, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1157337256639623168", "name": "\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588 (B \u0366 \u036d) N.\u00ba\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588", "username": "jucerime", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 71, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "893497326920241152", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "Ana  L\u00f3pez", "username": "AnaLpez84144045", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 4012, "tweet_count": 162373, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "137510751", "location": "Meganoticias Torre\u00f3n", "name": "Meganoticias Torre\u00f3n \uea00", "username": "MeganoticiasTOR", "public_metrics": {"followers_count": 8788, "following_count": 2800, "tweet_count": 82637, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "890649028526039040", "location": "hist\u00f3ria - ufmg", "name": "ana carolina", "username": "lorderyls", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 3169, "tweet_count": 46898, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "242584629", "location": "Peru", "name": "Gabriel", "username": "gabriel83637", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 1634, "tweet_count": 27464, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4130004982", "location": "ncn/p.a/v.a", "name": "RT\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "torqronald10", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 331, "tweet_count": 13463, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-18T23:47:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Imterjet"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "Aleman"}]}, "id": "1174470009059340288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2327, "reply_count": 526, "like_count": 4961, "quote_count": 125}, "edit_history_tweet_ids": ["1174470009059340288"], "text": "No bastan las disculpas de la piloto auxiliar de Imterjet. Ella cometio un delito que se llama apolog\u00eda de la violencia y debe responder por ello. Esto lo saben perfecto los abogados de la empresa incluidos los Aleman padre e hijo.", "author_id": "357154325"}, {"created_at": "2019-09-19T06:08:24.000Z", "id": "1174565889020170241", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174565889020170241"], "text": "@xP3trus Xddd", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xP3trus", "id": "4865238664"}]}, "author_id": "1153990129125679104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174565771432865792"}], "in_reply_to_user_id": "4865238664"}, {"created_at": "2019-09-19T06:00:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UltimoMinuto"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cquAs1Ivy4", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174563821266055168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cquAs1Ivy4", "media_key": "16_1174563811031945216"}]}, "id": "1174563821266055168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174563821266055168"], "text": "#UltimoMinuto | Atentado suicida frente a hospital en el sur de Afganist\u00e1n deja este jueves un saldo de 20 muertos y unos 90 heridos https://t.co/cquAs1Ivy4", "author_id": "45013575"}, {"created_at": "2019-09-18T13:56:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5306, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u0HDKWJ5XQ", "expanded_url": "http://www.uclm.es/noticias/noticias2019/septiembre/toledo/curveconductasuicida", "display_url": "uclm.es/noticias/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uclm.es/noticias/noticias2019/septiembre/toledo/curveconductasuicida"}]}, "id": "1174321194994155523", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174321194994155523"], "text": "La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5XQ", "author_id": "123471479"}, {"created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}]}, "id": "1174330023551086593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C", "author_id": "16033602"}, {"created_at": "2019-09-19T06:00:32.000Z", "id": "1174563905311522816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174563905311522816"], "text": "Existir &gt; accidente \nSer\u00eda m\u00e1s positivo.", "author_id": "533793527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174563529950670848"}], "in_reply_to_user_id": "533793527"}, {"created_at": "2019-09-18T13:05:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Aluno"}]}, "id": "1174308411296702464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21946, "reply_count": 147, "like_count": 72307, "quote_count": 1679}, "edit_history_tweet_ids": ["1174308411296702464"], "text": "Aluno trabalhando o dia inteiro e estudando a noite\n\nAluno n\u00e3o dorme na semana de provas porque fica estudando\n\nProfessor faz pegadinhas nas provas e aluno tira nota baixa\n\nProfessor se vangloriando por 70% da turma estar em exame\n\nFaculdade apoia o setembro amarelo \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "author_id": "1048266349661831169"}, {"created_at": "2019-09-19T05:54:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "id": "1174562270254419968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 50, "like_count": 1253, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1174562270254419968"], "text": "\u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si consigue volar.", "author_id": "433915568"}, {"created_at": "2019-09-19T05:57:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 162, "probability": 0.868, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 286, "end": 292, "probability": 0.6082, "type": "Organization", "normalized_text": "Danubio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elbolsoterecoje", "id": "1020520005824376832"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JonathanBander7", "id": "1304618179994562560"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Javier_Moreira1", "id": "321540607"}]}, "id": "1174563078601674752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174563078601674752"], "text": "@elbolsoterecoje @Jonathanbander7 @Javier_Moreira1 Verg\u00fcenza es q no sepan ni de donde sos, verg\u00fcenza es tener ba\u00f1os qu\u00edmicos, verg\u00fcenza es tener tres libertadores, verg\u00fcenza es no dejar jugar negros en tu equipo, verg\u00fcenza es no tener acta, verg\u00fcenza es q tu \u00eddolo diga q es hincha de Danubio, verg\u00fcenza es el galp\u00f3n de la esquina", "author_id": "707363369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174561890149777410"}], "in_reply_to_user_id": "707363369"}, {"created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "id": "1174141862627725313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "author_id": "1059282925315911681"}, {"created_at": "2019-09-19T04:37:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yUV05hDOXv", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174448090994085890", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "id": "1174542936236875781", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174542936236875781"], "text": "\u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, no!, eso no importaba antes del meme caduco de Ricardo Alem\u00e1n.\nMal gusto: s\u00ed.\n\u00bfLinchamiento? Comencemos con quien nos ofende todos los d\u00edas, \u00bfno? https://t.co/yUV05hDOXv", "author_id": "1535690233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174448090994085890"}]}, {"created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "id": "1174072037368901632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "author_id": "715476691460558848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}]}, {"created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "id": "1173488271164395522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "author_id": "4045324043"}, {"created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}]}, "id": "1172055826749673472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-19T05:48:35.000Z", "id": "1174560898683420672", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174560898683420672"], "text": "\"Selon le quotidien r\u00e9gional, qui a interrog\u00e9 des t\u00e9moins et publi\u00e9 une vid\u00e9o sur son site internet, la panth\u00e8re noire \u00ab s'arr\u00eatait parfois pour regarder passer le train ou suivre de son regard clair un chat qui d\u00e9guerpissait sur la chauss\u00e9e \u00bb.\"", "author_id": "310357795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174560538799562752"}], "in_reply_to_user_id": "310357795"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-19T03:26:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "id": "1174525246872813568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174525246872813568"], "text": "\u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad es que no importa si es un chico o una chica quien te hace feliz t\u00fa debes serlo, y nadie puede decir qui\u00e9n o como amar a alguien.\u201d\n\n\u2013Linea Suicida.", "author_id": "1075808838002098178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174523724189405184"}], "in_reply_to_user_id": "1075808838002098178"}, {"created_at": "2019-09-19T05:47:21.000Z", "id": "1174560590360121345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174560590360121345"], "text": "no. Que nadie le iba a hacer caso. Yo s\u00f3lo lo apoyaba. El pibe estaba todos los d\u00edas mal, no quer\u00eda ni entrar en el aula porque ten\u00eda miedo y as\u00ed fue cuatro meses (porque despu\u00e9s se fue) y yo me acuerdo lo que me dec\u00eda, que siempre llora y todo \u00e9so. Yo ten\u00eda miedo porque mir\u00e1 si", "author_id": "546923952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174560585301860352"}], "in_reply_to_user_id": "546923952"}, {"created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "id": "1174291995126304768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "author_id": "266649726"}, {"created_at": "2019-09-19T01:07:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvestre"}]}, "id": "1174490218499575808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174490218499575808"], "text": "El gato Sylvestre tambi\u00e9n me bloque\u00f3 \ud83d\ude44\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "author_id": "774393841"}, {"created_at": "2019-09-18T20:56:55.000Z", "id": "1174427101241327616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174427101241327616"], "text": "No se que anhelo mas, despertarme con un t\u00edtulo universitario, o simplemente ya no despertar", "author_id": "1173356751858610176"}, {"created_at": "2019-09-18T12:11:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3044, "type": "Other", "normalized_text": "Dodge"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.8104, "type": "Organization", "normalized_text": "TCE"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "Domingos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}]}, "id": "1174294811987390465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 83, "like_count": 1694, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1174294811987390465"], "text": "S\u00f3 n\u00e3o entendi por que Dodge indicou como mandante do crime Marielle&amp;Anderson o conselheiro afastado do TCE-RJ, Domingos In\u00e1cio Braz\u00e3o, e pediu a federaliza\u00e7\u00e3o do caso no \u00faltimo dia de trabalho", "author_id": "30117765"}, {"created_at": "2019-09-18T11:54:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5304, "type": "Organization", "normalized_text": "Seat"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.3943, "type": "Organization", "normalized_text": "CAT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hlecter4u", "id": "926017674370482176"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "acetona43", "id": "2209618280"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Peasopipe", "id": "49920539"}]}, "id": "1174290666744102912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174290666744102912"], "text": "@hlecter4u @SusodeToro1 @acetona43 @Peasopipe Se ha confirmado que el preparao llam\u00f3 personalmente al presidente de Seat para que anunciase que se iba de CAT, as\u00ed que en esta \u00f1orda de estado podemos esperarnos cualquier cosa", "author_id": "2725123168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174286262641025025"}], "in_reply_to_user_id": "926017674370482176"}, {"created_at": "2019-09-08T12:20:43.000Z", "id": "1170673316757147651", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170673316757147651"], "text": "@Albert_Rivera @elmundoes Se puede decir m\u00e1s alto, pero no m\u00e1s claro. Gracias @Albert_Rivera por cumplir con m\u00e1s de 4 millones de espa\u00f1oles https://t.co/aE6ZTtPMws", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/aE6ZTtPMws", "expanded_url": "https://twitter.com/ReinaSonia/status/1170673316757147651/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aE6ZTtPMws", "media_key": "7_1170673254379532289"}]}, "author_id": "193292900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170661367864614913"}], "in_reply_to_user_id": "108994652"}, {"created_at": "2019-09-19T01:10:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 245, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "id": "1174490823242780677", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 11, "like_count": 155, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174490823242780677"], "text": "Me preocupa que hagan tantos memes por el tema de venecos y descuartizar\n\u00bfNo se dan cuenta de que si bien el chico se meti\u00f3 con quien no deb\u00eda, pudo ser un compa\u00f1ero de clase, un amigo de barrio, un familiar al que repartieron en pedazos por Lima? \u00bfQu\u00e9 mierda tienen en la cabeza?", "author_id": "1177520306"}, {"created_at": "2019-09-19T01:18:00.000Z", "id": "1174492804296433666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174492804296433666"], "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva  a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "id": "1174150115227049985", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "292542544", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:31:55.000Z", "id": "1174405711683608576", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174405711683608576"], "text": "\u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "569006794", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T02:00:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/siNqvDoNrM", "expanded_url": "https://twitter.com/Revolucion3_0/status/1174452753541804033", "display_url": "twitter.com/Revolucion3_0/\u2026"}]}, "id": "1174503441894264832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 227, "like_count": 1141, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1174503441894264832"], "text": "Yo no se ustedes pero yo no le creo nada se ve mas falsa que una moneda de 50 pesos, asi que por mi que se vaya al rancho de AMLO !!!! https://t.co/siNqvDoNrM", "author_id": "958069885774585857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174452753541804033"}]}, {"created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}]}, "id": "1174494356012765184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "author_id": "88235133"}, {"created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}]}, "id": "1174502937663627265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "author_id": "131357666"}, {"created_at": "2019-09-08T11:33:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 196, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/pIvA4Wwy4R", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/09/08/5d73f195fc6c83524f8b459c.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/09\u2026"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/tQEQiXFdes", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1170631110004527104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tQEQiXFdes", "media_key": "13_1170615928461189120"}]}, "id": "1170661367864614913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 314, "like_count": 909, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1170661367864614913"], "text": "Ofrecemos a los espa\u00f1oles la alternativa liberal, constitucionalista, limpia y reformista que merecen. S\u00e1nchez no tiene remedio, pero Espa\u00f1a s\u00ed tiene futuro.\n\n\ud83d\udcf0 Os dejo mi entrevista en @elmundoes\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/pIvA4Wwy4R\n\nhttps://t.co/tQEQiXFdes", "author_id": "108994652"}, {"created_at": "2019-09-19T05:20:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "Nell"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/L8DvS82Xdk", "expanded_url": "https://twitter.com/peakyspider/status/1174464139865051136", "display_url": "twitter.com/peakyspider/st\u2026"}]}, "id": "1174553956195930113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174553956195930113"], "text": "Serio se a pessoa assistiu essa serie e n ficou apaixonado pela Nell, provavelmente \u00e9 nazista https://t.co/L8DvS82Xdk", "author_id": "4129922482", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174464139865051136"}]}, {"created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "id": "1174507816436031489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "author_id": "799260530"}, {"created_at": "2019-09-18T21:40:36.000Z", "id": "1174438094998822912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174438094998822912"], "text": "@jim_2464 @etupito @valenmenco Si se diera cuenta que tiene el pelo sucio... cambiaria la foto.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jim_2464", "id": "321122487"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "etupito", "id": "2429071284"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "valenmenco", "id": "266743200"}]}, "author_id": "1035595902893936640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174399578176708608"}], "in_reply_to_user_id": "321122487"}, {"created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}]}, "id": "1174469987127500805", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "author_id": "2910126435"}, {"created_at": "2019-09-18T22:47:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Relevante"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 81, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 83, "end": 92, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/VBIA7c73dq", "expanded_url": "https://twitter.com/azucenau/status/1174454923540541442/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBIA7c73dq", "media_key": "13_1174454050785566720"}]}, "id": "1174454923540541442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 590, "reply_count": 1484, "like_count": 1859, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174454923540541442"], "text": "#Relevante Ximena Garc\u00eda ofrece una disculpa p\u00fablica al Presidente @Lopezobrador_, @Interjet a la gente que ofendi\u00f3 y a #M\u00e9xico, por su publicaci\u00f3n en facebook que se hizo viral... luego de haber sido suspendida temporalmente por la aerol\u00ednea https://t.co/VBIA7c73dq", "author_id": "93922911"}, {"created_at": "2019-09-19T01:52:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "Pastor Aleman"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "Sipan"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6152, "type": "Other", "normalized_text": "Castelo"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8794, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor No"}]}, "id": "1174501414112043009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 70, "like_count": 1336, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1174501414112043009"], "text": "Estamos a dos semanas de saber  qui\u00e9nes son \u201cPastor Aleman\u201d, \u201cSipan\u201d, \u201cCastelo\u201d, \u201cDoctor No\u201d, entre otros. Andan muy callados \u00faltimamente.", "author_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-06-25T00:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Matou os Pais"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/gq7lSQqqFC", "expanded_url": "http://bit.ly/2IFcMSg", "display_url": "bit.ly/2IFcMSg"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/0DRjQZ9CMf", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1143311593758953473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DRjQZ9CMf", "media_key": "3_1143156031503175680"}]}, "id": "1143311593758953473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 41, "like_count": 974, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1143311593758953473"], "text": "Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Matou os Pais https://t.co/gq7lSQqqFC https://t.co/0DRjQZ9CMf", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-05-29T17:00:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/sa5PpxnKEu", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/noticias/Chernobyl-desbanca-Breaking-Bad-IMDb-HBO-juego-de-tronos-catastrofe-nuclear-ucrania-1986_0_2125887410.html", "display_url": "vertele.eldiario.es/noticias/Chern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vertele.eldiario.es/noticias/chernobyl-desbanca-breaking-bad-imdb-hbo-juego-de-tronos-catastrofe-nuclear-ucrania-1986_1_7430492.html"}]}, "id": "1133780042767642624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 176, "like_count": 123, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1133780042767642624"], "text": "Recomendamos ver la excelente serie Chernobyl a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo https://t.co/sa5PpxnKEu", "author_id": "793673772"}, {"created_at": "2019-09-17T15:55:03.000Z", "id": "1173988746167050242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173988746167050242"], "text": "Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "author_id": "25401359", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T16:43:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1174363314241056770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1701, "like_count": 106, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363314241056770"], "text": "\u00bfQu\u00e9 ciudad de Ecuador te gustar\u00eda visitar primero?", "author_id": "73485035"}, {"created_at": "2019-09-18T12:10:47.000Z", "id": "1174294697268916224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 197, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174294697268916224"], "text": "Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y legado de trapacer\u00edas, muertes y enriquecimiento personal. Investigar no es odiar. Si hubiera sido valiente no se hubiera matado. El suicida ni valiente ni honrado https://t.co/kITsx48Euv", "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kITsx48Euv", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "id": "1174298072756740096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "author_id": "20242549"}, {"created_at": "2019-05-31T23:37:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "jikookau"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "kookmin"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "jikook"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "jikookau"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "au"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "kookmin"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pu6oMTL93A", "expanded_url": "https://twitter.com/KookXMinie/status/1134604750861811712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu6oMTL93A", "media_key": "7_1134604613921980416"}]}, "id": "1134604750861811712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1134604750861811712"], "text": "\u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tiene otra manera de ver las cosas...\n\n#jikook #jikookau #au #kookmin https://t.co/pu6oMTL93A", "author_id": "1593918907"}, {"created_at": "2019-09-18T12:13:35.000Z", "id": "1174295399345139712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174295399345139712"], "text": "voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na minha alma eram por amor.\ntodas as nossas brigas se transformavam em brigas maiores aqui dentro.\nvoc\u00ea me matou aos poucos.\nmas hoje eu escolho viver.\nadeus.", "author_id": "914492064909418496"}, {"created_at": "2019-09-19T01:45:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 34, "end": 49, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Iron man regresa"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Tinder"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.874, "type": "Other", "normalized_text": "GOT"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xOjSKajh6C", "expanded_url": "https://youtu.be/jjrRkgwmHDc", "display_url": "youtu.be/jjrRkgwmHDc"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/oKkWcS7TTK", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyMeza8/status/1174499821257809921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKkWcS7TTK", "media_key": "3_1174499813317996544"}]}, "id": "1174499821257809921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 212, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174499821257809921"], "text": "Un mexicano en The Suicide Squad, Iron man regresa, Tinder, GOT y m\u00e1s https://t.co/xOjSKajh6C https://t.co/oKkWcS7TTK", "author_id": "394263283"}, {"created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "id": "1174158949156839424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "3193446977"}, {"created_at": "2019-09-19T02:35:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7679, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "id": "1174512226209804288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174512226209804288"], "text": "Piensen un poquito... \u00bfesta gente es suicida, tonta? Porque si no lo es, \u00bfa qu\u00e9 viene tanto resplandor en su mirada? \u00bfY esa declaraci\u00f3n s\u00fabita, inesperada de las FARC...? \u00bfSer\u00e1 que Rusia y China son graffitis en la pared, q s\u00f3lo buscan cobrar una deuda o, en cambio, LA HIPOTECA?", "author_id": "101860204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174504093836087297"}], "in_reply_to_user_id": "101860204"}, {"created_at": "2019-09-18T23:53:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 230, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/o4I0XfHXNz", "expanded_url": "https://twitter.com/livssnx/status/1174282759885479938", "display_url": "twitter.com/livssnx/status\u2026"}]}, "id": "1174471455968571398", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174471455968571398"], "text": "ler isso me fez ganhar o meu dia nas mesmas propor\u00e7\u00f5es que, h\u00e1 dois anos, acabou com o meu dia e a minha semana ler o post-suicida de um amigo meu que era gay e de fam\u00edlia evang\u00e9lica\n\no meu amigo n\u00e3o sobreviveu \u00e0 fam\u00edlia. o rodrigo aqui sobreviveu\n\nque venham mais sobreviventes. https://t.co/o4I0XfHXNz", "author_id": "36073391", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174282759885479938"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:08:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Monsiv\u00e1is"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PaladinJusto93", "id": "1148636236392861697"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "germanromero11", "id": "29581565"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MiguelCarbonell", "id": "30821360"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/aIL76zu7ku", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2015/04/05/551e52da22601dd3478b4576.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2015/0\u2026"}]}, "id": "1174520515811168256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174520515811168256"], "text": "@PaladinJusto93 @germanromero11 @MiguelCarbonell @interjet \"Para documentar nuestro optimismo\".\nCarlos Monsiv\u00e1is\nhttps://t.co/aIL76zu7ku", "author_id": "147398634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174482474472284160"}], "in_reply_to_user_id": "1148636236392861697"}, {"created_at": "2019-09-19T04:22:00.000Z", "id": "1174539109131542529", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174539109131542529"], "text": "@DavideGiac @BrunoCuzzi @OGiannino Vero, sono circa 70 miliardi, cifra di poco inferiore all\u2019evasione. Ma annullare il debito \u00e8 cosa che richiede anni, forse secoli, ridurre l\u2019evasione, volendo, \u00e8 processo pi\u00f9 breve. E equo. Poi c\u2019\u00e8 il fardello pensionistico, ma qui il discorso si fa lungo...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "BrunoCuzzi", "id": "366592958"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "OGiannino", "id": "1050774624"}]}, "author_id": "2773201504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174519896178339840"}], "in_reply_to_user_id": "817413728"}, {"created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "id": "1171599899881852928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "author_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "in_reply_to_user_id": "389287861"}, {"created_at": "2019-09-18T22:20:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7717, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/p1bYTyjuOB", "expanded_url": "http://eluni.mx/12zjp682uj", "display_url": "eluni.mx/12zjp682uj"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/m0oSZGFDPs", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174448090994085890/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m0oSZGFDPs", "media_key": "13_1174447522078765061"}]}, "id": "1174448090994085890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 821, "reply_count": 2544, "like_count": 2439, "quote_count": 685}, "edit_history_tweet_ids": ["1174448090994085890"], "text": "#Video Empleada de Interjet ofrece disculpas a AMLO y a la aerol\u00ednea https://t.co/p1bYTyjuOB https://t.co/m0oSZGFDPs", "author_id": "16676396"}, {"created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "id": "1171589648503717889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "author_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "in_reply_to_user_id": "389287861"}, {"created_at": "2019-09-19T03:54:06.000Z", "id": "1174532089062023168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174532089062023168"], "text": "@Tomasleyba_ Muy cierto lo que dices , y lo peor es que estos medios se hacen eco de las cosas menos importantes con tal que esten llenas de morbo , no miden consecuencias,,un ni\u00f1o fe estos ahorita se suicida y ellos se lavan las manos , A ver que de importe tiene eso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tomasleyba_", "id": "369805642"}]}, "author_id": "905983286064943104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174529930266390529"}], "in_reply_to_user_id": "369805642"}, {"created_at": "2019-09-16T18:24:34.000Z", "id": "1173663987512352770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173663987512352770"], "text": "La selfie tambi\u00e9n ha propiciado afanes y obsesiones absurdas y peligrosas, como la de sacarse la foto en alg\u00fan lugar peligroso, prohibido o extraordinario. Los j\u00f3venes (y los adultos idiotas) lo miran como un reto/logro.", "author_id": "600646298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173661732365094917"}], "in_reply_to_user_id": "600646298"}, {"created_at": "2019-09-18T13:59:21.000Z", "id": "1174322015983026176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174322015983026176"], "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fen\u00f3meno es fundamental la formaci\u00f3n en las se\u00f1ales de alerta y manejo de la conducta suicida.\nhttps://t.co/K7WPOxDNJz https://t.co/c8Ox7wTMl9", "author_id": "284208841", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/K7WPOxDNJz", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-gobierno-de-castilla-la-mancha-desarrolla-diferentes-acciones-de-difusi%C3%B3n-y-sensibilizaci%C3%B3n-para", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544341925888"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544459358213"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544350359552"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:13:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "cut"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "and harm me"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SofiaAltieri", "id": "260592348"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "arroyin", "id": "100330024"}]}, "id": "1174536878126534658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536878126534658"], "text": "@SofiaAltieri Es que lo platicaba con @arroyin de que a que punto un pensamiento like (i do want to cut myself and harm me) puede desarrollarse a un pensamiento suicida, o algo como que pasar\u00eda si me tomo N cantidad de tramadol, do i really die?", "author_id": "266079468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174536416572911618"}], "in_reply_to_user_id": "260592348"}, {"created_at": "2019-08-31T00:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 68, "end": 93, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio E\u00e7a"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/25usHYqspf", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1167591580338806784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25usHYqspf", "media_key": "3_1167573346919288832"}]}, "id": "1167591580338806784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 507, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1167591580338806784"], "text": "O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Suzane Von Richthofen. Carla Diaz encarna a personagem principal. Dirigida por Maur\u00edcio E\u00e7a, a produ\u00e7\u00e3o deve estrear nos cinemas em 2020 #Metr\u00f3poles https://t.co/25usHYqspf", "author_id": "3331429624"}, {"created_at": "2019-09-18T15:38:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5252, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "id": "1174347000260829184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1168, "reply_count": 70, "like_count": 5979, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1174347000260829184"], "text": "\"Tem que ser um que a gente mata antes dele fazer dela\u00e7\u00e3o\".\n\nExecutivo da Odebrecht que delatou autor da frase acima \u00e9 encontrado morto e causa da morte \u00e9 \"desconhecida\". Premoni\u00e7\u00f5es...", "author_id": "762402774260875265"}, {"created_at": "2019-09-18T07:27:51.000Z", "id": "1174223495041036288", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174223495041036288"], "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "Courage"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6N2oEb7DEM", "expanded_url": "https://twitter.com/cececebe/status/1173975053458976768", "display_url": "twitter.com/cececebe/statu\u2026"}]}, "text": "'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup de dones d'agricultors que es manifesten per fer sentir la seva veu'.\nA l'estat franc\u00e8s, cada dos dies es su\u00efcida un pag\u00e8s.\nEl nord, la br\u00faixola.\n#Courage https://t.co/6N2oEb7DEM", "author_id": "2945636195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173975053458976768"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:46:32.000Z", "id": "1174530184214695936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174530184214695936"], "text": "Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajajajajaj https://t.co/7d2YzHOWRe", "author_id": "1131305057679544320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174528681655619585"}], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7d2YzHOWRe", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaa_clain/status/1174528681655619585", "display_url": "twitter.com/nazaa_clain/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T02:29:22.000Z", "id": "1174510765656686594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 33, "like_count": 686, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510765656686594"], "text": "Aconteceu um acidente na beira da lagoa \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\n\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\n\n\ud83e\udd23\ud83d\ude0d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude02\n\n@thiago_suman\n@wagnerjung (tudo pom?)\n@LucasCollar\n@dimibarcellos_\n@Infernodestino\n@reporterlacerda https://t.co/pSWW50kxGZ", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 77, "username": "thiago_suman", "id": "74842830"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "wagnerjung", "id": "235529569"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "LucasCollar", "id": "1434698158970388480"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "dimibarcellos_", "id": "255035531"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "Infernodestino", "id": "187690867"}, {"start": 147, "end": 163, "username": "reporterlacerda", "id": "152462302"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/pSWW50kxGZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Baldasso_depre/status/1174510765656686594/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSWW50kxGZ", "media_key": "7_1174510587528777728"}]}, "author_id": "932054268185595904"}, {"created_at": "2019-09-19T04:18:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7717, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "swifftcavill", "id": "1142475287713783808"}]}, "id": "1174538121666596864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174538121666596864"], "text": "@swifftcavill Ele \u00e9 uma crian\u00e7a, n\u00e3o se mete com crian\u00e7a n\u00e3o, pela crian\u00e7a eu dou minha vida gra\u00e7as a Deus", "author_id": "4442289435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174537475563446272"}], "in_reply_to_user_id": "1142475287713783808"}, {"created_at": "2019-09-19T01:45:32.000Z", "id": "1174499736201629696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174499736201629696"], "text": "e conseguiram ficar gravando sem fazer nada? https://t.co/JTRYUYiHVN", "author_id": "1022937706534498304", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/JTRYUYiHVN", "expanded_url": "https://twitter.com/bailededubai1/status/1174453433941864448", "display_url": "twitter.com/bailededubai1/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:18:13.000Z", "id": "1174538158043742208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174538158043742208"], "text": "@Salazarabbi39 Te amo pelotuda no me dejes nunca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Salazarabbi39", "id": "947866222636527616"}]}, "author_id": "817028581876527104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174538014942552066"}], "in_reply_to_user_id": "947866222636527616"}, {"created_at": "2019-09-19T04:12:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}]}, "id": "1174536677886443521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536677886443521"], "text": "Eu estou anestesiada, n\u00e3o consigo acreditar q o M\u00e1rcio se matou. \n Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira", "author_id": "722593404719378432"}, {"created_at": "2019-09-18T16:54:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Xime Garc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.3687, "type": "Person", "normalized_text": "TodosSomosXimena"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "TodosSomosXimena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174366067369660421", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366067369660421"], "text": "@interjet La que sea pero que en la tripulaci\u00f3n est\u00e9 Xime Garc\u00eda. #TodosSomosXimena", "author_id": "166448614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174363314241056770"}], "in_reply_to_user_id": "73485035"}, {"created_at": "2019-09-18T22:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qu41rCIztu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qu41rCIztu", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "id": "1174445601100128258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 308, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1174445601100128258"], "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.co/Qu41rCIztu", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-09-19T04:11:18.000Z", "id": "1174536416572911618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174536416572911618"], "text": "@Roco96 O sea como curiosidad por el suicidio? Yo creo que a veces esa curiosidad puede darle paso a los pensamientos activamente suicidas pero supongo que tiene que ver con cada caso espec\u00edfico no?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Roco96", "id": "266079468"}]}, "author_id": "260592348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174535285775847424"}], "in_reply_to_user_id": "266079468", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}}, {"created_at": "2019-09-19T04:06:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}]}, "id": "1174535264196333569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174535264196333569"], "text": "Agora o prof vai ter que planejar as coisas pensando \"ai serasse eu fizer o MEU TRABALHO o Joaquim vai ter depress\u00e3o pq ele vai se sentir sobrecarregado\"", "author_id": "2471782489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174534796917260290"}], "in_reply_to_user_id": "2471782489"}, {"created_at": "2019-09-19T03:12:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Deum"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "venezolano"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.8506, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mairatrix649", "id": "354566007"}]}, "id": "1174521518845509634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174521518845509634"], "text": "@Mairatrix649 Buenas noches. Te Deum ecum\u00e9nico dur\u00f3 menos de una hora, en donde Pi\u00f1era se cay\u00f3 dos veces del carro presidencial, liberan a exvicepresidente del Parl venezolano, atracci\u00f3n se deterior\u00f3 en Rancagua, ataque suicida en escuela de Afganist\u00e1n dej\u00f3 12 heridos.", "author_id": "3321428776", "in_reply_to_user_id": "354566007"}, {"created_at": "2019-09-19T03:18:25.000Z", "id": "1174523110919417857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523110919417857"], "text": "@wagnerjung Chegou no limite, \u00e9 fraco, n\u00e3o adianta! E time sem meio de campo nunca vai conquistar nada! Princ\u00edpio b\u00e1sico do futebol!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wagnerjung", "id": "235529569"}]}, "author_id": "853076054042431488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174514172882751495"}], "in_reply_to_user_id": "235529569"}, {"created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "id": "1174335247829348352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}]}, "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo", "author_id": "160062203"}, {"created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163144124821835777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 255, "like_count": 10826, "quote_count": 550}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1041171977342464000"}, {"created_at": "2019-09-18T21:10:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "id": "1174430596073951238", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174430596073951238"], "text": "En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "author_id": "54919560"}, {"created_at": "2019-09-18T19:27:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/V6XCNmcurP", "expanded_url": "https://twitter.com/MarleneAlv_/status/1174404474447769603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V6XCNmcurP", "media_key": "3_1174404472229060608"}]}, "id": "1174404474447769603", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174404474447769603"], "text": "Crec\u00ed en un hogar donde me formaron que deb\u00eda permanecer fiel a Dios, a mi familia y sobre todo a mi misma y nunca dejar que nadie me distraiga de mis proyectos por eso uso aquella frase \u201cDama es aquella que no le interesa tener muchos hombres a sus pies, sino uno a su altura.\u201d https://t.co/V6XCNmcurP", "author_id": "740946675632463872"}, {"created_at": "2019-09-19T01:57:20.000Z", "id": "1174502705655615488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174502705655615488"], "text": "No se que hacer el finde,voy a realizar la suicidacion", "author_id": "3770468055"}, {"created_at": "2019-09-19T02:42:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3421, "type": "Other", "normalized_text": "VARmos"}, {"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "IDV"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 11, "tag": "IDV"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/1w0FJv9w7v", "expanded_url": "https://wp.me/p3wWvZ-36Q", "display_url": "wp.me/p3wWvZ-36Q", "status": 200, "unwound_url": "https://www.independientedelvalle.com/2019/09/18/independiente-golpea-en-brasil-derrota-a-corinthians-por-las-semifinales-de-copa-sudamericana/"}]}, "id": "1174513998374625280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 80, "like_count": 3164, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513998374625280"], "text": "VARmos #IDV \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/1w0FJv9w7v", "author_id": "468586302"}, {"created_at": "2019-09-19T03:58:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9608, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1174533277274771456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174533277274771456"], "text": "@youh_lisss Pero imag\u00ednate que te censuren por decir cosas depresivas en Twitter? Man, a mi me denuncian al carajo, me quedo sin nada ahre si", "author_id": "1076558384785248256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174533067542843393"}], "in_reply_to_user_id": "816767146076278784"}, {"created_at": "2019-09-17T19:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 89, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriela Garcia Garza"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Ali Ximena Garcia"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "LadyTerrorista"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 130, "tag": "LadyTerrorista"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "LadyBomba"}]}, "id": "1174045835161669637", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 241, "like_count": 768, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1174045835161669637"], "text": "La neta la neta, me parece exagerado pedir a Interjet  el despido de Gabriela Garcia Garza y Ali Ximena Garcia, la #LadyTerrorista y #LadyBomba\nSu publicaci\u00f3n es prueba de una enorme estupidez, no de terrorismo.", "author_id": "173661036"}, {"created_at": "2019-09-19T03:52:55.000Z", "id": "1174531790679236608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174531790679236608"], "text": "@shawtygotloulou No tengo los huevos para hacerlo pero de verdad que me dan tantas ideas que me preocupa JAJAJAJA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "shawtygotloulou", "id": "310858143"}]}, "author_id": "561542104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174531303624060928"}], "in_reply_to_user_id": "310858143"}, {"created_at": "2019-09-19T02:30:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "D\u2019alessandro"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Silva"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Edenilson"}]}, "id": "1174511124890423296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 62, "like_count": 171, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511124890423296"], "text": "Sem D\u2019alessandro, Odair se perder na escala\u00e7\u00e3o e nas substitui\u00e7\u00f5es. O certo era come\u00e7ar com S\u00f3bis e deixar Wellington Silva pro 2\u00ba. Nonato entrou bem, mas Edenilson na lateral matou o setor de cria\u00e7\u00e3o.", "author_id": "125729323", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-19T02:28:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "Caruaru - PE"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 276, "tag": "Fund\u00e3oDoMaia"}]}, "id": "1174510514329849856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510514329849856"], "text": "Mais um empres\u00e1rio importante da cidade de Caruaru - PE se suicidou,  passando por dificuldades. \n\nTriste com esse pa\u00eds, destru\u00eddo pelo Estado e seus pol\u00edticos com sua \u00e2nsia descontrolada por roubar o dinheiro do povo, agora pra pagar campanha de cacique.\n\nNojo! #Fund\u00e3oDoMaia", "author_id": "753660827568308224"}, {"created_at": "2019-09-19T03:53:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 212, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "id": "1174531890553991168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174531890553991168"], "text": "Un 19 de septiembre se suicida Un presidente que nacionaliz\u00f3 el salitre que discuti\u00f3 la oligarqu\u00eda, con el parlamento para obras sociales, educacionales y urbanas.\nLa historia se repite.....\n\nJos\u00e9 Manuel Balmaceda \ud83c\udf39", "author_id": "891386587321421824"}, {"created_at": "2019-09-19T03:45:31.000Z", "id": "1174529930266390529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 19, "like_count": 118, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1174529930266390529"], "text": "Lo que m\u00e1s me da risa de esta publicaci\u00f3n son los comentarios. Y a que era que uno iba al colegio? Era a curarse y a comer. Dejen esa doble moral ahora. La unica diferencia es que ahora hay mas acceso a la internet para subir las bellaqueria que haciamos. https://t.co/RGBJCn1cJ3", "author_id": "369805642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174474393151578112"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RGBJCn1cJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1174474393151578112", "display_url": "twitter.com/elnuevodiarior\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T03:52:51.000Z", "id": "1174531773130313728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174531773130313728"], "text": "@jaovitor0 pqp cara, qq meu time t\u00e1 fazendo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jaovitor0", "id": "1099799923753652224"}]}, "author_id": "1030312826613784576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174526854872670208"}], "in_reply_to_user_id": "1099799923753652224"}, {"created_at": "2019-09-18T13:53:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1174320649256542209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174320649256542209"], "text": "La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un pa\u00eds suicida", "author_id": "925864314"}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 212, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine Osterling"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/1Apn10SeK1", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/madeleine-osterling/vizcarra-y-sus-aires-de-seductor/#.XYJ7IdeUzrI.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/madele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/vizcarra-y-sus-aires-de-seductor/"}]}, "id": "1174394093356687361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 16, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394093356687361"], "text": "\"Queda demostrado que con dinero se puede fabricar un caudillo, de hechura casera por lo que no tiene mayor garant\u00eda ni larga duraci\u00f3n, pero cumple los fines de la maquinaria que tiene detr\u00e1s\": Madeleine Osterling.  https://t.co/1Apn10SeK1", "author_id": "225232891"}, {"created_at": "2019-09-19T03:37:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/q9vYc7qoMB", "expanded_url": "https://twitter.com/bastidoressccp/status/1174526084198649856", "display_url": "twitter.com/bastidoressccp\u2026"}]}, "id": "1174528032473853953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 54, "like_count": 322, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528032473853953"], "text": "O #Corinthians tomou um baile t\u00e1tico, t\u00e9cnico e f\u00edsico. Mais uma vez, foi visitante na Arena. Ao inv\u00e9s de amassar, a postura foi esperar. Espera ser atacado para tentar atacar. Espera tomar gol para mudar. Agora? Vai esperar um milagre. Faltou atitude e sofrer\u00e1 na altitude! https://t.co/q9vYc7qoMB", "author_id": "4454385083", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174526084198649856"}]}, {"created_at": "2019-09-18T13:21:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFujimori"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 26, "tag": "KeikoFujimori"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/fvg8BNcPuX", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/rechazan-pedido-de-figari-para-adecuar-caso-a-ley-de-financiamiento-ilegal/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/rechazan-pe\u2026"}]}, "id": "1174312493054906370", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174312493054906370"], "text": "Exasesor de #KeikoFujimori pretend\u00eda reducir una posible pena de hasta 20 a\u00f1os de prisi\u00f3n por lavado de activos a ocho a\u00f1os que manda esta nueva figura.\nhttps://t.co/fvg8BNcPuX", "author_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-09-18T21:57:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "raven"}]}, "id": "1174442401064280065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174442401064280065"], "text": "lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teriam morrido por azgeda), ajudou a clarke a chegar na porta da raven na cidade da luz, matou a nia, mas juram que ela n\u00e3o foi importante pra narrativa da s\u00e9rie", "author_id": "753591879309156353"}, {"created_at": "2019-09-18T15:55:32.000Z", "id": "1174351256925724672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351256925724672"], "text": "@CarlosPCuba19 @DiazCanelB @MayteOliva6 @AbreuFleita @adryoliva_ @YesikaArreaza @DayaniraTorres7 @K1000lL @CUBAH0RA Es un tibur\u00f3n suicida, va morir de una ingesta. https://t.co/gg0Rphub5b", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "MayteOliva6", "id": "1100241185799589888"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "AbreuFleita", "id": "1116782755390676993"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "adryoliva_", "id": "3497273305"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "YesikaArreaza", "id": "1102713479637749766"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "DayaniraTorres7", "id": "1100490994678669312"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "K1000lL", "id": "587728232"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "CUBAH0RA", "id": "88740642"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/gg0Rphub5b", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertStudios0/status/1174351256925724672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gg0Rphub5b", "media_key": "3_1174351251825410048"}]}, "author_id": "1169363646360764418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172603456877715456"}], "in_reply_to_user_id": "1172519275988443136"}, {"created_at": "2019-09-19T03:40:34.000Z", "id": "1174528681655619585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528681655619585"], "text": "Necesito una joda con temas as\u00ed lpm https://t.co/6IukjcRkdR", "author_id": "949408654767349761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174528068867825664"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/6IukjcRkdR", "expanded_url": "https://twitter.com/temaikenescl/status/1174528068867825664", "display_url": "twitter.com/temaikenescl/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-16T22:07:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo II"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "John Rambo"}, {"start": 33, "end": 50, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvester Stallone"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uMWje7T8ua", "expanded_url": "https://ift.tt/31sMpWz", "display_url": "ift.tt/31sMpWz"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BjTMLvwhZD", "expanded_url": "https://twitter.com/Filmeshd1O/status/1173720122881691648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BjTMLvwhZD", "media_key": "3_1173720121560510466"}]}, "id": "1173720122881691648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173720122881691648"], "text": "Rambo II \u2013 A Miss\u00e3o\n\nJohn Rambo (Sylvester Stallone) est\u00e1 cumprindo pena em uma penitenci\u00e1ria federal quando recebe uma proposta: se participar de uma miss\u00e3o suicida (que consiste em localizar prisioneiros americanos) no sudeste asi\u00e1tico ser\u00e1 perdoado e \u2026 https://t.co/uMWje7T8ua https://t.co/BjTMLvwhZD", "author_id": "1160652934952235013"}, {"created_at": "2019-09-18T17:37:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Pablito"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "id": "1174376801356959746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 21, "like_count": 519, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376801356959746"], "text": "Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "author_id": "63739190"}, {"created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}]}, "id": "1173989450218659840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "author_id": "363745950", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}]}, {"created_at": "2019-09-19T03:40:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PedradaRN", "id": "376388178"}]}, "id": "1174528599845670912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174528599845670912"], "text": "@PedradaRN O S\u00f3bis com 34 anos parece um ex jogador em atividade, e o treinador insiste nele como se fosse alguma solu\u00e7\u00e3o, tirou o Patrick por ele, praticamente matou a cria\u00e7\u00e3o do time q j\u00e1 era pobre e ainda fez perder em intensidade e volume de jogo, foi um desastre...", "author_id": "880577845822722048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174527230699089920"}], "in_reply_to_user_id": "376388178"}, {"created_at": "2019-09-18T17:37:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal P\u00e9rez"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.7308, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 286, "end": 293, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}]}, "id": "1174376832008884230", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376832008884230"], "text": "@CesarNakazaki Fiscal P\u00e9rez es un burro antisocial. El pleno casatorio por la PP se convoca como consecuencia del intento de PP contra Alan Garc\u00eda que termin\u00f3 en tragedia. Se convoca por su mal accionar y este pata no entiende, no tiene \u00e9tica, es un inconsecuente, est\u00e1 malogrando caso LavaJato", "author_id": "1007026201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174295705344778242"}], "in_reply_to_user_id": "2247307094"}, {"created_at": "2019-09-19T03:34:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3bis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andreynl91", "id": "880577845822722048"}]}, "id": "1174527230699089920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527230699089920"], "text": "@andreynl91 Tirou os dois. Chegou a colocar o S\u00f3bis para tornar o ataque deles ainda mais lento....incr\u00edvel.", "author_id": "376388178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174527059613405185"}], "in_reply_to_user_id": "880577845822722048"}, {"created_at": "2019-09-19T03:37:51.000Z", "id": "1174527998780985344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174527998780985344"], "text": "@richardmarx Foram lan\u00e7ados dois clipes que apresentam perspectivas diferentes da hist\u00f3ria. Em ambas, h\u00e1 cenas de julgamento, onde o narrador insiste em sua inoc\u00eancia. Um clipe, o dito \"oficial\", enfoca no amor do casal. J\u00e1 outro, p\u00f5e duvidas sobre isso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "richardmarx", "id": "32876210"}]}, "author_id": "295447749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174527198667116544"}], "in_reply_to_user_id": "295447749"}, {"created_at": "2019-09-19T01:12:13.000Z", "id": "1174491349086855169", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174491349086855169"], "text": "Ravenna, morto suicida in carcere. \"Sciopero della fame\" dei detenuti - https://t.co/kHBw5p3Yd4 https://t.co/6YfXd6TRqQ", "author_id": "454172195", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kHBw5p3Yd4", "expanded_url": "https://www.corriereromagna.it/ravenna-morto-suicida-in-carcere-sciopero-della-fame-dei-detenuti/", "display_url": "corriereromagna.it/ravenna-morto-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/6YfXd6TRqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1174491349086855169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6YfXd6TRqQ", "media_key": "3_1174491347375591425"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T10:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.8818, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8152, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.6724, "type": "Organization", "normalized_text": "CaraACara"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 188, "tag": "CaraACara"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/QXGGFFCmxg", "expanded_url": "http://bit.ly/2IefL3j", "display_url": "bit.ly/2IefL3j"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/NOYxN6zHxG", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1174265556825989120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NOYxN6zHxG", "media_key": "7_1174195908860370945"}]}, "id": "1174265556825989120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174265556825989120"], "text": "Adelanto de elecciones no es constitucional ni prudente, dice Lourdes Flores. Lideresa del PPC estima que el Congreso no aprobar\u00eda reforma del Ejecutivo \u25bahttps://t.co/QXGGFFCmxg #CaraACara https://t.co/NOYxN6zHxG", "author_id": "63597537"}, {"created_at": "2019-09-19T03:05:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Post Malone"}]}, "id": "1174519888775221249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174519888775221249"], "text": "A puro suicida y pendejo nos gusta desvelarnos escuchando The Weeknd y Post Malone", "author_id": "1128505963244281863"}, {"created_at": "2019-09-19T03:32:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luckaz", "id": "32655646"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "proflucianojj", "id": "2898708945"}]}, "id": "1174526569123110912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526569123110912"], "text": "@luckaz @proflucianojj Eu n\u00e3o concordo com essa narrativa de que isso \u00e9 s\u00f3 no Galo, se \u00e9, tem muito mais a ver com a compet\u00eancia da diretoria que deveria ser menos passional do que com torcida que n\u00e3o d\u00e1 pra cobrar essas modera\u00e7\u00e3o e equil\u00edbrio todos que voc\u00eas almejam.", "author_id": "168908312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174525537756299264"}], "in_reply_to_user_id": "32655646", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}}, {"created_at": "2019-09-19T03:32:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "kurohige"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "shirohige"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vlwteoflw", "id": "66113903"}]}, "id": "1174526598952800258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174526598952800258"], "text": "@vlwteoflw Vc nem sabe o que ta falando, fio. Vc gosta do kurohige seu POSER afff pq to discutindo com quem gosta do cara que matou o ace e shirohige Zzzzz \n\nKKKKKKKKKKKKK gostei e n\u00e3o gostei, mas que ia ser muito legal ia ser", "author_id": "3269931776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174526012593360896"}], "in_reply_to_user_id": "66113903"}, {"created_at": "2019-09-18T04:29:57.000Z", "id": "1174178724931145728", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174178724931145728"], "text": "@SinlineaMx @pelayo_miguel La terrorista suicida panista", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SinLineaMx", "id": "1244703382150844417"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}]}, "author_id": "135590618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174122005366484992"}], "in_reply_to_user_id": "1092610577808138240"}, {"created_at": "2019-09-18T15:31:27.000Z", "id": "1174345194352926721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345194352926721"], "text": "Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3n, pues el video es fuerte -&gt; https://t.co/trWKtqKajx https://t.co/taxOABGNxM", "author_id": "17813487", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/trWKtqKajx", "expanded_url": "http://bit.ly/2mohiMd", "display_url": "bit.ly/2mohiMd"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/taxOABGNxM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174345194352926721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taxOABGNxM", "media_key": "3_1174344753158205441"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T01:22:26.000Z", "id": "1174493919977099264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174493919977099264"], "text": "@Villarruel_clau llamen a los bomberos por que a este se le suicida  la neurona que le quedaba.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Villarruel_clau", "id": "359791727"}]}, "author_id": "1189584182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174418536590172161"}], "in_reply_to_user_id": "359791727"}, {"created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "id": "1173678464249077762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "author_id": "95338132"}, {"created_at": "2019-09-17T22:52:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1174093828346798081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174093828346798081"], "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru El cobarde suicida de Alan Garcia se mat\u00f3 y demostr\u00f3 que no era un gran hombre como queria aparentar. En ese sentido Ollanta Humala demostr\u00f3 ser mucho mas hombre que el cobarde de Alan Garcia.", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "in_reply_to_user_id": "1120300927"}, {"created_at": "2019-09-19T03:20:52.000Z", "id": "1174523724189405184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523724189405184"], "text": "\u201cLa \u00fanica culpa que tuvo es el haber sido un \u00e1ngel en una \u00e9poca de demonios\u201d \u2013Tras el hielo.", "author_id": "1075808838002098178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174522885676785671"}], "in_reply_to_user_id": "1075808838002098178"}, {"created_at": "2019-09-19T03:23:24.000Z", "id": "1174524364034887686", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174524364034887686"], "text": "@Nero__Rivera Amar\u00efe: - suspira - mh..", "author_id": "1089762667005394944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174522893419655168"}], "in_reply_to_user_id": "956876925380825088"}, {"created_at": "2019-09-19T02:24:18.000Z", "id": "1174509490747662337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174509490747662337"], "text": "@ChairoMillenial @interjet No creo que sea sincera, es una resentida y peligrosa\ud83d\ude2c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChairoMillenial", "id": "1138885539283820544"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "1109350278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174502308568272896"}], "in_reply_to_user_id": "1138885539283820544"}, {"created_at": "2019-09-19T03:17:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}]}, "id": "1174522779036729344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 967, "reply_count": 36, "like_count": 3480, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522779036729344"], "text": "Teve torcedor vindo de bicicleta do interior do estado, o time N\u00c3O MERECE a torcida que tem e n\u00e3o merece video do Fernand\u00e3o pra motivar\nFalta vergonha na cara pra honrar a camisa, falta alma, s\u00f3 um homem tem isso e n\u00e3o jogou, fim.", "author_id": "2358404934"}, {"created_at": "2019-09-19T03:18:00.000Z", "id": "1174523005160042497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174523005160042497"], "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/JzdMXW8Y2r              *", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JzdMXW8Y2r", "expanded_url": "http://j.mp/31uZQW4", "display_url": "j.mp/31uZQW4", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T14:35:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 265, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/sB2lLO1kT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1174331123909976065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sB2lLO1kT6", "media_key": "7_1174330894234132483"}]}, "id": "1174331123909976065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174331123909976065"], "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/sB2lLO1kT6", "author_id": "42453250"}, {"created_at": "2019-09-19T03:16:50.000Z", "id": "1174522709310676992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174522709310676992"], "text": "Eu me corto desde os meu 13 anos vey e eu ja tenho 16, vcs tem no\u00e7\u00e3o do quanto isso \u00e9 preocupante??? Ngm com 13 anos devia ter o pscologico tao fodido assim. Ngm devia passar por isso...", "author_id": "982018408446353409"}, {"created_at": "2019-09-18T02:27:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "Jaragu\u00e1 do Sul"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iSZi9bSHXr", "expanded_url": "https://twitter.com/ServioBasto/status/1174147783282049024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iSZi9bSHXr", "media_key": "7_1174147255923871744"}]}, "id": "1174147783282049024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174147783282049024"], "text": "Ocorr\u00eancia policial em Jaragu\u00e1 do Sul, Santa Catarina https://t.co/iSZi9bSHXr", "author_id": "39360378"}, {"created_at": "2019-09-18T05:35:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4377, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.665, "type": "Place", "normalized_text": "Intejet"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "id": "1174195337898147840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 222, "like_count": 180, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1174195337898147840"], "text": "\u00b7Yo ni siquiera s\u00e9 hacer una bomba molotov\n\n\u00b7EPN fue el presidente m\u00e1s cuidado por el Estado Mayor Presidencial. Ni siquiera te le pod\u00edas acercar\n\n \u00b7Ximena Garc\u00eda sabe pilotear aviones y trabaja en Intejet\n\n\u00b7AMLO viaja en Interjet y es el Presidente que menos seguridad tiene", "author_id": "139850058"}, {"created_at": "2019-09-17T15:11:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1173977863525212163", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 668, "like_count": 1348, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1173977863525212163"], "text": "Pasan 5 meses de suicidio de @AlanGarciaPeru luego de una de las persecuciones pol\u00edticas m\u00e1s implacables de nuestra historia. Nadie explica por qu\u00e9 se quiso detener a Presidente elegido en dos comicios impecables que entreg\u00f3 poder como dem\u00f3crata. Ni una sola prueba contra Garc\u00eda!", "author_id": "1120300927"}, {"created_at": "2019-09-18T17:20:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "aries2011956", "id": "870235934"}]}, "id": "1174372515227066369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372515227066369"], "text": "@LaBelgrana @aries2011956 Hace unos a\u00f1os incendiaron la casa de gobierno de Santiago. Provincia incendiada. A los meses elecciones,  el peronismo reelecto con casi 80%. Esto no es un pa\u00eds, esto son millones de monos con lobotom\u00eda que cantan la marcha de un milico corrupto que arruin\u00f3 el pa\u00eds.", "author_id": "2831054251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174163784539103232"}], "in_reply_to_user_id": "3321734585"}, {"created_at": "2019-09-19T02:27:40.000Z", "id": "1174510336357085189", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 28, "like_count": 302, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510336357085189"], "text": "Time sem meio-campo n\u00e3o cria. Treinador errou como um principiante. Pat\u00e9tico.", "author_id": "85611444"}, {"created_at": "2019-09-18T22:31:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crismaestr", "id": "1118230582943801345"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "edelvallerod", "id": "1122839391096004608"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "quilla_mari", "id": "863402887"}]}, "id": "1174451003460063232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174451003460063232"], "text": "@crismaestr @edelvallerod @quilla_mari Rajoy y sus pol\u00edticas econ\u00f3micas salvaron a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de la quiebra, a cada uno lo suyo y muy orgulloso de votar al pp antes ahora y el pr\u00f3ximo 10 de Noviembre, los traidores ya sabemos donde est\u00e1n", "author_id": "3750008055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174423052714762240"}], "in_reply_to_user_id": "1118230582943801345"}, {"created_at": "2019-09-18T23:05:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.993, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.99, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "UnoNoticias"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Ycje3dOC6H", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoNoticias/status/1174459438440177664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ycje3dOC6H", "media_key": "13_1174459254511521792"}]}, "id": "1174459438440177664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 44, "like_count": 30, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174459438440177664"], "text": "#AlMomento \n\nTras pol\u00e9mico comentario, empleada de aerol\u00ednea se disculpa con M\u00e9xico, AMLO y su empresa. \n\n#UnoNoticias https://t.co/Ycje3dOC6H", "author_id": "37705479"}, {"created_at": "2019-09-19T02:47:15.000Z", "id": "1174515264504901632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174515264504901632"], "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "ficamaionese"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kaua_DO", "id": "202733735"}]}, "text": "@Kaua_DO Faltou t\u00e9cnico mesmo. #ficamaionese", "author_id": "2703292675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174514118453288960"}], "in_reply_to_user_id": "202733735"}, {"created_at": "2019-09-18T22:37:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/0HJMw2hRIy", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174452340432220163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HJMw2hRIy", "media_key": "3_1174451990480478213"}]}, "id": "1174452340432220163", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 209, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1174452340432220163"], "text": "A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsOfPrey https://t.co/0HJMw2hRIy", "author_id": "884185909368901633"}, {"created_at": "2019-09-18T22:05:32.000Z", "id": "1174444369262403584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174444369262403584"], "text": "os pr\u00f3ximos e s\u00f3 dedo no cu e gritaria https://t.co/UcyIxuHAID", "author_id": "839974247426580482", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174443272284119045"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/UcyIxuHAID", "expanded_url": "https://twitter.com/lalyblog/status/1174443272284119045", "display_url": "twitter.com/lalyblog/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T02:51:22.000Z", "id": "1174516300049256448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174516300049256448"], "text": "@_andreazza_ @nannicolorada Ahhhh n\u00e3o contou! Achei que tava nas costuras!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_andreazza_", "id": "55364871"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "nannicolorada", "id": "37375842"}]}, "author_id": "170695328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174515585985777664"}], "in_reply_to_user_id": "55364871"}, {"created_at": "2019-09-18T23:47:44.000Z", "id": "1174470087622967296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 405, "reply_count": 0, "like_count": 224, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1174470087622967296"], "text": "eu e minha mania de rir em situa\u00e7\u00f5es s\u00e9rias", "author_id": "2466949286"}, {"created_at": "2019-09-19T02:33:58.000Z", "id": "1174511921434959872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511921434959872"], "text": "@leonel_beltramo Te dije q basta culiau ajjajajaj", "author_id": "200190565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174503473481732096"}], "in_reply_to_user_id": "980949591901208582"}, {"created_at": "2019-09-19T02:42:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9695, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.6348, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do Brasil"}]}, "id": "1174514172882751495", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 74, "like_count": 1028, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1174514172882751495"], "text": "Odair errou em dois momentos decisivos. Na libertadores e na copa do Brasil. \n\nMesmo que ele fa\u00e7a no contexto geral um belo trabalho. Ele n\u00e3o tem experi\u00eancia pra viver grandes conquistas. Isso \u00e9 um fato. \n\nN\u00e3o posso brigar contra os fatos.", "author_id": "235529569"}, {"created_at": "2019-07-19T16:21:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "noob"}]}, "id": "1152252043282792449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 62, "like_count": 2001, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1152252043282792449"], "text": "Ah mano, o raul do n\u00e3o muito noob se suicidou por causa de depress\u00e3o, eu nunca conversei com ele, sempre admirei o canal dele pra caralho, me fez rir diversas vezes, eu to chorando pra caralho, por que que a vida tem que ser assim, n\u00e3o aguento mais isso", "author_id": "74176890"}, {"created_at": "2019-09-19T02:29:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5793, "type": "Person", "normalized_text": "Cirino"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1174510718030372864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510718030372864"], "text": "Que jogada foi essa do Cirino meu Deus do c\u00e9u", "author_id": "788157165664137216"}, {"created_at": "2019-09-18T22:46:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Silva"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1qindXFXkD", "expanded_url": "http://bit.ly/2kk5XMm", "display_url": "bit.ly/2kk5XMm"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Ne4SbxZSfo", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1174454671374802949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ne4SbxZSfo", "media_key": "3_1174454658418524160"}]}, "id": "1174454671374802949", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174454671374802949"], "text": "Fiscal\u00eda interrogar\u00e1 a Vladimiro Montesinos por los nexos de Vicente Silva Checa con Keiko Fujimori \u25ba https://t.co/1qindXFXkD https://t.co/Ne4SbxZSfo", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-09-19T02:39:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Beira-Rio"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XAucopUO5G", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterlacerda/status/1174513364971786240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XAucopUO5G", "media_key": "7_1174512922669867009"}]}, "id": "1174513364971786240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 376, "like_count": 1162, "quote_count": 128}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513364971786240"], "text": "Opino: \u00c9 inaceit\u00e1vel o que aconteceu no Beira-Rio! https://t.co/XAucopUO5G", "author_id": "152462302"}, {"created_at": "2017-08-21T13:44:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 2017"}, {"start": 86, "end": 106, "probability": 0.7954, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Na\u00e7\u00e3o Brasileira"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/dvnI3hK8PD", "expanded_url": "https://twitter.com/Leonardosni/status/899628235943804928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dvnI3hK8PD", "media_key": "3_899628231271362561"}]}, "id": "899628235943804928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 7, "like_count": 114, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["899628235943804928"], "text": "Miss Brasil 2017. Negra e nordestina. A\u00ed a elite branca se suicida. Est\u00e1 representa \u00e0 Real Na\u00e7\u00e3o Brasileira. https://t.co/dvnI3hK8PD", "author_id": "3397992557"}, {"created_at": "2019-09-19T00:42:39.000Z", "id": "1174483908701949953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174483908701949953"], "text": "@lusuarez99 @catalinabaezz Ojo con esas promos porfi", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lusuarez99", "id": "805203692"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "catalinabaezz", "id": "2859458693"}]}, "author_id": "90538929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174459940016201729"}], "in_reply_to_user_id": "805203692"}, {"created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "id": "1173709900054245376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "author_id": "1048069357480435712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T02:38:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "diabetes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "analixooo", "id": "965364297072291840"}]}, "id": "1174513092891488258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174513092891488258"], "text": "@analixooo E t\u00e1 certinha, vc alimenta a diabetes e ainda me ajuda com o p\u00e3o de cada dia", "author_id": "893310334219505665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174512455571185664"}], "in_reply_to_user_id": "965364297072291840"}, {"created_at": "2019-09-18T04:38:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 216, "probability": 0.7645, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azucenau", "id": "93922911"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 20, "end": 24, "username": "EPN", "id": "2897441"}]}, "id": "1174180971467423745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174180971467423745"], "text": "@azucenau @interjet @EPN Entiendo q solo lees el prompter pero \u00bfpor que sacas un comentario de una persona random? \u00bfo tambi\u00e9n es piloto? Es un hecho serio o ya te olvidaste del 11-S o del piloto suicida de Germanwings?", "author_id": "912533117549858817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174176679125749760"}], "in_reply_to_user_id": "93922911"}, {"created_at": "2019-09-19T02:31:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "dark"}], "mentions": [{"start": 254, "end": 268, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "id": "1174511372094320640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511372094320640"], "text": "S\u00f3 entrei aqui hoje para dizer que estou em triste por ter que esperar MESES para assistir a terceira temporada de dark\n\nAcabei de ver o ultimo episodio e continuo perplexo. Acho que nunca fiquei assim com uma serie, agora s\u00f3 ano que vem pqp\n\nAcelera ai @NetflixBrasil", "author_id": "749643435599101952"}, {"created_at": "2019-09-18T03:25:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174162604333420544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174162604333420544"], "text": "No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho mas implicaci\u00f3n, inclusive un foco rojo, tanto como no ver a un suicida o a un sic\u00f3pata, los magnicidios as\u00ed comienzan", "author_id": "64748589"}, {"created_at": "2019-09-19T00:57:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.8396, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1174487522073829376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174487522073829376"], "text": "A DC ta me ganhando com esses proximos lan\u00e7amentos, Coringa e Esquadr\u00e3o Suicida 2 est\u00e3o prometendo!", "author_id": "739236604972310528"}, {"created_at": "2019-09-19T02:32:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 271, "probability": 0.7319, "type": "Place", "normalized_text": "yapa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreaaRojasR", "id": "1538824968"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "tinchoBustincee", "id": "1023093462399430658"}]}, "id": "1174511630270550016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511630270550016"], "text": "@AndreaaRojasR @vickybrennan00 @tinchoBustincee No hay transporte, no hay clases, no hay sist de salud, obras sociales menos. Sueldos sin pagar desde fines de mayo, cerradas las rutas, gondolas con alimentos sin stock... pegate un viaje y contame para donde vamos. De yapa*", "author_id": "131769128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174507171893170176"}], "in_reply_to_user_id": "131769128"}, {"created_at": "2019-09-19T02:02:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "id": "1174504093836087297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174504093836087297"], "text": "Nadie suele celebrar obtener el tim\u00f3n d un barco en plena tormenta. \u00bfSer\u00e1 cierto q el embate d las sanciones hace mella en el trasfondo, y q sus estragos econ\u00f3micos son realmente indeseados? \u00bfHabr\u00e1 q concluir, como Guaid\u00f3, q la ineficiencia y corrupci\u00f3n primarias son inocentes?", "author_id": "101860204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174499005600022528"}], "in_reply_to_user_id": "101860204"}, {"created_at": "2019-09-19T02:34:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Ciee"}]}, "id": "1174511948966322176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174511948966322176"], "text": "Mano, de longe essa foi a melhor palestra do Ciee", "author_id": "4595126844"}, {"created_at": "2019-09-19T02:27:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4029, "type": "Organization", "normalized_text": "vascaino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Reinam08", "id": "1058824179062136834"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "brunaaclasen", "id": "747913015350149120"}]}, "id": "1174510344489918465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174510344489918465"], "text": "@Reinam08 @brunaaclasen tu \u00e9 vascaino porra n ganha nd a 30 anos", "author_id": "4893020639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174510165590196225"}], "in_reply_to_user_id": "1058824179062136834"}, {"created_at": "2019-09-18T06:05:21.000Z", "id": "1174202729822064640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 14, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174202729822064640"], "text": "Pinches Sinverg\u00fcenzas HDSPM! Imaginen los venenos q le ponen a esas botellas y la insalubridad! https://t.co/A7roUh4pA7", "author_id": "553309245", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/A7roUh4pA7", "expanded_url": "https://twitter.com/Cecevich/status/1174065997852086278", "display_url": "twitter.com/Cecevich/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T04:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9961, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 198, "tag": "TodosSomosXimena"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 105, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174176949150932994", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174176949150932994"], "text": "Seg\u00fan fuentes extraoficiales: Estados Unidos podr\u00eda vetar indefinidamente vuelos comerciales de @interjet en su territorio, por el asunto de sus pilotos terroristas en potencia. NO #TodosSomosXimena", "author_id": "1157337256639623168"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Guadalajara, Jalisco", "id": "7807880b17af73d8"}, {"full_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "0021712c0bd7eec1"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1174203245092384768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174203245092384768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174203245092384768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174227218920366081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174227218920366081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174227218920366081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1086780858068017152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086780858068017152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086780858068017152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174541838658801664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174541838658801664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174541838658801664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "820330275536302080", "value": "820330275536302080", "detail": "User has been suspended: [820330275536302080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174550021058048000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174550021058048000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174550021058048000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174531006667399168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174531006667399168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174531006667399168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118481602", "value": "1118481602", "detail": "User has been suspended: [1118481602].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173978089359073280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173978089359073280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173978089359073280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174380064278024194", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174380064278024194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174380064278024194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174534433858363392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174534433858363392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174534433858363392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174126870499069953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174126870499069953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174126870499069953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174504677972594688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174504677972594688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174504677972594688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174514466681249792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174514466681249792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174514466681249792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150264758437908480", "value": "1150264758437908480", "detail": "User has been suspended: [1150264758437908480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174526945050202112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174526945050202112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174526945050202112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "978070651977326599", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [978070651977326599].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978070651977326599", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174525751045083136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174525751045083136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174525751045083136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174504655868583936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174504655868583936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174504655868583936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174304436564484097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174304436564484097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174304436564484097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981010309312892928", "value": "981010309312892928", "detail": "User has been suspended: [981010309312892928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174520788743086082", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174520788743086082", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174520788743086082].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62664348", "value": "62664348", "detail": "User has been suspended: [62664348].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174469474365427714", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174469474365427714", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174469474365427714].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174458573037985794", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174458573037985794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174458573037985794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "55476986", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [55476986].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55476986", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174452585027313665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174452585027313665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174452585027313665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "712384008982798336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [712384008982798336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712384008982798336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174515563437146113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174515563437146113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174515563437146113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "226411974", "value": "226411974", "detail": "User has been suspended: [226411974].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174493146610380801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174493146610380801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174493146610380801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "208832888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [208832888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "208832888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174510368313532416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174510368313532416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174510368313532416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174566338758664193", "oldest_id": "1174510613055320065", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601ljsmxp3ma9e7p95onr1srf5p"}}